[
  {
    "_id": "UYPqK4YBPy6fgUhkjuUY", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13863
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T14:47:17.527076", 
      "text": "La devastaci\u00f3n total y absoluta que estamos viendo en Turqu\u00eda en este momento deber\u00eda rompernos el coraz\u00f3n a todos. Habr\u00e1 muchos m\u00e1s eventos geof\u00edsicos importantes en 2023 y m\u00e1s all\u00e1, y la muerte y la devastaci\u00f3n que veremos ser\u00e1n absolutamente asombrosas.\n\nPor Michael Snyder\n\nLa devastaci\u00f3n total y absoluta que estamos viendo en Turqu\u00eda en este momento deber\u00eda rompernos el coraz\u00f3n a todos. Cientos de edificios se han derrumbado y miles y miles de muertos y heridos est\u00e1n atrapados bajo los escombros.\n\nEl terremoto de magnitud 7,8 que sacudi\u00f3 Turqu\u00eda la madrugada del lunes es el mayor terremoto que ha experimentado la regi\u00f3n en un siglo . Lamentablemente, ese terremoto gigante fue seguido por una serie implacable de r\u00e9plicas que incluyeron otro terremoto gigante.\n\nEl temblor contin\u00faa incluso mientras escribo este art\u00edculo, y hay algunas partes de Turqu\u00eda que nunca volver\u00e1n a ser las mismas despu\u00e9s de esto.\n\nEl 4 de enero advert\u00ed que 2023 ser\u00eda \u201cun a\u00f1o de grandes desastres naturales\u201d , y lamentablemente eso es exactamente lo que est\u00e1 sucediendo. Nuestro planeta contin\u00faa volvi\u00e9ndose a\u00fan m\u00e1s inestable, y hemos sido testigos de grandes terremotos y grandes erupciones volc\u00e1nicas con una frecuencia bastante alarmante.\n\nEl terremoto de magnitud 7,8 que acaba de azotar Turqu\u00eda es el evento s\u00edsmico m\u00e1s mort\u00edfero que hemos visto en lo que va del a\u00f1o. Se informa que en realidad podr\u00eda sentirse en Groenlandia \u2026\n\n\u00abLos temblores del poderoso terremoto que sacudi\u00f3 a Turqu\u00eda y la vecina Siria el lunes se sintieron en lugares tan lejanos como Groenlandia, dijo el Servicio Geol\u00f3gico de Dinamarca y Groenlandia\u00bb .\n\n\u201cLos grandes terremotos en Turqu\u00eda se registraron claramente en los sism\u00f3grafos de Dinamarca y Groenlandia\u201d, dijo a la AFP la sism\u00f3loga Tine Larsen\u00bb.\n\nMe qued\u00e9 at\u00f3nita cuando le\u00ed eso por primera vez.\n\nMientras los edificios se derrumbaban a su alrededor, algunas personas en Turqu\u00eda realmente creyeron que hab\u00eda llegado el \u201cd\u00eda del juicio final\u201d.\n\nMientras escribo este art\u00edculo, se nos dice que \u201cal menos 3500 personas\u201d han muerto, pero ese n\u00famero inevitablemente crecer\u00e1 mucho m\u00e1s a medida que se extraigan m\u00e1s cuerpos de los escombros\u2026\n\n\u00abSe sabe que al menos 3.500 personas en ambos pa\u00edses han muerto: 2.316 de ellas en Turqu\u00eda, m\u00e1s de 700 personas en Siria controlada por la oposici\u00f3n y 538 en \u00e1reas controladas por el gobierno de Siria, informa Sky.\u00bb\n\n\u00abEn Turqu\u00eda, bloques de apartamentos enteros se derrumbaron en cuesti\u00f3n de segundos despu\u00e9s de los terremotos, atrapando a familias dentro y matando a miles\u00bb .\n\nSeg\u00fan informes de la regi\u00f3n, el sismo de magnitud 7,8 provoc\u00f3 aproximadamente 90 segundos de temblor y las redes sociales se llenan de videos de edificios altos que se derrumban en montones en solo unos momentos.\n\nIn #Sanliurfa the moment a building collapsed recorded by mobile phone hours after 7.8 #earthquake hits Turkey. #deprem pic.twitter.com/YDc8DH9lbn \u2014 JournoTurk (@journoturk) February 6, 2023\n\nPosteriormente, una serie de grandes r\u00e9plicas causaron a\u00fan m\u00e1s da\u00f1os.\n\nLa r\u00e9plica m\u00e1s grande fue un terremoto de magnitud 7,5 que originalmente se inform\u00f3 como un terremoto de magnitud 7,7 .\n\nTurkey jolted by another 7.7 MAG Earthquake this morning.\n\n\n\nBuildings are falling down all over the country.pic.twitter.com/ItVmQzXzSg \u2014 Citizen Free Press (@CitizenFreePres) February 6, 2023\n\nE incluso m\u00e1s grandes terremotos siguieron a ese, e incluso m\u00e1s edificios se derrumbaron .\n\nThere is nowhere to hide.\n\n\n\nTerrifying footage of buildings collapsing around panicked people in the streets.\n\n\n\nNow reports of a third, 6.0 MAG earthquake striking G\u00f6ksun, Turkey in the last hour.pic.twitter.com/TG6fZT6Da9 \u2014 Citizen Free Press (@CitizenFreePres) February 6, 2023\n\nNunca he visto nada como esto.\n\nHa habido m\u00e1s de 60 grandes terremotos en la regi\u00f3n, e innumerables personas que est\u00e1n atrapadas bajo los escombros esperan desesperadamente que los rescatistas puedan llegar a ellos a tiempo \u2026\n\n\u00abLas v\u00edctimas atrapadas en edificios derrumbados han estado pidiendo ayuda mientras los rescatistas intentan desesperadamente liberarlos, y algunas personas incluso transmiten en Facebook Live mientras est\u00e1n atrapadas para tratar de obtener ayuda.\u00bb\n\n\u00abFotos y videos desgarradores han mostrado a los servicios de emergencia sacando los cuerpos de los ni\u00f1os de los escombros en varias ciudades, as\u00ed como rescates milagrosos con personas que de alguna manera se llevan a cabo con vida despu\u00e9s de la cat\u00e1strofe.\u00ab\n\nDesafortunadamente, esto es solo el comienzo.\n\nUn sism\u00f3logo llamado Tyler Metcalf advierte que podr\u00edamos ver muchos temblores en todo el planeta durante los pr\u00f3ximos d\u00edas\u2026\n\nEl sism\u00f3logo Tyler Metcalf explica lo que es probable que suceda ahora:\n\n\u00abEs probable que los grandes #terremotos en Turqu\u00eda hayan provocado la desestabilizaci\u00f3n de fallas en todo el mundo. Podr\u00eda haber muchos terremotos en muchas \u00e1reas del mundo durante los pr\u00f3ximos d\u00edas.\u00bb\n\nLa advertencia de Metcalf se basa en un estudio de la Universidad Estatal de Oreg\u00f3n que descubri\u00f3 que un gran terremoto en una parte del mundo puede causar grandes terremotos en otras partes del mundo\u2026\n\n\u00abPero el an\u00e1lisis de OSU de los datos s\u00edsmicos de 1973 a 2016, un an\u00e1lisis que excluy\u00f3 los datos de las zonas de r\u00e9plicas, utilizando ventanas de tiempo m\u00e1s grandes que en estudios anteriores, proporcion\u00f3 evidencia discernible de que en los tres d\u00edas posteriores a un gran terremoto, era m\u00e1s probable \u00abque ocurrieran otros terremotos. .\n\n\u00abCada caso de prueba en el estudio represent\u00f3 una sola ventana de tres d\u00edas \u00abinyectada\u00bb con un terremoto de gran magnitud (6.5 o m\u00e1s) sospechoso de inducir otros terremotos, y acompa\u00f1ando a cada caso hab\u00eda un grupo de control de 5,355 per\u00edodos de tres d\u00edas que No tengo la inyecci\u00f3n s\u00edsmica.\u00ab\n\n\u00abLos casos de prueba mostraron un aumento claramente detectable sobre las tasas de fondo\u00bb, dijo el autor correspondiente del estudio, Robert O\u2019Malley, investigador de la Facultad de Ciencias Agr\u00edcolas de OSU. \u201cLos terremotos son parte de un ciclo de acumulaci\u00f3n y liberaci\u00f3n de estr\u00e9s tect\u00f3nico. A medida que las zonas de falla se acercan al final de este ciclo s\u00edsmico, se pueden alcanzar puntos de inflexi\u00f3n y se pueden desencadenar\u201d.\n\n\u00abCuanto mayor sea la magnitud, m\u00e1s probable es que un terremoto desencadene otro terremoto. Los terremotos de mayor magnitud, que han estado ocurriendo con m\u00e1s frecuencia en los \u00faltimos a\u00f1os, tambi\u00e9n parecen desencadenarse con m\u00e1s frecuencia que los de menor magnitud.\u00ab\n\nHablando de grandes terremotos en otras partes del mundo, acabamos de presenciar el terremoto m\u00e1s grande que ha experimentado el \u00e1rea de Buffalo \u00aben 40 a\u00f1os\u00bb \u2026\n\n\u00abUn terremoto de magnitud 3,8 golpe\u00f3 el lunes por la ma\u00f1ana cerca de Buffalo, Nueva York, el m\u00e1s fuerte registrado en el \u00e1rea en 40 a\u00f1os.\u00ab\n\n\u00abEl sismo se registr\u00f3 a 1,24 millas al este-noreste de West Seneca, Nueva York, con una profundidad de 1,86 millas alrededor de las 6:15 a. m., seg\u00fan el Servicio Geol\u00f3gico de Estados Unidos\u00bb .\n\nS\u00ed, esto realmente est\u00e1 sucediendo.\n\nComo mencion\u00e9 en mi \u00faltimo libro, estamos entrando en una era en la que habr\u00e1 terremotos extremadamente poderosos en diversos lugares.\n\nNuestro planeta nunca ha sido un lugar particularmente estable y ahora se est\u00e1 volviendo mucho menos estable.\n\nHabr\u00e1 muchos m\u00e1s eventos geof\u00edsicos importantes en 2023 y m\u00e1s all\u00e1, y la muerte y la devastaci\u00f3n que veremos ser\u00e1n absolutamente asombrosas.\n\nPero la mayor\u00eda de la gente no quiere escuchar esto.\n\nLo que la mayor\u00eda de la gente quiere escuchar es que todo va a estar bien.\n\nPodr\u00eda dec\u00edrtelo, pero no ser\u00eda cierto.\n\nLo que acabamos de presenciar en Turqu\u00eda es solo el comienzo, porque se avecina una sacudida a\u00fan mayor.\n\nAriel (drone) view of some of the aftermath of the #Turkey #earthquake pic.twitter.com/Qpyn4mKlfF \u2014 Alyawm Travel (@AlyawmTravel) February 6, 2023\n\nA 7.8-magnitude earthquake hit Turkey and Syria Monday, leaving more than 2,300 people dead and thousands injured. It's reportedly the strongest quake to hit the region in 100+ years. pic.twitter.com/UX4bvz1Ooe \u2014 NowThis (@nowthisnews) February 6, 2023\n\n\ud83d\udd34 BREAK\u0130NG NEWS\n\nIT WAS ANNOUNCED THAT A TOTAL OF 5606 BUILDINGS HAVE BEEN DESTROYED DUE TO THE EARTHQUAKE IN TURKEY.\n\nimages from Malatya. Don't worry I'm fine, it's snowing heavily#Turkey #deprem #Earthquake #Kahramanmaras #malatyapic.twitter.com/yiuAbuTy5q \u2014 Eren \u262d\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 (@Eren50855570) February 6, 2023\n\nShocking and tragic video of the powerful 7.5 magnitude earthquake that hit Turkey and Syria border areas on Monday morning killing at least 1200 people and injuring thousands more. pic.twitter.com/q3hDHN2DQX \u2014 Ali Younes (@Ali_reports) February 6, 2023\n\nSobre el autor : Mi nombre es Michael y mi nuevo libro titulado \u201cEnd Times\u201d ya est\u00e1 disponible en Amazon.com . Adem\u00e1s de mi nuevo libro, he escrito otros seis libros que est\u00e1n disponibles en Amazon.com, incluidos \u00abApocalipsis de 7 a\u00f1os\u00bb , \u00abProfec\u00edas perdidas del futuro de Am\u00e9rica\u00bb , \u00abEl principio del fin\u00bb y \u00abVivir una vida que Realmente Importa\u201d . (#CommissionsEarned) Cuando compra cualquiera de estos libros, ayuda a respaldar el trabajo que estoy haciendo, y una forma en que realmente puede ayudar es enviando copias como obsequio . a familiares y amigos. El tiempo apremia y necesito ayuda para hacer llegar estas advertencias a la mayor cantidad de personas posible. He publicado miles de art\u00edculos en El Blog del Colapso Econ\u00f3mico , El Fin del Sue\u00f1o Americano y Las Noticias M\u00e1s Importantes, y los art\u00edculos que publico en esos sitios se vuelven a publicar en docenas de otros sitios web destacados en todo el mundo. Siempre permito libre y felizmente que otros vuelvan a publicar mis art\u00edculos en sus propios sitios web, pero tambi\u00e9n les pido que incluyan esta secci\u00f3n \u00abAcerca del autor\u00bb con cada art\u00edculo. El material contenido en este art\u00edculo es solo para fines de informaci\u00f3n general, y los lectores deben consultar a profesionales autorizados antes de tomar cualquier decisi\u00f3n legal, comercial, financiera o de salud. Os animo a seguirme en las redes sociales en Facebook y Twitter, y cualquier forma en que pueda compartir estos art\u00edculos con otros es definitivamente una gran ayuda. Estos son tiempos tan dif\u00edciles, y la gente necesita esperanza. Juan 3:16 nos habla de la esperanza que Dios nos ha dado a trav\u00e9s de Jesucristo: \u201cPorque de tal manera am\u00f3 Dios al mundo, que ha dado a su Hijo unig\u00e9nito, para que todo aquel que en \u00e9l cree, no se pierda, mas tenga vida eterna\u201d. Si a\u00fan no lo ha hecho, le insto encarecidamente a que invite a Jesucristo a ser su Se\u00f1or y Salvador hoy.\n\nPeriodismo Alternativo\n\nLos terremotos ser\u00e1n de tal magnitud, que se har\u00e1n sentir en numerosos pa\u00edses, al mismo tiempo Mensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 20 de febrero de 2014 Cuando llegue la hora de que me d\u00e9 a conocer, en Mi Segunda Venida, no reconocer\u00e9is al mundo, porque habr\u00e1 cambiado tanto. La velocidad en que la humanidad va a caer en las profundidades del pecado os conmocionar\u00e1. Cada horrible pecado de la carne ser\u00e1 visible y muchos tendr\u00e1n que ver estos pecados cometidos en lugares p\u00fablicos. Muy poca verg\u00fcenza ser\u00e1 mostrada por los culpables que, como leones en una alimentaci\u00f3n fren\u00e9tica, se hundir\u00e1n en lo m\u00e1s profundo de la depravaci\u00f3n, no vista desde los d\u00edas de Sodoma y Gomorra. Tal ser\u00e1 la infestaci\u00f3n de la humanidad, provocada por el maligno, que los asesinatos se cometer\u00e1n en todas partes y el suicidio ser\u00e1 creciente. A medida que Satan\u00e1s devore almas, \u00e9l se asegurar\u00e1 de que todas las leyes establecidas por Mi Padre ser\u00e1n rotas. Fr\u00edos corazones, almas est\u00e9riles y obsesi\u00f3n por los falsos dioses y esp\u00edritus malignos, reemplazar\u00e1n al amor, que todav\u00eda existe en este momento en el mundo. Mi Nombre ser\u00e1 utilizado para obscenidades de boca y ellos blasfemar\u00e1n entre s\u00ed en sus corazones. Hija M\u00eda, la Verdad puede ser insoportable a veces, pero la justicia ser\u00e1 dictada por mi Padre, en aquellas tierras que profanan Su Palabra. Todas las sanciones dictadas por Mi Padre tendr\u00e1n lugar antes de Mi Segunda Venida. Ciudades desaparecer\u00e1n, pa\u00edses ser\u00e1n inundados con las mareas de la Ira de Mi Padre y los terremotos ser\u00e1n de tal magnitud, que se har\u00e1n sentir en numerosos pa\u00edses, al mismo tiempo. Hija M\u00eda, ya se te ha dado informaci\u00f3n acerca de esas ciudades, que van a sufrir mucho. Debes ofrecerme tus l\u00e1grimas, en expiaci\u00f3n por los pecados de aquellos cuyo destino se encuentra en la oscuridad. Sin tu sufrimiento, Yo no puedo hacer lo que se necesita para salvar esas almas. As\u00ed que, por favor, s\u00e9 generosa con tu dolor y Yo mostrar\u00e9 Misericordia, por los que coloques delante de M\u00ed. Monta\u00f1as se hundir\u00e1n, lagos se fusionar\u00e1n con los mares y las tierras se reducir\u00e1n en un tercio. Las precipitaciones, que coinciden con Mis L\u00e1grimas de dolor, debido al odio en los corazones de los hombres, ser\u00e1 constante, hasta que Mis L\u00e1grimas sean enjugadas, a trav\u00e9s de la reconciliaci\u00f3n de los pecadores, que ser\u00e1n convertidos. Sabed ahora, que los Regalos dados al mundo por Mi Madre, a lo largo de los siglos, deben utilizarse para protegeros. Tambi\u00e9n deb\u00e9is saber que la Medalla de la Salvaci\u00f3n \u2013 m\u00e1s poderosa que ninguna otra \u2013 ser\u00e1 vuestra defensa contra la tentaci\u00f3n del anticristo. Se har\u00e1 todo intento para detener la Medalla de la Salvaci\u00f3n, pero nada impedir\u00e1 los Poderes asociados a este Regalo. Mis amados seguidores, deb\u00e9is concentraros en la oraci\u00f3n en estos d\u00edas y poner toda vuestra confianza en M\u00ed, porque aquellos que son M\u00edos ser\u00e1n protegidos y vosotros ser\u00e9is Mi raz\u00f3n para mostrarles Misericordia a los afligidos y a los paganos. Nunca deb\u00e9is debilitaros o daros por vencidos, porque si lo hac\u00e9is, encontrar\u00e9is que este camino hacia M\u00ed es imposible de navegar sin Mi Luz, que ser\u00e1 necesaria en cada paso del camino, si hab\u00e9is de realizar este viaje. Vuestro Jes\u00fas Leer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a20-feb-2014-los-terremotos-seran-de-tal-magnitud-que-se-haran-sentir-en-numerosos-paises-al-mismo-tiempo/\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...", 
      "title": "Los terremotos gigantes que acabamos de presenciar en Turqu\u00eda son solo el comienzo\u2026", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2023/02/07/los-terremotos-gigantes-que-acabamos-de-presenciar-en-turquia-son-solo-el-comienzo/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "S4PqK4YBPy6fgUhkM-WP", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13336
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T14:46:54.344382", 
      "text": "Claiming \u201caugmented reality\u201d technology \u201chas the ability to transform society and individual lives,\u201d the World Economic Forum recently suggested there are \u201csolid,\u201d \u201crational\u201d and \u201cethical\u201d reasons to consider implanting children with microchips.\n\nMiss a day, miss a lot. Subscribe to The Defender's Top News of the Day. It's free.\n\nClaiming \u201caugmented reality\u201d technology \u201chas the ability to transform society and individual lives,\u201d the World Economic Forum (WEF) recently suggested there are \u201csolid,\u201d \u201crational\u201d and \u201cethical\u201d reasons to consider implanting children with microchips.\n\nAccording to an article published this month on the WEF website, \u201cImplant technologies could become the norm in the future\u201d and they \u201cform part of a natural evolution that wearables once underwent.\u201d\n\nThe article\u2019s author, Kathleen Philips, said there are \u201ccompelling\u201d arguments in favor of microchipping humans.\n\nFor example, implant technologies could supplant the role currently played by ingestible pharmaceutical products, could help dyslexic children or could \u201csniff out\u201d food allergens or illnesses such as COVID-19, Philips said.\n\nThe potential benefits of these \u201camazing technologies,\u201d Philips said, are endless \u2014 limited only by \u201cethical arguments\u201d rather than \u201cscientific capacity.\u201d\n\nPhilips is vice president of research and development for imec, a Belgian company that describes itself as \u201cthe world-leading R&D and innovation hub in nanoelectronics and digital electronics.\u201d\n\nAccording to the WEF, Philips\u2019 article has been \u201cintentionally misrepresented on sites that spread false information,\u201d adding that \u201cmisrepresenting content diminishes open conversations.\u201d\n\nImplantable technologies deliver \u2018superpowers\u2019 to kids\n\nAccording to Philips, while \u201csuperheroes have been dominating big and small screens for a while,\u201d nowadays, \u201cmany children expect to develop superpowers themselves.\u201d\n\nSuggesting implant technology has the potential to deliver such \u201csuperpowers,\u201d she argued, \u201cTechnology has always had the potential to transform society and improve our daily and professional lives\u201d \u2014 and augmentation technology is no exception.\n\nDismissing arguments that such expectations are \u201cunattainable,\u201d Philips said, \u201cWe\u2019re already making the first strides towards an \u2018augmented society,\u2019\u201d citing fitness-tracking apps on smartphones as part of an evolution \u201cfrom health care to \u2018well care.\u2019\u201d\n\nSuch \u201cwell care,\u201d according to Philips, is \u201cnot just about solving an impairment anymore,\u201d but is \u201cabout technology that supports you and improves your overall quality of life.\u201d\n\nPhilips\u2019 argument closely mirrors claims recently made by Big Tech companies such as Apple in describing the purported benefits of its own healthcare products and apps, as reported recently by The Defender.\n\nHow does Philips define \u201caugmentation\u201d?\n\nAccording to Philips:\n\n\u201cAugmentation can be defined as the extension of rehabilitation where technological aids such as glasses, cochlear implants or prosthetics are designed to restore a lost or impaired function.\n\n\u201cAdd it to completely healthy individuals and such technology can augment. Night goggles, exoskeletons and brain-computer interfaces build up the picture.\u201d\n\n\u201cAugmentation\u201d technology \u201cwill help in all stages of life: children in a learning environment, professionals at work and ambitious senior citizens,\u201d Philips argued. \u201cThere are many possibilities.\u201d\n\nNot only will the technology \u201cbecome more intertwined with the body in the form of implants,\u201d Philips said. \u201cIt will also seamlessly integrate with the environment,\u201d she said, citing examples such as \u201csensors in a chair.\u201d\n\nThe technology is simply part of \u201ca natural evolution that wearables once underwent,\u201d Philips said, arguing that \u201chearing aids or glasses no longer carry a stigma\u201d but are \u201caccessories and are even considered a fashion item.\u201d\n\n\u201cLikewise,\u201d claims Philips, \u201cimplants will evolve into a commodity.\u201d\n\nGetting an implant is more invasive than picking up a pair of glasses, Philips conceded, adding, \u201cGenerally, implants will be linked to medical conditions\u201d \u2014 suggesting implants will first become commonplace in humans suffering from particular ailments.\n\nFollowing this, Philips said, \u201cThe extent to which a particular device becomes common will depend on the technology\u2019s functionality and how far it\u2019s integrated into your body and daily life(style).\u201d\n\nFor instance, implant technologies can include necklaces that \u201csniff out COVID-19 or food allergens,\u201d for which \u201cthere is no immediate reason to implant this extra sense into your body,\u201d whereas \u201ca deadly peanut allergy may justify a more permanent solution.\u201d\n\nShe also suggested that \u201cbrain implants take us one step further\u201d by allowing us to \u201ctap straight into the body\u2019s \u2018operating system,\u2019\u201d arguing such technology is already being used to \u201cmitigate symptoms of epilepsy, Parkinson\u2019s disease or depression.\u201d\n\n\u201cMost [though notably not all] applications will remain based on medical necessity rather than a mind reading tool,\u201d she said, and \u201cbrain implants may [emphasis added] not be the first choice in our augmented society.\u201d\n\nAs an example of \u201cmedical necessity,\u201d Philips noted that \u201celectrical stimulation of the vagus nerve, the superhighway that originates in the brain, is rumoured to be a miracle therapy for treatment-resistant depression.\u201d\n\nBUY NOW: Ed Dowd\u2019s Must-Read Book \u2014 \u201cCause Unknown\u201d\n\n\u2018Solid, rational reasons\u2019 to \u2018implant a tracking chip in your child\u2019\n\nFor Philips, only \u201cethical arguments\u201d can limit the encroachment of implantable technologies into our daily lives \u2014 and bodies.\n\nPosing the question, \u201cWould you walk around with a chip in your head?\u201d Philips argued chips are no different than \u201chearing aids or pulse monitors,\u201d or \u201csmart goggles, phones, wristbands and the like.\u201d\n\nIt\u2019s \u201cplausible,\u201d she said, that implants will follow a \u201csimilar evolution\u201d in the realm of health, and that this \u201cpotentially\u201d may be the case in education and the professional world as well.\n\nPosing another hypothetical question, she asked, \u201cShould you implant a tracking chip in your child?\u201d \u201cThere are solid, rational reasons for it, like safety,\u201d she said.\n\nResponding to concerns that this may be \u201ca bridge too far,\u201d Philips raised the issue of security, citing the example of the pacemaker worn by former Vice President Dick Cheney, which was apparently modified to prevent hacking.\n\nPhilips also asked readers of her article to \u201cconsider all the pharmaceuticals you take without question,\u201d arguing, \u201cWe often forget that these drugs are related to amphetamines\u201d that already \u201cimpact our brains.\u201d\n\nReferring specifically to children, Philips argued dyslexic children might be provided with \u201cnew opportunities through implants that translate in real-time,\u201d while acknowledging that \u201cdyslexia is a personal trait\u201d that we, as a society, have to determine whether we wish to change or not.\n\nPhilips\u2019 example of potentially using chips to treat dyslexia in children bears some similarity to claims made in a video produced in 2018 by the WEF, which promoted facial recognition technology used in some Chinese classrooms to \u201ccheck students [sic] are paying attention.\u201d\n\nThis technology was also the subject of a 2018 Mashable article, which described it as having the ability \u201cto measure the expressions of students, including anger, annoyance, surprise, and of course, happiness,\u201d adding that it can alert teachers \u201cwhen a student\u2019s inattentive behaviour reaches a certain value.\u201d\n\nA Chinese education official was quoted in the Mashable story as claiming \u201cthe system is advanced enough to capture the subtle facial expressions in class,\u201d adding that \u201cthis is a very efficient way to check class attendance.\u201d\n\nComments on the WEF\u2019s Facebook page, where the video was posted, were overwhelmingly negative.\n\nFor instance, one comment read, \u201csounds more like a prison to me \u2026 Big Brother always watching you in every detail, seems more like having evidence for punishment or reprimand.\u201d\n\nThe use of facial recognition technology in classrooms was reported in 2019 to have been \u201ccurbed\u201d by Chinese authorities. However, it appears to still be in use at some level, such as making payments, recently prompting a backlash from some parents over privacy concerns.\n\nPhilips acknowledged the technology raises some ethical concerns. However, she said, the role of ethical watchdog can and should be played by \u201coverarching or independent institutions,\u201d that can \u201cguide policymakers and researchers in the augmented society on the do\u2019s and don\u2019ts and help build the ethical framework on societal aspects of augmented reality technology.\u201d\n\nRecent initiatives by the Council of Europe and the Dutch government\u2019s Rathenau Institute were cited as examples of such \u201coverarching or independent institutions.\u201d\n\nImplantable technologies part of WEF\u2019s broader promotion of artificial technologies\n\nPhilips\u2019 article is another in a recent string of pieces appearing on the WEF\u2019s website promoting the usage of augmented reality, virtual reality (VR) and artificial intelligence (AI) in many aspects of society, including children\u2019s education.\n\nAs reported by The Defender in May, the WEF, following its annual summit in Davos, Switzerland, that month, touted the benefits of VR and AI in the classroom, going as far as to enthusiastically suggest that it may eventually supplant brick-and-mortar schools altogether.\n\nOther recent articles featured on the WEF\u2019s website have promoted the metaverse as a merger of sorts between one\u2019s physical and \u201cdigital\u201d body, and the role AI could play in stemming the spread of so-called \u201cmisinformation\u201d and \u201cconspiracy theories\u201d on the Internet.", 
      "title": "WEF: \u2018Solid, Rational Reasons\u2019 to Implant Microchips in Kids", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://childrenshealthdefense.org/defender/wef-augmented-reality-technology-implant-microchips-kids/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "PYN5K4YBPy6fgUhkgeXX", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          11476
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:43:48.821513", 
      "text": "", 
      "title": "ENTREVISTA EN CANAL 7 SALTA DE ARGENTINA \u2013 Hermanos Barea TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://hermanosbarea.tv/video/entrevista-en-canal-7-salta-de-argentina/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "P4N5K4YBPy6fgUhkl-V8", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70408
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:43:54.362594", 
      "text": "", 
      "title": "MIEDO \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/miedo/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "SIPpK4YBPy6fgUhk9OWA", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13336
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T14:46:38.197838", 
      "text": "The term Internet of Bodies conjures up images of humans with cyborg-like features, controlling computers with your mind and syncing up iron man hearts. But you may be surprised to hear that IoB is now not just a science fiction plot.\n\nAlmost one billion people worldwide and nearly 70% of the US population are already using IoB. This is the wearable market- smartwatches and fitness trackers. These are all part of the IoB ecosystem, although futuristic inventions that run through your mind may not be that far away either.\n\nIoB is revolutionizing healthcare and on its way to improving our day-to-day conveniences, but it also brings with it some unique risks. So let\u2019s look into what exactly IoB is, its applications, risks, and future.\n\nWhat is the Internet of Bodies ?\n\nThe concept of Internet of Bodies uses human bodies as a source of data, making it a part of an Internet of Things ecosystem.\n\n(You can learn everything about the Internet of Things here)\n\nInternet of Bodies or IoB refers to a network of devices that can collect data about and alter the functions of the human body. IoB devices are physically connected or inside your body, enabling them to monitor and possibly interact with your body.\n\nThe hierarchy of devices that form IoB ecosystems are divided into three tiers-\n\nFirst Generation/ Body External: These devices are worn or physically connected to a human body. They collect and transmit data based on physical contact through sensors, computer vision, and so on.\n\nSecond Generation/ Body Internal: These devices are placed internally in a human body. They may be ingested or surgically implanted.\n\nThird Generation/ Body Embedded: This is a stage when electronic devices may be completely merged with the human body and functioning together while maintaining a real-time remote connection.\n\nAs of now, the first generation of external devices is widely in practice and internal devices in their various forms are slowly gaining traction.\n\nRecent advancements in technology and improvements in connectivity are enabling implantable devices to become more and more practical. Body embedded devices are still being researched and explored, and it is only a matter of time before they too become a part of our worlds.\n\n(Suggested Read: Internet of Things(IoT) in HealthCare )\n\nApplications of IoB in Healthcare\n\nDue to the ability to monitor and possibly interact with human bodies, IoB finds the most applications in healthcare. These range from the now omnipresent fitness trackers to automated medicine delivery, internal tracking, and even devices that are integrated into human organs to enhance or restore their capacity.\n\nThe collection of large scale health data through IoB devices also helps identify health trends across the population as a whole.\n\nLet\u2019s look at some of the current applications of IoB in healthcare.\n\nApplications of IoB in Healthcare\n\n1. Wearables\n\nWearables including fitness bands and smartwatches are the most popular type of IoB devices. It enables personal health tracking and lets people keep track of various metrics in their own bodies.\n\nThis includes data on heart rate, blood pressure, calories burned, etc. These can monitor and give alerts about health conditions like seizures. Beyond personal tracking data from wearables can also be used to provide health metrics to doctors during checkups.\n\nOther than watches and bands, wearables also take the form of rings, clothes, and even others as technology continues to expand.\n\nRecently, smart contact lenses have been developed that could provide information based on data collected from the eye and tear fluid. Glucose sensors can be integrated into these to aid diabetic patients.\n\n2. Cardiac Devices\n\nImplantable cardiac defibrillators and cardiac pacemakers have proved revolutionary in the medical world in the years it has been put into practice.\n\nIt can transmit data about your cardiac fluctuations to doctors and other necessary people. They can also regulate your cardiac activity to some extent if necessary, depending on the type of device.\n\n3. Digital Pills\n\nSmart pills have electronic sensors and trackers within them that can be ingested and remain inside your body to collect and transmit data. These pills could record and transmit visuals, detect chemical and hormonal changes, release medicines, or simply alert your physician that you have taken them.\n\nThe first approved digital pill, the Abilify Mycite from Proteus Digital Health and Otsuka Pharmaceutical had an ingestible sensor used to monitor a patient\u2019s adherence to the regime.\n\nThis was used to treat psychiatric patients for whom this was especially useful. There have been further developments, although smart pills have not made it into the mainstream just yet.\n\nA passage from the Medical Futurist describes the future powered by IoB and these pills in detail- \u201cThe pill broadcasts a real-time video stream as it goes down your oesophagus and into your stomach. Your GP is simultaneously monitoring the visuals, assessing the progression of your ulcer\u2026 the digital pill contains your personalised medicine 3D-printed onto it and it will slowly get activated with your stomach\u2019s activity\u2026 she [Your doctor] will be monitoring your adherence via the pill\u2019s tracking sensor.\u201d\n\n4. Precision Medicine\n\nThe data collected using advanced wearables and smart pills enables the creation of personalized medicine and treatment plans best suited for the needs of each patient. IoB devices collect data that is more detailed and thorough than anything else, which makes this easier.\n\n5. Contactless Monitoring\n\nThe COVID-19 pandemic had spurned a flurry of innovation, and IoB had played a part in helping monitor patients. In Shanghai, smart thermometers from Vivalink are used to constantly monitor the temperatures of COVID-19 patients without contact. These days, when face-to-face consultations are becoming difficult, doctors can use IoB devices to monitor patients remotely.\n\nDisease progression through the population can also be tracked- with large amounts of the population wearing wearables, it becomes easier to track the disease through that data.\n\n6. Embedded Devices\n\nThe future of IoB enabled devices in healthcare are embedded devices, like the Brain-computer interfaces (BCIs) that hope to give users the ability to communicate with or control electronic devices using brain signals. This could be extremely beneficial to disabled individuals.\n\n(Recommended Blog: Top 9 Healthcare Technologies )\n\nOther Applications of IoB\n\nMost of the other applications of IoB are still linked to health- in that they are using devices to monitor the body and its reactions. But in other fields, they are also used for purposes other than to monitor health and wellbeing.\n\nSports\n\nWearables have long been involved with sports and athletics, to monitor and improve the performance and health of athletes. These could be incorporated into the fabric of the clothes of athletes, in their helmets, waistbands, wristbands, and so on.\n\nInjuries can be easily detected before they worsen. Using the data the performance of each athlete can be improved by devising the best form, posture, and strategy for them.\n\nMilitary\n\nIoB finds several applications in the military. This ranges from monitoring soldiers\u2019 physical and emotional state, tracking their location and vitals, to potentially give them enhancements in the future. They could help in simulating real-life combat situations, by inducing reactions in the body.\n\nMonitoring and Security\n\nIoB devices can be used by employers to monitor employee activity and productivity. It can be convenient for the employees too. In 2018, Three Square Market embedded RFID chips in its employees that let them log into their computers, open doors and make vending machine purchases hassle-free.\n\nRisks Posed by IoB\n\nIoB devices, although revolutionary, also bring with them several risks pertaining to security, privacy, legality and ethics.\n\nCybersecurity\n\nCybersecurity in the IoT world has been the topic of debate and controversy, and as a subset of IoT, IoB faces the same threats, but perhaps with even more severity. Former US vice-president Dick Cheney had his Wi-Fi enabled defibrillator removed for fear that hackers could assassinate him by giving him an electrical shock through it.\n\nAny internet-enabled device poses a threat of being vulnerable to cybersecurity risks. So this presents a real threat when having IoB devices in your body- especially those that are implanted or embedded.\n\nPrivacy\n\nIoB devices are data platforms. Data about a person\u2019s health and wellbeing could be incredibly dangerous if it falls into the wrong hands. The legal background on this is murky, and it is unclear at times even on the question of who owns the data and what happens to it.\n\nCompanies producing and managing IoB devices could sell user data. Insurance providers could track unhealthy habits and deny coverage to users. If data regarding a person\u2019s health got released it could affect their employment and even their social standing.\n\nCochlear implants and smart contacts could have the capabilities to record audio and video from the environment, which could be a breach of privacy to everyone around those devices.\n\n( Recommended Blog: What is Differential Privacy )\n\nFuture of the Internet of Bodies\n\nThe future of IoB could be bright- with our entire bodies being a technology ecosystem. We could perhaps expect levels of convenience like those seen in shows like Black Mirror- implants within eyes that record all moments from your life, smartphones embedded within your palm, smart prosthetics that feel close to the real thing.\n\nBut even these shows often show that the risks behind IoB devices regarding ethics and cybersecurity are very real. Invisible implants that record audio and visual data are a serious privacy threat, advanced embedded electronics misused by hackers could mean that your entire body could be hacked.\n\nSome have even hypothesized that IoB devices could give governments and corporations too much power and eventually make the formation of authoritarian and Orwellian power structures easier.\n\nThe danger lies when IoB devices advance and spread without a simultaneous advancement of security measures to protect them from threats. As will most new and emerging technologies, there is a need to tread carefully, to extract the most promise out of them.", 
      "title": "Internet of Bodies - Everything You Need to Know", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.analyticssteps.com/blogs/internet-bodies-everything-you-need-know"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Q4N5K4YBPy6fgUhkyeUJ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29802
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:44:07.047916", 
      "text": "", 
      "title": "Dolor en La Herradura por el repentino fallecimiento de una menor de 11 a\u00f1os", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.teldeactualidad.com/noticia/necrologicas/2023/02/03/606.html#.Y-IbCanOM5g.whatsapp"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "LIN4K4YBPy6fgUhkJuVZ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29232
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:42:19.864476", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1622688462464843776?t=MRUZqYIklgDgB_yTLw7jWw&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "NYN4K4YBPy6fgUhkt-Vn", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32799
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:42:56.799751", 
      "text": "En la Lengua Espa\u00f1ola \u00abdisminuir\u00bb es sin\u00f3nimo de: mermar, menguar, rebajar, reducir, recortar, restar, acortar, empeque\u00f1ecer, aminorar, atenuar, bajar, debilitar, degradar, depreciar, descender, deteriorar, empobrecer, menoscabar, declinar, decrecer, invalidar, debilitar, degenerar, decaer, inhibir, impedir, encoger, restringir, entorpecer, y un largo etc.\n\nEl diccionario de la Real Academia Espa\u00f1ola define el vocablo \u00abdisminuido\u00bb como alguien que ha perdido fuerzas o aptitudes, o las posee en grado menor a lo normal, el resultado, el efecto de la acci\u00f3n de hacer menor la extensi\u00f3n, la intensidad o el n\u00famero de algo.\n\nPor otro lado, el diccionario de la RAE afirma que discapacitada es la persona que no puede realizar ciertas actividades debido a la alteraci\u00f3n de sus funciones intelectuales o f\u00edsicas. Formado por calco del ingl\u00e9s disabled, es un neologismo asentado en nuestro idioma.\n\nSi buscamos sin\u00f3nimos de \u00abdiscapacitado\u00bb encontramos palabras tales como: inv\u00e1lido, minusv\u00e1lido, lisiado, incapaz, que posee una incapacidad, incapacitado, tullido, deficiente, impedido, etc. La palabra discapacitado tiene el significado de \u00abinv\u00e1lido, que ha perdido una de sus capacidades\u00bb y viene del prefijo dis- (inversi\u00f3n de la acci\u00f3n) y el sufijo -ado (que ha recibido la acci\u00f3n) sobre la palabra \u00abcapacidad\u00bb y esta del lat\u00edn capacitas = \u00abcualidad de capaz\u00bb.\n\nDespu\u00e9s de estas precisiones imprescindibles, pasemos al meollo de la cuesti\u00f3n: los capos de las diversas agrupaciones pol\u00edticas al parecer se han puesto de acuerdo -y detr\u00e1s de ello hay un enorme consenso- para reformar el art\u00edculo 49 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola de 1978 para eliminar un vocablo -DISMINUIDO- que, seg\u00fan su sabio entender es anacr\u00f3nico y no refleja a la Espa\u00f1a de hoy , y debido a que existe una enorme mayor\u00eda, no ser\u00e1 necesario convocar un referendum para que los espa\u00f1oles den su conformidad.\n\nEl asunto de veras que es c\u00f3mico, a la vez que una burla cruel a los espa\u00f1oles.\n\nLos oligarcas y caciques, los capos de los c\u00e1rteles mafiosos que se hacen llamar partidos pol\u00edticos a veces parecen que viven en una realidad paralela, ajenos a las inquietudes, intereses, ocupaciones y preocupaciones de los espa\u00f1oles, pero esta vez se han esmerado y adem\u00e1s de ello, si tenemos en cuenta \u00abla que est\u00e1 cayendo\u00bb (perm\u00edtanme que recurra a un t\u00f3pico) a la \u00fanica conclusi\u00f3n a la que se puede llegar es que pretenden mofarse de sus compatriotas, al mismo tiempo que -adem\u00e1s de perder el tiempo- abren debates est\u00fapidos y gastan-despilfarran nuestro dinero\u2026\n\n\u00a1Mandan huevos que esta gentuza creen comisiones de investigaci\u00f3n, abran debates, recurran al dictamen de supuestos expertos, asesores, etc. para llegar a la conclusi\u00f3n de que una de las necesidades m\u00e1s urgentes que tienen Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles es reformar la Constituci\u00f3n para sustituir el vocablo \u00abdisminuido\u00bb por \u00abdiscapacitado\u00bb\u2026 mandan cojones!\n\nY, adem\u00e1s, para recochineo se jactan, se pavonean, se vanaglorian (gloriarse vanamente) de que han llegado a un enorme consenso\u2026 Como dicen, \u00abmear y no echar gota\u00bb.\n\nLos golfos que nos malgobiernan parece que se han inspirado en la gu\u00eda de la Universidad de Stanford contra \u201clenguaje hiriente\u201d, sin duda el mayor homenaje a la estulticia, la mayor muestra del fracaso de la inteligencia.\n\nhttps://itcommunity.stanford.edu/news/update-elimination-harmful-language-initiative-stanfords-it-community\n\nAparte de la tendencia a lo que podemos llamar \u201ceufemismoman\u00eda\u201d como base y premisa de lo pol\u00edtica y socialmente correctos, fundamento tambi\u00e9n de la modernidad y de la progres\u00eda reinantes (\u00a1qu\u00e9 mayor eufemismo que llamar a Espa\u00f1a, o mejor dicho, evitar nombrarla usando expresiones del tipo \u201cEstepa\u00eds\u201d\u2026!) el mayor problema con que nos encontramos es la ret\u00f3rica est\u00fapida que se ha venido asentando en nuestra Sociedad, fomentada por grupos de presi\u00f3n absolutamente agresivos, secundada por los progres (y sus trovadores) ansiosos de hacer m\u00e9ritos y de trepar a toda costa.\n\nSi uno acepta dicho discurso oficial, el progresismo del que tambi\u00e9n participan quienes dicen no ser de izquierdas (incluidos el PP y VOX), el consenso socialdem\u00f3crata es un remanso de concordia y armon\u00eda, es el camino de la felicidad, un mundo sin odios, de plena paz, igualitario, que se consigue negando la realidad, cambiando el lenguaje para esconderla, o como poco endulzarla y suavizarla\u2026 mientras intentan enga\u00f1ar a los espa\u00f1oles, manipul\u00e1ndolos para que piensen que los problemas desaparecen si se camuflan; pero la realidad es tozuda, terca y evadirse de la realidad no evita que, m\u00e1s pronto que tarde, n o podamos evadirnos de las consecuencias de negar la realidad.\n\nSoy sordo, estoy mermado, tengo disminuida la audici\u00f3n, reducida, soy v\u00edctima de una enfermedad, poseo una deficiencia\u2026 Ll\u00e1menlo como deseen, recurran al sin\u00f3nimo que m\u00e1s les guste pero, nunca olviden que, por mucho que eviten llamarme sordo, minusv\u00e1lido, disminuido, etc. y utilicen \u00abdiscapacitado\u00bb, yo seguir\u00e9 siendo sordo incurrir\u00eda en estupidez si me molestara porque alguien me llame lo que soy, me guste m\u00e1s o me guste menos\u2026 y, por supuesto, no olviden que la realidad es la que es (una s\u00f3la, no existen varias realidades) y cada cual la vive seg\u00fan se la cuenta a s\u00ed mismo\u2026\n\nPues, eso: malditos g\u00e1ngsteres gilipollas\u2026 con la que est\u00e1 cayendo.", 
      "title": "Golfos, g\u00e1ngsteres pol\u00edticamente correctos, pero\u2026 est\u00e1n perdonados pues son progresistas", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/golfos-gangsteres-politicamente-correctos-pero-estan-perdonados-pues-son-progresistas/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "K4N4K4YBPy6fgUhkFuU4", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29233
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:42:15.731829", 
      "text": "El Gobierno se atribuye haber arreglado un problema de gran gravedad generado por el desconocimiento legal de la ministra de Igualdad Irene Montero y su equipo para solucionar los efectos de la ley del s\u00ed es s\u00ed, cuya entrada en vigor ha beneficiado con rebajas de penas a m\u00e1s de 400 agresores sexuales y ha permitido la excarcelaci\u00f3n de algunos de ellos.\n\nDespu\u00e9s de d\u00edas de conversaciones entre el Ministerio de Justicia (PSOE) y el de Igualdad (Unidas Podemos), finalmente el grupo socialista en el Congreso ha presentado este lunes su proposici\u00f3n de ley para modificar la Ley Org\u00e1nica de garant\u00eda integral de la libertad sexual sin contar con sus socios.\n\nJusticia pone el foco en que el verdadero problema de la norma han sido las penas y no el concepto de consentimiento ni c\u00f3mo se aplica \u00e9ste por parte de los jueces espa\u00f1oles, asunto con el que consideran que la ministra de Igualdad y las pol\u00edticas de Podemos han confundido a la sociedad. No es que los jueces no crean a las v\u00edctimas y \u00e9stas tengan que vivir una revictimizaci\u00f3n para probar con se\u00f1ales de violencia o sin ellas que sufrieron una agresi\u00f3n, sino que los delitos sexuales tienen que probarse en un Estado de Derecho, para lo que deben practicarse pruebas en juicio como ocurre con cualquier otro delito recogido en el C\u00f3digo Penal, explicaron este lunes fuentes de Justicia.\n\nLas rebajas de penas no han sido el resultado de una mala aplicaci\u00f3n de la ley por parte de los jueces, argumenta Justicia, sino el efecto retroactivo de una norma m\u00e1s favorable que debe aplicarse a los condenados seg\u00fan el principio de la Constituci\u00f3n que garantiza el la irretroactividad de las disposiciones sancionadoras no favorables o restrictivas de derechos individuales y del art\u00edculo 2.2 del C\u00f3digo Penal sobre la retroactividad de las normas m\u00e1s favorables para el reo. Atribuyen a las pol\u00edticas de Unidas Podemos no reconocer el efecto de algo que se entiende \u00fanicamente con leer el C\u00f3digo Penal.\n\nLas conversaciones entre Justicia e Igualdad para tratar de encontrar una soluci\u00f3n al problema comenzaron en diciembre pero no llegaron a buen puerto porque, seg\u00fan consideran en el ministerio socialista, las socias de Unidas Podemos no reconocen que el problema viene por las nuevas horquillas penol\u00f3gicas. \u00abNosotros construimos leyes, no relatos. Los jueces aplican leyes, no relatos. Y lo que cambia la vida de la gente son las leyes, no los relatos\u00bb, afirm\u00f3 la ministra de Justicia en un encuentro con periodistas. \u00abLa subida de penas es una decisi\u00f3n pol\u00edtica y en eso hay que tener valent\u00eda, determinaci\u00f3n y hacer lo que se tiene que hacer\u00bb, reivindic\u00f3 la ministra.\n\nViolencia, intimidaci\u00f3n o anulaci\u00f3n de la voluntad\n\nPara solucionar el problema de las rebajas de penas -que en todo caso Justicia recuerda para no crear falsas expectativas que s\u00f3lo tendr\u00e1 efectos a partir de los delitos que se cometan despu\u00e9s de la entrada en vigor de la reforma- el PSOE introduce subtipos agravados que elevan las penas y obligan a imponerlas en su mitad superior en los delitos que van del 178 al 181 del C\u00f3digo Penal cuando concurra violencia, intimidaci\u00f3n o anulaci\u00f3n de la voluntad de la v\u00edctima.\n\nDe esta manera, en los casos en que las penas m\u00ednimas hab\u00edan bajado de los seis a los cuatro a\u00f1os y de los 12 a los siete, vuelven al estado anterior a la entrada en vigor de la ley del s\u00ed es s\u00ed.\n\nRespecto al art\u00edculo 179 del C\u00f3digo Penal, que castiga \u00abla agresi\u00f3n sexual consistente en acceso carnal por v\u00eda vaginal, anal o bucal, o introducci\u00f3n de objetos por alguna de las dos primeras v\u00edas\u00bb, Justicia explica que el subtipo introducido supone que siempre que concurran las circunstancias de violencia, intimidaci\u00f3n o anulaci\u00f3n de la voluntad no habr\u00e1 que demostrar en ning\u00fan caso si hubo o no consentimiento porque se castigar\u00e1 directamente con una pena m\u00e1s alta.\n\nEl ministerio de Pilar Llop descarta la propuesta de Podemos de introducir la violencia o intimidaci\u00f3n como agravante y la considera poco solvente porque supondr\u00eda que se disparen las penas en todos los tipos, lo que generar\u00eda un problema de proporcionalidad.\n\nNecesita el apoyo del Partido Popular si Podemos se cae\n\nLa modificaci\u00f3n de la Ley Org\u00e1nica de garant\u00eda integral de la libertad sexual requiere de un apoyo de 176 diputados en el Congreso por lo que, si Unidas Podemos se cae del acuerdo, el PSOE necesitar\u00eda el apoyo del principal partido de la oposici\u00f3n, el Partido Popular, para sacarla adelante.\n\nJusticia critica duramente la parte penol\u00f3gica de la ley del s\u00ed es s\u00ed y alaba la parte social, con las nuevas medidas para las v\u00edctimas. Reivindican la norma como un trabajo conjunto pero no reconocen su error al respaldarla en el Consejo de Ministros donde se aprob\u00f3 su tramitaci\u00f3n, del que tambi\u00e9n formaban parte ministros del PSOE con formaci\u00f3n jur\u00eddica. En aquel momento el ministro de Justicia era Juan Carlos Campo.", 
      "title": "Justicia atribuye el error de las penas de la 'ley del s\u00ed es s\u00ed ' al desconocimiento legal de Irene Montero y su equipo", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.elindependiente.com/espana/2023/02/06/justicia-atribuye-el-error-de-las-penas-de-la-ley-del-si-es-si-al-desconocimiento-legal-de-irene-montero-y-su-equipo/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_sharE2"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "L4N4K4YBPy6fgUhkWeWb", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32805
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:42:32.776485", 
      "text": "Lo que no cambia es la ca\u00f3tica ley espenola.\n\nResulta que un asesino no lo es hasta ser mayor de edad. Huelga redundar en que las mafias de todo pelo usan a menores, por este sencillo motivo. \u00bfEso del maltrato infantil y los derechos humanos del menor, d\u00f3nde queda? Por una vez, y sin que sirva de precedente, los \u201ccaballero-caballero\u201d no tienen la culpa de una injusticia. A todo hay quien gane y los ganadores son\u2026 \u201cthe winer is\u2026\u201d los togados. Pero como est\u00e1n protegidos por los caballero-caballero, pues s\u00ed, los culpables son ellos, como siempre.\n\n\u00bfOs imagin\u00e1is si hubiera una ley que dice que se puede apu\u00f1alar a la gente por la calle, en la hora de la siesta? Pues los caballero-caballero estar\u00edan pendientes del reloj, as\u00ed de triste.\n\nResulta que los que no comen jam\u00f3n cuando otro sarraceno les ve (porque se hinchan y el que no lo haya visto es que s\u00f3lo mira con el ojo del culo) tienen sus costumbres, que suelen ser bastante delictivas en Espena, y \u2013 por lo tanto \u2013 impunes, pues aqu\u00ed el delito es premiado y fomentado.\n\nHasta hace una d\u00e9cada, al hablar de los sarracenos yo siempre le dec\u00eda a la pe\u00f1a: \u00bfhas estado en \u201cMusulmania\u201d? Y les contaba mis experiencias en Marruecos, Argelia (campamentos Saharauis) y Senegal. Los que s\u00ed hab\u00edan estado por esas infaustas tierras, lo hab\u00edan hecho como TURISTAS, no trabajando como yo (encima, haciendo documentales, con lo cual las puertas del averno se te abren m\u00e1s y mejor). Y, como turistas que son, pues son gilipollas, tal cual. \u00a1Cu\u00e1ntas loas no he soportado yo sobre Casablanca, Marrakech, los safaris y resto de polladas irreales, de parques tem\u00e1ticos dentro del infierno, que son los viajes tur\u00edsticos! Y ahora estamos d\u00e1ndonos de hostias con la cruda realidad: nuestra cultura y la suya son enemigas ac\u00e9rrimas.\n\nYo s\u00ed s\u00e9 (ol\u00e9 mis queridas cacofon\u00edas) que son b\u00e1rbaros. Y les respeto. Pero que lo sean donde han de serlo y lo son: en sus pa\u00edses. Y cada uno en su casa, que haga lo que le venga en gana. Pero se est\u00e1n apareando (son animales no humanos, o no todo lo humanos que somos /\u00e9ramos los occidentales) con nosotros y el hibrido sale como sale: apu\u00f1alan a la madre de una espenola. \u00bfDe verdad nadie ve la enorme gravedad de todos y cada uno de los delitos que esta gente comete en Espena? \u00bfSu brutal g\u00e9nesis \u00e9tica y conductual?\n\nY cerrar las fronteras (todas, no s\u00f3lo las africanas) y tirar la llave.\n\nY as\u00ed todos felices. Ellos en su mundo y nosotros en el nuestro. Segregacionismo puro y duro, la \u00fanica esperanza de una vida feliz sobre la Tierra, tanto para ellos como para nosotros. Tema redundante y obvio que no necesito desarrollar para los lectores de este peri\u00f3dico. As\u00ed que os cuento una de mis chorradas, met\u00e1fora an\u00e1loga a toda esta necedad:\n\nEn la Sierra de Madrid y Segovia (y, supongo, que toda Espena) est\u00e1 prohibido ir con bicis de descenso y tal\u2026 y s\u00f3lo se puede pedalear por las pistas forestales. Por ello los ciclistas no deber\u00edan disfrazarse de jugadores de f\u00fatbol americano, pues esa indumentaria es para los profesionales de la bici que hacen descensos vertiginosos en zonas acotadas para ello. Bien\u2026 pues en la sarracena sierra de Madrid y Segovia, se pueden ver a ciclistas-jugadores de f\u00fatbol americano, pasando as\u00ed disfrazados junto a los caballero-caballero y los guardias infernales (forestales). Seg\u00fan me dijo un infernal, cada a\u00f1o mueren varios de estos disfrazados (porque ha de ser un disfraz, al estar prohibido lo que hacen\u2026 digo yo, \u00bfno?) y decenas resultan grav\u00edsimamente heridos y hasta matan chotos en sus accidentes.\n\nPero nada\u2026 que los indicios no son carga de prueba para los \u201ccaballero- caballero\u201d y los guardias infernales (\u00bfse dirigir\u00e1n a nosotros como \u201ccaballero, caballero\u201d?, nunca me he fijado. Lo tendr\u00e9 en cuenta). Ellos a lo suyo, a que el caos y la destrucci\u00f3n social que necesitan para cobrar el sueldo siga su curso. Total\u2026 ellos van legalmente armados las 24h. del d\u00eda y tienen el 100% de protecci\u00f3n judicial y pol\u00edtica. \u00a1La vida es para ellos, est\u00e1 m\u00e1s que claro! Aunque la c\u00e1rcel, y por desgracia el cementerio, est\u00e1 lleva de valientes que se enfrentaron a ellos y m\u00e1s que habr\u00e1. Y al igual que hay que tirar la llave que cierre nuestras fronteras, hay que coger la que abre las celdas de tanto represaliado por el narco-Estado espenol. El d\u00eda que el pueblo tenga esas 2 llaves, la vida volver\u00e1 a brotar en este cacho de tierra que volver\u00e1 a llamarse ESPA\u00d1A.", 
      "title": "Homicidio frustrado de un magreb\u00ed a una mujer espa\u00f1ola", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/homicidio-frustrado-de-un-magrebi-a-una-mujer-espanola/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "LYN4K4YBPy6fgUhkNuWj", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29231
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:42:24.033620", 
      "text": "FOTO DE ARCHIVO: El presidente de Rusia, Vladimir Putin, y el mandatario de Turqu\u00eda, Tayyip Erdogan, se re\u00fanen al margen de la sexta cumbre de la Conferencia sobre Interacci\u00f3n y Medidas de Fomento de la Confianza en Asia (CICA), en Astana, Kazajist\u00e1n, el 13 de octubre de 2022. Sputnik/Vyacheslav Prokofyev/ Pool v\u00eda REUTERS\n\nEstados Unidos advirti\u00f3 a Turqu\u00eda en los \u00faltimos d\u00edas sobre la exportaci\u00f3n a Rusia de productos qu\u00edmicos, microchips y otros bienes que pueden utilizarse en la guerra de Mosc\u00fa en Ucrania, y podr\u00eda tomar medidas para castigar a las empresas o bancos turcos que contravengan las sanciones.\n\nBrian Nelson, m\u00e1ximo responsable de sanciones del Departamento del Tesoro estadounidense, visit\u00f3 el jueves y el viernes a funcionarios turcos del gobierno y del sector privado para instar a una mayor cooperaci\u00f3n en la interrupci\u00f3n del flujo de tales mercanc\u00edas.\n\nEn un discurso ante banqueros, Nelson afirm\u00f3 que el notable aumento de las exportaciones a Rusia durante un a\u00f1o deja a las entidades turcas \u201cparticularmente vulnerables a los riesgos de reputaci\u00f3n y de sanciones\u201d, o a la p\u00e9rdida de acceso a los mercados del G7.\n\nDeben \u201cextremar las precauciones para evitar transacciones relacionadas con posibles transferencias de tecnolog\u00eda de doble uso que podr\u00eda ser utilizada por el complejo militar-industrial ruso\u201d, afirm\u00f3 en una copia del discurso publicada por el Tesoro.\n\nEn las reuniones de Ankara y Estambul, Nelson y una delegaci\u00f3n destacaron decenas de millones de d\u00f3lares de exportaciones a Rusia que suscitaban preocupaci\u00f3n, seg\u00fan un alto funcionario estadounidense que pidi\u00f3 mantenerse en el anonimato.\n\n\u201cNo es ninguna sorpresa (...) que Rusia est\u00e9 buscando de forma activa aprovechar los lazos econ\u00f3micos hist\u00f3ricos que tiene en Turqu\u00eda\u201d, dijo el funcionario. \u201cLa cuesti\u00f3n es cu\u00e1l va a ser la respuesta turca\u201d.\n\nARCHIVO - En esta imagen, tomada de un video difundido por el Servicio de Prensa del Ministerio de Defensa ruso el 28 de mayo de 2022, un nuevo misil hipers\u00f3nico Zircon es lanzado desde la fragata \"Almirante Gorshkov de la Flota de la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica\" de la Armada rusa desde el Mar de Barents. (Servicio de Prensa del Ministerio de Defensa ruso v\u00eda AP, archivo)\n\nAnkara, miembro de la OTAN, se opone por principio a las amplias sanciones impuestas a Rusia, pero afirma que no se eludir\u00e1n en Turqu\u00eda, instando a Occidente a que aporte pruebas.\n\nLas naciones occidentales aplicaron los controles a la exportaci\u00f3n y las sanciones tras la invasi\u00f3n de Mosc\u00fa hace casi un a\u00f1o. Sin embargo, los canales de suministro han permanecido abiertos desde Hong Kong, Turqu\u00eda y otros centros comerciales.\n\nCitando los registros aduaneros rusos, Reuters inform\u00f3 en diciembre de que al menos 2.600 millones de d\u00f3lares en componentes inform\u00e1ticos y electr\u00f3nicos entraron en Rusia en los siete meses anteriores al 31 de octubre. Al menos 777 millones de estos productos fueron fabricados por empresas occidentales cuyos chips se han encontrado en sistemas de armamento rusos.\n\nEl jueves, el presidente turco, Recep Tayyip Erdogan, asegur\u00f3 que el env\u00edo de tanques a Ucrania por parte de Occidente no solucionar\u00e1 la guerra y que solo \u201cllenar\u00e1 los bolsillos\u201d de los productores de armas.\n\nPreguntado en una entrevista en el canal p\u00fablico turco TRT World, el mandatario de Turqu\u00eda ha se\u00f1alado que enviar tanques y armas \u201cno soluciona el problema\u201d, motivo por el que hizo un llamamiento a promover las conversaciones entre Ucrania y Rusia para llegar a \u201cuna paz duradera\u201d.\n\nLas palabras del mandatario turco tienen lugar semanas despu\u00e9s de que Alemania accediera a permitir a terceros pa\u00edses que mandaran tanques Leopard 2 --de fabricaci\u00f3n alemana-- a Ucrania, adem\u00e1s de anunciar que enviar\u00eda 14 de estos carros de combate a Kiev. Tras la decisi\u00f3n de Alemania, Estados Unidos anunci\u00f3 el env\u00edo de sus tanques Abrams a Ucrania.\n\nSeguir leyendo:", 
      "title": "EEUU advirti\u00f3 a Turqu\u00eda sobre las exportaciones destinadas a reforzar el esfuerzo b\u00e9lico ruso", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2023/02/04/eeuu-advirtio-a-turquia-sobre-las-exportaciones-destinadas-a-reforzar-el-esfuerzo-belico-ruso/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "KYN3K4YBPy6fgUhk9eXo", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29236
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:42:07.463569", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/chemadepablo/status/1622727321747611650?t=mD22BssoI9TuKI1ZmMSbMw&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "QoN5K4YBPy6fgUhkvOU_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70404
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:44:03.768415", 
      "text": "", 
      "title": "UCRANIA \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/ucrania/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "SYPqK4YBPy6fgUhkDOWq", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13336
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T14:46:44.392965", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www3.weforum.org/docs/WEF_IoB_briefing_paper_2020.pdf"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "UIPqK4YBPy6fgUhkgOVd", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13864
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T14:47:14.011775", 
      "text": "De repente, los huevos son m\u00e1s peligrosos que el crack o la hero\u00edna, seg\u00fan la \u00e9lite mundial que dice que quiere prohibir que la gente los consuma por su propio bien. \u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1n tan desesperados por evitar que la humanidad coma huevos?\n\nPuede inyectarse hero\u00edna callejera y continuar con su d\u00eda sin problemas en la mayor\u00eda de los casos, pero si consume un huevo, es posible que su cerebro tenga una hemorragia, su coraz\u00f3n deje de latir repentinamente o su rostro se paralice, seg\u00fan una sorprendente advertencia emitida. por cient\u00edficos que trabajan en nombre de la \u00e9lite mundial.\n\nLos cient\u00edficos ahora advierten al p\u00fablico que el consumo de huevos podr\u00eda causar co\u00e1gulos de sangre , derrames cerebrales y ataques card\u00edacos.\n\nEn lo que parece ser otro ejemplo de la \u00e9lite mundial que intenta distraer al p\u00fablico de la verdadera causa del aumento de los problemas card\u00edacos desde el lanzamiento de la inyecci\u00f3n, los cient\u00edficos ahora quieren que creamos que un nutriente que se encuentra en los huevos aumenta el riesgo de coagulaci\u00f3n de la sangre.\n\nLa idea de que los huevos, que son una fuente de prote\u00edna altamente nutritiva y un alimento b\u00e1sico en las dietas de las personas en todo el mundo, podr\u00edan ser la fuente del aumento en los paros card\u00edacos repentinos y los accidentes cerebrovasculares es lo suficientemente rid\u00edcula como para descartarla sin prejuicios. Pero cuando profundizas un poco m\u00e1s en lo que los cient\u00edficos quieren que creamos, se vuelve a\u00fan m\u00e1s rid\u00edculo.\n\nEl estudio realizado por la Cl\u00ednica Cleveland sugiri\u00f3 que la colina hace que la sangre sea m\u00e1s propensa a la coagulaci\u00f3n y que debe dejar de comer huevos de inmediato. Solo hay un problema. Los huevos han sido consumidos por casi todas las culturas durante miles de a\u00f1os y nadie lo hab\u00eda notado antes. En realidad, hay otro problema. La colina se vende en suplementos diet\u00e9ticos de venta libre y se considera un nutriente esencial ampliamente recomendado para una salud \u00f3ptima.\n\nJoe Rogan comparti\u00f3 nuestro art\u00edculo con millones de sus seguidores en Instagram, ayud\u00e1ndonos a exponer las rid\u00edculas afirmaciones de que los huevos causan problemas card\u00edacos repentinos.\n\nCon todos se\u00f1alando y ri\u00e9ndose de sus pat\u00e9ticos intentos de demonizar al humilde huevo, la \u00e9lite decidi\u00f3 ganar la discusi\u00f3n de la \u00fanica manera que saben. Recurriendo a la censura absoluta y cerrando la conversaci\u00f3n, verificando nuestro art\u00edculo y guard\u00e1ndolo en la memoria de Internet.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1n tan desesperados por evitar que la humanidad coma huevos?\n\nSeg\u00fan Henry Kissinger, tambi\u00e9n conocido como el mentor de Klaus Schwab:\n\n\u201cQuien controla el suministro de alimentos controla a la gente; quien controla la energ\u00eda puede controlar continentes enteros; quien controla el dinero puede controlar el mundo\u201d.\n\n\u00bfPodr\u00eda tener algo que ver con el multimillonario globalista Bill Gates, que tiene un historial de hacer inversiones asombrosamente prof\u00e9ticas justo antes de que ocurra un desastre en el mundo, invirtiendo en huevos artificiales justo antes de que el precio de los huevos se dispare?\n\nBill Gates tiene un historial de invertir en todo lo que es artificial, incluida la prote\u00edna de insectos, Beyond Meat y una gran cantidad de vacunas. Por lo tanto, no deber\u00eda sorprender que haya invertido en Hampton Creek , la compa\u00f1\u00eda que est\u00e1 trayendo huevos artificiales a la corriente principal.\n\nDesde entonces, Hampton Creek pas\u00f3 a llamarse Eat Just y ahora tambi\u00e9n vende carnes a base de plantas con la marca Beyond Meat.\n\nSeg\u00fan el \u00cdndice de Precios al Consumidor, los precios de los huevos se han disparado un 66 % desde el a\u00f1o pasado. En respuesta a la escasez de huevos, muchos consumidores han recurrido a los huevos artificiales de origen vegetal.\n\nPersonas de todo el mundo se han encontrado pagando m\u00e1s por los huevos en las tiendas debido a que m\u00e1s de 41 millones de gallinas ponedoras mueren de gripe aviar. Lo cual es muy interesante porque, como se\u00f1ala Robert F. Kennedy, Bill Gates y Anthony Fauci han estado financiando investigaciones sobre un pat\u00f3geno de la gripe aviar en los \u00faltimos a\u00f1os.\n\nTambi\u00e9n ha habido una serie de incendios misteriosos en las f\u00e1bricas de huevos m\u00e1s grandes de los EE. UU. en los \u00faltimos meses.\n\nExtra\u00f1os desastres tambi\u00e9n acosan a las plantas de procesamiento de alimentos en los EE. UU.\n\nEn abril, la sede de uno de los distribuidores de alimentos org\u00e1nicos m\u00e1s grandes de este pa\u00eds fue destruida en un incendio, por causas desconocidas.\n\nEl mes siguiente, en una sola semana, dos accidentes de aviones privados separados destruyeron dos plantas de procesamiento de alimentos separadas. Un avi\u00f3n choc\u00f3 contra una planta de General Mills en Georgia, el otro avi\u00f3n choc\u00f3 contra una planta de alimentos en Idaho.\n\nEn febrero, la explosi\u00f3n de una caldera destruy\u00f3 una planta procesadora de papas en Oreg\u00f3n. Y la lista sigue y sigue \u2026\n\nPero el ataque a las gallinas, los huevos y el suministro de alimentos no termina ah\u00ed. Los granjeros de los EE. UU. cuyas f\u00e1bricas no han sido quemadas hasta los cimientos han notado algo extra\u00f1o: sus gallinas no est\u00e1n poniendo huevos. Las gallinas saludables producen huevos cada 24 a 26 horas. Entonces, \u00bfqu\u00e9 est\u00e1 pasando?\n\nAlgunos han llegado a la conclusi\u00f3n de que las marcas m\u00e1s populares de alimentos para pollos son las responsables. Seg\u00fan los granjeros locales, cuando volvieron a usar el alimento local para pollos, sus gallinas comenzaron a poner de nuevo.\n\nEntonces, \u00bfpor qu\u00e9 las \u00e9lites mundiales demonizan los huevos y atacan la cadena de suministro de alimentos?\n\nEl plan cuidadosamente elaborado de las \u00e9lites se est\u00e1 desarrollando frente a nuestros ojos, y todo conduce a una disminuci\u00f3n del suministro de huevos y carne y un aumento del suministro de insectos y alimentos sint\u00e9ticos.\n\nTeniendo en cuenta el hecho de que los humanos tienen una inclinaci\u00f3n natural a comer alimentos naturales ricos en nutrientes, \u00bfpor qu\u00e9 insisten en obligarnos a comer insectos y desechos artificiales? Porque, para la \u00e9lite, lo malo es bueno.\n\nPero hay otra raz\u00f3n por la que las \u00e9lites est\u00e1n demonizando los huevos y tiene mucho que ver con un estudio cient\u00edfico reciente que descubri\u00f3 que los huevos pueden prevenir el Covid y podr\u00edan poner fin definitivamente a la pandemia.\n\nDesafortunadamente, los principales medios de comunicaci\u00f3n est\u00e1n completamente corrompidos y controlados por la \u00e9lite mundial. Simplemente no se les permite compartir informaci\u00f3n que no se ajuste a la agenda globalista. Y seamos realistas, la pandemia de Covid ha sido incre\u00edblemente valiosa para las \u00e9lites, d\u00e1ndoles la excusa para promulgar bloqueos brutales, vacunar a miles de millones de personas con vacunas experimentales de ARNm, colapsar la econom\u00eda global y, en general, aplastar el alma humana .\n\n\u00bfYa est\u00e1 todo claro?\n\nSi le pidieran que predijera qu\u00e9 ser\u00e1 responsable de exponer el plan maestro de la \u00e9lite globalista, es casi seguro que no dir\u00eda huevos .\n\nPero los huevos han estado en las noticias \u00faltimamente por diferentes razones, y cuando conectas los puntos, surge un patr\u00f3n claro que expone la agenda de la \u00e9lite global para esclavizar a la humanidad.\n\nLa demonizaci\u00f3n de los huevos ha delatado su juego.\n\nAqu\u00ed hay otra forma de verlo.\n\nBill Gates invirti\u00f3 en vacunas de ARNm, luego tuvimos una pandemia. Bill Gates invirti\u00f3 en tierras de cultivo, luego tuvimos una escasez masiva de alimentos. Bill Gates invirti\u00f3 en huevos artificiales, ahora tenemos escasez de huevos. Bill Gates y Anthony Fauci financiaron la investigaci\u00f3n de un pat\u00f3geno de la gripe aviar capaz de infectar a los humanos y ahora tenemos la gripe aviar m\u00e1s letal que jam\u00e1s haya matado pollos.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 Bill Gates no est\u00e1 bajo investigaci\u00f3n federal?\n\nNewsPunch\n\nLevantamiento de grupos sat\u00e1nicos y control mundial Mensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 20 de noviembre de 2010 Hija M\u00eda, di a Mis hijos que la serpiente est\u00e1 a punto de levantarse. No deben permitirse caer en su malvada trampa de la que no hay regreso. \u00c9l, la serpiente tiene muchas apariencias. Sus seguidores, con el cerebro lavado de las promesas de poder y gloria, entre ellos, est\u00e1n confabulando ahora infligir una serie de acontecimientos en todo el mundo que causar\u00e1n aflicci\u00f3n, dolor y horror indecible en todas partes. Mis hijos no se dar\u00e1n cuenta. Aquellos hijos, a quienes se les ha mostrado la verdad y guiados por M\u00ed, son almas valientes. Est\u00e1n tratando desesperadamente de advertir al mundo sobre estos terribles grupos, diseminados en todas direcciones, todos con un objetivo en mente. Desperdigados en todos los pa\u00edses, presentes en todos los niveles de autoridad, confabulan en secreto. Hay aquellos miembros inocentes, parte de la malvada sociedad que no se dan cuenta de la realidad de la verdad. En cambio van por ah\u00ed, haciendo sus buenas obras sin entender los actos malignos que sus superiores est\u00e1n perpetrando en secreto. No se equivoquen, estos superiores son devotos seguidores de Satan\u00e1s y participan en rituales de adoraci\u00f3n que, si los presenciaran otras gentes, vomitar\u00edan del horror por los actos obscenos de adoraci\u00f3n sat\u00e1nica y de lealtad a las promesas del maligno, que est\u00e1n en el centro de sus organizaciones. Para aquellos de ustedes que encuentran divertidas las palabras de Mis almas valientes, esc\u00fachenme ahora. Fallar en entender la verdad y en escuchar esas voces valientes destruir\u00e1 su vida, su fe y su sustento. Durante mucho tiempo estas gentes han estado confabulando para controlar. Sus obras son evidentes en muchos, muchos pa\u00edses, pero est\u00e1n dise\u00f1adas para acontecer de tal manera que esos hijos que van por ah\u00ed haciendo su trabajo cotidiano no se dan cuenta de lo que est\u00e1 pasando. La serpiente se levantar\u00e1 ahora Cuando digo que la serpiente est\u00e1 a punto de levantarse, quiero decir ahora. \u00c9l, y su perverso ej\u00e9rcito de bestias orgullosas y hambrientas, est\u00e1n marchando con velocidad y determinaci\u00f3n en todos los \u00e1mbitos de la vida. Ellos manejan sus vidas de manera que no pueden advertirlo. Porque est\u00e1n siendo guiados por el enga\u00f1ador, son astutos, encantadores, elocuentes, codiciosos, implacables y tienen un solo objetivo en mente. Ellos, a trav\u00e9s de los bancos, medios de comunicaci\u00f3n modernos, el ej\u00e9rcito, organizaciones religiosas y el gobierno, quieren regirlos a todos ustedes. Tengan cuidado y escuchen ahora. No son teor\u00edas de conspiraci\u00f3n Mi advertencia y las de Mis bienamados hijos ser\u00e1n descartadas como teor\u00edas de conspiraci\u00f3n. Tristemente, no lo son. Esta situaci\u00f3n, hija M\u00eda, no ha surgido de repente. Este grupo, y ahora me estoy refiriendo a un solo grupo, ha estado confabulando, intrigando y reclutando de las altas esferas de la sociedad durante siglos. Han asesinado a aquellos que los han delatado en el pasado. Han asesinado a l\u00edderes, incluyendo a figuras renombradas y de talento a lo largo de los siglos. Son hermanos de sangre y devoran la carne de la humanidad. Reliquias sat\u00e1nicas Ellos dan homenaje a las reliquias obscenas y a los s\u00edmbolos que la serpiente desea. No se equivoquen, este es un grupo poderoso y aterrador. Tan poderosos son que ser\u00e1 dif\u00edcil escapar de sus garras una vez que sus medios para vivir, alimentos y dinero dependan de ellos. Hijos M\u00edos, muchas, muchas personas en el poder, en gobiernos, bancos, industrias alimenticias y organizaciones de ayuda no saben lo que est\u00e1 pasando ni lo sabr\u00e1n hasta el final de la Gran Tribulaci\u00f3n que est\u00e1 a punto de tener lugar. Entonces ellos ver\u00e1n surgir a la bestia que traer\u00e1 consigo un cambio tan r\u00e1pido, que todos ustedes tendr\u00e1n que luchar, como nunca antes, para esconderse de su maligno r\u00e9gimen. Una vez que la bestia y sus seguidores controlen el dinero de ustedes, controlar\u00e1n todo menos una cosa. Ellos no pueden ni deben intentar nunca robar sus almas. Sin embargo, esto es exactamente lo que tratar\u00e1n de hacer. Para aquellos de ustedes que cuestionan este mensaje sobre la Verdad, enviado a ustedes debido al deseo que tengo para ayudarlos, guiarlos y revelarles la verdad, esc\u00fachenme ahora. Si ustedes no creen este mensaje Yo, mediante las oraciones que pedir\u00e9 a trav\u00e9s de Mis seguidores, pido que vean la luz. Les suplico que vigilen y est\u00e9n en guardia por las se\u00f1ales de estas perversas bestias hambrientas de poder, a quienes se les hace agua la boca el plan y la falsa gloria que conseguir\u00e1n. No se equivoquen, controlar su capacidad de ganar dinero, su acceso al mismo, no les bastar\u00e1. No, ellos querr\u00e1n mucho, mucho m\u00e1s de ustedes. Querr\u00e1n controlar lo que coman, beban y donde vivan. Para evitar eso necesitan tomar las siguientes medidas para protegerse. Encuentren refugios Por favor encuentren refugios como grupos de creyentes. Les enviar\u00e9 la luz para ayudarlos a sobrevivir. Empiecen a cultivar su propia comida. Reserven la comida que puedan y gu\u00e1rdenla. Comiencen a planificar ahora como si estuvieran esperando una tormenta. Sepan que la oscuridad descender\u00e1 a tal grado, que para sobrevivir, deben estar preparados. Escuchen a los profetas. No cometan los mismos errores que cuando mi pueblo no escuch\u00f3 a Mi profeta No\u00e9. Le volvieron la espalda. Se negaron a escuchar. Volvieron a sus vidas cotidianas conforme com\u00edan y re\u00edan en total olvido del horrible destino que les esperaba. Lev\u00e1ntense ahora. Vu\u00e9lvanse a Mi Padre Eterno, Dios el Alt\u00edsimo, por gu\u00eda. Preparen a sus familias para la filtrante oscuridad venidera que no alcanzan a comprender ahora. Recen, recen, recen por el valor para no aceptar la Marca de la despiadada bestia. \u00c9l, a trav\u00e9s de su perverso ej\u00e9rcito, tratar\u00e1 de imponer lo que al principio ser\u00e1 un sello maligno de identidad. Este les ser\u00e1 dado y presentado como esencial a fin de retirar dinero, comprar alimentos, viajar, vivir en sus hogares y negociar. Este es el control definitivo. Ustedes y sus leg\u00edtimos l\u00edderes pol\u00edticos quedar\u00e1n sin poder. Insisto a los medios de comunicaci\u00f3n, aquellos que no est\u00e1n infectados por este maligno grupo, a que miren y vean lo que est\u00e1 sucediendo. Denuncien a todos los que apoyen a la Serpiente y a su ej\u00e9rcito, pero h\u00e1ganlo con cuidado. Hijos M\u00edos, teman al grupo y sepan que realmente est\u00e1n ah\u00ed y que las afirmaciones hechas por aquellas valientes y fuertes personas que est\u00e1n tratando de denunciarlos son ciertas. Para aquellos de ustedes que pueden pensar c\u00f3mo un mensaje de fuentes Divinas podr\u00eda hacer brotar tales \u201ctonter\u00edas\u201d sensacionalistas. Piensen de nuevo. Retrocedan y lean las Escrituras. Las palabras contenidas en el Libro de confianza Mi Padre son correctas. Cuentan acontecimientos de tiempos antiguos. Ofrecen la verdad a fin de guiarlos a Dios. Las palabras de Mis profetas de entonces y ahora representan la Verdad completa de la vida venidera. Las advertencias contenidas en el Libro de Juan, aunque mucha gente hoy la encuentre dif\u00edcil de descifrar, se basa en acontecimientos que se desarrollar\u00e1n ahora. El Libro del Apocalipsis predice con precisi\u00f3n una serie de acontecimientos que ser\u00e1n desencadenados por Satan\u00e1s conforme los Tiempos Finales se aproximan. \u00c9l sabe la verdad de que sus d\u00edas est\u00e1n contados. Pero \u00e9l les dice a Mis pobres hijos, quienes lo adoran, que el Para\u00edso, uno diferente pero m\u00e1s atractivo que el prometido por Dios, los espera. Por lo tanto, en su batalla final contra Mi Padre Eterno, har\u00e1 cualquier cosa para robar almas, tantas como sea posible, antes de que descienda la ira de Mi Padre. \u00c9l, Satan\u00e1s, tiene prisa. Corran en direcci\u00f3n opuesta. Defiendan a sus familias y recen como si no lo hubieran hecho en mucho tiempo. La oraci\u00f3n proteger\u00e1 a todos ustedes. Renueven su fe ahora y cuando los tres d\u00edas de oscuridad desciendan sobre la tierra, ellos, Mis seguidores, iluminar\u00e1n sus hogares con facilidad. La terrible oscuridad que ning\u00fan hombre puede imaginar es m\u00e1s negra que la noche. A los no creyentes y aquellos que cantan las alabanzas de la bestia, se dar\u00e1n cuenta de la verdad en ese momento. Porque ellos no escapar\u00e1n a la oscuridad mientras desciende. Lev\u00e1ntense hijos M\u00edos, ahora y luchen. Planeen la supervivencia tanto de alma como de cuerpo conforme los hechos malignos de esta gente se desarrollan ante sus ojos. Su amoroso Salvador Jesucristo Leer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a20-nov-2010/\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...", 
      "title": "WEF promete PROHIBIR los \u2018peligrosos\u2019 huevos \u2013 Ej\u00e9rcito Remanente\ud83c\udff9 Noticias", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2023/02/07/wef-promete-prohibir-los-peligrosos-huevos/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "PoN5K4YBPy6fgUhkjeV7", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70410
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:43:51.795230", 
      "text": "", 
      "title": "FEN\u00d3MENO MUNDIAL: DE POLIC\u00cdA ADMIRADA A CHULOS DE P \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/fenomeno-mundial-de-policia-admirada-a-chulos-de-p/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "N4N4K4YBPy6fgUhk4-U7", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32797
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:43:08.213000", 
      "text": "Cinefagia y otras fagias\n\nVideojuegos y el puto metaverso. La portentosa novela de Ernest Cline en la que se inspira la cinta, cinefagia en estado puro. Las referencias, un benem\u00e9rito no parar durante los perfectos 140 minutos de ebrio, muy ebrio celuloide. El resplandor de Stanley Kubrick (con quien co-realiz\u00f3 la sublime Inteligencia Artificial), top. Juegos de Guerra. Algo pasa con Mary. Freddy Krueger, Duke Nuken, Jason Voorhees, El gigante de hierro (el E.T. noventero), Godzilla. Y qu\u00e9 decir del video juego Pole Position.\n\nY m\u00e1s gui\u00f1os y homenajes y referencias (easter eggs), obvio. Compendio entra\u00f1ablemente ochentero. Van Halem suena con Jump por las calles de Columbus (adem\u00e1s Michael Jackson en Thriller, Prince en Purple Rain, los Duran Duran, la colosal Stayin\u2019 Alive de Bee Gees/Fiebre del s\u00e1bado noche y la tonada Unknown Pleasures de Joy Division). Minecraft es uno de los primeros planetas que se nos muestran dentro de la realidad virtual de OASIS. En la misma secuencia introductoria, Batman ayuda a unos escaladores a subir el Everest. En la solapa de la chaqueta de Halliday, su chapa con los colores del juguete electr\u00f3nico Simon ( \u00bf colores precursores de la Agenda 2030? ).\n\nSpace Invaders. Star Trek. Looney Tunes. Voltron. Matrix. El m\u00edtico DeLorean de la trilog\u00eda de Regreso al Futuro (derivando hacia Kitt, el coche fant\u00e1stico). Akira. El Equipo A. Hello Kitty (zascandiles Keroppi, Hello Kitty y Badtz-Maru). Saga madmaxiana. Robocop. Lara Croft. Meteoro. Los caraduras. Parque Jur\u00e1sico del propio Spielberg. Jack Slater III. El \u00faltimo gran h\u00e9roe. GoldenEye. Todo en un d\u00eda. King Kong. Thundercats. Los caballeros de la mesa cuadrada de los inigualables Monty Python. Thundercats. Bitelch\u00fas. Exosquad. Battlestar Galactica. 2001, Una odisea del espacio. Naves silenciosas. La mosca. El se\u00f1or de las bestias. Madball. Terminator 2. Chucky. Halo, Deadshot, Catwoman, Batgirl y/o Spawn.\n\nY el C\u00edclope de Simbad y la princesa, Raiden y Sub-Zero de Mortal Kombat, Big Daddy de BioShock, las Tortugas Ninja, He-Man de Masters of the Universe. Star Wars, Swordfish II de Cowboy Bebop y Thunderfighter de Buck Rogers. Mass Efect. Y, por supuesto, la legendaria Dragones y Mazmorras. Street Fighter. Superman (imp\u00edo Lex Luthor). Y, desde luego, las alucinantes aventuras de Bill y Ted y la sin par Cristal oscuro.\n\nRecuerden que Parzival ( ains el Grial) arenga a los guerreros con la pose y el radiocassette de John Cusack en Un gran amor. Solo que, en vez de Peter Gabriel, suenan \u2013 puro delirio jocoserio \u2013 los Twisted Sisters con su asaz entra\u00f1able We\u2019re Not Gonna Take It. Y la canci\u00f3n que suena al final de la pel\u00edcula es la prodigiosa. You Make My Dreams, de Hall & Oats; es el tema que el autor de la novela, Ernest Cline y su esposa utilizaron en la boda\u2026\n\nAmor, amistad, vida real\u2026\n\n\u2026Porque de eso, en definitiva, habla Ready Player One y, por ende, todo el cine de Spielberg. De amor y de vida real. \u201cNo me entusiasma la realidad, pero sigue siendo el \u00fanico lugar donde obtener una comida decente\u201d: Groucho Marx. O de la amistad: \u201cNing\u00fan hombre con amigos ha fracasado\u201d: \u00a1Qu\u00e9 bello es vivir! Y de la eterna e incurable herida de la orfandad metaf\u00edsica que nos aflige como humanos. Y de b\u00fasqueda de plurales griales.\n\nCon su indeleble e inequ\u00edvoca habilidad narrativa, este director genial (esta vez, ep\u00edteto sin abaratar) \u201cjuega\u201d con lo que muestra y lo que encubre, para sugerirnos los diversos mundos maravillosos o terror\u00edficos que se esconden detr\u00e1s de la realidad cotidiana. S\u00f3lo los cr\u00edos o los adultos que mantienen su mirada virginal y eternamente infantil pueden aprehenderlos y atravesar el umbral hacia Oz. Hacia su desenmascaramiento. O hacia Camelot\u2026Y algunos, tan obvio, decidimos no crecer nunca\u2026\n\n\u2026.Gracias, amigo C\u00e9sar (y como usted bien sabe, en mi caso, abisal, dir\u00edase hadal hiato entre arte y moral). Y Rafael, claro. Por todo. En fin.", 
      "title": "Ready Player One: portentosa obra maestra (otra m\u00e1s) de Steven Spielberg", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/ready-player-one-portentosa-obra-maestra-otra-mas-de-steven-spielberg/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "NoN4K4YBPy6fgUhkzeXH", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32798
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:43:02.701995", 
      "text": "Cuando uno coge un carril este lo dirige siempre al lugar que, de antemano ha sido el elegido. Los ra\u00edles del tren siempre nos llevan a una estaci\u00f3n. Siempre nos orienta al lugar exacto emprendido. All\u00e1 por el a\u00f1o2013, un servidor de ustedes, escrib\u00eda en el ABC, lo siguiente: La insolencia de los cobardes: Espa\u00f1a Se est\u00e1 metiendo en un callej\u00f3n sin salida. Si este ejecutivo con mayor\u00eda absoluta no seda prisa, imperara la insolencia de los cobardes y la verg\u00fcenza de los que quieren echar a perder lo poco que queda de democracia.\n\nSiempre se ha dicho que todos los partidos pol\u00edticos son iguales. Para m\u00ed, esta frase es la pura verdad, despu\u00e9s de haber visto lo que dicen antes y lo que no hacen despu\u00e9s. El sectarismo pol\u00edtico del Partido Socialista, chorrea sangre desde siempre. No tiene sitio para cogerle, ni tan siquiera cuello para agarrarlo. El sectarismo pol\u00edtico de este partido, es fan\u00e1tico, ellos mismos se creen las mentiras que dicen donde se les puede ver, las desaciertos y acaloradas ideas, donde dije digo, digo Diego. Cambian la tortilla hasta quemarla, as\u00ed despu\u00e9s no se puede comer.\n\nEl S\u00e1nchez es el prototipo de persona que alumbra con su verborrea calamitosa lo dicho anteriormente, o, mejor dicho, cambiando de estilo, como los toreros, cuando ven que no pueden con el toro, cogen la espada de matar y fiero se va a rematar la faena. Despu\u00e9s de dos meses y de haber beneficiado a m\u00e1s de 400 violentos abusadores y violadores, muchos de ellos, han salido a la calle, para recuerdo de sus fechor\u00edas , as\u00ed como as\u00ed, este ser\u00eda el slogan m\u00e1s apropiado para definir esta salvaje salida de la c\u00e1rcel a unos y otros aminorando a\u00f1os para sus salidas de la trena.\n\nEsto se sab\u00eda de antemano que iba a ocurrir, conociendo a esta camada, no era de extra\u00f1ar y viendo las pr\u00f3ximas elecciones estos partidos, Podemos y el Socialista, hayan hecho acopio del tiempo para parir este bodrio, m\u00e1xime las trampas que estos dos partidos nos est\u00e1n metiendo a los espa\u00f1oles. he le\u00eddo que, la se\u00f1ora Irene Montero, le eche la culpa al de las rebajas y excarcelaciones a los jueces.\n\n\u201cNo obstante, el acuerdo con Unidas Podemos es fundamental para que el Gobierno pueda controlar los tiempos y anestesiar el debate. \u00abHay que ponerle puertas al problema y arreglarlo. Se lleva estudiando y trabajando mucho tiempo, y llega un momento en el que hay que poner coto a esto\u00bb, defienden desde la c\u00fapula socialista. \u00abEnorme repercusi\u00f3n social\u201d (ABC)\n\nEl socialismo en Espa\u00f1a, se ha fundido con el de Podemos, entrando en una vor\u00e1gine de cobardes y farsantes hasta tal extremo que, estoy seguro, las vomitan llenas de maldad. El PS, tiene la bajeza de protagonizar en el d\u00eda a d\u00eda sus propias mentiras, falsedades y compl\u00f3s, con provocaciones c\u00ednicas, las cuales, llevan muchos a\u00f1os haciendo trajes a sus medidas como si fuesen costureras y sastrecillos. Estos pol\u00edticos son unos enga\u00f1abobos, trapaceros, estafadores y tramposos de la palabra, por decir algo.\n\nEn el escrito, hago la carta ya lejana del a\u00f1o 2013, gobernaba el PP. Como se puede ver seguimos lo mismo, todos los partidos son iguales, solamente cambian, los nombres, los cuales al fin y al cabo son todos de la misma madera e incluso del mismo \u00e1rbol y si hablamos de tallaje, son iguales en todo. Todo este galimat\u00edas de enredos y falsos discursos de unos y de otros-me refiero al solo si es s\u00ed-los abusos y violaciones, para mi se dan la mano, ya que de una cosa se va a la otra y viceversa. Hemos llegado a tal extremo que la humanidad se ha vuelto loca, esta especie de camaleones, me refiero a las pol\u00edticas de estos engendros, aberraciones, al fin y al cabo, enga\u00f1os conscientes por toda la banda de pol\u00edticos que tenemos en Espa\u00f1a. El sectarismo pol\u00edtico, se ha abrazado e incluso se han besado desde hace mucho tiempo.", 
      "title": "El sectarismo pol\u00edtico", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/el-sectarismo-politico/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "OIN4K4YBPy6fgUhk-uX3", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32796
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:43:14.291250", 
      "text": "", 
      "title": "Documental: \u2018El misterio de los c\u00edrculos en los campos sembrados\u2019 \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/documental-el-misterio-de-los-circulos-en-los-campos-sembrados/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "TYPqK4YBPy6fgUhkVeVf", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13336
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T14:47:03.002281", 
      "text": "Click to watch next video\n\nAutoplay has been paused\n\nNext video playing soon\n\nWarning - This video exceeds your sensitivity preference!\n\nTo dismiss this warning and continue to watch the video please click on the button below.\n\nNote - Autoplay has been disabled for this video.\n\nWatch this video", 
      "title": "The Central Bank Game Plan In Under 3 Minutes - Richard Werner", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.bitchute.com/video/geJkjtHd4Sw6/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "TIPqK4YBPy6fgUhkQ-V3", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13336
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T14:46:58.367033", 
      "text": "", 
      "title": "\"The idea of a Soul, Free Will -- these are Over!\" - Technocracy explained by Prof Yuval Harari", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=NV0CtZga7qM"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "U4PqK4YBPy6fgUhkt-Xs", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29234
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T14:47:28.235407", 
      "text": "Si observas a tu alrededor cada vez hay mas enfermedades f\u00edsicas, personas con ansiedad, estr\u00e9s y otras muchas dolencias.\n\nA diferencia de otras culturas, nunca nos han ense\u00f1ado a cuidarnos. Solo sabemos tomar la pastilla m\u00e1gica para todo, nos resulta mas f\u00e1cil confiar en f\u00e1rmacos con efectos secundarios nocivos para la salud que en el propio sentir de nuestro cuerpo.\n\nLa Transformaci\u00f3n del Tai-Chi-Chuan es un curso completo en el que ademas de aprender todas las bases de Tai-Chi, experimentaras un viaje a los mas profundo de tu interior con el objetivo de de llegar al equilibrio f\u00edsico, mental e incluso espiritual. Conocer\u00e1s tu cuerpo, aprender\u00e1s t\u00e9cnicas para cuidarlo, mantenerlo y hacerlo mas fuerte.\n\nCon este curso de 3 meses de duraci\u00f3n, aprendas a ser tu mejor sanador/a, por que nadie puede conocerte y cuidarte mejor que tu mismo/a.\n\n\u00a1ATR\u00c9VETE A CUIDARTE! =)\n\nAnas Fassi =)", 
      "title": "LA TRANSFORMACI\u00d3N DEL TAI-CHI-CHUAN - Anas Fassi El Mechachti", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.hotmart.com/L77161890Q?dp=1"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "VIPqK4YBPy6fgUhkweW4", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "DrDeBenito": [
          977
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T14:47:30.743408", 
      "text": "", 
      "title": "Sube el c\u00e1ncer y baja la confianza", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@drBenito:7/directo07-02a:e?r=6BPcP3i2eKk5cNRfCte6vxk6fzUjScyd"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "f4NeLIYBPy6fgUhkWeUL", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29241
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:53:46.116962", 
      "text": "El Ministerio del Interior que dirige Fernando Grande-Marlaska se niega a aclarar si Jonathan de Jes\u00fas Robaina Santana, que asesin\u00f3 y viol\u00f3 a su prima Vanessa Santana en Betancuria (Las Palmas) antes de emprender un proceso de cambio de sexo, est\u00e1 en una c\u00e1rcel femenina. La Alianza Contra el Borrado de las Mujeres solicit\u00f3 a la Secretar\u00eda General de Instituciones Penitenciarias informaci\u00f3n -v\u00eda Portal de Transparencia- sobre el paradero del violador. En la resoluci\u00f3n, a la que ha tenido acceso THE OBJECTIVE, Interior ha respondido que \u00ablos datos espec\u00edficos de cada supuesto pertenecen a la parcela m\u00e1s \u00edntima y personal de sus titulares, necesit\u00e1ndose su consentimiento expreso para proceder a su publicidad\u00bb.\n\nEl caso concreto nos remite al 31 de mayo de 2021, cuando Canarias7 inform\u00f3 de que Jonathan de Jes\u00fas Robaina Santana, que mat\u00f3 con 30 martillazos a su prima y -supuestamente- eyacul\u00f3 despu\u00e9s sobre su cad\u00e1ver, pidi\u00f3 por medio de su abogado que le llamen Lorena, ya que hab\u00eda iniciado un proceso de cambio de sexo dentro de prisi\u00f3n. El acusado reivindic\u00f3 su condici\u00f3n de transexual para negar su atracci\u00f3n por las mujeres. La familia de la v\u00edctima denunci\u00f3 entonces que pretend\u00eda evitar ser acusado del delito sexual por el que le piden 15 a\u00f1os m\u00e1s de prisi\u00f3n.\n\nPero el asesino confeso sigui\u00f3 adelante con su proceso de \u00abautodeterminaci\u00f3n\u00bb y el pasado mes de enero solicit\u00f3 ser trasladado a una c\u00e1rcel de mujeres. Esto motiv\u00f3 que las feministas de la Alianza Contra el Borrado de las Mujeres remitieran dicha solicitud de informaci\u00f3n. En la respuesta, la Secretar\u00eda de Instituciones Penitenciarias del Ministerio del Interior del Gobierno de Espa\u00f1a ha respondido que \u00abes la Instrucci\u00f3n 7/2006 de esta Secretar\u00eda General la que determina el procedimiento a seguir en casos como el que se refiere\u00bb. Sin ofrecer m\u00e1s detalles.\n\nPero estos pueden ser suficientes. Y es que la citada instrucci\u00f3n -relativa a la integraci\u00f3n penitenciaria de personas transexuales- establece que \u00ablas personas transexuales cuya identidad oficial de sexo no concuerde con su identidad psico-social de g\u00e9nero podr\u00e1n solicitar de la Administraci\u00f3n Penitenciaria el reconocimiento de esta a los efectos de separaci\u00f3n interna a que se refiere el art. 16 de la Ley Org\u00e1nica 1/1979 General Penitenciaria\u00bb. Tambi\u00e9n estipula un procedimiento por el que, \u00abcon los preceptivos informes de valoraci\u00f3n m\u00e9dica y psicol\u00f3gica y el reconocimiento de la identidad psico-social de g\u00e9nero, a efectos penitenciarios, las personas transexuales sin identidad oficial de sexo acorde con esta, podr\u00e1n acceder a m\u00f3dulos y condiciones de internamiento adecuados a su condici\u00f3n\u00bb.\n\nLas feministas denuncian que \u00abla responsabilidad del reconocimiento de la identidad psico-social a efectos de separaci\u00f3n penitenciaria recae sobre el personal de Instituciones Penitenciarias y ni siquiera se exige que se haya procedido al cambio de sexo registral del interesado\u00bb. Y que por eso el Ministerio del interior no ha indicado expresamente si ha procedido al ingreso del asesino en una c\u00e1rcel de mujeres alegando que \u00ablos datos espec\u00edficos de cada supuesto pertenecen a la parcela m\u00e1s \u00edntima y personal de sus titulares, necesit\u00e1ndose su consentimiento expreso para proceder a su publicidad (art\u00edculo 15 Ley 19/2013, de 9 de diciembre)\u00bb.\n\n\u00abConocer el ingreso de una persona y la separaci\u00f3n en el interior de los establecimientos teniendo en cuenta, con car\u00e1cter prioritario, los criterios de sexo, edad y antecedentes delictivos no parece afectar al derecho a la intimidad\u00bb, denuncia la Alianza Contra el Borrado de las Mujeres, que, en disconformidad con la respuesta, ha presentado una reclamaci\u00f3n ante el Consejo de Transparencia y Buen Gobierno.\n\nEn el escrito remitido a Transparencia, la alianza solicita que, en caso de no ser atendida la queja, se clarifique normativamente por qu\u00e9 prevalecer\u00eda la intimidad o protecci\u00f3n de datos alegada por la Secretar\u00eda General de Instituciones Penitenciarias \u00abfrente a los derechos fundamentales, libertades b\u00e1sicas y seguridad de las mujeres presas que pudieran compartir espacios con el asesino y violador de Vanessa Santana (celdas, ba\u00f1os, enfermer\u00eda\u2026) en caso de estar alojado en un m\u00f3dulo de mujeres\u00bb.\n\nLas mujeres en las c\u00e1rceles\n\nPara las feministas que militan en la alianza de centenares de colectivos, \u00ablos derechos en riesgo son los de las mujeres presas, sus libertades y seguridad b\u00e1sica\u00bb. Se remiten a las Reglas de Bangkok para el tratamiento de las reclusas y medidas no privativas de la libertad para las mujeres delincuentes, as\u00ed como a lo expresado por la Relatora Especial para la violencia contra las mujeres y las ni\u00f1as de Naciones Unidas, Reem Alsalem, que ya ha alertado de abusos del proceso para acceder a espacios de un solo sexo en las prisiones.\n\nTambi\u00e9n hay que recordar que recientemente el consejero de Justicia del Gobierno escoc\u00e9s, Keith Brown, anunci\u00f3 la suspensi\u00f3n en el pa\u00eds celta de los traslados de los presos trans a c\u00e1rceles de mujeres a la espera de un estudio al respecto que est\u00e1 realizando el Servicio Penitenciario Escoc\u00e9s y garantizar mientras su seguridad.\n\nDesde la Alianza Contra el Borrado de las Mujeres reclaman \u00abun juicio de proporcionalidad o ponderaci\u00f3n de derechos en base a la petici\u00f3n de datos\u00bb y recuerdan que \u00abes un derecho conocer y clarificar si dicha persona se encuentra actualmente alojada en un m\u00f3dulo de hombres o de mujeres, ya que estamos ante un caso de una persona, con DNI con menci\u00f3n registral de sexo var\u00f3n, que confes\u00f3 haber matado a su prima de 30 martillazos que acabaron con su vida y que cuando agonizaba la viol\u00f3 con objetos por v\u00eda anal y vaginal y eyacul\u00f3 sobre su cad\u00e1ver. Esta persona pidi\u00f3 en el juicio ser llamado Lorena y afirm\u00f3 que se sent\u00eda mujer\u00bb.", 
      "title": "Interior oculta si el asesino y violador que se cambi\u00f3 de sexo est\u00e1 en una c\u00e1rcel femenina", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://theobjective.com/espana/politica/2023-02-07/interior-violador-carcel-mujeres/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1675750942"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ToPqK4YBPy6fgUhkZuU9", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13336
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T14:47:07.321801", 
      "text": "Professor Richard A. Werner, born in Germany in 1967, holds a First Class Honours B.Sc. in Economics from the London School of Economics and a doctorate in Economics from the University of Oxford. He has also studied at the University of Tokyo.\n\nRichard is a Member of Linacre College, Oxford, and is a university professor in banking and finance. He is also a founding chair of Local First, a community interest company establishing not-for-profit community banks in the UK (including the Hampshire Community Bank). His recommended charity is the Association for Research on Banking and the Economy (www.arbe.org.uk). You can follow him on Twitter @scientificecon .\n\nUntil February 2019, Richard was for many years a member of the ECB Shadow Council. In 2008 he founded, and has been director of the Centre for Banking, Finance and Sustainable Development \u2013 the first research centre to focus on the link between the financial sector and sustainability issues. Between 2009 and 2012 for five semesters he was a full-time professor of monetary, macro and development economics (W3) at Goethe-University Frankfurt. Until July 2018 he was Professor of International Banking at the University of Southampton (having joined in April 2004). From 1997 to 2004 he was assistant professor in economics and finance at Sophia University, Tokyo (one of Japan\u2019s top 3 private universities). He has also taught development finance and sustainability at Moscow State University, as well as a range of economics, banking and finance courses at a number of other universities.\n\nHis work experience includes over four years as highly-rated chief economist at Jardine Fleming Securities (Asia) Ltd., a stint as Senior Managing Director at Bear Stearns Asset Management Ltd., many years managing global macro funds, several years as senior consultant to the Asian Development Bank and periods as visiting scholar and visiting researcher at the Japanese Ministry of Finance and the Bank of Japan, respectively. He was also the first Shimomura Fellow at the Development Bank of Japan.\n\nIn 1992, while European Commission Fellow at Oxford University\u2019s Institute for Economics and Statistics, Richard proposed the disaggregation of credit and its impact on asset markets and growth with his \u2018Quantity Theory of Credit\u2019 (see here). In 1995, he advanced the concept of \u2018quantitative easing\u2019 in Japan (defined as an expansion in credit creation, published in the leading daily newspaper, the Nikkei, on 2 September 1995). His book \u2018Princes of the Yen\u2019 was a No. 1 bestseller in Japan, beating Harry Potter for six weeks. In its English edition of 2003, he warned of the coming creation of credit bubbles and banking crises in the eurozone. So did his 2005 book \u2018New Paradigm in Macroeconomics\u2019 (Palgrave Macmillan). In 2014, Richard published the first empirical proof of the fact that banks create money when they grant loans. The World Economic Forum, Davos, selected him as \u201cGlobal Leader for Tomorrow\u201d in 2003.", 
      "title": "Professor Werner \u2013 Official website", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://professorwerner.org/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "T4PqK4YBPy6fgUhkcuUW", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13865
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T14:47:10.357055", 
      "text": "Pedid la Misericordia de mi Hijo para que todo sufrimiento pueda ser diluido\n\n\n\nMensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9\n\n18 de septiembre de 2014\n\nMi querida hija, debes pedirle a todos que pidan la Misericordia de Dios en todos aquellos asuntos, que se involucren en la destrucci\u00f3n de la humanidad. Me refiero a los planes malvados que incluyen guerras; planes para introducir una vacuna mundial \u2013 de lo cual fu\u00edsteis advertidos en el mensaje del 26 de noviembre 2010 \u2013 el genocidio y el asesinato de Cristianos, as\u00ed como de otras personas de diferentes religiones, por las manos de hombres malignos.\n\nCuando un alma est\u00e1 infestada por Satan\u00e1s, es capaz del odio m\u00e1s intenso por los hijos de Dios. Cuando grupos de hombres trabajan juntos, en completo sometimiento al maligno, su maldad se manifiesta en cada acto a fin de causar muerte y destrucci\u00f3n sobre aquellos a quienes controlan.\n\nDeb\u00e9is rezar, todos vosotros, para obstaculizar los planes de los hombres malvados cuyo deseo es reducir la poblaci\u00f3n del mundo, para su propio beneficio. Aquellos que est\u00e1n a salvo de este mal, se encontrar\u00e1n bajo el control de un grupo invisible. Solicito que todos y a cada uno de vosotros oren a mi Hijo, Jesucristo, con el fin de ayudar a mitigar este tipo de tragedias y maldad. Algunos de estos horrores se pueden mitigar, pero no todos ellos. Vuestras oraciones, sin embargo, diluir\u00e1n el impacto de estos terribles actos, que se llevan a cabo por los seguidores del maligno. Por favor, recitad esta Cruzada de Oraci\u00f3n para ayudar a mitigar el asesinato de inocentes.\n\nCruzada de Oraci\u00f3n (166) Para mitigar el asesinato de inocentes\n\nAmad\u00edsima Madre de la Salvaci\u00f3n, por favor presenta \u00e9sta, nuestra s\u00faplica para mitigar el asesinato de inocentes, a tu amado Hijo, Jesucristo.\n\nLe pedimos, que en Su Misericordia, \u00c9l elimine la amenaza de genocidio, persecuci\u00f3n y terror contra los hijos de Dios, en todas sus formas.\n\nPor favor, te imploramos, querida Madre de la Salvaci\u00f3n, que escuches nuestros llantos para obtener amor, unidad y paz en este mundo afligido.\n\nPedimos que Jesucristo, el Hijo del Hombre, nos proteja a todos durante estos momentos de gran dolor y sufrimiento en la tierra. Am\u00e9n\n\nHijos, cuando las profec\u00edas predichas sucedan, es importante que pid\u00e1is la Misericordia de mi Hijo para que todo sufrimiento pueda ser diluido y que los actos malvados, perpetrados contra la humanidad, puedan ser mitigados.\n\nId en paz y amor a servir al Se\u00f1or.\n\nVuestra amada Madre\n\nMadre de la Salvaci\u00f3n\n\nLeer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a018-sep-2014-madre-de-la-salvacion-pedid-la-misericordia-de-mi-hijo-para-que-todo-sufrimiento-pueda-ser-diluido/", 
      "title": "Mensaje a los medios, los gobiernos y a los m\u00e9dicos de los lesionados por las vacunas", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2023/02/07/mensaje-a-los-medios-los-gobiernos-y-a-los-medicos-de-los-lesionados-por-las-vacunas/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "SoPqK4YBPy6fgUhkJeWM", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13336
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T14:46:50.763586", 
      "text": "Access Denied\n\nYour access to the NCBI website at www.ncbi.nlm.nih.gov has been temporarily blocked due to a possible misuse/abuse situation involving your site. This is not an indication of a security issue such as a virus or attack. It could be something as simple as a run away script or learning how to better use E-utilities, http://www.ncbi.nlm.nih.gov/books/NBK25497/, for more efficient work such that your work does not impact the ability of other researchers to also use our site. To restore access and understand how to better interact with our site to avoid this in the future, please have your system administrator contact info@ncbi.nlm.nih.gov.", 
      "title": "WWW Error Blocked Diagnostic", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://clinicaltrials.gov/ct2/show/NCT04368728"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "UoPqK4YBPy6fgUhkqOVQ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29235
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T14:47:24.238693", 
      "text": "By continuing to use AliExpress you accept our use of cookies (view more on our Privacy Policy). You can adjust your Cookie Preferences at the bottom of this page.", 
      "title": "ALTHY Wasserstoff Reiche Wasser Generator Flasche Glas Cupbody DuPont SPE & PEM Dual Kammer Maker lonizer H2 inhalation ger\u00e4t", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://s.click.aliexpress.com/e/_DnMyDiJ"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "R4PpK4YBPy6fgUhk4OXP", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13336
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T14:46:33.165853", 
      "text": "", 
      "title": "Johnny's Cash and The Smart Money Nightmare (re-upload from Richard Hall)", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=-0yikCGzcbo"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "RIN5K4YBPy6fgUhk2OWw", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17792
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:44:10.962472", 
      "text": "", 
      "title": "Hablamos con El\u00edas (Solo Clima) \u2013 El Disparate TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldisparate.tv/video/hablamos-con-elias-solo-clima/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "gINeLIYBPy6fgUhkaeUw", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29240
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:53:50.250030", 
      "text": "Jueces y fiscales ven \u00abun poco absurdo\u00bb que el PSOE proponga una reforma del solo s\u00ed es s\u00ed que vuelve a las penas de la normativa anterior, al haber sido derogada esta por la norma impulsada por Igualdad, y han avisado de que no evitar\u00e1 que se produzcan m\u00e1s rebajas de penas. En concreto, el presidente del Foro Judicial Independiente (FJI), Fernando Portillo, ha descartado valorar si la reforma propuesta por el PSOE supone un acierto, pero ha alertado de que esta reforma \u00absolo podr\u00e1 aplicarse a los hechos cometidos posteriormente a su entrada en vigor\u00bb, por lo que podr\u00e1n producirse rebajas de delitos anteriores a ello.\n\nEn la misma l\u00ednea, el portavoz de la Asociaci\u00f3n de Jueces Francisco de Vitoria, Jorge Fern\u00e1ndez Vaquero, ha advertido de que es \u00ababsolutamente incierto\u00bb que con esta propuesta de reforma se vayan a evitar las rebajas de penas, como han defendido los socialistas. \u00abSi la finalidad es endurecer las penas, lo van a conseguir. Si lo que se quiere es evitar rebajas de condenas, no lo van a evitar\u00bb, ha reiterado. A su juicio, la propuesta de reformar la norma supone \u00abquedar en la misma situaci\u00f3n que antes\u00bb, lo que resulta \u00abincomprensible a menos que se est\u00e9 asumiendo que no se quer\u00eda aprobar lo que aprobaron\u00bb.\n\nPara Fern\u00e1ndez Vaquero, esto demuestra \u00abincompetencia\u00bb por parte del Gobierno ya que \u00abbastaba con comparar\u00bb los n\u00fameros de las horquillas de penas de la ley para verificar que hab\u00eda rebajas de las penas m\u00ednimas. En este sentido, ha se\u00f1alado que \u00abno siempre la pena m\u00e1s dura es la m\u00e1s proporcional\u00bb y ha recordado que \u00abvoces del campo del derecho penal\u00bb advert\u00edan antes del \u2018solo s\u00ed es s\u00ed\u2019 que las penas para estos delitos \u00aberan demasiado elevadas\u00bb.\n\nPor otro lado, ha manifestado su preocupaci\u00f3n por el \u00abuso pervertido\u00bb de la iniciativa legislativa, la v\u00eda por la que se ha presentado la propuesta del PSOE, y ha avisado de que estas proposiciones est\u00e1n pensadas para ser llevadas a cabo por grupos parlamentarios \u00abpor propia iniciativa\u00bb. \u00abEsto es evidentemente promovido por el Gobierno\u00bb, ha lamentado, para a\u00f1adir que el Ejecutivo utiliza las proposiciones de ley de \u00abmanera espuria y torticera\u00bb.\n\nUn viaje \u00absin sentido\u00bb\n\nAl respecto, la experta en derecho penal de la Juezas y Jueces para la Democracia, Concepci\u00f3n Roig, quien ha se\u00f1alado a la unificaci\u00f3n del abuso y la agresi\u00f3n en la redacci\u00f3n de la actual normal y los amplios marcos penales como \u00aberrores de la ley\u00bb, ha rechazado que se utilice la proposici\u00f3n de ley para llevar a cabo la reforma del C\u00f3digo Penal, m\u00e1s cuando afecta a delitos \u00abde tanta trascendencia\u00bb, como es el caso.\n\nM\u00e1s all\u00e1 de ello, Viada ha tildado la reforma de la ley del solo s\u00ed es s\u00ed como \u00abun viaje de ida y vuelta sin mucho sentido\u00bb si se hace con la propuesta del PSOE porque el resultado \u00abse va a parecer mucho a la anterior normativa\u00bb. \u00abEs absurdo rectificar para esto\u00bb, ha dicho. \u00abEl C\u00f3digo Penal deber\u00eda tocarse muy poco. Para que se sepa si una norma es buena o mal es mejor dejar pasar tiempo, unos a\u00f1os. Aqu\u00ed no se ha dejado tiempo para que los tribunales generen jurisprudencia e interpreten preceptos\u00bb, ha apostillado.\n\nNo obstante, considera \u00abl\u00f3gico\u00bb que en la propuesta del PSOE se introduzca el \u00abconcepto de violencia e intimidaci\u00f3n como agravante, como estaba antes\u00bb, y se \u00abdistingan as\u00ed conductas m\u00e1s graves de otras menos graves\u00bb. Asimismo, ha insistido en que esta reforma no evitar\u00e1 la rebaja de penas.", 
      "title": "Jueces y fiscales ven \u00ababsurda\u00bb la reforma del 's\u00ed es s\u00ed' del PSOE: \u00abNo evitar\u00e1 rebajas\u00bb", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://theobjective.com/espana/tribunales/2023-02-06/jueces-fiscales-absurda-reforma-psoe/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1675751354"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "fYNeLIYBPy6fgUhkN-Ua", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29243
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:53:37.432698", 
      "text": "El antiguo Primer Ministro israel\u00ed Naftal\u00ed Bennett actu\u00f3 como intermediario entre Rusia y Ucrania al inicio de la guerra. Afirma que prepararon al menos 17 proyectos de acuerdo de paz entre las partes, pero que los pa\u00edses occidentales impidieron el avance de las negociaciones.\n\nEn una entrevista concedida el s\u00e1bado al Canal 12 de la televisi\u00f3n israel\u00ed, Bennett asegur\u00f3 que durante su intervenci\u00f3n como mediador en la guerra, Putin le asegur\u00f3 que no ten\u00eda intenci\u00f3n de matar a su hom\u00f3logo ucraniano, Volodimir Zelensky.\n\nEl ex primer ministro israel\u00ed explic\u00f3 que hab\u00eda intentado presentarse como mediador internacional, dados los lazos del Estado sionista con los dos pa\u00edses en conflicto, sin mucho \u00e9xito.\n\nPutin rechaz\u00f3 cualquier tipo de reuni\u00f3n con Zelensky durante los primeros meses de la guerra. Putin \u201cera la persona m\u00e1s amable del mundo hasta entonces, de repente me mir\u00f3 fr\u00edamente y dijo: \u2018Estos son nazis, estos son belicistas, no me reunir\u00e9 con \u00e9l\u2019\u201d, explic\u00f3 el dirigente israel\u00ed.\n\nBennett explic\u00f3 la dif\u00edcil posici\u00f3n en la que se encontr\u00f3 durante la guerra porque \u201cEstados Unidos cre\u00eda que Israel har\u00eda todo lo posible por ayudar a Ucrania\u201d. Dados los v\u00ednculos del pa\u00eds con la comunidad jud\u00eda internacional, Bennett consider\u00f3 oportuno ofrecer un papel neutral.\n\nEl dirigente israel\u00ed record\u00f3 que se hab\u00eda asegurado la promesa de Putin de no matar a su hom\u00f3logo ucraniano con las palabras exactas que hab\u00eda dirigido a Putin: \u201cTengo que entender que me das tu palabra de que no matar\u00e1s a Zelenski\u201d. Bennett consigui\u00f3 arrancar esa promesa a Putin.\n\nEl ministro ucraniano de Asuntos Exteriores, Dimitro Kuleba, ha reaccionado a la entrevista de Bennett con un mensaje en su cuenta de Twitter en el que aconseja a la poblaci\u00f3n no creer ni una palabra de lo que Rusia diga.\n\nEvite la censura de Internet suscribi\u00e9ndose directamente a nuestro canal de Telegram, Newsletter\n\nHaz tu Donaci\u00f3n\n\nS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/impactoespananoticias\n\nTwitter: https://twitter.com/impactoSumustv\n\nInstagram: https://www.instagram.com/impactoespana?r=nametag\n\nYOUTUBE:https://youtube.com/@impactoespananoticias\n\nOdysee: https://odysee.com/@impactoespa%C3%B1anoticias:a\n\nWhatsApp: 635967726", 
      "title": "La OTAN sabote\u00f3 las negociaciones de paz que Israel emprendi\u00f3 en Ucrania", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://impactoespananoticias.com/contenido/14956/la-otan-saboteo-las-negociaciones-de-paz-que-israel-emprendio-en-ucrania"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "gYNeLIYBPy6fgUhke-XE", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29237
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:53:55.011397", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/BarbudoLibertad/status/1622709907878281227?t=afoYwJra1buccb1DWcyJOA&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "hINeLIYBPy6fgUhkqeXH", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32807
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:54:06.773481", 
      "text": "", 
      "title": "Los grandes medios intentan explicar las sospechosas im\u00e1genes del terremoto de Turqu\u00eda \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/los-grandes-medios-intentan-explicar-las-sospechosas-imagenes-del-terremoto-de-turquia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "M4N4K4YBPy6fgUhklOXo", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32802
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:42:48.162431", 
      "text": "", 
      "title": "Turqu\u00eda: resplandores en el cielo justo antes del terremoto \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/turquia-resplandores-en-el-cielo-justo-antes-del-terremoto/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "kYNfLIYBPy6fgUhknuWX", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6961
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:55:09.456851", 
      "text": "El mayor productor independiente de gas de Rusia, Novatek, est\u00e1 en conversaciones con India sobre contratos a largo plazo sobre suministros de gas natural licuado (GNL), anunci\u00f3 el lunes el CEO de la compa\u00f1\u00eda, Leonid Mikhelson.\n\nLas negociaciones con varias compa\u00f1\u00edas indias est\u00e1n en marcha, ya que Rusia est\u00e1 dispuesta a invertir en el sector energ\u00e9tico del pa\u00eds y ampliar a\u00fan m\u00e1s la cooperaci\u00f3n, dijo a los periodistas al margen del foro de la Semana de la Energ\u00eda de la India.\n\n\u00abQueremos no ser solo proveedores de GNL, las empresas de ingenier\u00eda indias ya est\u00e1n participando en nuestros proyectos y hay una cierta proporci\u00f3n de proveedores indios en equipos. Queremos expandirlo y aumentarlo\u00bb, se\u00f1al\u00f3 el CEO de Novatek. Mikhelson agreg\u00f3 que su compa\u00f1\u00eda estaba interesada en una inversi\u00f3n m\u00e1s amplia en el mercado indio, incluida la construcci\u00f3n de terminales de regasificaci\u00f3n para la producci\u00f3n de GNL.\n\nTambi\u00e9n revel\u00f3 que las partes estaban considerando liquidar los pagos de suministro de GNL en monedas nacionales, rupias o rublos, sin pasar por las transacciones en d\u00f3lares estadounidenses.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\n\u00abLo discutimos con el ministro de energ\u00eda [Hardeep Singh Puri]\u00bb. Mikhelson confirm\u00f3 sin especificar n\u00fameros exactos.\n\nAnteriormente, Reuters inform\u00f3 que el principal distribuidor de gas de la India, GAIL, estaba discutiendo los t\u00e9rminos de un contrato a largo plazo sobre las importaciones de GNL con Novatek. Las compa\u00f1\u00edas est\u00e1n cerca de firmar un acuerdo preliminar, seg\u00fan fuentes de la industria.", 
      "title": "India y Rusia est\u00e1n a punto de eludir al d\u00f3lar en un gran acuerdo energ\u00e9tico", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69881"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "lYNfLIYBPy6fgUhk1OXz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6957
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:55:23.374153", 
      "text": "El incendio en la granja Zeagold hab\u00eda \u00abtomado la mayor parte del d\u00eda para contener\u00bb, seg\u00fan la compa\u00f1\u00eda, y agreg\u00f3 que doce trabajadores en el sitio estaban \u00abilesos pero muy angustiados\u00bb.\n\nAntes del incendio, los agricultores de Nueva Zelanda estimaron que el pa\u00eds necesitaba otras 300,000 gallinas para hacer frente a la escasez nacional de huevos, informa The Guardian.\n\nEl portavoz agreg\u00f3 que si bien a\u00fan era demasiado pronto para evaluar cu\u00e1nto afectar\u00eda el incendio a la cadena de suministro, \u00abobviamente habr\u00e1 alg\u00fan impacto, no es una gran cosa que suceda en medio de una escasez.\u00ab\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\nNueva Zelanda ha estado en las garras de una escasez de huevos desde el comienzo del a\u00f1o, cuando puso fin a la cr\u00eda en bater\u00eda. La prohibici\u00f3n hab\u00eda estado en proceso desde 2012 y el n\u00famero de gallinas en bater\u00eda hab\u00eda disminuido con el tiempo para representar solo el 10% de la producci\u00f3n total de huevos, pero su prohibici\u00f3n final a principios de enero a\u00fan ha sido suficiente para sacudir la cadena de suministro de huevos, dejando vac\u00edos los estantes de los supermercados, los propietarios de las tiendas vigilando las compras de bandejas y los amantes del gran desayuno desamparados. La escasez ha llegado al punto de discusi\u00f3n: un supermercado de una peque\u00f1a ciudad prohibi\u00f3 a la tripulaci\u00f3n de un crucero comprar m\u00e1s huevos despu\u00e9s de que despejaron los estantes; los peri\u00f3dicos han publicado columnas de consejos sobre la cocci\u00f3n sin huevo y la revuelta de tofu; y en enero, la SPCA public\u00f3 un aviso que les dec\u00eda a los neozelandeses que no participaran en compras instintivas de aves de corral de patio trasero, despu\u00e9s de las preocupaciones de que un aumento en la propiedad de pollos aficionados resultar\u00eda en que los animales no fueran atendidos adecuadamente. \u2013El Guardi\u00e1n\n\n\u00abLos suministros de huevos son escasos, por lo que esto no ayudar\u00e1 de ninguna manera\u00ab, dijo Michael Brooks, director ejecutivo de la Federaci\u00f3n de Productores de Huevos.\n\nEl incendio se produce aproximadamente una semana despu\u00e9s de que uno de los principales proveedores de huevos de Estados Unidos, Hillandale Farms, se quemara, matando hasta 100,000 pollos.", 
      "title": "Se incendia la granja de huevos m\u00e1s grande de Nueva Zelanda matando a m\u00e1s de 70.000 gallinas en medio de una escasez nacional de huevos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69862"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "nIPfLIYBPy6fgUhkW-W_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13867
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T19:14:40.957243", 
      "text": "por JB Shurk\n\nEl Foro Econ\u00f3mico Mundial (FEM), apodado el imperio que destruye las econom\u00edas nacionales, parece un taller mec\u00e1nico que rob\u00f3 partes de las peores dictaduras del mundo para crear el monstruo . El \u00abdespertar\u00bb de Frankenstein. Se rob\u00f3 la afici\u00f3n de los aztecas por los sacrificios humanos para evitar el mal tiempo, la inclinaci\u00f3n de los comunistas chinos por el control total y la erradicaci\u00f3n de la cultura tradicional, la asociaci\u00f3n destructiva de la sociedad de los fascistas italianos con los monopolistas corporativos y la fe de los alemanes. nazis en una \u201craza superior a todas las dem\u00e1s\u201d, en primer lugar, las celebridades, los banqueros, los capitalistas compinches y los potentados que se re\u00fanen en Davos y en otros lugares para aplaudir sus logros y seguir implementando su \u201cplan maestro\u201d que el WEF llama cari\u00f1osamente \u201c Gran Restablecer \u201d \u2013 \u201cGran reinicio\u201d.\n\nComo el propio Klaus Schwab declar\u00f3 recientemente a su popurr\u00ed de distinguidos invitados, el WEF pretende \u201c dominar el futuro \u201d \u00bfy qui\u00e9n puede \u201cdominar\u201d lo que a\u00fan no se ha escrito sino aquellos que consideran al resto de los habitantes del planeta como poco m\u00e1s que meros sirvientes y esclavos?\n\nSer\u00eda bueno pensar que los monstruos totalitarios del siglo XX hubieran servido de suficiente advertencia a la humanidad para que nunca m\u00e1s caminara temerariamente en la sangrienta direcci\u00f3n del autoritarismo. Por desgracia, parece que las lecciones aprendidas brevemente en un siglo de guerras mundiales, genocidio, conquista y revoluci\u00f3n han sido barridas como las semillas de un diente de le\u00f3n para que el mal pueda volver a echar ra\u00edces y crecer. Por supuesto, el Foro Econ\u00f3mico Mundial no se ve a s\u00ed mismo como Stalin, Hitler, Tojo, Mussolini, Pol Pot o Mao. Se ve a s\u00ed mismo como John Kerry: como un \u00bb grupo selecto de seres humanos \u00bb que salvar\u00e1 el planeta para todos los dem\u00e1s. \u00bfLos totalitarismos del siglo pasado se ve\u00edan de otra manera? Como Albert Camuspodr\u00eda haberse preguntado: \u00bfcu\u00e1ndo \u00abel bienestar de la humanidad\u00bb no fue \u00abla coartada de los tiranos\u00bb?\n\nCuando los individuos m\u00e1s ricos y poderosos del planeta se re\u00fanen bajo la protecci\u00f3n de una abrumadora seguridad militar que les garantiza tanto su seguridad como la exclusi\u00f3n de los dem\u00e1s, viene a la mente una advertencia del libro de Adam Smith La riqueza de las naciones : \u00abRara vez la gente del mismo comercio se re\u00fanen, aunque sea por el bien de la diversi\u00f3n y el entretenimiento, sin que la conversaci\u00f3n resulte en una conspiraci\u00f3n contra el p\u00fablico, o en alg\u00fan recurso para hacer subir los precios\u201d.\n\nCon el loco impulso de reemplazar las energ\u00edas de hidrocarburos con alternativas \u00abverdes\u00bb insuficientes que elevan los precios de las materias primas y los productos b\u00e1sicos en todo el mundo, mientras que el costo de vida en r\u00e1pido aumento asfixia a todos menos a los m\u00e1s ricos, las palabras de Smith nunca han sido m\u00e1s precisas. Como dice sin rodeos John Kerry , la \u00fanica forma de combatir incluso el m\u00e1s m\u00ednimo cambio clim\u00e1tico requiere \u00abdinero, dinero, dinero, dinero, dinero, dinero\u00bb. Es extra\u00f1o ver a una \u00ab\u00e9lite\u00bb plutocr\u00e1tica y engre\u00edda descubrir el juego. Si cada una de estas exhortaciones de \u00abdinero\u00bb vale cien billones de d\u00f3lares, Kerry podr\u00eda incluso estar cerca de hablar.\n\nAntes de que los defensores del lavado de cerebro del Club Klaus griten que los motivos humanitarios del Foro Econ\u00f3mico Mundial no tienen nada que ver con hacer dinero, piensen en lo descabellado que es tal reclamo. Los ricos tienen un incentivo econ\u00f3mico para esconder sus fortunas bajo el disfraz de la benevolencia, para evitar sospechas y enriquecerse a\u00fan m\u00e1s. Detr\u00e1s de la idea de \u00abreconstruir [el mundo] de una mejor manera\u00bb, seg\u00fan la teor\u00eda del WEF del \u00bb Gran Reinicio \u00bb de la econom\u00eda mundial, hay un tit\u00e1n corporativo, un gigante bancario, un pol\u00edtico hambriento de poder, un jefe burocr\u00e1tico o simplemente un viejo arist\u00f3crata que se enriquece o adquiere influencia a partir de la multitud de transacciones secretas que refuerzan toda la farsa filantr\u00f3pica.\n\nEl eslogan \u00abAmor por la humanidad\u00bb solo se aplica a las calcoman\u00edas que el WEF puede colocar en sus veh\u00edculos el\u00e9ctricos; La \u00abcodicia\u00bb sigue siendo la fuerza impulsora detr\u00e1s de los apretones de manos secretos que intercambian los m\u00e1s poderosos cuando se encuentran. Dependen del trabajo de los esclavos africanos para extraer materias primas \u00abverdes\u00bb y del trabajo de los esclavos chinos para producir tecnolog\u00edas \u00abverdes\u00bb, mientras vilipendian a cualquiera que se oponga a sus pol\u00edticas de fronteras abiertas que inundan a las naciones occidentales con mano de obra barata continua. Como era de esperar, los principales responsables de socavar a los grupos laborales en el pa\u00eds mientras subvencionan la esclavitud en el extranjero son los mismos que dan lecciones al mundo sobre el racismo, los salarios justos y los derechos humanos.\n\nComo ocurre con todas las estafas en las que los ricos y poderosos eligen robar a\u00fan m\u00e1s a los pobres y d\u00e9biles, el \u00abaltruismo\u00bb del WEF parece m\u00e1s bien mafioso. Sus agentes est\u00e1n llamando a las puertas de las corporaciones en todo el oeste con una simple propuesta: es posible que nunca hayas o\u00eddo hablar de ellos, pero hay muchos tipos malos que quieren lastimarte. La buena noticia es que solo podemos ofrecerle protecci\u00f3n para el cincuenta por ciento de sus ganancias.\n\nLos empresarios, que no han tenido problemas para obtener ganancias en el pasado, inicialmente rechazan la propuesta.\n\nNo creo que lo entiendas , explican sus nuevos \u00abamigos\u00bb, sin nosotros, los grupos de derechos civiles podr\u00edan boicotear tus productos por ser racistas y transf\u00f3bicos, los grupos de inversores podr\u00edan devaluar tus acciones porque no cumples con tus compromisos ESG y los bancos podr\u00edan negarse a prestarte en el futuro, porque apoyas el \u00abodio\u00bb y la \u00abdesinformaci\u00f3n\u00bb. Es posible que todo nuestro personal de noticias corporativas tenga que escribir art\u00edculos negativos sobre su empresa. Ser\u00eda una pena ver sufrir a una peque\u00f1a empresa cuando estamos aqu\u00ed para ayudar.\n\n\u00bfY c\u00f3mo se puede obtener esa ayuda?\n\nEs simple, haz lo que te dice el WEF de Klaus Schwab, haz negocios con nuestros bancos y proveedores aprobados, presta tu apoyo a nuestras causas aprobadas y nosotros nos encargamos del resto. \u00a1Oye, incluso conseguiremos que los pol\u00edticos de nuestra n\u00f3mina te agradezcan p\u00fablicamente por salvar el mundo!\n\nDel palo a la zanahoria, es decir, del castigo a la recompensa. Puede que viajen en jets privados, pero al final, el aquelarre del Foro Econ\u00f3mico Mundial no es m\u00e1s que la mayor concentraci\u00f3n de sinverg\u00fcenzas que el crimen organizado haya logrado reunir en un mismo espacio, orquestando los planes m\u00e1s efectivos jam\u00e1s concebidos para obligar a las poblaciones a gastado gratis para hacer exactamente lo que dicen. Es Cosa Nostra reinterpretada como \u201ccosa de Klaus\u201d. En una era m\u00e1s justa, cualquier persona que asistiera a las reuniones del FEM ser\u00eda arrestada por conspiraci\u00f3n para cometer extorsi\u00f3n y fraude. En cambio, como \u00ablos due\u00f1os de nuestro futuro\u00bb han invertido mucho dinero en la elecci\u00f3n de los l\u00edderes m\u00e1s importantesde Occidente, los presidentes, los primeros ministros, los legisladores e incluso los militares est\u00e1n muy contentos de defender su causa.\n\nEl secretario general de las Naciones Unidas, Ant\u00f3nio Guterres, dijo a su audiencia WEF que la econom\u00eda mundial est\u00e1 en grave peligro, sin enfatizar que fueron las pol\u00edticas de restricciones y bloqueos para contrarrestar el Covid-19 y los intentos de utilizar la pandemia como un \u00abgran reinicio\u00bb, ratificar el paso de Occidente de las energ\u00edas hidrocarbonadas a las \u201cverdes\u201d como responsables de la mayor parte de los da\u00f1os. En lugar de usar la plataforma global como una oportunidad para entregar un mea culpa muy necesario a todo el mundo, el jefe de la ONU estaba m\u00e1s interesado en plantear dos puntos m\u00e1s: 1) deber\u00eda haber una\u201d ley para plataformas de redes sociales que promuevan \u201cinformaci\u00f3n falsa\u201d y 2) los pol\u00edticos deber\u00edan imponer medidas impopulares a su poblaci\u00f3n por su propio bien.\n\nEn esencia, el jefe del \u00f3rgano de gobierno internacional favorito de los globalistas exige que los l\u00edderes nacionales ignoren deliberadamente la voluntad de su pueblo y establezcan un sistema para criminalizar la libertad de expresi\u00f3n , de modo que la disidencia desaparezca m\u00e1gicamente como un manifestante en un campo de reeducaci\u00f3n. Estas son las mismas \u00ab\u00e9lites\u00bb del WEF que luego tienen la audacia de dar la vuelta y predicar la \u00abdemocracia\u00bb y los \u00abvalores occidentales\u00ab.\n\nPor supuesto, el presidente colombiano, Gustavo Francisco Petro Urrego, no tuvo reparos en decir que los callados miran alto . Sentado junto al campe\u00f3n \u00abverde\u00bb Al Gore, Petro Urrego dijo que la humanidad debe \u00absuperar el capitalismo\u00bb si quiere sobrevivir. Dado que Gore, miembro de la Junta de Fideicomisarios del FEM, parec\u00eda no estar en desacuerdo, se puede argumentar que el Club de Davos prefiere una versi\u00f3n del comunismo controlada por \u00ab\u00e9lites\u00bb (\u00bfexiste otra?) en lugar de un sistema de libre mercado donde la gente com\u00fan puede prosperar.\n\nSi todo esto est\u00e1 en marcado contraste con las libertades occidentales ganadas con tanto esfuerzo, que priorizan la protecci\u00f3n de los derechos y libertades individuales sobre la interferencia estatal arbitraria, la raz\u00f3n es que el Foro Econ\u00f3mico Mundial ha puesto patas arriba el invaluable legado de la Ilustraci\u00f3n de los occidentales. Conjuntamente con su reuni\u00f3n, el WEF public\u00f3 un informe que enumera las \u00abnoticias falsas y la desinformaci\u00f3n\u00bb entre los \u00abriesgos\u00bb globales m\u00e1s relevantes. Los miembros del Foro Econ\u00f3mico Mundial predicen p\u00fablicamente que Estados Unidos pronto tendr\u00e1 leyes de \u00abdiscurso de odio\u00bb, en violaci\u00f3n directa de la libertad de expresi\u00f3n protegida por la Primera Enmienda de la Constituci\u00f3n de Estados Unidos. Los impulsos para monitorear y hacer cumplir est\u00e1n aumentando\u00abl\u00edmites de carbono\u00bb individuales en la batalla interminable contra el clima siempre cambiante de la Tierra. Estos mismos autoritarios insisten en pasaportes de vacunas digitales , rastreo de contactos, uso obligatorio de \u00abvacunas\u00bb experimentales y pruebas ubicuas. Y despu\u00e9s de que el Foro Econ\u00f3mico Mundial dictaminara que los occidentales deben comer insectos, la Uni\u00f3n Europea ha autorizado ahora el consumo de grillos dom\u00e9sticos . Censura, vigilancia masiva y errores: bienvenido al futuro, si el WEF obtiene lo que quiere.\n\nNinguno de los planes de gran alcance del Foro Econ\u00f3mico Mundial para rehacer el mundo en inter\u00e9s de sus miembros suena como algo que los occidentales libres puedan aceptar voluntariamente. Seguramente es por eso que tantos oradores del WEF instan a que se implementen estas pol\u00edticas independientemente del apoyo p\u00fablico. Tal vez por eso el Partido Comunista de China aplaudi\u00f3 recientemente el \u00abesp\u00edritu de Davos\u00bb de este a\u00f1o. Los comunistas conocen el comunismo cuando lo ven, y en la oligarqu\u00eda globalista de \u201c\u00e9lites\u201d de Klaus Schwab, a China le gusta lo que ve\n\nhttps://it.gatestoneinstitute.org/19381/wef-contro-mondo-libero\n\nEl Orden \u00danico Mundial es la mayor farsa contra el Verdadero Dios Mensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 5 de julio de 2013 Hay una religi\u00f3n, la cual me ocasiona el mayor sufrimiento y esa es la religi\u00f3n falsa, que idolatra a la bestia. El Orden \u00danico Mundial es la mayor farsa contra el Verdadero Dios Trino y aquellos quienes pertenecen a la casa de Satan\u00e1s necesitan mucha oraci\u00f3n. Est\u00e1n enga\u00f1ados al creer que hay otro Dios, quien los ama. Se les dice que la Sant\u00edsima Trinidad es una falsedad y que Mi amado Padre es malo. Ellos no aceptan que \u00c9l los cre\u00f3 y sus cabezas est\u00e1n llenas de tantas mentiras que nunca abrir\u00e1n sus mentes a la Verdad. Debido a su devoci\u00f3n a lo oculto, est\u00e1n enredados en fuerzas sat\u00e1nicas, las que han devorado sus almas, que est\u00e1n llenas de odio, no solo por Dios, sino por todos los hijos de Dios. Solo se aman a s\u00ed mismos y su apetito por placeres los llena de un anhelo insaciable por m\u00e1s. Ninguna cantidad de placeres mundanos los satisfar\u00e1, lo cual es el por qu\u00e9 de que ellos entonces ans\u00edan otras obscenidades. Encuentran placer en quitar la vida y no tienen ning\u00fan remordimiento en sus almas, por los brutales asesinatos de los que son culpables. Su influencia se extiende a lo largo de la Tierra en todas las naciones y los seguidores del diablo se mezclan entre los ricos, l\u00edderes de negocios, gobiernos, realeza, organizaciones, incluyendo los medios de comunicaci\u00f3n y cuerpos policiales, el poder judicial y la Iglesia. Por favor no subestimen los poderes de ellos. A\u00fan cuando son pocos en n\u00famero y no se infiltran en todas las secciones de sus comunidades, todav\u00eda har\u00e1n un da\u00f1o terrible. No solo han vendido sus almas al diablo, sino que arrastrar\u00e1n a otras almas inocentes dentro del abismo con la bestia y sus demonios. Estoy dando a todos aquellos que me aman las Gracias para que derroten a este grupo siniestro y poderoso, que me maldice cada segundo del d\u00eda, cuando digan esta corta Cruzada de Oraci\u00f3n. Cruzada de Oraci\u00f3n (112) Por la Gracia de la Salvaci\u00f3n Querid\u00edsimo Jes\u00fas, recurro a Ti para que cubras con Tu especial Gracia de Salvaci\u00f3n, las almas de aquellos quienes han sido infestados por Satan\u00e1s. Libera sus pobres almas del cautiverio malvado del cual ellos no pueden escapar. Am\u00e9n. Estas pobres almas ser\u00e1n las primeras en reclamar a la bestia como propia y caer\u00e1n de bruces para adorar al anticristo. Deben rezar mucho, todos ustedes, para que el poder que Satan\u00e1s tiene sobre ellos, pueda ser roto y que sus corazones est\u00e9n abiertos a Mi Gran Misericordia. Su Jes\u00fas Leer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a05-jul-2013-el-orden-unico-mundial-es-la-mayor-farsa-contra-el-verdadero-dios-trino/\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...", 
      "title": "Censura, Vigilancia Masiva e Insectos: el WEF contra el Mundo", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2023/02/07/censura-vigilancia-masiva-e-insectos-el-wef-contra-el-mundo/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "nYPfLIYBPy6fgUhkYOXU", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13866
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T19:14:42.257920", 
      "text": "\u201cMe queman las llamas de la Misericordia, deseo derramarlas sobre las almas, y las almas no quieren creer en mi bondad. Oh, qu\u00e9 dolor me dan cuando no quieren aceptarlas (\u2026) Dile a la humanidad doliente que se abrace a mi Coraz\u00f3n misericordioso y Yo la llenar\u00e9 de paz\u201d.\n\nA continuaci\u00f3n, podr\u00e1n leer las promesas dictadas por Jes\u00fas a Santa Faustina Kowalska:\n\n\u201cLa humanidad no encontrar\u00e1 la paz hasta que no se dirija con confianza a mi Misericordia\u201d.\n\n\n\n\u00abDe todas Mis llagas, como de arroyos, fluye la misericordia para las almas, pero la herida de Mi Coraz\u00f3n es la Fuente de la Misericordia sin l\u00edmites, de esta fuente brotan todas las gracias para las almas\u00bb.\n\n\n\n\u201cEl alma que conf\u00ede en mi Misericordia no perecer\u00e1, ya que todos sus asuntos son m\u00edos. El alma m\u00e1s feliz es la que conf\u00eda en mi Misericordia, pues Yo mismo la cuido\u201d.\n\n\n\n\u00abProclama que ning\u00fan alma que ha invocado Mi misericordia ha quedado decepcionada ni ha sentido confusi\u00f3n\u00bb.\n\n\u00abHija M\u00eda, escribe que cuanto m\u00e1s grande es la miseria de un alma tanto m\u00e1s grande es el derecho que tiene a Mi misericordia e invita a todas las almas a confiar en el inconcebible abismo de Mi misericordia, porque deseo salvarlas a todas. En la cruz, la Fuente de Mi Misericordia fue abierta de par en par por la lanza para todas las almas, no he excluido a ninguna\u00bb.\n\n\n\n\u00abQue los m\u00e1s grandes pecadores pongan su confianza en Mi misericordia. Ellos m\u00e1s que nadie tienen derecho a confiar en el abismo de Mi misericordia. Hija M\u00eda, escribe sobre Mi misericordia para las almas afligidas. Me deleitan las almas que recurren a Mi misericordia. A estas almas les concedo gracias por encima de lo que piden. No puedo castigar a\u00fan al pecador m\u00e1s grande si \u00e9l suplica Mi compasi\u00f3n, sino que lo justifico en Mi insondable e impenetrable misericordia. Escribe: Antes de venir como juez justo abro de par en par la puerta de Mi misericordia. Quien no quiere pasar por la puerta de Mi misericordia, tiene que pasar por la puerta de Mi justicia\u2026\u00bb\n\n\u00abPrometo que el alma que venere esta imagen no perecer\u00e1. Tambi\u00e9n prometo ya aqu\u00ed en la tierra la victoria sobre el enemigo y sobretodo a la hora de la muerte, Yo mismo la defender\u00e9 como a mi propia gloria\u2026 Ofrezco a los hombres el vaso con el que han de venir a recoger las gracias a la fuente de la Misericordia\u00bb.\n\n\u00abA las almas que difunden el culto de mi Misericordia, las protejo a lo largo de su vida como una madre cari\u00f1osa protege a su ni\u00f1o todav\u00eda lactante. A la hora de su muerte, no ser\u00e9 para ellas su juez sino su Salvador misericordioso. En aquella \u00faltima hora no hay para el alma m\u00e1s que una sola protecci\u00f3n: MI MISERICORDIA\u00bb\u2026\n\n\u00abYo preservar\u00e9 a las ciudades y casas en las cuales se encontrase esta imagen\u00bb.\n\n\n\n\u00abYo tambi\u00e9n proteger\u00e9 a aquellas personas que veneren esta Imagen y tengan confianza en mi Misericordia\u00bb.\n\nHORA DE LA DIVINA MISERICORDIA: LAS TRES DE LA TARDE\n\nOraci\u00f3n para recibir vigor y valent\u00eda a la hora de dar a conocer los Mensajes\n\nLl\u00e9name ahora, Oh Se\u00f1or, con el Don del Esp\u00edritu Santo para llevar Tu Sant\u00edsima Palabra a los pecadores que debo ayudar a salvar en Tu nombre.\n\nAy\u00fadame a cubrirlos, a trav\u00e9s de mis oraciones, con Tu Preciosa Sangre, para que as\u00ed ellos puedan ser atra\u00eddos a Tu Sagrado Coraz\u00f3n.\n\nDame el Don del Esp\u00edritu Santo para que as\u00ed estas pobres almas puedan deleitarse en Tu Nuevo Para\u00edso.\n\nAm\u00e9n\n\nDigan esta oraci\u00f3n todos los d\u00edas, despu\u00e9s de recitar Mi Divina Misericordia y ustedes, por su lealtad a M\u00ed, ayudar\u00e1n a salvar a Mis hijos.\n\nLa oraci\u00f3n de las tres dictada por Jes\u00fas a Santa Faustina Kowalska es la siguiente:\n\nExpiraste, Jes\u00fas, pero Tu muerte hizo brotar un manantial de vida para las almas y el oc\u00e9ano de Tu misericordia inund\u00f3 todo el mundo. Oh, Fuente de Vida, insondable misericordia divina, anega el mundo entero derramando sobre nosotros hasta Tu \u00faltima gota.\n\nOh, Sangre y Agua que brotaste del Coraz\u00f3n de Jes\u00fas, manantial de misericordia para nosotros, en Ti conf\u00edo.\n\nEl Se\u00f1or le dijo a Santa Faustina Kowalska lo siguiente:\n\nUn l\u00e1tigo poderoso para usar contra las pr\u00f3ximas amenazas (tormentas, terremotos,erupciones volc\u00e1nicas, tsunamis, etc.)\n\nDos casos aparecen en el Diario de Santa Mar\u00eda Faustina que envuelven tormentas, #1731 y# 1791, y en ellos ella usa la Coronilla de la Divina Misericordia como un l\u00e1tigo poderoso:\n\n\u201cHoy me despert\u00f3 una gran tormenta, el viento estaba enfurecido y llov\u00eda como si hubiera un hurac\u00e1n, a cada rato ca\u00edan rayos. Me puse a rogar que la tempestad no causara ning\u00fan da\u00f1o; de repente o\u00ed estas palabras: Reza la coronilla que te he ense\u00f1ado y la tempestad cesar\u00e1. Enseguida he comenzado a rezar la coronilla y ni siquiera la he terminado cuando el temporal ha cesado y o\u00ed estas palabras: A trav\u00e9s de ella obtendr\u00e1s todo, si lo que pides est\u00e1 de acuerdo con mi voluntad.\u201d (1731)\n\n\u201cCuando se acercaba una gran tormenta me puse a rezar la coronilla. De repente o\u00ed la voz de un \u00e1ngel: no puedo acercarme con la tempestad, porque el resplandor que sale de su boca me rechaza a m\u00ed y a la tormenta. Se quejaba el \u00e1ngel con Dios. De s\u00fabito conoc\u00ed lo mucho que habr\u00eda de devastar con esa tempestad, pero conoc\u00ed tambi\u00e9n que esa oraci\u00f3n era agradable a Dios y lo potente que es la coronilla.\u201d (1791)\n\nHistoria y m\u00e1s promesas:\n\nEn 1935, Santa Faustina recibi\u00f3 la visi\u00f3n de un \u00e1ngel enviado por Dios para amenazar cierta ciudad. Ella comenz\u00f3 a orar por misericordia, pero sus oraciones no tuvieron poder. De repente, vio a la Sant\u00edsima Trinidad y sinti\u00f3 el poder de la gracia de Jes\u00fas en ella. Al mismo tiempo, se encontr\u00f3 a ella misma abogando a Dios por misericordia con palabras que escuch\u00f3 interiormente.\n\n\u201cPadre Eterno, Te ofrezco el Cuerpo y la Sangre, el Alma y la Divinidad de Tu Amad\u00edsimo Hijo, nuestro Se\u00f1or Jesucristo, como propiciaci\u00f3n de nuestros pecados y los del mundo entero; por Su dolorosa pasi\u00f3n, ten misericordia de nosotros y del mundo entero.\u201d (Diario, 476)\n\n\u201cMientras ella continu\u00f3 diciendo esta oraci\u00f3n inspirada, el \u00e1ngel se qued\u00f3 sin ayuda y no pudo llevar a cabo el castigo merecido\u201d (ver Diario, 474, 475)\n\n\n\nAl d\u00eda siguiente, mientras entraba a la capilla, escuch\u00f3 de nuevo esta voz interior, instruy\u00e9ndola c\u00f3mo recitar la oraci\u00f3n que Nuestro Se\u00f1or m\u00e1s tarde llamar\u00eda \u201cla Coronilla\u201d. Desde ese momento, ella recit\u00f3 esta forma de oraci\u00f3n casi constantemente, ofreci\u00e9ndola especialmente por los moribundos.\n\nEn posteriores revelaciones, el Se\u00f1or hizo claro que la Coronilla no era s\u00f3lo para ella, sino para todo el mundo. \u00c9l tambi\u00e9n atribuy\u00f3 promesas extraordinarias a su recitaci\u00f3n.\n\n\u201cAnima a las almas a rezar la Coronilla que te he dado\u201d (Diario, 1541)\n\n\u201cQuienquiera que la rece recibir\u00e1 gran misericordia a la hora de la muerte\u201d (Diario, 687)\n\n\u201cCuando recen esta coronilla junto a los moribundos, Me pondr\u00e9 ante el Padre y el alma agonizante no como Juez justo sino como el Salvador Misericordioso.\u201d (Diario, 1541)\n\n\u201cLos sacerdotes se la recomendar\u00e1n a los pecadores como la \u00faltima tabla de salvaci\u00f3n. Hasta el pecador mas empedernido, si reza esta coronilla una sola vez, recibir\u00e1 la gracia de Mi misericordia infinita.\u201d (Diario, 687)\n\n\u201cA trav\u00e9s de ella obtendr\u00e1s todo, si lo que pides est\u00e1 de acuerdo con Mi voluntad\u201d (Diario, 1731)\n\n\u201cDeseo conceder gracias inimaginables a las almas que conf\u00edan en Mi misericordia\u201d (Diario 687)\n\n\n\n\n\nEn relaci\u00f3n a los \u00faltimos tiempos\u00bb\n\n\u00abPreparar\u00e1s al mundo para Mi \u00faltima venida.\u00bb (Diario 429)\n\n\u00abHabla al mundo de mi Misericordia\u2026 Es se\u00f1al de los \u00faltimos tiempos. Despu\u00e9s de ella vendr\u00e1 el d\u00eda de la justicia. Todav\u00eda queda tiempo para que recurran, pues, a la Fuente de Mi Misericordia.\u00bb (Diario 848)\n\n\u00abHabla a las almas de esta gran misericordia M\u00eda, porque est\u00e1 cercano el d\u00eda de Mi justicia.\u00bb (Diario 965)\n\n\u00abEstoy prolong\u00e1ndoles el tiempo de la misericordia, pero ay de ellos si no reconocen este tiempo de Mi visita.\u00bb (Diario 1160)\n\nAntes del D\u00eda de la justicia env\u00edo el d\u00eda de la misericordia\u00bb. (Diario 1588)\n\n\u00abQuien no quiera pasar por la puerta de Mi misericordia, tiene que pasar por la puerta de Mi justicia\u00bb. (Diario 1146)\n\nAdem\u00e1s de estas palabras de Nuestro Se\u00f1or, la hermana Faustina nos da las palabras de la Madre de Misericordia, la Sant\u00edsima Virgen Mar\u00eda.\n\n\u00abT\u00fa debes hablar al mundo de Su gran misericordia y preparar al mundo para Su segunda venida. \u00c9l vendr\u00e1, no como un Salvador Misericordioso, sino como un Juez Justo. Oh qu\u00e9 terrible es ese d\u00eda. Establecido est\u00e1 ya el d\u00eda de la justicia, el d\u00eda de la ira divina. Los \u00e1ngeles tiemblan ante este d\u00eda. Habla a las almas de esa gran misericordia, mientras sea a\u00fan el tiempo para conceder la misericordia.\u00bb (Diario 635)\n\nCoronilla de la Divina Misericordia Lat\u00edn Audio\n\nCORONILLA DE LA DIVINA MISERICORDIA ESPA\u00d1OL / LAT\u00cdN\n\nDiario de Santa Faustina PDF\n\nhttp://webcatolicodejavier.org/promesasDivinaMisericordia.html\n\nReciten la Coronilla de Mi Divina Misericordia todos los d\u00edas Mensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 13 de junio de 2011 La oraci\u00f3n est\u00e1 aumentando ahora a un ritmo m\u00e1s fuerte, debido al Don del Esp\u00edritu Santo que ha penetrado las almas de todos Mis seguidores por todo el mundo. Sus o\u00eddos est\u00e1n ahora alerta a Mi Sant\u00edsima Palabra. Recen por todos Mis pobres atormentados hijos, que est\u00e1n sufriendo gran dificultad en el mundo como resultado del horror de los actos de los que son v\u00edctimas. Todo debido a los pecados de la humanidad. D\u00e9jenme recordarles a todos Mis hijos de todas partes que reciten la Coronilla de Mi Divina Misericordia todos los d\u00edas. Recen tambi\u00e9n, e incluyo a todas las creencias cristianas, el Santo Rosario a Mi amada Madre, ya que esta oraci\u00f3n poderosa debilitar\u00e1 el poder de Satan\u00e1s sobre Mis hijos. Todo lo que pido, es que todos ustedes que est\u00e1n en dolor con pruebas y preocupaciones, que me entreguen ahora todas estas inquietudes y me permitan encargarme de ellas. Conf\u00eden en M\u00ed y su carga ser\u00e1 aligerada. D\u00e9jenme guiarlos a un estado m\u00e1s pac\u00edfico. Rel\u00e1jense hijos M\u00edos y permitan que Mi Paz inunde sus delicadas y hambrientas almas. La oscuridad que sienten proviene del miedo. El miedo proviene de la falta de confianza. Cuando pierden la confianza en M\u00ed, Satan\u00e1s planta dudas en sus mentes. Nunca subestimen lo que \u00e9l hace cuando constantemente juega juegos para volverlos en contra de su pr\u00f3jimo. Este enga\u00f1o es siempre primeramente dirigido a Mis m\u00e1s devotos seguidores. \u00c9l los odia si me aman. \u00c9l nunca descansar\u00e1 hasta que los inquiete. \u00c9l se r\u00ede cuando ustedes se tambalean. No le den este poder, porque cuando lo hacen su fe en M\u00ed se debilita. La oraci\u00f3n a San Miguel y la recitaci\u00f3n del Sant\u00edsimo Rosario son sus armas m\u00e1s poderosas contra Satan\u00e1s. Vayan ahora con m\u00e1s seguridad y entr\u00e9guenme sus problemas y preocupaciones porque estoy aqu\u00ed esper\u00e1ndolos en todo momento para llevarlos a la Luz. Los amo a todos, hijos. Conf\u00eden m\u00e1s en M\u00ed Su amoroso Salvador, Jesucristo Leer m\u00e1s: http://m.elgranaviso-mensajes.com/news/jun-13-2011-entreguenme-sus-problemas-y-les-aliviare-la-carga/\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...", 
      "title": "Coronilla de la Divina Misericordia y Promesas que contiene", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2021/07/09/coronilla-de-la-divina-misericordia-y-promesas-que-contiene/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "lINfLIYBPy6fgUhkyOX_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6958
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:55:20.312565", 
      "text": "El farsante y su comparsa\n\nBien escondido, temeroso y con p\u00e1nico. As\u00ed estaba el presidente ucraniano, Volod\u00edmir Zelenski, en marzo del 2022, cuando apenas iniciaba la operaci\u00f3n militar especial de Rusia en Ucrania. Estaba seguro de que sus d\u00edas sobre la faz de la tierra estaban contados. Entonces, surgi\u00f3 una conversaci\u00f3n entre Bennett y Putin, donde el entonces l\u00edder israel\u00ed se mostr\u00f3 insistente en esa cuesti\u00f3n.\n\n\u00ab\u00bfTienes intenci\u00f3n de matar a Zelenski?\u00bb, pregunt\u00f3 el l\u00edder israel\u00ed al presidente ruso y la respuesta fue: \u00abNo matar\u00e9 a Zelenski'\u00bb. Entonces, Bennett se mostr\u00f3 insistente sobre el asunto y pidi\u00f3 a Putin su compromiso y su palabra de caballero, a lo que Putin volvi\u00f3 a contestar: \u00abNo matar\u00e9 a Zelenski\u00bb.\n\nTras la conversaci\u00f3n, Bennett fue corriendo con el \u2018chisme\u2019 a su par del r\u00e9gimen nazi de Kiev. Como esos perros chihuahuas que se esconden detr\u00e1s de su amo para ladrar \u2018valientemente\u2019 a un perro de mayor tama\u00f1o que pasa por el costado y que ni se percata de su existencia, as\u00ed Vol\u00f3dimir Zelenski sali\u00f3 de su bunker y dio unos pasos de h\u00e9roe de pel\u00edcula de serie B.\n\nDos horas m\u00e1s tarde de la \u2018buena nueva\u2019 de Bennet, entre una mezcla de youtuber y delirios sicod\u00e9licos de Rambo, Zelenski fue a su despacho a hacerse una selfie y grabar un video para su tribu de fans: l\u00e9ase l\u00edderes y medios de comunicaci\u00f3n occidentales que sirven a las \u00f3rdenes globalistas de EEUU y a su correspondiente audiencia borreguera cautiva a fuerza de censura, al anunciar su valent\u00eda de pacotilla con las palabras: \u00abNo tengo miedo\u00bb. Todo esto, en otras palabras, fue revelado por el propio Bennett en una entrevista difundida el pasado s\u00e1bado 4 de febrero.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\nEse \u2018arrojo\u2019 de h\u00e9roe de salir con \u2018valent\u00eda\u2019 desde su despacho o desde calles producidas con pantallas verdes por detr\u00e1s, llev\u00f3 a la maquinaria propagand\u00edstica occidental al absurdo m\u00e1s incre\u00edble e irrepetible de la historia de los medios de comunicaci\u00f3n.\n\nAs\u00ed, una tribuna del diario El Pa\u00eds de Espa\u00f1a lleg\u00f3 a nombrarlo como el nuevo \u00abMois\u00e9s b\u00edblico\u00bb, un \u2018David\u2019 que se enfrentaba a un \u2018Goliat\u2019 al que estaba venciendo porque, entre otras cosas, a ese \u2018Goliat\u2019, solo le quedaban tres d\u00edas de gasolina y un par de cartuchos de balas. Ni Goebbels se atrevi\u00f3 a tanto.\n\nDespu\u00e9s de tanta \u2018heroicidad\u2019 del l\u00edder en asesinar a civiles solo por hablar una lengua distinta, ahora resulta que llega el ex primer ministro de Israel y en un par de frases desmonta toda la farsa de la prensa occidental, que act\u00faa a las \u00f3rdenes de la Casa Blanca, para poner las cosas en su lugar: que Zelenski no es un h\u00e9roe y mucho menos un nuevo \u2018Mois\u00e9s b\u00edblico\u2019 o un \u2018David\u2019 que vencer\u00e1 a un \u2018Goliat\u2019. No. Como mucho es un youtuber siniestro.\n\nAl historiador espa\u00f1ol Daniel Trujillo Sanz tampoco le parece un desacierto las revelaciones de Bennett.\n\n\u00ab\u00bfQu\u00e9 hubiera conseguido Rusia eliminando a Zelenski? B\u00e1sicamente nada. Una persona que no decide, que hubiera sido sustituida por otra, y a partir de ah\u00ed no sabemos si hubiera sido mejor o peor. Pero tambi\u00e9n deja muy al descubierto la figura del l\u00edder ucraniano, ese comportamiento que hemos visto en repetidas ocasiones que llega a los puntos de demencia. En este caso no se puede decir que esto sea propaganda rusa, estamos hablando de las declaraciones de un ex primer ministro israel\u00ed, un hombre que adem\u00e1s dej\u00f3 la pol\u00edtica y no tiene presi\u00f3n para hacer esas declaraciones. Digamos que ha hablado libremente, exponiendo claramente la figura de Volod\u00edmir Zelenski\u00bb, observ\u00f3.\n\nPor otro lado, el polit\u00f3logo Eduardo Luis Moggia, profesor de la Universidad de Buenos Aires y de la Universidad de Mar del Plata, considera que \u00abZelenski ha convertido a Ucrania en un pe\u00f3n, dentro de un juego de ajedrez mundial, de Europa y de EEUU\u00bb.\n\n\u00abPor supuesto que Putin dio su palabra, y el inter\u00e9s de Putin no es personal con Zelenski. El inter\u00e9s de Putin es el inter\u00e9s de Rusia por cuestiones que ya son hist\u00f3ricas en la regi\u00f3n y donde Europa y EEUU no comprenden en absoluto. Ese es el gran tema\u00bb, apunt\u00f3 el analista.\n\nPara Europa, tambi\u00e9n hay\n\nPero las revelaciones de Bennett no terminan ah\u00ed. En la mencionada entrevista declar\u00f3 que los pa\u00edses occidentales interrumpieron las conversaciones de paz entre Rusia y Ucrania. En sus palabras, durante una de esas conversaciones que mantuvo con Putin, el presidente ruso supuestamente se mostr\u00f3 dispuesto a renunciar a la operaci\u00f3n de desnazificaci\u00f3n y desmilitarizaci\u00f3n de Ucrania y, por su parte, Zelenski acept\u00f3 que Kiev desistir\u00eda ingresar en la OTAN.\n\nNo obstante, seg\u00fan Bennett, Occidente decidi\u00f3 entonces \u00abaplastar a Putin y no negociar\u00bb, y as\u00ed se rompieron las conversaciones. Previamente a esta ruptura, Bennett indic\u00f3 que se hab\u00eda redactado una veintena de anteproyectos de un acuerdo de alto el fuego entre las partes. Los compromisos que Bennett le habr\u00eda \u2018arrancado\u2019 a Putin y que fueron despreciados por Occidente, demuestra sobradamente que el l\u00edder ruso es un estadista de palabra, y sobre todo, con mucha paciencia, a diferencia de sus colegas occidentales.\n\nDaniel Trujillo Sanz advierte al respecto que \u00abUcrania siempre ha sido un juguete en manos de Occidente, y en este momento, es de una manera tan burda, que Zelenski es un personaje que no decide nada, y es de una manera tan evidente, que las declaraciones de Bennett en este caso son incluso un poquito bondadosas\u00bb.\n\n\u00abSe ve constantemente el sabotaje por parte de la OTAN y de EEUU a la salida diplom\u00e1tica, agravando a\u00fan m\u00e1s la situaci\u00f3n del conflicto\u00bb, concluye por su parte Eduardo Luis Moggia.", 
      "title": "Volodimir Zelenski: El h\u00e9roe farsante de \u2018selfies\u2019 y pantallas verdes", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69866"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "koNfLIYBPy6fgUhkruVz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6960
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:55:13.516467", 
      "text": "Uno de los principales adjuntos de Klaus Schwab en el Foro Econ\u00f3mico Mundial (FEM) renunciar\u00e1 a su cargo despu\u00e9s de m\u00e1s de una d\u00e9cada de ser el principal ejecutivo de operativos de informaci\u00f3n en la incubadora de narrativa e ideas de la clase dominante.\n\nAdrian Monck, editor gerente y director de comunicaciones del WEF, anunci\u00f3 la noticia en una publicaci\u00f3n de LinkedIn. Monck supervis\u00f3 los notorios programas Young Global Leaders y Global Shapers del WEF, que Schwab se jact\u00f3 infamemente de haber ayudado al equipo a \u00abpenetrar en los gabinetes\u00bb de gobiernos extranjeros.\n\nEl Foro Econ\u00f3mico Mundial (FEM) y sus benefactores contin\u00faan enfrentando grandes vientos en contra, ya que se ha formado una resistencia global contra la defensa de la organizaci\u00f3n de una sociedad feudal de dos niveles. Lo que una vez fue una red sombr\u00eda por dise\u00f1o se ha visto obligada a ser el centro de atenci\u00f3n principal, y el retroceso al WEF se exhibi\u00f3 para que el mundo lo viera en su conferencia de Davos 2023.\n\nLa agenda extremista del FEM, que promueve narrativas tir\u00e1nicas y antihumanas como \u00abThe Great Reset\u00bb y \u00abBuild Back Better\u00bb, entre otras, enfrent\u00f3 varios desaf\u00edos inesperados en Davos a trav\u00e9s de operaciones de medios independientes y no institucionales.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\nUn periodista japon\u00e9s incluso recibi\u00f3 algunas preguntas con Schwab, quien estaba incre\u00edblemente disgustado con este intento de entrevista impropio.\n\nI encountered Klaus Schwab! And here is what happened.\n\nHe is afraid of our resistance!\n\n@ WEF Davos2023 pic.twitter.com/QMVixy2wyE \u2014 \u6211\u90a3\u8987\u771f\u5b50 Masako Ganaha (@ganaha_masako) January 18, 2023\n\nEn los Estados Unidos, varios miembros republicanos del Congreso incluso se retiraron de Davos despu\u00e9s de que The Dossier informara sobre su participaci\u00f3n planificada en la confabulaci\u00f3n.\n\nEn Davos 2023, Monck cort\u00f3 una promoci\u00f3n gratuita para el Partido Comunista Chino (PCCh), con la aprobaci\u00f3n expresa de las operaciones de los medios estatales chinos que fueron invitados a la reuni\u00f3n.\n\nApenas unas semanas antes de su reuni\u00f3n anual a puerta cerrada solo por invitaci\u00f3n en Davos, Monck busc\u00f3 mitigar el da\u00f1o a la reputaci\u00f3n del FEM, produciendo una serie de art\u00edculos que afirman que el equipo es v\u00edctima de \u00abcampa\u00f1as de desinformaci\u00f3n\u00ab.\n\nEn uno de esos art\u00edculos que fue publicado en The Globe and Mail, Monck declara que \u00abuna campa\u00f1a de propaganda rusa\u00bb es la culpable de la percepci\u00f3n negativa de la gente sobre el FEM.\n\n\u00abLa intenci\u00f3n era aparentemente difundir desinformaci\u00f3n en un intento por provocar la indignaci\u00f3n de la extrema derecha sobre COVID-19 y perpetuar el extremismo interno\u00bb, dice el jefe de comunicaciones del WEF que se retira. \u00abEl medio era a menudo a trav\u00e9s de bots que empujaban teor\u00edas de conspiraci\u00f3n de extrema derecha a comunidades en juntas como 4chan\u00bb.\n\nAl pedir un r\u00e9gimen global de censura y vigilancia similar al instalado por el gobierno chino, Monck declar\u00f3:\n\n\u00abLas consecuencias de la desinformaci\u00f3n incesante son peligrosas. La desinformaci\u00f3n sobre COVID-19 y las vacunas cost\u00f3 vidas durante la pandemia. Las revelaciones en torno a los disturbios del 6 de enero de 2021 en el Capitolio revelan c\u00f3mo la informaci\u00f3n falsa sobre las elecciones puede amenazar los cimientos de la democracia\u00bb.\n\nMonck no ha revelado p\u00fablicamente sus planes para el futuro.", 
      "title": "El principal propagandista del Foro Econ\u00f3mico Mundial renuncia despu\u00e9s de la desastrosa conferencia de Davos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69874"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "kINfLIYBPy6fgUhkjeWM", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6962
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:55:05.098880", 
      "text": "Pfizer se confabul\u00f3 con el gobierno federal para desviar 100.31 millones de d\u00f3lares del contribuyente estadounidense el a\u00f1o pasado, en documentos anunciados el martes por la farmac\u00e9utica. $ 43 mil millones de ese bot\u00edn masivo ascendieron a ganancias puras, que aumentaron un 2021% desde <>.\n\nCasi $ 57 mil millones de esos d\u00f3lares provinieron directamente de subvenciones entregadas por el gobierno de los Estados Unidos para las inyecciones de ARNm y las p\u00edldoras de caballo Paxlovid de Pfizer, el \u00abtratamiento\u00bb Covid-19 mejor conocido por sus efectos secundarios \u00abPaxlovid Rebound\u00bb.\n\nAhora, las buenas noticias.\n\nPfizer proyecta una disminuci\u00f3n masiva en los ingresos para 2023 a entre $ 67 mil millones y $ 71 mil millones, ya que se espera que las \u00f3rdenes de compra del gobierno para los medicamentos experimentales fallidos y peligrosos de Pfizer se reduzcan dr\u00e1sticamente. Sin otro cheque en blanco de la Administraci\u00f3n Biden, Pfizer espera vender solo $ 13.5 mil millones de sus inyecciones de ARNm y $ 8 mil millones de las p\u00edldoras Paxlovid este a\u00f1o.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\n.@JordanSchachtel Pfizer forecasting a gigantic decline in revenue for c19 related products. Down 60% off 2022 revenues. Earnings released today. Link https://t.co/KlqstfOcpV pic.twitter.com/gUmUPwPCXV \u2014 FightOracle \u2122 (@fightoracle) February 1, 2023\n\n$PFE is forecasting demand for the c19 vaccine (aka Comirnaty) to fall off a cliff. They\u2019re forecasting demand for 65m doses down from 92m in \u201822\n\n\n\nforecast for Paxlovid is bullish.\n\nWhat a scam. One product proven to be useless and it\u2019s replaced with another useless product. pic.twitter.com/wSGj89Fo5E \u2014 FightOracle \u2122 (@fightoracle) February 1, 2023\n\nEl fabricante de medicamentos Fraud as a Service (FAAS) ha reposicionado su comercializaci\u00f3n para intentar bloquear a los clientes a perpetuidad, ahora calificando sus vacunas Covid como inyecciones estacionales que se combinan con vacunas contra la gripe.\n\n\ud83d\udea8 According to @Rasmussen_Poll, 41% of people who took the COVID-19 vaccine have experienced side effects. That's nearly 72 million adults in the U.S. who have had at least a minor side effect attributed to the shot. https://t.co/UrRWvnGjw6 pic.twitter.com/J4sfmA680M \u2014 React19 (@React19org) January 20, 2023\n\nEn el transcurso de los \u00faltimos dos a\u00f1os, millones y millones han despertado a la realidad de los experimentos de ARNm imprudentes, fraudulentos, enga\u00f1osos y fallidos de Pfizer, que han resultado en millones de lesiones por vacunas, seg\u00fan las encuestas. En particular, estas inyecciones ahora est\u00e1n fuertemente asociadas en la conciencia p\u00fablica con accidentes cerebrovasculares, co\u00e1gulos de sangre y miocarditis. Es seguro decir que el producto m\u00e1s reconocido de Pfizer ya no representa \u00abla cura milagrosa segura y efectiva\u00bb a la que una vez se comercializ\u00f3.", 
      "title": "\u00abEl producto \u2018gratuito\u2019 m\u00e1s caro de todos los tiempos\u00bb: Pfizer reporta una recaudaci\u00f3n de 100 mil millones, con la gran mayor\u00eda de las ganancias saqueadas de contribuyentes estadounidenses", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69884"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "joNfLIYBPy6fgUhkaOWX", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6964
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:54:55.634837", 
      "text": "El CEO de Bank of America (BAC), el segundo banco m\u00e1s grande de Estados Unidos, dijo a CNN que espera que los legisladores resuelvan sus problemas, porque el mercado y la econom\u00eda aman la estabilidad. Sin embargo, el incumplimiento de la deuda del pa\u00eds sigue siendo una posibilidad que no se puede ignorar.\n\n\u00abTenemos que estar preparados para eso, no solo en este pa\u00eds sino en otros pa\u00edses del mundo\u00bb, dijo el CEO de Bank of America, Brian Moynihan, a Poppy Harlow en \u00abCNN This Morning\u00bb el lunes. \u00abEsperas que no suceda, pero la esperanza no es una estrategia, as\u00ed que te preparas para ello\u00bb.\n\nEl presidente Joe Biden podr\u00eda tocar el tema en el discurso del Estado de la Uni\u00f3n del martes. La secretaria del Tesoro de Estados Unidos, Janet Yellen, ya advirti\u00f3 al Congreso que el pa\u00eds podr\u00edaincumplir sus obligaciones financieras tan pronto como en juniosi el techo de la deuda no se eleva antes de esa fecha.\n\nYellen dijo posteriormente que podr\u00eda haberuna \u00abcrisis financiera global\u00bbsi no hay un acuerdo de l\u00edmite de deuda. El Departamento del Tesoro ahora est\u00e1 tomando \u00abmedidas extraordinarias\u00bbpara continuar pagando las facturas a tiempo.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\nEl \u00faltimo drama sobre el techo de la deuda ha llevado a algunos llamamientos para que el gobierno se deshaga de \u00e9l por completo. El argumento es que las disputas pol\u00edticas no deber\u00edan impedir que Estados Unidos cumpla con sus compromisos financieros.\n\nMoynihan no es fan\u00e1tico de esa idea. Le dijo a Harlow que \u00abtiene que haber una discusi\u00f3n sobre c\u00f3mo nos aseguramos de vivir dentro de nuestros medios como pa\u00eds\u00bb cuando se le pregunt\u00f3 si Estados Unidos deber\u00eda o no eliminar el techo de la deuda.\n\n\u00abEl Congreso tiene las cuerdas de la bolsa. Tendr\u00eda cuidado al tratar de reestructurar la Constituci\u00f3n de Estados Unidos\u00bb, dijo. \u00abCreo que deber\u00edamos dejarlo en paz y asegurarnos de que funcione correctamente\u00bb.\n\nPero admiti\u00f3 que el gobierno ha necesitado gastar mucho m\u00e1s en varios programas de est\u00edmulo desde 2020 debido a la crisis de Covid-19, diciendo que Estados Unidos tuvo que asumir \u00abmucha deuda en los \u00faltimos a\u00f1os para superar el lastre pand\u00e9mico en la econom\u00eda\u00bb.\n\nLa econom\u00eda se ha recuperado bruscamente de las profundidades de la breve recesi\u00f3n de Covid. Tanto es as\u00ed que la inflaci\u00f3n es ahora posiblemente el mayor problema que enfrenta el pa\u00eds, as\u00ed como la Reserva Federal.\n\nLa Fed ha elevado las tasas agresivamente durante el a\u00f1o pasado para tratar de sofocar la inflaci\u00f3n. Las alzas de tasas han comenzado a funcionar, pero el mercado laboral de Estados Unidos sigue siendo sorprendentemente fuerte.\n\n\u00abLa tasa de desempleo se ha mantenido muy baja. Extremadamente bajo\u00bb, le dijo Moynihan a Harlow. \u00abEse es uno de los desaf\u00edos para la Fed\u00bb.\n\nComentario: Algunos dicen que eso se debe a que muchos estadounidenses tienen que asumir trabajos 2\u00ba y 3\u00ba. Sea lo que sea, no es porque la econom\u00eda vaya bien; La participaci\u00f3n laboral est\u00e1 en m\u00ednimos hist\u00f3ricos.\n\nCon eso en mente, dijo Moynihan, Bank of America todav\u00eda predice una \u00abrecesi\u00f3n leve\u00bb en alg\u00fan momento en el futuro, pero la fecha de inicio sigue siendo empujada. Argumenta que las tasas m\u00e1s altas podr\u00edan ser un lastre para las ganancias corporativas, pero la buena noticia es que la mayor\u00eda de las personas todav\u00eda est\u00e1n trabajando, ganando buenos salarios y gastando.\n\nMoynihan tampoco parec\u00eda demasiado preocupado de que cualquier tensi\u00f3n geopol\u00edtica entre Estados Unidos y China derivada del reciente incidente del globo esp\u00eda tenga un impacto duradero en la econom\u00eda global.\n\nLe dijo a Harlow que, dada la importancia de China en la cadena de suministro global, a todos les interesa que no aumenten las tensiones econ\u00f3micas.\n\n\u00abEs interesante ver el boxeo de sombras entre estos dos pa\u00edses\u00bb, dijo Moynihan. \u00abPero lo mejor del mundo es tener libre comercio\u00bb.", 
      "title": "El CEO de Bank of America se est\u00e1 \u00abpreparando para un posible incumplimiento de la deuda de Estados Unidos\u00bb", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69893"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "j4NfLIYBPy6fgUhke-Xv", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6963
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:55:00.584663", 
      "text": "\u00abConscientes de que no ser\u00e1 posible derrotar militarmente a Rusia, los dirigentes ucranianos siguen recurriendo a acciones criminales para intimidar a los ciudadanos de las nuevas regiones rusas. Las Fuerzas Armadas ucranianas est\u00e1n atacando zonas residenciales, hospitales, lugares donde se re\u00fanen civiles y cometen actos terroristas contra las instalaciones estatales y sociales\u00bb, declar\u00f3 Shoig\u00fa.\n\nAgreg\u00f3 que \u00ablas tropas rusas siguen triturando todas las armas y equipos suministrados a Kiev tanto en las rutas de entrega como en las posiciones de combate\u00bb. El titular del Ministerio de Defensa subray\u00f3 que a pesar de la ayuda militar sin precedentes de los pa\u00edses occidentales, el enemigo est\u00e1 sufriendo importantes p\u00e9rdidas. En enero, las tropas ucranianas perdieron m\u00e1s de 6.500 soldados, 26 aviones y siete helic\u00f3pteros.\n\n\u00abSolo en el primer mes de 2023 ascendieron a m\u00e1s de 6.500 soldados, 26 aviones, siete helic\u00f3pteros, 208 drones, 341 tanques y otros veh\u00edculos blindados de combate, y 40 veh\u00edculos de combate con lanzacohetes m\u00faltiples\u00bb, detall\u00f3.\n\nEl empe\u00f1o de EEUU en prolongar el conflicto\n\nShoig\u00fa alert\u00f3 del prop\u00f3sito de Estados Unidos y otros pa\u00edses de la OTAN de dilatar el conflicto enviando m\u00e1s armas al r\u00e9gimen ucraniano.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\n\u00abEstados Unidos y sus aliados intentar prolongar al m\u00e1ximo el conflicto y para ello empiezan a enviar armamento pesado ofensivo e incitan al r\u00e9gimen a apoderarse de nuestro territorio\u00bb, se\u00f1al\u00f3 el ministro.\n\nShoig\u00fa advirti\u00f3 que los pa\u00edses de la OTAN, de hecho, se involucran en el conflicto, lo que puede llevar a una escalada impredecible de la tensi\u00f3n.\n\nDesde el 24 de febrero de 2022 Rusia lleva a cabo la operaci\u00f3n especial para defender las rep\u00fablicas populares de Donetsk y Lugansk, previamente reconocidas por Mosc\u00fa como Estados soberanos, frente al genocidio por parte de Kiev. Uno de los objetivos fundamentales de la operaci\u00f3n el presidente ruso, Vlad\u00edmir Putin, lo defini\u00f3 como la desmilitarizaci\u00f3n y desnazificaci\u00f3n de Ucrania.", 
      "title": "\u00abKiev entiende que Rusia no puede ser derrotada y ataca para intimidar a la poblaci\u00f3n civil\u00bb, dice el Ministro de Defensa ruso", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69890"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "l4NfLIYBPy6fgUhk7uV7", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6955
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:55:29.908913", 
      "text": "La segunda parte de una serie de documentales de cinco partes titulada \u00abNunca m\u00e1s\u00bb de Children\u2019s Health Defense explora m\u00e1s a fondo los espeluznantes paralelismos entre el ascenso de la Alemania nazi de Adolf Hitler y la respuesta de Occidente a la llamada pandemia de COVID-19.\n\nLa segunda parte, titulada \u00abCualquiera que quiera comenzar una guerra tiene que mentir\u00bb, comienza con el testimonio de la creadora de la docuserie, la sobreviviente del Holocausto Vera Sharav, que relata c\u00f3mo comenz\u00f3 a volverse esc\u00e9ptica de la industria farmac\u00e9utica despu\u00e9s de la inesperada muerte de su hijo por un medicamento recetado conocido como Clozaril, un medicamento antipsic\u00f3tico utilizado para tratar la esquizofrenia y trastornos relacionados.\n\nSharav explic\u00f3 que al igual que con las vacunas infantiles y las vacunas experimentales COVID-19, Clozaril fue promocionado como un medicamento maravilloso, y cualquier experiencia en contrario, incluidas las \u00abv\u00edctimas\u00bb, en su opini\u00f3n, nunca se revel\u00f3 de manera transparente o suficiente.\n\nAl vincular estas experiencias con COVID y las vacunas asociadas, Sharav transmiti\u00f3 c\u00f3mo se hizo evidente r\u00e1pidamente para ella que las medidas tomadas por los gobiernos no se alineaban con la realidad del virus o sus supuestos tratamientos. Especialmente cuando los gobiernos de todo el mundo comenzaron a prohibir los viajes de manera arbitraria o a introducir varios mandatos relacionados con COVID.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\n\u00abLas personas responsables de la pandemia han usado dos de las armas que usaron los nazis, que fueron el miedo y la propaganda\u00bb, declar\u00f3 Sharav. \u00abLa propaganda alimenta el miedo, lo fomenta\u2026 lo endurece a\u00fan m\u00e1s, y eso es lo que ha estado sucediendo aqu\u00ed\u00bb.\n\nMientras que los nazis, explic\u00f3 Sharav, lanzaron su \u00abprograma [Aktion] T4\u00bb, que los historiadores brit\u00e1nicos Laurence Rees e Ian Kershaw estiman que condujo al asesinato masivo intencional de 300,000 personas discapacitadas y ancianas, tambi\u00e9n los l\u00edderes en Occidente durante COVID se involucraron en lo que ella llam\u00f3 el \u00abasesinato m\u00e9dico\u00bb de los ancianos al ponerlos en cuarentena y negarles el tratamiento temprano.\n\n\u00abEste fue un asesinato en masa para deshacerse de la carga econ\u00f3mica\u00bb, dijo, refiri\u00e9ndose espec\u00edficamente a las acciones del ex gobernador de Nueva York, Andrew Cuomo.\n\nTrazando otro paralelo entre Hitler y la respuesta COVID de Occidente, Sharav habl\u00f3 sobre el uso de la tecnolog\u00eda por parte de los nazis y su cooperaci\u00f3n con grandes entidades corporativas para llevar a cabo sus pr\u00e1cticas mortales, que Sharav describi\u00f3 como un \u00abgenocidio a nivel industrial\u00bb.\n\nAsimismo, Sharav se\u00f1ala que grandes empresas como IBM y otras est\u00e1n trabajando actualmente y han trabajado con los gobiernos occidentales para promover los objetivos del estado de control sobre la poblaci\u00f3n, llevando a la sociedad por el camino de los pasaportes de vacunas, la identificaci\u00f3n digital, las monedas digitales controladas centralmente e incluso la implantaci\u00f3n de dicha tecnolog\u00eda en el cuerpo humano.\n\nRefiri\u00e9ndose a la respuesta del primer ministro canadiense Justin Trudeau a la protesta anti-COVID del Concierto de la Libertad, Sharav declar\u00f3:\n\nTrudeau dio una pista, demostr\u00f3 que puedes detener tus cuentas bancarias, hipotecas, quiero decir, incluso separ\u00f3 a los ni\u00f1os de los camioneros. Quiero decir que esto es tan insidioso, tan horrible, que si la gente no entiende esto les puede pasar a ellos, si no aceptan la quinta dosis, la sexta\u2026 La obediencia es el camino a la esclavitud.\n\nM\u00e1s adelante en el documental, Joshua Stylman, un residente jud\u00edo de Nueva York cuya familia lleg\u00f3 a Estados Unidos desde Europa despu\u00e9s de la Segunda Guerra Mundial, explic\u00f3 c\u00f3mo al principio no cre\u00eda que los mandatos de vacunas o pasaportes fueran una posible realidad en los Estados Unidos, ya que es bien conocido como un pa\u00eds \u00ablibre\u00bb.\n\nSin embargo, record\u00f3 Stylman, cuando se convirti\u00f3 en realidad, su \u00abfrustraci\u00f3n\u00bb y \u00abconfusi\u00f3n aumentaron\u00bb ya que nadie parec\u00eda pesta\u00f1ear en lo que se estaba haciendo, es decir, la falta de autonom\u00eda m\u00e9dica y la discriminaci\u00f3n contra los disidentes, todo en nombre de la salud p\u00fablica.\n\nDespu\u00e9s de escuchar las historias de otros descendientes de jud\u00edos europeos cuyas familias sufrieron persecuci\u00f3n, y en algunos casos la muerte, en los campos nazis, Sharav continu\u00f3 martillando el esfuerzo conjunto de propaganda entre gobiernos, medios de comunicaci\u00f3n y grandes empresas.\n\n\u00abRecientemente sali\u00f3 que la administraci\u00f3n Biden proporcion\u00f3 a los medios \u2026 mil millones de d\u00f3lares para propaganda para que solo publique historias positivas sobre las llamadas vacunas COVID\u00bb, transmiti\u00f3 Sharav, preguntando ret\u00f3ricamente despu\u00e9s \u00ab\u00bfPor qu\u00e9 tendr\u00edas que sobornarlos?\u00bb\n\nSharav luego se tom\u00f3 el tiempo para analizar d\u00f3nde ve similitudes en las estrategias de propaganda utilizadas por los nazis con el estilo de propaganda que se usa hoy en Occidente.\n\n\u00abBueno, va exactamente por el libro de jugadas de [Joseph] Goebbels\u00bb, dijo Sharav. \u00abHay varias cosas en \u00e9l. En primer lugar, por supuesto, est\u00e1 la \u2018Gran Mentira\u2019, sigues repitiendo y repitiendo y repitiendo hasta que se convierte en la \u00fanica verdad que has escuchado\u00bb.\n\nSharav describi\u00f3 c\u00f3mo debido a que la mentira se vuelve tan omnipresente que cualquier disidencia o escepticismo se ve como locura, porque \u00abtodos saben\u00bb la supuesta verdad. Esto, dijo, conduce a una proscripci\u00f3n efectiva del desacuerdo.\n\n\u00abEn la vida real [sin embargo], en una sociedad democr\u00e1tica real, todos no est\u00e1n de acuerdo, todos discuten, pero aqu\u00ed no se permite discutir. En el momento en que argumentas te conviertes en un \u2018te\u00f3rico de la conspiraci\u00f3n\u2019, [y] deseo, desear\u00eda que fuera solo una teor\u00eda\u00bb.\n\nEn la parte final del episodio, Stylman reaparece para describir las similitudes entre los pasaportes COVID, que prohib\u00edan a los no vacunados de restaurantes, bares y otros lugares, y las restricciones casi id\u00e9nticas impuestas a los jud\u00edos en la Alemania nazi.\n\nTambi\u00e9n se refiri\u00f3 al papel que el establecimiento m\u00e9dico jug\u00f3 entonces y ahora en la aplicaci\u00f3n de la narrativa, con m\u00e9dicos y cient\u00edficos incluidos promulgando la idea de que los jud\u00edos y los no vacunados eran una amenaza para la salud p\u00fablica.\n\nStylman tambi\u00e9n revel\u00f3 que cuando habl\u00f3 por primera vez sobre las similitudes entre los nazis y la aplicaci\u00f3n de COVID p\u00fablicamente, su compa\u00f1\u00eda cervecera con sede en Brooklyn fue atacada en los medios y se dio a entender que era un antisemita por hacer tales comparaciones.\n\nDando un resumen final de su experiencia durante COVID y qu\u00e9 conclusiones ha sacado, Stylman declar\u00f3:\n\nMi punto era que los seres humanos tienen derecho a determinar lo que ponen en su cuerpo, y creo que el C\u00f3digo de Nuremberg lo garantiz\u00f3. \u00abConsentimiento informado\u00bb y violamos eso, y violamos un mont\u00f3n de leyes internacionales. No hay justificaci\u00f3n para nada de esto. Es c\u00f3micamente est\u00fapido o directamente malvado. Inicialmente, pens\u00e9 que era solo incompetencia, pero todas las se\u00f1ales est\u00e1n ah\u00ed de que esto no es un accidente. Todos van en una direcci\u00f3n que va en contra de la verdad. Y la supresi\u00f3n sistem\u00e1tica de la informaci\u00f3n, ya sea sobre el tratamiento temprano, la eficacia de los medicamentos o la caducidad de la enfermedad, todos van por el mismo camino \u2026 No comenc\u00e9 como un te\u00f3rico de la conspiraci\u00f3n, pero en este punto, la evidencia es tan condenatoria y tan obvia, que hay una agenda bastante obvia.\n\nEscuche m\u00e1s historias y reflexiones reveladoras e impresionantes sobre los paralelismos entre la Alemania nazi y el mundo de la era COVID, as\u00ed como informaci\u00f3n poco discutida sobre las cinco compa\u00f1\u00edas principales que hicieron posible la escala del Holocausto, viendo las docuseries de Sharav aqu\u00ed.", 
      "title": "El documental \u2018Never Again\u2019 profundiza comparando la propaganda COVID con la Alemania nazi", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69854"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "mINfLIYBPy6fgUhk-eXx", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6954
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:55:32.848088", 
      "text": "Seg\u00fan un informe, las empresas estadounidenses est\u00e1n invirtiendo miles de millones de d\u00f3lares en el sector de IA de China, y existen peligros asociados con estas inversiones porque a veces vienen con otros beneficios intangibles que implican la transferencia de habilidades estadounidenses a empresas con sede en China.\n\n\u00abSi bien los datos de Crunchbase sugieren que la inversi\u00f3n saliente de Estados Unidos en compa\u00f1\u00edas chinas de IA es limitada, dicha actividad financiera, v\u00ednculos comerciales y la experiencia t\u00e1cita que se transfiere de los financiadores con sede en Estados Unidos para apuntar a compa\u00f1\u00edas en el floreciente ecosistema de IA de China tienen implicaciones que se extienden m\u00e1s all\u00e1 del sector empresarial\u00bb, se\u00f1ala el informe.\n\n\u00abLas inversiones de capital de riesgo en etapas anteriores, en particular, pueden proporcionar beneficios intangibles m\u00e1s all\u00e1 del capital, incluida la tutor\u00eda y el entrenamiento, el reconocimiento del nombre y las oportunidades de creaci\u00f3n de redes. Como tal, la inversi\u00f3n saliente de Estados Unidos en tecnolog\u00eda china, y particularmente en IA, merece atenci\u00f3n y seguimiento adicionales\u00bb.\n\nEmpresas estadounidenses financian empresas chinas de IA\n\nDebido al alcance de la influencia del estado comunista en China sobre estas empresas, las recientes inversiones estadounidenses en empresas chinas de IA han generado cr\u00edticas.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\nChina est\u00e1 gobernada por el Partido Comunista Chino (PCCh), un estado de partido \u00fanico, y ha aprobado una serie de regulaciones que requieren que las empresas con sede all\u00ed proporcionen al gobierno acceso a toda la informaci\u00f3n que poseen a pedido.\n\nSeg\u00fan el plan de \u00abfusi\u00f3n militar-civil\u00bb del PCCh, esto significa que cualquier informaci\u00f3n o tecnolog\u00eda generada por empresas chinas con el apoyo de Estados Unidos podr\u00eda ser explotada directamente por el PCCh para mejorar sus capacidades militares.\n\nAdem\u00e1s, estas inversiones apoyan directamente los intentos de China de superar a Estados Unidos como potencia t\u00e9cnica dominante en el mundo.\n\nSeg\u00fan el ex jefe de software del Pent\u00e1gono, Estados Unidos ya ha perdido la Guerra de la IA ante China. El ex jefe de software tambi\u00e9n hizo sonar la alarma sobre las defensas cibern\u00e9ticas de las agencias del gobierno de los Estados Unidos, diciendo que estaban en \u00abnivel de jard\u00edn de infantes\u00bb en algunas \u00e1reas.\n\nEl valor de las inversiones realizadas por fuentes estadounidenses en nuevas empresas chinas de IA sirve como evidencia de esto. A pesar de representar solo el 17 por ciento de todas las transacciones, las transacciones de inversi\u00f3n que involucran fuentes de financiamiento de Estados Unidos representaron el 37 por ciento del valor total de financiamiento de todas esas transacciones, seg\u00fan la encuesta.\n\nEn particular, una cantidad considerable de dinero de las inversiones estadounidenses tambi\u00e9n se destina a empresas chinas cuya investigaci\u00f3n podr\u00eda avanzar directamente en los esfuerzos militares chinos para desarrollar IA y sistemas aut\u00f3nomos.\n\n\u00abAlgunas de las mayores inversiones incluyen la inversi\u00f3n en solitario de Goldman Sachs en 1KMXC, una compa\u00f1\u00eda de rob\u00f3tica habilitada para IA, as\u00ed como una inversi\u00f3n de tres firmas de capital de riesgo con sede en Estados Unidos en Geek +, una compa\u00f1\u00eda aut\u00f3noma de robots m\u00f3viles\u00bb, se\u00f1ala el informe.", 
      "title": "Empresas estadounidenses invierten miles de millones de d\u00f3lares en el sector de Inteligencia Artificial chino", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69851"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "loNfLIYBPy6fgUhk4OXJ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6956
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:55:26.405379", 
      "text": "Alrededor del 6% de las grandes empresas suizas que han abandonado Rusia en medio de las sanciones occidentales relacionadas con Ucrania planean regresar en los pr\u00f3ximos tres a\u00f1os, seg\u00fan una encuesta publicada por el Credit Suisse Research Institute.\n\nEl informe indic\u00f3 que alrededor del 4% de las microempresas, el 3% de las peque\u00f1as y medianas empresas (PYME) y casi una de cada cuatro grandes empresas suizas cesaron los lazos comerciales con Rusia en 8.\n\nLa confrontaci\u00f3n entre Occidente y Rusia ha puesto fin a la era del comercio multilateral, al menos por el momento, escribi\u00f3 Credit Suisse, se\u00f1alando que las tensiones geopol\u00edticas han planteado desaf\u00edos para las empresas suizas.\n\nLas empresas se ven afectadas no solo por las sanciones, sino tambi\u00e9n por los derechos de aduana y otras barreras no arancelarias, como las regulaciones de contrataci\u00f3n p\u00fablica y los procedimientos de aprobaci\u00f3n, dijo.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\n\u00abComo era de esperar, la lista de pa\u00edses de los que las empresas suizas se han retirado en los \u00faltimos tres a\u00f1os est\u00e1 encabezada por Rusia \u2026 Aun as\u00ed, algunas de las grandes empresas en particular ya est\u00e1n planeando comenzar o reanudar las actividades comerciales en Rusia\u00bb, declar\u00f3 el informe, y agreg\u00f3 que \u00absi y cu\u00e1ndo estos planes se implementar\u00e1n realmente depender\u00e1 del curso posterior de la guerra de Ucrania\u00bb.\n\nEl informe tambi\u00e9n destac\u00f3 que las empresas extranjeras que trabajan con empresas suizas generalmente se han opuesto a la adopci\u00f3n de sanciones antirrusas por parte de Suiza. Seg\u00fan la encuesta, alrededor del 40% de las empresas encuestadas sintieron reacciones negativas de sus socios comerciales debido a su apoyo a las sanciones internacionales contra Mosc\u00fa.\n\n\u00abLos resultados de la encuesta ilustran la importancia de mantener la neutralidad para las empresas suizas. M\u00e1s de tres cuartas partes de las empresas encuestadas creen que mantener la neutralidad suiza es en inter\u00e9s de su propia empresa\u00bb, escribi\u00f3 Credit Suisse.\n\nEn la encuesta participaron 650 empresas suizas, incluidas 600 pymes y 50 grandes empresas. Se basa en las respuestas de ejecutivos cuyas empresas hacen negocios con pa\u00edses extranjeros.", 
      "title": "Las empresas suizas planean regresar a Rusia", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69859"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "noPfLIYBPy6fgUhkeOW_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29243
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T19:14:48.380539", 
      "text": "By continuing to use AliExpress you accept our use of cookies (view more on our Privacy Policy). You can adjust your Cookie Preferences at the bottom of this page.", 
      "title": "Grill maschine Barbecue Bratofen vertikaler Ofen t\u00fcrkischer bbq Kebab Maschine 360 Grad Drehgrill Gyro Grill Gas Brennstoff", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://s.click.aliexpress.com/e/_DF6eUkx"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "PIN5K4YBPy6fgUhkdOXv", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          23119
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:43:45.517663", 
      "text": "La OCU alerta de que ha encontrado peque\u00f1as cantidades de ars\u00e9nico inorg\u00e1nico en el arroz. Tras analizar 136 muestras de alimentos que contienen este tipo de cereales, la Organizaci\u00f3n de Consumidores y Usuarios ha indicado que este elemento se ha detectado, sobre todo, en la variedad integral y en las tortitas.\n\nEn menor medida, tambi\u00e9n se ha detectado ars\u00e9nico en el arroz blanco y en los cereales del desayuno de arroz inflado. La OCU ha indicado que la cantidad encontrada est\u00e1 por debajo de los valores permitidos por normativa, aclarando que pese a todo, si se consumen en exceso, podr\u00eda ser perjudicial, sobre todo, para aquellas personas que basan gran parte de su alimentaci\u00f3n en el arroz.\n\nAdem\u00e1s, tambi\u00e9n se ha detectado ars\u00e9nico en algunas papillas de cereales instant\u00e1neos que contienen este alimento, lo que hace que con dos raciones ya se supere el l\u00edmite m\u00e1ximo diario admisible para un beb\u00e9 de seis meses.\n\nDesde la p\u00e1gina web de la OCU recuerdan que el consumo de ars\u00e9nico intenso y prolongado en el tiempo puede provocar su acumulaci\u00f3n en el organismo, lo que puede originar \"lesiones en la piel, diabetes, trastornos cardiovasculares y c\u00e1ncer, entre otras patolog\u00edas\".\n\nUn consumo grave, por ejemplo de tortitas, ser\u00eda de entre 16 y 23 al d\u00eda, aunque la cantidad de este tipo arroces que podamos tomar depender\u00e1 de nuestro peso y de nuestra edad.\n\n\"Los que m\u00e1s suelen llevar son los que vienen de una agricultura pa\u00edses subdesarrollados\", explica Vanessa Mart\u00edn, nutricionista del Instituto Valenciano Digestivo. Adem\u00e1s, recomienda a embarazadas y a ni\u00f1os controlar el consumo de estos productos.\n\nPor este motivo, recalcan la importancia de seguir una dieta variada. Adem\u00e1s, la OCU ha solicitado aumentar el n\u00famero de controles de este contaminante en los alimentos.", 
      "title": "La OCU alerta de la presencia de ars\u00e9nico en el arroz, especialmente en la variedad integral y en las tortitas", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/ocu-alerta-presencia-arsenico-arroz-especialmente-variedad-integral-tortitas_2023020663e0ed7abf44120001c125b2.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "O4N5K4YBPy6fgUhkbOWp", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14093
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:43:43.399539", 
      "text": "Usamos cookies para asegurar que te damos la mejor experiencia en nuestra web. Si contin\u00faas usando este sitio, asumiremos que est\u00e1s de acuerdo con ello.", 
      "title": "Doctor de Benito: \u00abHoy la medicina es una de las actividades con menos \u00e9tica\u00bb, sanidad informaci\u00f3n en Invierte.biz", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20466"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "OoN5K4YBPy6fgUhkPeWZ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14094
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:43:31.350958", 
      "text": "O a trav\u00e9s de transferencia bancaria a la cuenta\n\nES4221002404260100498096", 
      "title": "Todas las semanas muere en Espa\u00f1a un ni\u00f1o de infarto practicando deporte, de lo m\u00e1s normal del mundo, sanidad informaci\u00f3n en Invierte.biz", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20565"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "goNeLIYBPy6fgUhkiOVY", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32811
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:53:58.196466", 
      "text": "", 
      "title": "Una sociedad que no despierta ni con esto, merece su desaparici\u00f3n \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/una-sociedad-que-no-despierta-ni-con-esto-merece-su-desaparicion/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "hYNeLIYBPy6fgUhkt-Xf", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32806
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:54:10.393018", 
      "text": "", 
      "title": "Impactante v\u00eddeo a\u00e9reo de la ciudad de Iskenderun (Turqu\u00eda) \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/impactante-video-aereo-de-la-ciudad-de-iskenderun-turquia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "k4NfLIYBPy6fgUhku-Xt", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6959
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:55:16.971944", 
      "text": "Un grupo de m\u00e9dicos y cient\u00edficos jud\u00edos han salido en defensa de un asediado miembro del Parlamento brit\u00e1nico (MP) que ha sido acusado de \u00abantisemitismo\u00bb por afirmar que los extensos da\u00f1os de la campa\u00f1a de \u00abvacuna\u00bb COVID-19 constituyen \u00abel mayor crimen contra la humanidad desde el Holocausto\u00bb.\n\nEl diputado conservador Andrew Bridgen fue suspendido por los l\u00edderes de su propio partido en espera de una \u00abinvestigaci\u00f3n formal\u00bb despu\u00e9s de su comentario tuiteado el 11 de enero. Seg\u00fan Will Jones del Daily Sceptic, el representante de Leicestershire \u00abse ha convertido en el cr\u00edtico m\u00e1s vocal del Parlamento de las vacunas Covid\u00bb.\n\nPor ejemplo, el 13 de diciembre, Bridgen pronunci\u00f3 un discurso en el que elogi\u00f3 al \u00abeminente y confiable cardi\u00f3logo\u00bb Dr. Aseem Malhotra, cuya investigaci\u00f3n revisada por pares \u00abconcluy\u00f3 que deber\u00eda haber un cese completo de la administraci\u00f3n de las vacunas de ARNm Covid para todos debido a datos claros y s\u00f3lidos de da\u00f1os significativos y poco beneficio continuo\u00bb.\n\n\u00abCuriosamente, hasta ahora no ha habido una sola refutaci\u00f3n de los hallazgos del Dr. Malhotra en la literatura cient\u00edfica, a pesar de su amplia circulaci\u00f3n y el hecho de que fueron noticia internacional\u00bb, observ\u00f3 el parlamentario en ese momento. Continu\u00f3 enfatizando que los responsables pol\u00edticos y los principales medios de comunicaci\u00f3n del Reino Unido eran culpables de \u00abceguera deliberada\u00bb en este asunto crucial, enfatizando la necesidad de \u00abromper esta conspiraci\u00f3n de silencio\u00bb.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\nPara este discurso y otros, Bridgen \u00abse convirti\u00f3 en un gran objetivo para los fan\u00e1ticos pro-vacunas que habr\u00e1n estado buscando una excusa para castigarlo y cancelarlo, y que previsiblemente han saltado sobre la primera cosa \u2018ofensiva\u2019 que pudieron encontrar\u00bb, explic\u00f3 Jones.\n\nAl publicar los an\u00e1lisis de monitoreo de seguridad de los CDC para las vacunas, que se hab\u00edan publicado debido a las demandas de Libertad de Informaci\u00f3n (FOIA), el Sr. Bridgen emiti\u00f3 su tweet (ahora eliminado) diciendo: \u00abComo me dijo un cardi\u00f3logo consultor, este es el mayor crimen contra la humanidad desde el holocausto\u00bb.\n\nPor esta \u00abofensa\u00bb, el asesor independiente de antisemitismo del gobierno del Reino Unido, John Mann, exigi\u00f3 que a Bridgen \u00abno se le permita presentarse a las pr\u00f3ximas elecciones\u00bb.\n\nDurante una sesi\u00f3n de preguntas del primer ministro, el ex secretario de salud Matt Hancock arremeti\u00f3 contra lo que llam\u00f3 las \u00abteor\u00edas de conspiraci\u00f3n repugnantes, antisemitas y antivacunas del MP\u00bb que interpret\u00f3 como \u00abprofundamente ofensivas \u2026 [no teniendo] lugar en esta C\u00e1mara o en nuestra sociedad en general\u00bb.\n\nEl primer ministro Rishi Sunak respondi\u00f3 afirmando estos sentimientos y \u00abcondenando completamente ese tipo de comentarios en los t\u00e9rminos m\u00e1s en\u00e9rgicos posibles\u00bb.\n\nAdem\u00e1s, Karen Pollock, directora ejecutiva del Holocaust Educational Trust, clasific\u00f3 el tweet como \u00abaltamente irresponsable\u00bb, mientras que la Junta de Diputados de los jud\u00edos brit\u00e1nicos calific\u00f3 el comentario de \u00abinconcebible\u00bb.\n\nSin embargo, en ese momento, otros jud\u00edos inmediatamente salieron en defensa de Bridgen.\n\nUn bloguero llamado Igor Chudov escribi\u00f3: \u00abSoy jud\u00edo. Estoy en contra del antisemitismo, que se define como odio a todos los jud\u00edos. Estoy igualmente (ni m\u00e1s ni menos) en contra del odio a cualquier otro grupo \u00e9tnico. Todas las personas merecen ser tratadas de manera justa, independientemente de su origen \u00e9tnico\u00bb.\n\nContinu\u00f3, expresando que \u00abno puede entender c\u00f3mo es antisemita el tweet del Sr. Bridgen. \u00c9l no expresa ninguna aversi\u00f3n a los jud\u00edos. Tambi\u00e9n afirma que [Covid] \u2018es el mayor crimen desde el Holocausto'\u00bb.\n\n\u00ab\u00a1El Sr. Bridgen ni siquiera compara la \u2018vacuna Covid\u2019 con el Holocausto!\u00bb Dijo Chudov. \u00ab\u00a1Su comparaci\u00f3n no involucra el Holocausto en absoluto! \u2018 Ya que Holocausto significa que est\u00e1 mirando cr\u00edmenes pasados: el Holocausto. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el antisemitismo, exactamente?\u00bb\n\nEl Dr. Norman Fenton, profesor em\u00e9rito de gesti\u00f3n de informaci\u00f3n de riesgos de la Universidad Queen Mary en Londres, public\u00f3 un video que aborda la controversia, explicando sus propias ra\u00edces jud\u00edas y luego afirmando: \u00abNo encontr\u00e9 los comentarios del Sr. Bridgen en absoluto antisemitas\u00bb.\n\n\u00abEl Sr. Bridgen ha sido uno de los pocos parlamentarios que ha planteado las preocupaciones sobre las graves reacciones adversas de las vacunas COVID. Y me preocupa que estas afirmaciones de antisemitismo se est\u00e9n utilizando para desviar la atenci\u00f3n de estas serias preocupaciones que ha planteado\u00bb, dijo.\n\nAhora, un grupo de 26 m\u00e9dicos y cient\u00edficos jud\u00edos, incluido Fenton, han publicado una carta afirmando su apoyo tanto a Bridgen como a su declaraci\u00f3n tuiteada.\n\nUno de los firmantes, el Dr. Yaffa Shir-Raz, tuite\u00f3 una copia de la carta, diciendo: \u00abEstoy orgulloso de Andrew Brigen y estoy de acuerdo con cada palabra que tuite\u00f3: Este es el mayor crimen contra la humanidad desde el holocausto\u00bb.\n\nYes, #We_stand_with_Brigen\n\nAs a Jewish researcher, as a daughter of a holocaust surviver, I proudly stand with Andrew Brigen and agree with every word he twitteted: This IS the biggest crime against humanity since the holocaust. https://t.co/7uqMEORbDO pic.twitter.com/finKe9Q1Zo \u2014 Yaffa Shir-Raz (@YaffaRaz) February 1, 2023\n\nEn la carta del 30 de enero dirigida a Sunak, los profesionales m\u00e9dicos expresaron su \u00abconsternaci\u00f3n\u00bb por la decisi\u00f3n de suspender a Bridgen \u00abdebido en parte a lo que usted afirma que fue un tweet \u2018antisemita'\u00bb.\n\nDestacaron los \u00abcasi medio mill\u00f3n de informes de Tarjeta Amarilla de eventos adversos\u00bb para las vacunas COVID, que superaron todos los informes de este tipo durante los 40 a\u00f1os anteriores combinados.\n\nProporcionando el mismo razonamiento que Chudov, afirmaron que \u00abel tweet no es antisemita\u00bb.\n\nLos m\u00e9dicos y cient\u00edficos jud\u00edos luego condenaron la \u00abmilitarizaci\u00f3n\u00bb de la acusaci\u00f3n de antisemitismo para silenciar a los opositores pol\u00edticos que plantean preocupaciones leg\u00edtimas, llamando a tal \u00abchivo expiatorio\u00bb caracter\u00edstico de todos los gobiernos totalitarios que han cometido las peores atrocidades a lo largo de la historia:\n\nParece que usted y otros han aprovechado la oportunidad para plantear el tema del antisemitismo para limitar la libertad de expresi\u00f3n de aquellos que plantean preocupaciones leg\u00edtimas sobre la eficacia y seguridad de estas vacunas Covid y, no hace falta decirlo, su mandato o coerci\u00f3n, que viol\u00f3 muchas normas \u00e9ticas bien establecidas. La militarizaci\u00f3n de la importante cuesti\u00f3n del antisemitismo para estos fines es particularmente objetable e irrespetuosa hacia sus v\u00edctimas. Limitar la libertad de expresi\u00f3n, junto con la \u00abotredad\u00bb y el chivo expiatorio de personas que tienen diferentes perspectivas, es de hecho parte del comportamiento de libro de texto de todos los gobiernos totalitarios, que han sido responsables de los mayores cr\u00edmenes contra la humanidad a lo largo de la historia. Le pedimos respetuosamente que retire las acusaciones de antisemitismo dirigidas al se\u00f1or Bridgen.\n\nEn respuesta a la carta, Bridgen tuite\u00f3 el 1 de febrero: \u00abEstoy agradecida por el apoyo de tantos m\u00e9dicos y cient\u00edficos jud\u00edos que entienden la urgencia apremiante de abordar los da\u00f1os de las \u2018vacunas'\u00bb.\n\nNo hab\u00eda indicios de que los m\u00e9dicos y cient\u00edficos recibieran una respuesta de Sunak.", 
      "title": "26 cient\u00edficos jud\u00edos defienden a un diputado brit\u00e1nico despu\u00e9s de que lo llamaran \u00abantisemita\u00bb por criticar las vacunas COVID", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69869"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "mYNgLIYBPy6fgUhkBeUw", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17796
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:55:35.726937", 
      "text": "", 
      "title": "Alexis Aneas con Liberum desde Bruselas", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@LiberumAsociaci%C3%B3n:6/AlexisAneasBruselas:d?r=8iqJR8AhP9NzqMf2PdvJejMTt7bNJd94"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "moNgLIYBPy6fgUhkFeU2", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17794
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:55:39.825214", 
      "text": "", 
      "title": "Dr de Benito", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@TELEGRAMRADIO:7/Drdebenitojuanzarahoza:d?"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "n4PfLIYBPy6fgUhkieW_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29242
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T19:14:52.734401", 
      "text": "El Dr. Ricardo Vargas es m\u00e9dico, egresado de la universidad Javeriana de Bogot\u00e1- Colombia desde 1995. Es especialista en medicina tradicional china y terapias energ\u00e9ticas. Dirige el Centro de Relajaci\u00f3n y Bienestar Humano Vitalchi, en Santander de Quilichao, Colombia. Las terapias que utiliza est\u00e1n basadas en los conceptos b\u00e1sicos de las medicinas ancestrales y se enfoca en el cuidado integral del ser. Estas terapias son terapias de desintoxicacion, relajaci\u00f3n y equilibrio energ\u00e9tico.\n\nEscribe el blog: Bienestar paso a paso y el canal de Youtube con contenido de educaci\u00f3n en salud llamado: Vitalchi centro de relajaci\u00f3n.\n\nEs instructor de Chi kung, Auriculoterapia y terapias de equilibrio emocional, con 20 a\u00f1os de experiencia en el \u00e1rea.", 
      "title": "Meditaci\u00f3n en movimiento. Sabidur\u00eda tradicional oriental para tu mente - ricardo vargas henriquez", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.hotmart.com/U77162133B?dp=1"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "oIPfLIYBPy6fgUhkleXl", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10816
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T19:14:55.841081", 
      "text": "Facebook Twitter WhatsApp Email\n\nEl simposio, que se emitir\u00e1 en Espa\u00f1a e Hispanoam\u00e9rica y tendr\u00e1 lugar entre los d\u00edas 2 y 5 de marzo en Tenerife, finalizar\u00e1, se\u00f1ala el doctor Eduardo Orihuela, aut\u00e9ntico l\u00edder del evento, convirti\u00e9ndose en un documental y puede que en simposios gemelos primero en la isla de Gran Canaria y despu\u00e9s en la pen\u00ednsula espa\u00f1ola. Para conocer su contenido basta echar un vistazo a su programa y al cartel donde figuran las personas que intervendr\u00e1n en sus mesas redondas, debates, exposiciones y talleres.\n\nPROGRAMA GENERAL DEL ST UC\n\nContar\u00e1 con figuras clave como el empresario agr\u00edcola Josep Pamies, el ex Fiscal General del Estado, Eligio Hern\u00e1ndez, la doctora Patricia Callisparis, cuya intervenci\u00f3n fue esencial para conseguir la ley que protege al di\u00f3xido de cloro en Bolivia, la \u00fanica ley y el \u00fanico pa\u00eds donde el CDS es legal, Dunia Ester, l\u00edder del movimiento vecinal canario\u2026 \u201cTenemos relaci\u00f3n con el Movimiento de Regeneraci\u00f3n Pol\u00edtica de Espa\u00f1a, el Partido de las Terapias Naturales\u2026 \u201c, prosigue informando el doctor Orihuela, quien dice tambi\u00e9n que Uniendo Conciencias se ha comprometido a crear las primeras Jornadas del Movimiento Vecinal en Canarias.\n\nUniendo Conciencias quiere ser distinto a otros eventos y lo es, asegura el doctor Orihuela, ya jubilado, en tanto en cuanto, en el \u00e1rea de salud unir\u00e1 las voces de quienes abogan por recuperar terapias ancestrales y quienes destacan las terapias m\u00e1s modernas\u2026 Pero no solo se hablar\u00e1 de salud, se abordar\u00e1n tambi\u00e9n los problemas que acucian a las islas Canarias: turismo, autoabastecimiento\u2026\n\n\u201cA todos le llama la atenci\u00f3n este simposio porque hay una parte t\u00e9cnica y una l\u00fadica que aporta fundamentalmente Mario Pinel, de Madrid\u201d, se\u00f1ala nuestro interlocutor, quien entre las m\u00faltiples dificultades que han tenido para poner en marcha Uniendo Conciencias destacan la financiera \u2013 se quedaron si una prometida financiaci\u00f3n que esperan subsanar con la asistencia on line al evento, que ser\u00e1 previo pago \u2013, y los problemas con el equipo t\u00e9cnico que parecen haber subsanado.\n\nQueda menos de un mes para unir nuestra conciencia a este simposio. No se lo pierda y cuentesolo a todo el mundo, corra la voz, del 2 al 5 de marzo en La Laguna, Tenerife.\n\nV\u00cdDEOENTREVISTA AL DOCTOR EDUARDO ORIHUELA CABRERA\n\nCV Doctor Orihuela Cabrera\n\n.Eduardo Orihuela Cabrera, estudi\u00f3 medicina en La ULL, actualmente jubilado, que ha ejercido como:\n\n.M\u00e9dico T\u00e9cnico Superior de Salud P\u00fablica del Ministerio de Sanidad por oposici\u00f3n (Cuerpo Sanitarios Locales extinguido por la reforma sanitaria)\n\n.M\u00e9dico de Familia y Comunitaria del Ministerio de Sanidad por Homologaci\u00f3n (integrado por Ley en los Centros de Salud de Atenci\u00f3n Primaria)\n\n(*Esto te permite tener una mayor vision de la Sanidad P\u00fablica desde la doble perspectiva de la Prevenci\u00f3n por la Salud P\u00fablica y desde la Asistencia Cl\u00ednica sanitaria en los Centros de Atenci\u00f3n Primaria)\n\n.DEA (Diplomado Estudios Avanzados) en Psicolog\u00eda Cl\u00ednica por la ULL (*esto te permite tener una visi\u00f3n psicologica sobre lo que est\u00e1 sucediendo en la sociedad en relaci\u00f3n con la Pandemia del Covid 19)\n\n.Master en Turismo-Salud\n\n(*Tengo entendido que Canarias, en concreto algunas islas como Lanzarote y Tenerife tienen problemas por exceso del turimo)", 
      "title": "El simposio Uniendo Conciencias de Tenerife, del 2 al 5 de marzo, re\u00fane a buena parte de la inteligencia disidente y de la desobediencia civil", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://madridmarket.es/el-simposio-uniendo-conciencias-de-tenerife-del-2-al-5-de-marzo-reune-a-buena-parte-de-la-inteligencia-disidente-y-de-la-desobediencia-civil/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "oYPfLIYBPy6fgUhkqeUd", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3494
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T19:15:00.763624", 
      "text": "El aspartamo fue descubierto como nuevo edulcorante en 1965. Su comercializaci\u00f3n fue autorizada por primera vez en el mercado Estadounidense, en 1974. Dicha autorizaci\u00f3n fue suspendida pocos meses despu\u00e9s debido a que los primeros estudios no hab\u00edan evaluado correctamente si el aspartamo pod\u00eda ser t\u00f3xico para el cerebro o provocar c\u00e1ncer en el mismo. Una nueva evaluaci\u00f3n de tales estudios, as\u00ed como el examen de nuevos datos, condujeron a una autorizaci\u00f3n para su comercializaci\u00f3n en alimentos s\u00f3lidos, en 1981, y en bebidas refrescantes, en 1983. El aspartamo ha sido finalmente autorizado como edulcorante general en 1996. Hasta ahora, el nivel de inocuidad del aspartamo ha sido evaluado por numerosas organizaciones nacionales e internacionales. Un comit\u00e9 internacional de expertos ha fijado la Ingesta Diaria Admisible (IDA) de aspartamo para los humanos en 40 mg/kg de peso corporal por d\u00eda .\n\n1.2 \u00bfCu\u00e1les son los usos y propiedades del aspartamo?\n\nEl aspartamo se comercializa como edulcorante de mesa (Natreen, Canderel o Nutrasweet, por ejemplo). Tambi\u00e9n est\u00e1 incorporado en numerosos productos alimenticios en todo el mundo, entre otros en bebidas, postres y dulces (se corresponde con el c\u00f3digo europeo E951). El aspartamo es un polvo blanco e inodoro, unas 200 veces m\u00e1s dulce que el az\u00facar, que se obtiene mediante la combinaci\u00f3n de fenilalanina y de \u00e1cido asp\u00e1rtico. Su principal impureza es la dicetopiperazina, que no posee propiedades edulcorantes.\n\nEl aspartamo es estable en estado seco o en los productos congelados. No obstante, cuando se conserva en l\u00edquidos a temperaturas por encima de los 30\u00b0C, se convierte progresivamente en diketopiperazina, que se descompone en metanol, \u00e1cido asp\u00e1rtico y fenilalanina. Estas transformaciones resultan en una p\u00e9rdida de poder edulcorante. Es por ello que el aspartamo no puede ser utilizado en alimentos cocinados o esterilizados. M\u00e1s en ingl\u00e9s\u2026", 
      "title": "Aspartamo: 1. \u00bfQu\u00e9 es el aspartamo?", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.greenfacts.org/es/aspartamo/n-2/aspartamo-1.htm"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ooPfLIYBPy6fgUhkuOWV", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3493
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T19:15:04.723741", 
      "text": "Entrevista en Distrito Tv a Don \u00c1lvaro S\u00e1nchez Bar\u00f3n de la plataforma \u00abPor una Justicia Independiente\u00bb.\n\nEl pasado S\u00e1bado 4 de Febrero del 2023 el presentador D. Jes\u00fas \u00c1ngel Rojo entrevista a Don \u00c1lvaro S\u00e1nchez Bar\u00f3n de la plataforma \u00abPOR UNA JUSTICIA INDEPENDIENTE\u00bb del comunicado efectuado a la presidenta de la comisi\u00f3n monetaria europea la se\u00f1ora MONIKA HOHLMEIER, tambi\u00e9n dicho escrito ha sido enviado a otros parlamentarios Europeos para poder explicar porque en Espa\u00f1a NO SE CUMPLE EL ESTADO DE DERECHO.\n\nCualquier informaci\u00f3n del gasto de los fondos europeos sin justificaci\u00f3n enviar un email a: victimasdeslospoliticos@protonmail.com para remitir a la comisi\u00f3n Europea de asuntos monetarios y al TJUE (Tribunal de justicia de la Uni\u00f3n Europea).\n\nPara ayudarnos a seguir publicando este trabajo de informaci\u00f3n solicitamos la colaboraci\u00f3n de ustedes con aportaciones en nuestra cuenta corriente, muchas gracias.\n\nTitular: Asociaci\u00f3n \u00abV\u00edctimas de los Pol\u00edticos\u00bb\n\nBanco Sabadell: ES87 0081 0119 760001877393\n\nBIC: BSABESBB\n\nCanales de Telegram.\n\nCanal difusi\u00f3n AVP: https://t.me/avdlp\n\nCanal de Chat AVP: https://t.me/victimasdelospoliticoscha\n\nComparte esto: Imprimir\n\nTwitter\n\nFacebook\n\nWhatsApp\n\nTelegram\n\nPinterest\n\nSkype\n\n\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...\n\nRelacionado", 
      "title": "\"Por una Justicia Independiente\"", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://victimasdelospoliticos.org/por-una-justicia-independiente/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "tYNZLYYBPy6fgUhknOWK", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32812
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:12.935200", 
      "text": "El Tribunal Supremo anula la exclusi\u00f3n de las corridas de toros del bono cultural joven promovido por el ninistro de cultura y deporte\n\nEl Supremo obliga a incluir los Toros en el Bono Cultural joven y anula la decisi\u00f3n del ministro Iceta\n\nLa Secci\u00f3n 4\u00aa de la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Supremo ha anulado, por falta de justificaci\u00f3n, la exclusi\u00f3n de los espect\u00e1culos taurinos del \u00e1mbito de aplicaci\u00f3n del Bono Cultural Joven promovida por el ministro Iceta.\n\nLa Sala ha estimado el recurso contencioso-administrativo interpuesto por la \u2018Fundaci\u00f3n Toro de Lidia\u2019 contra el Real Decreto 210/2022, de 22 de marzo, por el que se establecen las normas reguladoras del citado Bono y anula la expresi\u00f3n \u201cy taurinos\u201d de su art\u00edculo 8.2.\n\nEl citado art\u00edculo establec\u00eda que no eran subvencionables los espect\u00e1culos taurinos, adem\u00e1s de los deportivos, junto a la adquisici\u00f3n de productos de papeler\u00eda, libros de texto curriculares (impresos o digitales); equipos, software, hardware y consumibles de inform\u00e1tica y electr\u00f3nica, material art\u00edstico, instrumentos musicales, moda y gastronom\u00eda.\n\nEl tribunal explica que no le compete resolver si la Tauromaquia, en general, y los espect\u00e1culos taurinos, en particular, son manifestaciones culturales, ya que ha sido el mismo legislador el que lo ha hecho en sentido afirmativo.\n\nLa conclusi\u00f3n a la que llega el tribunal es que, ni en el expediente ni el propio texto del Real decreto, seg\u00fan resalta la demanda, hay razones que expliquen la exclusi\u00f3n. \u201cNo nos parecen v\u00e1lidas al efecto las que ofrece su pre\u00e1mbulo ya que \u00fanicamente dice que los espect\u00e1culos taurinos se fomentan a trav\u00e9s de otros instrumentos y que cada Administraci\u00f3n tiene capacidad para decidir libremente los sectores o actividades de inter\u00e9s o utilidad p\u00fablica que fomenta y de qu\u00e9 modo lo hace\u201d, se\u00f1ala la sentencia, ponencia del magistrado Pablo Lucas.\n\nPara el magistrado, esas explicaciones gen\u00e9ricas, sin embargo, son \u201cinsuficientes\u201d cuando median disposiciones legales espec\u00edficas que imponen a los poderes p\u00fablicos la obligaci\u00f3n de actuar positivamente en un determinado \u00e1mbito, tal como sucede con el de la Tauromaquia.\n\nLa Sala afirma que tampoco encuentra esa justificaci\u00f3n en las dem\u00e1s exclusiones que incluye el art\u00edculo 8.2 del mencionado Real Decreto, puesto que \u201cno hay entre ellos una identidad o conexi\u00f3n que permita deducir la raz\u00f3n de la exclusi\u00f3n que nos ata\u00f1e, pues, sin cuestionar la relevancia que cada uno posee, sucede que respecto de los dem\u00e1s no hay un reconocimiento legal como el que s\u00ed existe respecto de la Tauromaquia en sus dimensiones cultural, hist\u00f3rica y art\u00edstica\u201d.\n\nFuente: Poder Judicial\n\nEl Tribunal Supremo anula la exclusi\u00f3n de los espect\u00e1culos taurinos del Bono Cultural Joven https://t.co/TWo5EUUopb \u2014 Poder Judicial (@PoderJudicialEs) February 7, 2023\n\nImagen de portada: Pexels", 
      "title": "El Supremo obliga a incluir los Toros en el Bono Cultural joven y anula la decisi\u00f3n del ministro Iceta", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://comoqueporque.es/el-supremo-obliga-a-incluir-los-toros-en-el-bono-cultural-joven-y-anula-la-decision-del-ministro-iceta/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "toNZLYYBPy6fgUhkp-X1", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          11483
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:15.859268", 
      "text": "El que no conoce su historia est\u00e1 condenado a repetirla. Y muchos de ustedes se preguntar\u00e1n por qu\u00e9 estoy hablando de esto ahora?\n\nPorque en este a\u00f1o 2023 que acaba de arrancar, da la sensaci\u00f3n de que estamos volviendo al punto de partida.\n\nTodos estamos escuchando noticias de que hay de nuevo contagio de ese supuesto virus que viene de China, de nuevo de China.\n\nY entonces el prop\u00f3sito de este v\u00eddeo es poder traer un poco de luz o arrojar un poco de luz de qu\u00e9 es lo que est\u00e1 ocurriendo realmente? Cu\u00e1l es el prop\u00f3sito que hay detr\u00e1s? Qu\u00e9 es lo que nos est\u00e1n preparando? Qu\u00e9 podemos hacer nosotros?\n\nY sobre todo, c\u00f3mo podemos asegurarnos que de todo este proceso hayamos aprendido algo para no volver a repetir la historia?", 
      "title": "La Poblaci\u00f3n comienza a se\u00f1alarlos y gritarles en la cara que paren con todo esto.", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://nurparatodos.com.ar/acusados/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "t4NZLYYBPy6fgUhkuuVf", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          11482
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:20.570129", 
      "text": "", 
      "title": "LA VOZ DE ESPA\u00d1A Ed:537", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@CANAL5RADIO:a/537:f8?r=4aGaWkLFrpjqW8QpQU3WZU7For5FY1NB"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "uINZLYYBPy6fgUhkyeVB", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          11481
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:24.363516", 
      "text": "Conferencia de la especialista en el campo de las emociones y los pensamientos como origen de los problemas mentales y de multitud de enfermedades relacionadas con procesos inflamatorios y el c\u00e1ncer.\n\n\u2742 En este RESUMEN, que no he podido reducir m\u00e1s (de hecho recomiendo ver la conferencia completa), nos explica como el Cortisol, los tel\u00f3meros y el sistema reticular activador ascendente, los cuales podemos regular aprendiendo a educar nuestros h\u00e1bitos, pueden cambiarnos la vida para muy mal o para muy bien.\n\n\u2742 Se\u00f1ala como principal problema actual a los m\u00f3viles y las redes sociales, al estar dise\u00f1ados para generar dopamina y oxitocina y distraer nuestra atenci\u00f3n a diario de los detalles realmente importantes. (Especialmente en menores).\n\n\u2742 Tambi\u00e9n nos ofrece las claves para solucionar estos problemas.", 
      "title": "C\u00f3mo hacer que te pasen cosas buenas // Conferencia de Marian Rojas Estap\u00e9", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://nurparatodos.com.ar/cosas-buenas/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "uYNZLYYBPy6fgUhk3-VF", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15618
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:30.018763", 
      "text": "When we realized the CCP was spying on Americans from their Consulate in Houston, we shut it down.\n\n\n\nThe Biden Administration's weakness is provocative. Xi Jinping and the CCP are growing bolder because of it.\n\n\n\nShoot down the CCP's balloon safely, and demand answers from Xi.", 
      "title": "\u00bfSe exager\u00f3 la amenaza del globo esp\u00eda chino que flot\u00f3 sobre los EE. UU. antes de ser derribado?", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2023/02/07/se-exagero-la-amenaza-del-globo-espia-chino-que-floto-sobre-los-ee-uu-antes-de-ser-derribado/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "uoNZLYYBPy6fgUhk7OWC", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15617
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:33.407529", 
      "text": "", 
      "title": "Gigantes tecnol\u00f3gicos invertir\u00e1n m\u00e1s de 9 mil millones de d\u00f3lares en Arabia Saudita", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2023/02/07/gigantes-tecnologicos-invertiran-mas-de-9-mil-millones-de-dolares-en-arabia-saudita/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "KoN4K4YBPy6fgUhkBuXD", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29234
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:42:11.763251", 
      "text": "", 
      "title": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Asesor de la Administraci\u00f3n Trump afirma que en Ucrania solo queda un tercio de su poblaci\u00f3n", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/5J-EVULSkqc"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "NIN4K4YBPy6fgUhkpeX4", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32801
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:42:52.522658", 
      "text": "", 
      "title": "\u00a1Impresionante! Produce v\u00e9rtigo hasta vi\u00e9ndolo en v\u00eddeo \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/impresionante-produce-vertigo-hasta-viendolo-en-video/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "MoN4K4YBPy6fgUhkg-Xg", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32803
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:42:43.798174", 
      "text": "", 
      "title": "El\u00edas Bendodo (PP): \u00bfPor qu\u00e9 cruza los dedos? \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/elias-bendodo-pp-por-que-cruza-los-dedos/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "OYN5K4YBPy6fgUhkE-W-", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32793
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:43:20.635390", 
      "text": "", 
      "title": "Los Grammy satanistas \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/los-grammy-satanistas/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "QIN5K4YBPy6fgUhkpuWr", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70406
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:43:58.192084", 
      "text": "La Guardia Civil ha detenido a un hombre de 38 a\u00f1os y nacionalidad marroqu\u00ed cuando intentaba huir de Espa\u00f1a con un cami\u00f3n cargado de objetos robados. El ladr\u00f3n transportaba m\u00e1s de 150 art\u00edculos como ordenadores, tablets, televisores o drones. En total, el bot\u00edn sumaba unos 100.000 euros y lo quer\u00eda llevar hasta Marruecos. Si no lleg\u00f3 a hacerlo, fue gracias al hecho de que una de sus v\u00edctimas, a qui\u00e9n hab\u00eda robado una tablet en Barcelona, lo pudo delatar a tiempo antes que atravesara la frontera. El pasado 1 de febrero, el geolocalizador del aparato electr\u00f3nico le indic\u00f3 que estaba en la provincia de Granada y pudo informar a los cuerpos policiales, que lo detuvieron.\n\nEl ladr\u00f3n hab\u00eda parado a dormir en un \u00e1rea de servicio de Granada\n\nSeg\u00fan explic\u00f3 la mujer a la Guardia Civil, unos d\u00edas antes un ladr\u00f3n le hab\u00eda robado la bolsa en Barcelona, donde llevaba un ordenador port\u00e1til y una tablet valorados en 3.000 euros. Estos aparatos llevaban una aplicaci\u00f3n de geolocalizaci\u00f3n instalada, que indicaba que estaban en un \u00e1rea de servicio de Hu\u00e9tor T\u00e1jar, en Granada. Una patrulla se desplaz\u00f3 hasta el punto indicado y vio que hab\u00eda varios camiones estacionados. En uno de ellos hab\u00eda un hombre durmiendo en el interior y lo despertaron para preguntarle si llevaba un ordenador. El sospechoso no supo que responder, pero permiti\u00f3 a los agentes que registraran la parte posterior del veh\u00edculo.\n\nAll\u00ed, los polic\u00edas encontraron una gran cantidad de aparatos electr\u00f3nicos escondidos en unos agujeros. Hab\u00eda decenas de ordenadores port\u00e1tiles, tablets o tel\u00e9fonos m\u00f3viles, pero el camionero no pudo indicar qui\u00e9n era el propietario. Entre los objetos que encontraron, hab\u00eda el ordenador port\u00e1til y la tablet de la mujer que hab\u00eda denunciado su robo en Barcelona. Por este motivo fue detenido por hurto. La Guardia Civil ha podido averiguar qui\u00e9nes eran los propietarios de algunos de estos objetos robados, la gran mayor\u00eda de ellos en Barcelona. Sin embargo, todav\u00eda quedan muchos por encontrar. En total, se intervinieron, 95 tel\u00e9fonos m\u00f3viles, 45 ordenadores port\u00e1tiles, 14 tablets, un proyector, un dron, el objetivo de una c\u00e1mara de fotos, un televisor, un volante para videoconsola y varios juegos de botas y zapatos deportivos.", 
      "title": "Pillado huyendo a Marruecos con un cami\u00f3n cargado de objetos robados en Barcelona", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/noticias/pillado-huyendo-camion-cargado-objetos-robados-barcelona_964608102.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "u4NZLYYBPy6fgUhk-uUZ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29816
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:36.784644", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/garmen_fran/status/1622872061738725378?t=vjoQTFcUFyVp2vAraDQB4A&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "vINaLYYBPy6fgUhkCOXH", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29815
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:40.465714", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/garmen_fran/status/1622872531056095232?t=C8eitL6tnPdLAeaDDpqs3A&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "vYNaLYYBPy6fgUhkFOVP", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29814
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:43.585165", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/Elizabe28992182/status/1622849618122883074?t=UrCdzQmNwmbgAC8s3o7e9g&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "voNaLYYBPy6fgUhkH-X3", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29810
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:46.575872", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/LaureGonlezamar/status/1622212583842357250?t=duV_wWxpscMIu-0I8sXDBA&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "v4NaLYYBPy6fgUhkJOVJ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29809
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:47.687719", 
      "text": "El mundo universitario se encuentra de luto tras conocer la p\u00e9rdida de Jordi Alberich, catedr\u00e1tico de la Universidad de Granada, que ha fallecido esta pasada madrugada a ra\u00edz de un ictus, provocando as\u00ed la p\u00e9rdida de \"un gran compa\u00f1ero y mejor persona\", seg\u00fan reconoce la propia instituci\u00f3n.\n\nSu cuerpo ser\u00e1 velado durante el d\u00eda de hoy en el Tanatorio de Dos Hermanas (Sevilla), aunque de momento se desconoce la hora que tendr\u00e1 lugar la capilla ardiente.\n\nCatedr\u00e1tico y subdirector de departamento en la Facultad de Comunicaci\u00f3n y Documentaci\u00f3n, Alberich logr\u00f3 su plaza el pasado a\u00f1o y contaba con un gran respeto y cari\u00f1o entre la comunidad universitaria de la capital, que ha recibido con sorpresa la p\u00e9rdida del profesor, que apenas superaba los 50 a\u00f1os.\n\nA causa de este tr\u00e1gico suceso, se han suspendido las clases este lunes en la Facultad en conmemoraci\u00f3n del profesor Alberich.", 
      "title": "Muere Jordi Alberich, catedr\u00e1tico de la Universidad de Granada, a causa de ictus", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.granadahoy.com/granada/Muere-Jordi-Alberich-Universidad-Granada_0_1763823823.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "sYNZLYYBPy6fgUhkXOVw", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29247
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:27:56.311172", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/pabloharour/status/1622875715220774912?t=EO5dCWhq12iWgKaOu8Q4Zw&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "soNZLYYBPy6fgUhkbeXz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29246
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:00.912740", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/WatcherGuru/status/1622972919294083077?t=IIWuI51DZTXAqTzZquu2UQ&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "s4NZLYYBPy6fgUhkgOUT", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29245
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:05.649540", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/TheInsiderPaper/status/1622965682131419137?t=iED1Rwfahnr4PFVGIinH5g&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "MIN4K4YBPy6fgUhkXeUb", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32804, 
          32814
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:42:33.876897", 
      "text": "", 
      "title": "Twitch", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.twitch.tv/eldiestroes)"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "MYN4K4YBPy6fgUhkc-U_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32804, 
          32814
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:42:39.548094", 
      "text": "", 
      "title": "Entrevista con Michael Voor: L.M. Gonz\u00e1lez Mata (Cisne), el James Bond de Franco", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=JJ8FRK9A_nM)"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "wINaLYYBPy6fgUhkKOWD", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "lasaludentusmanos": [
          12155
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:48.765047", 
      "text": "\u00a1Es la cura de numerosas enfermedades (incluyendo el COVID-19), es capaz de revertir efectos negativos de las vacunas y est\u00e1 respaldado por m\u00e1s de 7.000 m\u00e9dicos!\n\n\n\nCOMUNICADO: Me he visto obligado a reescribir este art\u00edculo despu\u00e9s de que fuera censurado y eliminado por Blogger (Google) cuando contaba con m\u00e1s de 200.000 lectores, lo que me ha llevado, tambi\u00e9n, a crear esta nueva web en una nueva plataforma.\n\n1. \u00bfQu\u00e9 es?\n\nEl di\u00f3xido de cloro (Clo2) es lo se obtiene al hacer reaccionar el clorito de sodio (NaClo2), generalmente diluido al 25% o 28%, con un activador, como puede ser el \u00e1cido clorh\u00eddrico (HCL), generalmente rebajado al 4%.\n\nSu uso terap\u00e9utico lleva investig\u00e1ndose muchos a\u00f1os (desde que lo 're-descubri\u00f3' el ingeniero Jim Humble, qui\u00e9n se cur\u00f3 de malaria con el) y ha cobrado especial relevancia a ra\u00edz del COVID-19. La revista m\u00e9dica estadounidense Journal of Molecular and Genetic Medicine, por ejemplo, public\u00f3 una investigaci\u00f3n conjunta de m\u00e9dicos de Colombia, Suiza, Espa\u00f1a y Bolivia, demostrando cient\u00edficamente su eficacia para curar el COVID-19, (En este \u00faltimo pa\u00eds se aprob\u00f3 oficialmente para tratar esta enfermedad y en los meses siguientes baj\u00f3 dr\u00e1sticamente la cifra de afectados y fallecidos).\n\nA d\u00eda de hoy, su uso terap\u00e9utico est\u00e1 respaldado por los m\u00e1s de 7.000 m\u00e9dicos y profesionales de la salud pertenecientes a la COMUSAV. Ellos afirman que es \u00fatil en la prevenci\u00f3n y tratamiento de los efectos adversos relacionados con las vacunas, en la desintoxicaci\u00f3n de metales pesados y en muchas otras patolog\u00edas, que causan muchas muertes, como malaria, c\u00e1ncer, autismo, ELA, diabetes, neumon\u00eda y un largo etc\u00e9tera.\n\n\n\n2. \u00bfC\u00f3mo se prepara?\n\nHay dos formas de preparar el di\u00f3xido de cloro: como MMS/CD o como CDS. La diferencia es que en el primer caso t\u00fa haces la mezcla de los dos componentes y en el segundo vienen ya mezclados. Personalmente prefiero la primera forma (MMS/CD), que se prepara de esta manera: En un recipiente bien seco se ponen, en primer lugar, las gotas de clorito de sodio y posteriormente las del activador (Aunque puede variar el n\u00famero de gotas, seg\u00fan el protocolo establecido para cada enfermedad, la proporci\u00f3n siempre ser\u00e1 1:1,, es decir, el mismo n\u00famero de gotas de un componente y de otro). Una vez hecho esto, esperamos medio minuto, hasta que el l\u00edquido adquiere un color amarillo intenso (Ocre). Entonces a\u00f1adimos agua, teniendo la precauci\u00f3n de no inhalar directamente antes de a\u00f1adirla (Inhalado es irritante). El protocolo m\u00e1s utilizado es el de 24 gotas de cada componente disueltas en un litro de agua (En envase de cristal y a poder ser con agua sin clorar). Los primeros d\u00edas se puede empezar con menos cantidad. No presenta efectos adversos a las dosis recomendadas. Hay que espaciar las tomas al menos una hora antes y despu\u00e9s de comidas y medicaci\u00f3n (Fuente: Salud Prohibida).\n\n\n\n3. \u00bfComo se usa?\n\nToda la informaci\u00f3n sobre como prepararlo y utilizarlo para cada enfermedad, est\u00e1 perfectamente detallada en el libro 'Salud Prohibida' del investigador Andreas Ludwig Kalcker. Como entiendo que esta informaci\u00f3n es de vital importancia, os enlazamos el libro completo para que pod\u00e1is leerlo de forma gratuita en PDF, haciendo click aqu\u00ed. Pero tambi\u00e9n, por si quer\u00e9is tenerlo en papel y apoyar al autor, os dejamos el enlace de compra aqu\u00ed.\n\n\n\nConsultas:\n\nDulce Revoluci\u00f3n: contacto.\n\nMovimiento Asistencia Integral: contacto.\n\nCOMUSAV: contacto.\n\nM\u00e9dicos por la Verdad: contacto.\n\n\n\n4. \u00bfD\u00f3nde conseguirlo?\n\nSu venta es legal, y su consumo tambi\u00e9n, como potabilizador de agua. En internet hay muchos sitios que lo venden. Os enlazo la web de DIOXVITAE por estar recomendada y respaldada por la Dulce Revoluci\u00f3n: Ah\u00ed podr\u00e9is encontrar tanto kits de clorito de sodio + activador para preparar MMS/CD o CDS ya mezclado y DMSO. Pod\u00e9is acceder haciendo click aqu\u00ed.\n\n\n\n5. Informaci\u00f3n adicional muy importante\n\n* Web del Movimiento Asistencia Integral impulsado por la Dra. Nadiya Popel donde podr\u00e9is encontrar m\u00e9dicos especializados en tratamientos con di\u00f3xido de cloro y otros remedios censurados por las farmac\u00e9uticas: movimiento-asistencia-integral.com. Tambi\u00e9n os enlazamos su canal de Telegram: t.me/movimiento_asistencia_integral.\n\n\n\n* Gu\u00eda general de prevenci\u00f3n y manejo de efectos adversos por las inoculaciones, elaborada tambi\u00e9n por el Movimiento Asistencia Integral (Leer haciendo click aqu\u00ed).\n\n\n\n* Gu\u00eda de remedios de la Dulce Revoluci\u00f3n (Leer haciendo click aqu\u00ed)\n\n\n\n* Consultas Dulce Revoluci\u00f3n (Click aqu\u00ed)\n\n\n\n* Mezclas de plantas para cada enfermedad (Click aqu\u00ed)\n\n\n\n* Salud: informaci\u00f3n util e importante - Art\u00edculo (Leer haciendo click aqu\u00ed)\n\n\n\nOTRAS WEBS DE INTER\u00c9S:\n\nWeb Dulce Revoluci\u00f3n\n\nWeb COMUSAV\n\nWeb Andreas Kalcker\n\nLibros Jim Humble en todostuslibros.com\n\nAsistencia M\u00e9dica M\u00e9dicos por la Verdad / MAI\n\nLa Sal de la Vida\n\nMetabolismo TV\n\n\n\nV\u00cdDEOS\n\nAndreas Kalcker: como combatir efectos adversos de vacunas\n\nAndreas Kalcker: el di\u00f3xido de cloro contra el c\u00e1ncer\n\nAndreas Kalcker: el di\u00f3xido de cloro contra problemas card\u00edacos\n\nAndreas Kalcker: ni\u00f1os curados de autismo con di\u00f3xido de cloro\n\n\n\nMRF / JMRV - infoclo2\n\n\u00a1Compartir esta informaci\u00f3n puede salvar vidas! \u00a1Difunde!", 
      "title": "Todo lo que necesitas saber sobre el di\u00f3xido de cloro en un solo art\u00edculo", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://elpacifico.webador.es/1020623_todo-lo-que-necesitas-saber-sobre-el-dioxido-de-cloro-en-un-solo-articulo"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "wYNaLYYBPy6fgUhkK-W3", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "lasaludentusmanos": [
          12155
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:49.584934", 
      "text": "Sirva este art\u00edculo como recopilaci\u00f3n de algunas de las informaciones que considero que actualmente deber\u00edan recibir la m\u00e1xima difusi\u00f3n posible.\n\nLo primero, ahora que los efectos adversos de las vacunas del Covid-19 se est\u00e1n manifestando y todos conocemos a alguien que, desgraciadamente, los ha padecido o los est\u00e1 padeciendo (y por eso mucha gente est\u00e1 rechazando inocularse la tercera y cuarta dosis), os pedimos que compart\u00e1is con esas personas la entrevista que le hicimos en este medio a la Dra. Nadiya Popel, m\u00e9dico de urgencias del Hospital Mateu Orfila de Menorca, en la que detalla claramente qu\u00e9 tratamientos son \u00fatiles contra los efectos negativos de las vacunas, porque hay muchos afectados que desconocen que pueden existir soluciones para algunos de sus males, e inclusive quiz\u00e1, para desintoxicarse.\n\nSiguiendo con la Dra. Popel, os enlazamos la web y el canal de Telegram de su nuevo proyecto: el Movimiento Asistencia Integral, en el que ella, junto a otros especialistas, pretenden ayudar a las personas en los tratamientos de sus enfermedades y de efectos adversos de vacunas y f\u00e1rmacos. Toda la informaci\u00f3n en su web (www.movimiento-asistencia-integral.com) y su canal de Telegram (t.me/movimiento_asistencia_integral).\n\n\n\nConsideramos importante tambi\u00e9n la difusi\u00f3n de un art\u00edculo que escribimos con la intenci\u00f3n de concentrar en un solo art\u00edculo toda la informaci\u00f3n necesaria para saber qu\u00e9 es, qu\u00e9 enfermedades puede curar, donde comprar y como consumir el di\u00f3xido de cloro (apoyado por m\u00e1s de 7.000 m\u00e9dicos y sanitarios pertenecientes a la COMUSAV); y que desde que lo publicamos, en junio de 2020, ya cuenta con m\u00e1s de 200.000 lectores. Lo hemos ido actualizando y mejorando, con nuevas informaciones sobre el di\u00f3xido de cloro y tambi\u00e9n sobre plantas medicinales y otros tratamientos.\n\nY siguiendo con las plantas medicinales os enlazamos la gu\u00eda realizada por la Dulce Revoluci\u00f3n (Gu\u00eda de Remedios) y las mezclas de plantas para cada enfermedad de P\u00e0mies Vitae (Mezclas plantas). Y en Telegram: Plantas Dulce Revoluci\u00f3n.\n\nEn el \u00e1mbito de la defensa legal, recomendado tener a mano los 'Botiquines jur\u00eddicos' elaborados por los abogados de Scabelum y Liberum.\n\nImportante: E-mails y tel\u00e9fonos de contacto de Liberum\n\nY por \u00faltimo, os enlazamos los tres art\u00edculos que hemos publicado en este medio contra la vacunaci\u00f3n infantil. Por suerte, muchos padres se han dado cuenta de la salvajada que supone inocular a los ni\u00f1os un f\u00e1rmaco en fase III que les puede provocar efectos adversos graves como problemas card\u00edacos, trombos o anafilaxia para intentar prevenir de forma no probada un resfriado que apenas les afecta. Todav\u00eda es m\u00e1s grave cuando ellos mismos reconocen que no evita el \"contagio\". Basta ya de torturar a los ni\u00f1os. Pod\u00e9is leer los tres textos recopilados en una sola entrada haciendo click aqu\u00ed.\n\n\n\nCon di\u00f3xido de cloro, artemisia annua, estevia, kalanchoe y algunas plantas y remedios m\u00e1s se puede tener en casa soluci\u00f3n para gran cantidad de dolencias y patolog\u00edas. Recomendado tambi\u00e9n el aceite de hip\u00e9rico, muy \u00fatil en su uso t\u00f3pico (para picaduras, quemaduras, granos...) e ingerido, que en la cantidad adecuada, act\u00faa como antidepresivo leve. Tambi\u00e9n es importante la sal no refinada (bien sea marina no refinada o del himalaya) ya que esta conserva el cloruro c\u00e1lcico, el cloruro magn\u00e9sico y dem\u00e1s minerales; as\u00ed como priorizar en los productos m\u00e1s necesarios lo ecol\u00f3gico y de proximidad.\n\n\n\nTambi\u00e9n hay peque\u00f1os detalles de los que deber\u00edan advertir las autoridades y no lo hacen, como por ejemplo, hacer un uso correcto del papel de aluminio procurando que sea la parte brillante la que quede adentro, pues es esta la que tiene una capa protectora para que la comida no entre en contacto directo con el aluminio.\n\n\n\nTambi\u00e9n es importante protegerse de la radiaci\u00f3n, por lo menos, al dormir, apagando por la noche los \"routers\" de la casa y dejando fuera de la habitaci\u00f3n los dispositivos m\u00f3viles, lo explica muy bien el especialista Frank Su\u00e1rez (Metabolismo TV) en el siguiente v\u00eddeo de 3 minutos (Click aqu\u00ed para ver v\u00eddeo) as\u00ed como investigar como limpiar metales pesados, lo exponen muy bien nuestros compa\u00f1eros de 'Uni\u00f3n Disidente' en el texto que pod\u00e9is leer haciendo click aqu\u00ed. Altamente recomendado tambi\u00e9n el v\u00eddeo de apenas 3 minutos en el que el neurocirujano Russel Blaylock explica como desintoxicarse de las llamadas \"estelas qu\u00edmicas\" o en ingl\u00e9s \"chemtrails\", pod\u00e9is verlo haciendo click aqu\u00ed.\n\n\n\nY en general, para conservar o mejorar la salud, lo m\u00e1s importante es estar informados.\n\nEntre todos, lo estamos consiguiendo!\n\nMiquel Ruiz Ferri\n\nRecomendados:\n\n\u00danete a nuestro canal de Telegram: haz click aqu\u00ed.", 
      "title": "Salud: informaci\u00f3n \u00fatil e importante", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://elpacifico.webador.es/1115055_salud-informacion-util-e-importante"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "woNaLYYBPy6fgUhkM-WD", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "lasaludentusmanos": [
          12155
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:51.581463", 
      "text": "", 
      "title": "Oscar Terol sobre el ataque al Alma Humana. #shorts #agenda2030 #religion #espiritualidad", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cm170uoxtEI"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "w4NaLYYBPy6fgUhkOOUW", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "lasaludentusmanos": [
          12155
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T21:28:52.756941", 
      "text": "Negar a Dios es negarse a s\u00ed mismo. Negar a Dios es descartar toda posibilidad de trascendencia. El negador asume que no es m\u00e1s que una bestia con fecha de caducidad y queda reducido a un mont\u00f3n de \u00f3rganos, formados por un mont\u00f3n de c\u00e9lulas, formadas por un mont\u00f3n de mol\u00e9culas, formado todo ello por pura casualidad. Qui\u00e9n eso cree, \u00bfno debe creer igualmente que su propio pensamiento es casual? \u00bfTiene pues alg\u00fan valor?\n\n\u00bfQu\u00e9 probabilidad matem\u00e1tica hay de que, billones de mol\u00e9culas, casualmente, ocupen el lugar preciso para completar ese puzle que es tu cuerpo? \u00bfY para formar cada animal y cada planta? \u00bfY para formar el mundo entero? \u00bfC\u00f3mo se puede decir que el universo se form\u00f3 por casualidad sin conocer el universo y sin comprender lo que es la casualidad? \u00bfC\u00f3mo se puede defender que tenemos fecha de caducidad, ignorando ese principio de la f\u00edsica que afirma que toda materia es energ\u00eda y la energ\u00eda ni se crea ni se destruye? Quien niega a Dios niega su capacidad de conocer, de comprender.\n\n-Pero Dios es malvado. En su nombre se han cometido las peores atrocidades. No quiero creer en un poder tan nefasto-\n\n\u00bfQu\u00e9 Dios te parece malo? \u00bfEl que te hicieron imaginar los curas, los sacerdotes, los intermediarios\u2026? \u00bfC\u00f3mo los llamas t\u00fa? Si sus historias te parecen perversas, no las creas. \u00bfQu\u00e9 te lleva a pensar que ellos conocen a Dios?\n\n-\u00bfA qui\u00e9n creer pues?-\n\n\u00bfY por qu\u00e9 creer? \u00bfTe das cuenta de que es creer lo que te convierte en creyente? Unos quieren creer que Dios existe, otros quieren creer que no pero \u00bfNo est\u00e1n pensando, unos y otros, en ese mismo Dios que pensaron los curas? Preg\u00fantate por la utilidad de creer. Ver\u00e1s que tu mente se queda en silencio, no porque no encuentra respuesta sino porque no encuentra ninguna utilidad y su respuesta es \u201cnada\u201d. Pero no me creas, preg\u00fantatelo: \u00bfPara qu\u00e9 sirve creer?\n\n-\u00bfY para qu\u00e9 sirve no-creer?-\n\nSi no crees, nada puede limitar tu mente. Toda creencia te obliga a pensar de una determinada manera. Sin creencias tu mente se vuelve ilimitada, infinita, y eso es Dios, infinitud.\n\n-Pero, si no me limito, podr\u00eda pensar cualquier cosa\u2026 \u00a1Qu\u00e9 miedo!-\n\n\u00bfImaginas a Dios con miedo?\n\n-No, claro \u00a1Por eso s\u00e9 que no soy Dios!-\n\nY si dejaras de creer en el miedo, \u00bfsabr\u00edas que no eres Dios?\n\n-\u00bfEst\u00e1s insinuando que s\u00ed lo soy?-\n\nSi est\u00e1s dispuesto a seguir creyendo que Dios es eso que los curas te dijeron que es, creer\u00e1s que lo que yo digo son majader\u00edas pero \u00bfQu\u00e9 utilidad tiene aferrarse a la imagen que nos inculcaron los curas? Ellos cometieron la falta m\u00e1s grande que pod\u00edan cometer. Faltaron a su principal mandamiento: \u201cNo formar\u00e1s im\u00e1genes de m\u00ed\u201d. Imaginaron a Dios, y como cada cual lo imagin\u00f3 con una forma distinta, empezaron a pelear entre ellos. Imaginaron y se equivocaron, y propiciaron nuestra equivocaci\u00f3n. Dios no tiene imagen porque no tiene l\u00edmites. No puedes hacer un dibujo, ni una estatua, sin definir sus l\u00edmites. \u00bfQu\u00e9 forma tiene el Universo? \u00bfC\u00f3mo lo dibujar\u00edas?\n\n-Entonces, si Dios no tiene l\u00edmites y mi pensamiento tampoco\u2026-\n\n\u00a1Vas comprendiendo!\n\n-Pero, una mente ilimitada, \u00bfno podr\u00eda causar un da\u00f1o ilimitado? Si no reprimo mis pensamientos \u00bfno puedo convertirme en un asesino, por ejemplo?-\n\nSi temes matar \u00bfno es porque, alguna vez, enfadado, pensaste en matar a alguien? Si no reprimes tus pensamientos, ver\u00e1s surgir pensamientos mejores y peores, y t\u00fa podr\u00e1s admitir y rechazar los que quieras. Reprimir es lo mismo que retener. Si retienes un mal pensamiento, \u00bfC\u00f3mo vas a poder dejar de pensarlo? No conozco a nadie que, pudiendo pensar lo mejor, elija pensar lo peor \u00bfQu\u00e9 utilidad tiene asesinar? \u00bfCrees que los que asesinan son m\u00e1s felices?\n\n-Pues la verdad es que, la imagen que tengo de ellos, no me causa envidia precisamente-\n\n\u00a1Pues ya ves! Cuando te permites plena libertad de pensamiento, puedes alcanzar los pensamientos m\u00e1s elevados y te das cuenta de que Dios es la mejor versi\u00f3n de ti mismo. Nada m\u00e1s y nada menos. Entonces, las peores versiones de ti mismo dejan de interesarte \u00bfQui\u00e9n conservar\u00eda lo malo pudiendo disfrutar lo bueno? \u00bfQui\u00e9n conservar\u00eda el miedo pudiendo sentir amor?\n\n-\u00a1Por fin te he pillado! Eres t\u00fa qui\u00e9n est\u00e1 poniendo l\u00edmites. Dices que Dios es Amor, es decir, solamente Amor, pero mi mente puede pensar otras cosas, puede pensar m\u00e1s cosas; por tanto, mi mente es m\u00e1s grande, m\u00e1s poderosa que la mente de Dios-.\n\nVaya, te sientes orgulloso por poder pensar en \u201ccosas que no son amor\u201d. \u00bfReivindicas pues tu derecho a pensar con odio? \u00bfDefiendes pues tu derecho a enfadarte? \u00bfCrees que puedes asesinar al pr\u00f3jimo y tambi\u00e9n amarle? \u00bfCrees que mientras sientes miedo puedes sentir amor? \u00a1Compru\u00e9balo! Dios es solo Amor, pero no porque se limit\u00f3, sino porque comprob\u00f3 que el Amor era la mejor versi\u00f3n de s\u00ed mismo. \u00bfQu\u00e9 utilidad podr\u00eda tener, para Dios, guardar sus peores versiones?\n\njos\u00e9 miguel ruiz valls\n\nPuedes descargar de forma totalmente libre y gratuita el \u00faltimo libro que publiqu\u00e9 \u2018Todo Al Rev\u00e9s\u2019 en formato electr\u00f3nico (e-book) haciendo click aqu\u00ed.\n\nPuedes ayudarnos a seguir divulgando y publicando comprando alguno de mis dos libros haciendo click aqu\u00ed.\n\nMi canal de Telegram: t.me/josemiguelruizvalls", 
      "title": "MI MEJOR VERSI\u00d3N", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://jmruizvalls.wordpress.com/2021/02/13/mi-mejor-version/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "8KXZLYYBhPv4-vKHPV6-", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13869
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T23:47:37.241777", 
      "text": "\u2018El motivo de nuestra solicitud es que existe un grave riesgo de que la Agenda 2030 y los Objetivos, promovidos por los organizadores de la JMJ, tengan un impacto negativo en los j\u00f3venes asistentes a la JMJ\u2019.\n\nUn grupo de padres cat\u00f3licos en Polonia ha escrito una carta a los miembros de la jerarqu\u00eda de la Iglesia exigiendo que el evento de la Jornada Mundial de la Juventud (JMJ) de este a\u00f1o en Lisboa detenga su promoci\u00f3n del pluralismo religioso y la Agenda 2030 a favor del aborto de las Naciones Unidas.\n\nLa carta del 3 de enero , enviada al obispo portugu\u00e9s Am\u00e9rico Manuel Alves Aguiar, jefe del comit\u00e9 organizador de la JMJ de Lisboa de 2023, y al cardenal pro-LGBT Kevin Farrell, jefe del Dicasterio para los Laicos, la Familia y la Vida, comienza con una solicitud de \u201c padres de j\u00f3venes que planean asistir a la Jornada Mundial de la Juventud 2023\u201d para eliminar el \u201cCompromiso de sostenibilidad\u201d del evento con la \u201cAgenda 2030\u201d de las Naciones Unidas y sus correspondientes \u201cObjetivos de desarrollo sostenible\u201d como un \u201celemento gu\u00eda\u201d.\n\nEl grupo de padres tambi\u00e9n menciona el respaldo de la JMJ a la \u201cIniciativa Global del \u00c1rbol\u201d (GTI) que promueve \u201cotras religiones\u201d como el \u201cbudismo\u201d en su sitio web.\n\n\u201cEl motivo de nuestra solicitud es que existe un grave riesgo de que la Agenda 2030 y los Objetivos, promovidos por los organizadores de la JMJ, tengan un impacto negativo en los j\u00f3venes que asisten a la JMJ\u201d, escribieron los padres en una carta traducida proporcionada a LifeSiteNews .\n\n\u201cEsto puede ocurrir como resultado de una falta o una mala comprensi\u00f3n de la maldad moral de algunos de estos Objetivos. Vale la pena se\u00f1alar que la Agenda y los Objetivos han sido controvertidos desde el principio, de modo que algunos pa\u00edses, incluida la Santa Sede, han planteado serias objeciones a ellos (por ejemplo, las Notas del Vaticano de 2015 y 2016)\u201d, agregaron.\n\nLos padres explicaron cu\u00e1ntos de estos objetivos globalistas son \u00abirreconciliables con el Evangelio y las ense\u00f1anzas de la Iglesia\u00bb, pueden \u00abenga\u00f1ar\u00bb o \u00abtraer confusi\u00f3n moral a los j\u00f3venes\u00bb y pueden verse como la Iglesia \u00abperdona el uso de m\u00e9todos moralmente indignos\u00bb. para alcanzar los Objetivos\u201d.\n\nLuego, los padres describieron algunos de los objetivos objetables que se encuentran en la Agenda 2030, que LifeSiteNews inform\u00f3 anteriormente , incluida la promoci\u00f3n del \u00abacceso universal\u00bb al aborto y los anticonceptivos, la introducci\u00f3n de la llamada educaci\u00f3n sexual universal y la \u00abnecesidad de promover la llamada igualdad de g\u00e9nero, con el concepto ambiguo de g\u00e9nero cada vez m\u00e1s interpretado como un sexo culturalmente determinado que todos tienen derecho a cambiar\u201d.\n\nVolviendo su atenci\u00f3n al GTI, los padres declararon que su sitio web \u201cpromueve de facto el budismo al facilitar que los j\u00f3venes aprendan sobre las ense\u00f1anzas de, entre otros, el 14 Dalai Lama, quien aboga por la permisibilidad del aborto y acepta las relaciones homosexuales\u201d.\n\nAl explicar el da\u00f1o que esto puede causar, los padres escribieron:\n\n\u00abEntablar el llamado di\u00e1logo con otras religiones, que algunas de ellas contienen elementos contrarios a nuestra fe o incluso demon\u00edacos, junto a la luz de la verdad, puede llevar a los ni\u00f1os y j\u00f3venes que no est\u00e1n preparados para tal confrontaci\u00f3n a la confusi\u00f3n, al abandono de la fe y incluso, en casos extremos, a la esclavitud o posesi\u00f3n demon\u00edaca. \u00a1No queremos esto para nuestros hijos!\u00bb\n\nSi bien Francisco y sus funcionarios designados a menudo promueven el \u00abdi\u00e1logo\u00bb interreligioso como una forma de promover la \u00abunidad\u00bb o una hermandad \u00abfraternal\u00bb, la verdad es que esto se hace en violaci\u00f3n de la ense\u00f1anza tradicional de la Iglesia, por razones similares los padres enumerados en su carta.\n\nComo explic\u00f3 el Papa P\u00edo XI en su enc\u00edclica Mortalium Animos:\n\n\u00abCiertamente tales tentativas no pueden ser aprobadas por los cat\u00f3licos, fundadas como est\u00e1n en esa falsa opini\u00f3n que considera a todas las religiones m\u00e1s o menos buenas y dignas de elogio\u2026 No s\u00f3lo est\u00e1n equivocados y enga\u00f1ados los que sostienen esta opini\u00f3n, sino tambi\u00e9n distorsionando la idea de la verdadera religi\u00f3n la rechazan, y poco a poco desviarse al naturalismo y al ate\u00edsmo, como se le llama; de lo cual se sigue claramente que quien apoya a los que sostienen estas teor\u00edas y trata de realizarlas, est\u00e1 abandonando por completo la religi\u00f3n divinamente revelada\u00bb.\n\nEn un anexo adjunto a la carta, los padres desglosaron a\u00fan m\u00e1s sus objeciones a la aprobaci\u00f3n de estos programas y la necesidad de que la Iglesia abandone su asociaci\u00f3n con ellos, principalmente se\u00f1alando el creciente abandono de la fe cat\u00f3lica por parte de los j\u00f3venes desde que estos tipos de programas e iniciativas se han vuelto comunes en la sociedad.\n\nEn las generaciones m\u00e1s j\u00f3venes, sobre todo tambi\u00e9n en el contexto de otros fen\u00f3menos como la pandemia del COVID, han estado cada vez m\u00e1s presentes actitudes de miedo y reticencia a casarse, a formar familias, a tener hijos. Tal narrativa tambi\u00e9n ha sido promovida en los medios de comunicaci\u00f3n, en el sistema educativo desde hace al menos algunos a\u00f1os. Tambi\u00e9n es cada vez m\u00e1s visible en la cultura, el cine y en muchas instituciones, sin excluir los programas gubernamentales. Hay campa\u00f1as enteras que instan a las personas a renunciar a la idea de tener hijos o a limitar radicalmente su n\u00famero (por ejemplo, campa\u00f1as de propaganda antinatalista en este sentido en Canad\u00e1, el Reino Unido) en nombre de detener el calentamiento clim\u00e1tico y obligar a los gobiernos a tomar medidas radicales.\n\nHoy, los j\u00f3venes se hacen la pregunta: \u00bfpor qu\u00e9 deber\u00edamos tener hijos si estamos a punto de enfrentarnos a una cat\u00e1strofe clim\u00e1tica? En los \u00faltimos 3 a\u00f1os en Canad\u00e1, Reino Unido y otros lugares, estas campa\u00f1as en contra de tener hijos se han presentado como una expresi\u00f3n de preocupaci\u00f3n por el futuro del planeta o como una ayuda frente a la acci\u00f3n del gobierno para reducir las emisiones de CO 2 . Seg\u00fan un estudio de 2022 de una muestra de la poblaci\u00f3n polaca, casi el 38% de los encuestados eran antinatalistas, y este grupo ten\u00eda significativamente m\u00e1s argumentos para citar el cambio clim\u00e1tico como una raz\u00f3n para no tener hijos. Bajo esta luz, es comprensible que el aborto, la anticoncepci\u00f3n y la eutanasia sean \u2018programas ben\u00e9ficos que conducen a la sanaci\u00f3n de la Madre Tierra\u2019.\n\nEn respuesta a la carta, los padres explicaron en un correo electr\u00f3nico a LifeSiteNews que solo una hora despu\u00e9s recibieron lo que parec\u00eda ser una respuesta de \u00abcopiar y pegar\u00bb de Aguiar que no abordaba ninguna de las inquietudes que plantearon.\n\nDesde entonces, el grupo envi\u00f3 otra carta al obispo y a Farrell en busca de una respuesta m\u00e1s sustantiva, pero a\u00fan no ha recibido una respuesta.\n\nComo inform\u00f3 LifeSiteNews la semana pasada, los padres polacos no son los \u00fanicos cat\u00f3licos que se han sentido molestos por la promoci\u00f3n de la Agenda 2030 de la JMJ y otras iniciativas seculares.\n\nDe hecho, el obispo espa\u00f1ol Jos\u00e9 Ignacio Munilla dijo recientemente a la Agencia Cat\u00f3lica de Noticias que \u201ccomo hab\u00eda muchas quejas, la referencia [a la Agenda 2030] se matiz\u00f3 despu\u00e9s\u2026 [para explicar que] nos adherimos a la Agenda 2030 \u2018como se interpreta seg\u00fan la Iglesia Cat\u00f3lica.'\u00bb\n\nEsta \u201ccalificaci\u00f3n\u201d, que busca reconciliar los objetivos anticat\u00f3licos de la ONU con las ense\u00f1anzas de la Iglesia cat\u00f3lica, fue publicada por primera vez en 2016 por el entonces nuncio apost\u00f3lico y observador permanente de la Santa Sede ante las Naciones Unidas, el arzobispo Bernardito Auza.\n\nSi bien las instrucciones de Auza insisten en que el \u2018Papa Francisco\u2019 y el Vaticano \u00abrechacen\u00bb los diversos esfuerzos a favor del aborto y el control de la poblaci\u00f3n que se encuentran en la Agenda 2030, todav\u00eda existe una aprobaci\u00f3n general de la misi\u00f3n de la ONU en la instrucci\u00f3n, haciendo referencia a las \u00abaspiraciones adecuadas y loables\u00bb. \u201d del programa y la inclusi\u00f3n de los comentarios de Francisco de 2015 llamando a la adopci\u00f3n internacional de las medidas un \u201csigno de esperanza\u201d.\n\nEsta situaci\u00f3n con la JMJ no es la primera vez que los cat\u00f3licos se han levantado en armas por lo que parece ser que el Vaticano de Francisco se est\u00e1 acercando a los actores globalistas anticat\u00f3licos.\n\nEn octubre de 2021, Francisco nombr\u00f3 al destacado defensor del aborto y el control de la poblaci\u00f3n Jeffrey Sachs como miembro ordinario de la Pontificia Academia de Ciencias Sociales.\n\nCuriosamente, Sachs tambi\u00e9n es uno de los art\u00edfices de los Objetivos de Desarrollo Sostenible de la Agenda 2030 e incluso ha elogiado previamente la controvertida enc\u00edclica de Francisco Laudato Si por haber \u201checho posible\u201d su aprobaci\u00f3n.\n\nDe manera similar, en octubre de 2022, Francisco nombr\u00f3 a Mariana Mazzucato, economista proabortista vinculada al Foro Econ\u00f3mico Mundial y atea que se describe a s\u00ed misma, para la Academia Pontificia para la Vida, lo que gener\u00f3 indignaci\u00f3n y preocupaci\u00f3n entre los fieles.\n\nLifeSiteNews\n\nLos ni\u00f1os, especialmente, ser\u00e1n forzados a tragar herej\u00edas\n\n\n\nMensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 10 de marzo de 2014 Muy pronto oir\u00e9is numerosos anuncios por los impostores, quienes se han infiltrado en Mi Casa en la Tierra. Las herej\u00edas que vendr\u00e1n saliendo a borbotones de sus bocas y de sus actos, resultar\u00e1n en nuevas leyes, las cuales desaf\u00edan la Palabra de Dios, y las que ser\u00e1n impuestas sobre todos aquellos que son fieles a la Palabra. Los Sacramentos se reducir\u00e1n y la cantidad de Misas ir\u00e1n siendo lentamente retiradas hasta que sean raramente celebradas. Toda excusa ser\u00e1 dada, pero todo esto esconder\u00e1 la verdadera raz\u00f3n que hay tras sus motivos. Vosotros, Mis bienamados seguidores, est\u00e1is presenciando todo lo que Mi bienamada Madre predijo en La Salette y en F\u00e1tima. Deb\u00e9is entender que el plan es profanar cada Iglesia de Dios, antes de que el anticristo se siente en el trono de Mi Templo, en toda su repugnante gloria. Aquellos que exijan respuestas ser\u00e1n ignorados y m\u00e1s tarde ridiculizados por osar cuestionar a esos que dicen liderar Mi Iglesia en la Tierra. Todo pecado a los Ojos de Mi Padre ser\u00e1 eventualmente desestimado. No solo el pecado ser\u00e1 rechazado, sino que ser\u00e1 presentado de cualquier inmunda manera sobre Mi Altar. La abolici\u00f3n del pecado ser\u00e1 vista en el adoctrinamiento de la educaci\u00f3n de los ni\u00f1os. Los ni\u00f1os, especialmente, ser\u00e1n forzados a tragar herej\u00edas. Se les dir\u00e1 que si no aceptan esas ense\u00f1anzas, entonces ser\u00e1n culpables de juzgar severamente a los que declaran al pecado ser una cosa buena. Los ni\u00f1os ser\u00e1n instruidos a nunca proclamar abiertamente la Palabra de Dios en la presencia de otros por miedo a ser acusados de ser un anti-derechos humanos. Cualquier intento de promover moralidad, de cualquier forma, entre los j\u00f3venes, ser\u00e1 opuesto y condenado violentamente. Los Cristianos, y aquellos que p\u00fablicamente declaren su derecho a implementar las Ense\u00f1anzas Cristianas, ser\u00e1n vapuleados y silenciados. Sus palabras se volver\u00e1n susurros y la gente tendr\u00e1 verg\u00fcenza de admitir que son Cristianos. Y mientras los derechos de los no-Cristianos ser\u00e1n apoyados, ser\u00e1n los derechos de los ateos, los que ser\u00e1n declarados ser de extrema importancia. Como ya os he dicho, el odio contra los Cristianos crecer\u00e1 fuera/afuera de Mi Iglesia. Luego, en el interior, ser\u00e1 desmantelada pieza por pieza hasta que no quede m\u00e1s que un cascar\u00f3n. Los ladrillos y el mortero todav\u00eda estar\u00e1n en su sitio, pero Mi Iglesia en la Tierra, tal y como la conoc\u00e9is, habr\u00e1 cambiado m\u00e1s all\u00e1 de vuestro entendimiento. Mi gente son Mi gente \u2013 aquellos que apoyar\u00e1n la Santa Palabra de Dios y quienes continuar\u00e1n vali\u00e9ndose de los Santos Sacramentos, que ser\u00e1n hechos disponibles para vosotros por Mis bravos y valientes siervos consagrados, quienes nunca me abandonar\u00e1n. Cuando escuch\u00e1is Mi Palabra \u2013 contenida en la Palabra escrita y heredada durante siglos en el Libro de Mi Padre \u2013 siendo cuestionada y analizada, con un deseo de reescribirla, entonces deb\u00e9is saber esto. Yo no autorizo tal herej\u00eda. Yo condeno a estos traidores por las almas que llevar\u00e1n a la perdici\u00f3n. Vosotros tambi\u00e9n, nunca deb\u00e9is escuchar a cualquier persona que os diga que negu\u00e9is Mi Palabra. Pronto, ver\u00e9is cada ley en vuestros pa\u00edses e iglesias cambiar, para acoger a toda clase de pecado y legislaci\u00f3n para esto. Ambos tipos de leyes se mezclar\u00e1n juntas en una, hasta que, eventualmente, la Palabra de Dios no sea m\u00e1s discutida ni a\u00f1adida. Exigir los derechos de los Cristianos ser\u00e1 equivalente a violar la ley y ser\u00e1 castigado de muchas formas. Para aquellos de vosotros que no cre\u00e1is que estas cosas sean posibles, entonces presenciar\u00e9is, tristemente, estas cosas en vuestro propio tiempo de vida y como fue predicho. \u00bfCu\u00e1ntos de vosotros permanecer\u00e9is fieles a Mi Palabra?, \u00bfA mis Ense\u00f1anzas? No muchos. Sin embargo, son aquellos que dicen que me honran ahora y que se dedican a Mi Iglesia, los que ser\u00e1n los primeros en darle la espalda a la Verdad. Vuestro Jes\u00fas Leer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a010-mar-2014-exigir-los-derechos-de-los-cristianos-sera-equivalente-a-romper-la-ley/\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...", 
      "title": "Padres preguntan a la jerarqu\u00eda por qu\u00e9 la Jornada Mundial de la Juventud promueve la Agenda 2030 a favor del aborto de la ONU", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2023/02/07/padres-preguntan-a-la-jerarquia-por-que-la-jornada-mundial-de-la-juventud-promueve-la-agenda-2030-a-favor-del-aborto-de-la-onu/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "IKViLoYBhPv4-vKHuV8t", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29833
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:17:47.307534", 
      "text": "Son 180 antenas situadas en Alaska que funcionan bajo el nombre de High Frequency Advanced Auroral Research Project (HAARP). Aunque empez\u00f3 a funcionar originalmente como un instrumento militar creado por el Ej\u00e9rcito norteamericano para detectar dep\u00f3sitos de misiles y t\u00faneles subterr\u00e1neos o sumergidos, hoy tiene fines \u201cmeramente cient\u00edficos\u201d. Puede emitir un bill\u00f3n de ondas electromagn\u00e9ticas y est\u00e1 considerada, \u201cel mayor calefactor del mundo\u201d, con capacidad de modificar el clima, afectar al ecosistema e intensificar fen\u00f3menos naturales como sequ\u00edas, inundaciones, terremotos, tsunamis, erupciones volc\u00e1nicas, ciclones y huracanes.\n\nLos rusos ya han creado su par, denominado SURA, con consideraci\u00f3n de \u201carma meteorol\u00f3gica\u201d. Y los chinos trabajan en \u201cTianhe\u201d, un proyecto que va m\u00e1s all\u00e1 de la mera producci\u00f3n de lluvia artificial desde las monta\u00f1as del Tibet.", 
      "title": "HAARP: Arma meteorol\u00f3gica o m\u00e1quina del clima", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.larazon.es/medio-ambiente/20210917/brvkretyqne3hksgdtxwf6xfq4.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "IaViLoYBhPv4-vKHvl-b", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29832
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:17:48.693975", 
      "text": "Hemos recibido este testimonio de una joven profesora belga sobre lo que vive y ve en su escuela. Impactante. \u00a1Repugnante! \u00bfQu\u00e9 queda cuando los gobiernos y los medios de comunicaci\u00f3n han participado en el asesinato de sus ciudadanos y los efectos son irreversibles? Dar testimonio. Hablar, hablar, hablar.\n\n\u00abSoy profesora de secundaria, en una escuela y en un lugar cuyo nombre no mencionar\u00e9. Soy belga. Nuestra escuela tiene unos 1000 alumnos y unos 100 profesores.\n\nHoy testifico de forma totalmente f\u00e1ctica porque es urgente romper el silencio sobre lo siguiente.\n\nDurante el periodo del Covid \u00absin vacunaci\u00f3n\u00bb, (por tanto hasta junio de 2021), nuestro colegio no ha tenido ning\u00fan fallecimiento, ni ninguna hospitalizaci\u00f3n dentro del mismo. Tenemos un tabl\u00f3n de anuncios para informarnos cuando un alumno sufre un acontecimiento dram\u00e1tico en su familia. Aqu\u00ed, de hecho, hemos observado un ligero aumento de las defunciones entre los abuelos de los alumnos y, sobre todo, entre los bisabuelos.\n\nDespu\u00e9s de septiembre de 2021, comenz\u00f3 el caos.\n\nEn septiembre de 2021, nuestro equipo directivo se enorgullec\u00eda de anunciar que casi el 98% de los profesores y de la poblaci\u00f3n escolar estaban vacunados. Hab\u00eda exactamente 3 profesores que no lo eran. Quiz\u00e1 m\u00e1s, porque en B\u00e9lgica podemos negarnos a revelar nuestro historial de vacunaci\u00f3n. Lo cual hice porque la presi\u00f3n era entonces m\u00e1xima, pesada y sobre todo con sentimiento de culpa, tanto por parte de los alumnos como de los profesores.\n\nDespu\u00e9s de septiembre de 2021 empez\u00f3 el caos (s\u00f3lo doy los datos que he podido observar)\n\nEntre septiembre de 2021 y hoy, 3 de febrero de 2023:\n\nEntre los profesores:\n\nProfesor de matem\u00e1ticas -alrededor de 40 a\u00f1os- crisis cardiaca. -Muerte \u2013 El d\u00eda de la 3\u00aa dosis;\n\nEl educador, 24 a\u00f1os \u2013 ciclista de alto nivel \u2013 miocarditis durante el entrenamiento \u2013 fin de su carrera;\n\nEl director -quincuagenario -miocarditis-;\n\n2 derrames cerebrales con remisiones \u2013 2 mujeres mayores o menores de 45 a\u00f1os \u2013 2 al final de carrera;\n\n1 ruptura de aneurisma \u2013 muerte \u2013 50 a\u00f1os;\n\n1 c\u00e1ncer fulgurante- 37 a\u00f1os- muerte;\n\nC\u00e1ncer de mama que estaba en remisi\u00f3n, ya no est\u00e1 en remisi\u00f3n, 50 a\u00f1os \u2013 quimioterapia en curso;\n\nEl profesor de historia se ha vuelto \u00abcard\u00edaco\u00bb;\n\nC\u00e1ncer cerebral \u00abfulgurante\u00bb \u2013 muerte en 7 d\u00edas de un padre de 3 hijos \u2013 39 a\u00f1os;\n\n2 personas hospitalizadas por Covid inmediatamente despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n;\n\nMuchas profesoras menstruantes se cogen la baja menstrual;\n\nHasta la fecha, la tasa de absentismo de larga duraci\u00f3n entre los profesores nunca ha sido tan alta;\n\n\u2026\n\nEntre los estudiantes:\n\nLa epidemia m\u00e1s brutal es la de la fobia escolar. En 20 a\u00f1os de carrera, he conocido estudiantes hospitalizados por fobia escolar, pero era raro;\n\nEste a\u00f1o, 8 de ellos est\u00e1n en un hospital especial, y 4 esperan una plaza, o est\u00e1n en una escuela familiar por fobia escolar;\n\nLos datos que he recogido y a los que tengo acceso son los de los alumnos de mi curso (unos 200 alumnos);\n\n3 estudiantes tienen problemas card\u00edacos recientes (apareciendo as\u00ed despu\u00e9s de 2021), incluido 1 grave;\n\nUn estudiante en remisi\u00f3n de c\u00e1ncer tuvo una reca\u00edda;\n\nEl n\u00famero de chicas menstruantes con problemas de ciclo que se ausentan con certificado m\u00e9dico una vez al mes casi se ha duplicado. Y no se me permite discutir con ellos el posible tema de la vacunaci\u00f3n, ni hablarles del Colectivo D\u00f3nde est\u00e1 mi ciclo que podr\u00eda informarles y apoyarles.\n\nAhora hablemos del cuadro familiar\u2026 y ah\u00ed es donde se pone peor. \u00a1No hay m\u00e1s espacio en este tabl\u00f3n!\n\nAtaque al coraz\u00f3n, apoplej\u00eda, c\u00e1ncer, ruptura de aneurisma\u2026 casi todas muertes repentinas de padres o abuelos (sobre todo hombres).\n\nEste a\u00f1o, 3 de mis alumnos perdieron a su padre. 3 de 200.\n\nNunca hab\u00eda experimentado nada parecido.\n\nEstos son hechos, y no me arriesgo a interpretar estas cifras. \u00bfPero puedo decir que me aterroriza?\n\nLa omerta sobre los problemas causados por la vacunaci\u00f3n es a\u00fan m\u00e1s fuerte que la que existe sobre nuestro estado de vacunaci\u00f3n.\n\nTestimonio en Espa\u00f1a ni\u00f1os muriendo:\n\nOtro testimonio: Ni\u00f1os que mueren mientras jugaban al f\u00fatbol de un ataque al coraz\u00f3n.\n\nNo tener el valor de decir que nos han enga\u00f1ado los laboratorios y los gobiernos es no ayudar a las personas en peligro, negar la atenci\u00f3n y perder nuestra humanidad. Todos los d\u00edas vemos a estudiantes y colegas impotentes y amordazados, que se hunden en la soledad y la enfermedad.\n\nDebemos alzar la voz, ayudarnos mutuamente y dar testimonio.\n\nkairospresse\n\nVerdad y Paciencia\n\nVacunaci\u00f3n a nivel mundial: Una de las formas m\u00e1s perversas de genocidios jam\u00e1s presenciado desde la muerte de los Jud\u00edos por Hitler Mensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 S\u00e1bado 10 de Noviembre, 2012 a las 23:45 hrs. Mi muy querida hija, c\u00f3mo la Verdad puede conmocionarte. A pesar de que aceptas Mi Santa Palabra, es s\u00f3lo cuando las profec\u00edas que te revelo se materializan, es cuando comprendes la gravedad de esta Misi\u00f3n para salvar a la humanidad. La introducci\u00f3n de una vacuna global (mundial), dirigida a beb\u00e9s y a ni\u00f1os peque\u00f1os, ser\u00e1 una de las formas m\u00e1s perversas de genocidio jam\u00e1s presenciado desde la muerte de los Judios por Hitler. Este plan malvado ser\u00e1 posible porque muchos de vuestros gobiernos obligaron a sus habitantes a aceptar cambios en sus leyes, dando su poder a los gobiernos para aplicar leyes contra los ni\u00f1os inocentes. Recordad que lo \u00fanico que ha detenido a Mi Padre de darle al mundo un final, es a causa del amor de aquellos siervos leales entre vosotros. Mi Padre, debido a Su Amor por cada hijo y por cada Creaci\u00f3n Suya, ha contenido Su Mano. Ahora ha llegado el momento para que \u00c9l finalmente disuelva los tiempos, para que el mundo que \u00c9l cre\u00f3 por Amor y de acuerdo a Su Voluntad Divina pueda continuar en paz. Ahora \u00c9l va a destruir a los autores de esta iniquidad sobre Sus hijos. \u00c9l ya no aguanta m\u00e1s este mal y ahora Su Mano caer\u00e1 en castigo. Su Ira se manifiestar\u00e1 en un mundo, que se asustar\u00e1 as\u00ed como a la magnitud del castigo, que caer\u00e1 sobre la tierra. Aqu\u00e9llos de entre vosotros, responsables de infligir terrible sufrimiento a vuestros compatriotas y conciudadanos, sabed esto: Vosotros ser\u00e9is derribados finalmente con el flagelo de la enfermedad y luego, vosotros y los que rinden homenaje al grupo uno del mundo, ser\u00e1n eliminados antes de que la Batalla de Armaged\u00f3n comience. Vosotros no ser\u00e9is tolerados por Mi Padre, y \u00c9l no os permitir\u00e1 que infesten a Sus hijos por m\u00e1s tiempo. \u00a1Ay de vosotros y de aqu\u00e9llos entre ustedes que hacen desafiar Su c\u00f3lera en este momento. El tiempo de Mi Padre para mostraros que cuyo Poder se mantendr\u00e1 para siempre ahora os ser\u00e1 demostrado. Vuestras teor\u00edas sobre vuestra creaci\u00f3n, que est\u00e1n llenas de errores, se os mostrar\u00e1 por qu\u00e9 lo son, al fin. La Verdad, como se prometi\u00f3 a vosotros en el Libro de la Verdad, predicha al profeta Daniel, aparecer\u00e1 finalmente. Much\u00edsimas personas son inconscientes de la Verdad de Dios. Muchas almas bien- intencionadas no buscan nada en sus vidas que no sea excitaci\u00f3n. Muchos pierden el tiempo que se les ha concedido en su vida en la tierra, ya que no conocen la Verdad de la Existencia de Dios. Ahora la Verdad est\u00e1 siendo presentada. La hora del ajuste de cuentas ha llegado. Mi Padre har\u00e1 que el mundo finalmente est\u00e9 alerta a la Verdad. Los que ignoran la Verdad se negar\u00e1n a s\u00ed mismos el acceso a Mi Nuevo Reino en la tierra. En lugar de vivir una vida eterna gloriosa, llena de asombro, alegr\u00eda, amor y prosperidad, ellos ser\u00e1n echados fuera a pudrirse en las profundidades del infierno. Insto a todos los hijos de Dios a prestar atenci\u00f3n a esta advertencia. Esto puede que sea violento. Muchos de los que dicen: \u00abesto no viene de Dios, porque \u00c9l es Misericordioso\u00bb prestad atenci\u00f3n a esto: Ha llegado el momento de dividir la paja del trigo. Ese d\u00eda est\u00e1 muy cerca. Cualquiera que sea la elecci\u00f3n que el hombre escoja, ser\u00e1 la elecci\u00f3n final. El libre albedr\u00edo siempre ser\u00e1 honrado por Mi Padre, hasta el d\u00eda final. El D\u00eda del Juicio Final. Vuestro Jes\u00fas Leer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a10-nov-2012/\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...", 
      "title": "Testimonio -Muertes en las escuelas", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2023/02/06/testimonio-muertes-en-las-escuelas/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "IqViLoYBhPv4-vKH0F-Y", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29831
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:17:53.083454", 
      "text": "La pontevedresa \u00c1ngeles N\u00fa\u00f1ez Gil, de 53 a\u00f1os, est\u00e1 pasando por su cuarto c\u00e1ncer en la actualidad. El primero le fue diagnosticado en el a\u00f1o 2013, era un melanoma de piel. En 2020, 2021 y 2022 llegaron los otros, que le afectaron a los pulmones. La enfermedad le cambi\u00f3 la vida radicalmente a esta usuaria del AECC de Pontevedra: tuvo que dejar su trabajo, volver a estudiar e incluso pedir alimentos a C\u00e1ritas, porque el c\u00e1ncer no solo golpea a nivel de salud, sino que sus consecuencias econ\u00f3micas son tan duras como desconocidas a d\u00eda de hoy por la mayor parte de la sociedad.\n\n\u2013 Todo comenz\u00f3 en 2013...\n\n\u2013S\u00ed, con un melanoma de piel a ra\u00edz del cual me tuvieron que vaciar los ganglios y me qued\u00f3 afectado el brazo derecho. Me concedieron una discapacidad del 53% por eso. Desde que me operaron hasta que el INSS resolvi\u00f3 mi situaci\u00f3n y me concedieron esa discapacidad pasaron dos a\u00f1os, el plazo m\u00e1ximo. Durante ese tiempo me pagaba la mutua: 600 euros.\n\n\u2013 \u00bfEn qu\u00e9 trabajaba?\n\n\u2013 Ten\u00eda un negocio de hosteler\u00eda que tuve que dejar porque perd\u00ed movilidad y fuerza en el brazo.\n\n\u2013 \u00bfC\u00f3mo se puede vivir con 600 euros?\n\n\u2013 Yo ten\u00eda una hija, adem\u00e1s, viviendo conmigo. Imag\u00ednate... Tuve la suerte de que unos amigos ten\u00edan un piso vac\u00edo y nos fuimos para all\u00ed sin pagar alquiler ni hipoteca, pero hay recibos y hay que comer...Tuve que pedir ayuda para alimentos a C\u00e1ritas. Me cuesta decirlo, pero no es algo de lo que me tenga que avergonzar. As\u00ed tir\u00e9 hasta que me concedieron la pensi\u00f3n de unos 400 euros, porque el INSS consideraba que no pod\u00eda trabajar de lo m\u00edo pero s\u00ed en otro sector. Me form\u00e9, volv\u00ed a estudiar, un ciclo de Gesti\u00f3n Administrativa, y de esto pude trabajar.\n\n\"El c\u00e1ncer no es sin\u00f3nimo de muerte. Hacen falta investigaci\u00f3n y prevenci\u00f3n\"\n\n\u2013 Entonces llega el segundo c\u00e1ncer...\n\n\u2013 En 2020, un melanoma pulmonar. De nuevo operaciones. Me quitaron un trozo de pulm\u00f3n. Recuperaci\u00f3n... Me fui de baja otra vez y ya no me volv\u00ed a incorporar a trabajar, porque los siguientes, tumores malignos en el pulm\u00f3n, vinieron muy seguidos. Ahora estoy con el cuarto y en estad\u00edo cuatro porque se ha extendido a la pleura; empec\u00e9 un nuevo tratamiento en diciembre de 2022. Es de por vida.\n\n\u2013 \u00bfEra fumadora?\n\n\u2013 No, y eso que es un tipo de c\u00e1ncer que afecta mucho a fumadores.\n\n\u2013 \u00bfLe incrementaron el grado de discapacidad?\n\n\u2013 S\u00ed, ahora estoy en el 69%. Fue subiendo con cada c\u00e1ncer. Ya soy pensionista. La subida de la pensi\u00f3n del 8,5% no te imaginas c\u00f3mo la agradezco.\n\n\"No voy a ir atr\u00e1s emocionalmente, son muchos a\u00f1os. Esto no quiere decir que no tengas tus momentos malos\"\n\n\u2013 En el c\u00e1ncer de pulm\u00f3n hay muchos avances en los tratamientos. \u00bfCu\u00e1l es el suyo?\n\n\u2013 En 2020 me pusieron uno muy novedoso pero conmigo no funcion\u00f3, de inmunoterapia y sin apenas efectos secundarios. Ahora mismo estoy con pastillas, 12 al d\u00eda, es muy c\u00f3modo porque lo tomas t\u00fa en casa, solo tienes que ir a las revisiones una vez al mes. El objetivo en mi caso es que se estabilice. S\u00e9 que no se va a curar, que no puede ser peor de lo que es, pero tambi\u00e9n s\u00e9 que cabe la posibilidad de que se estanque, que es lo que trata mi onc\u00f3logo de conseguir. An\u00edmicamente me encuentro m\u00e1s arriba que nunca y no voy a ir atr\u00e1s emocionalmente, son muchos a\u00f1os. Esto no quiere decir que no tengas tus momentos malos.\n\n\u2013 \u00bfRecuerda c\u00f3mo fue cuando le comunicaron el primero de ellos?\n\n\u2013 Es un shock en el primero, el segundo, el tercero y el cuarto. Las cirug\u00edas son dolorosas y el postoperatorio es doloroso, pero ya han pasado.\n\n\u2013 \u00bfHab\u00eda antecedentes en su familia?\n\n\u2013 S\u00ed, muchos: mi madre, mi abuelo, un t\u00edo, una prima... Y todos se murieron antes o despu\u00e9s.\n\n\u2013 Con lo cual su primer pensamiento era inevitable que fuese asociado a la muerte...\n\n\u2013 Fue lo primero que pens\u00e9. Pasaron los a\u00f1os y me dije, pues no. Ahora estoy mejor que nunca.\n\n\u2013 \u00bfSe ha tratado siempre en la sanidad p\u00fablica?\n\n\u2013 El primer lunar maligno de piel me lo detectaron en la privada, pero cuando ven que es algo grave ya te desv\u00edan al Sergas. Todas las operaciones de pulm\u00f3n han sido en el Hospital Cl\u00ednico de Santiago, pero las revisiones las hago aqu\u00ed en Pontevedra, en el CHOP. Creo que la intenci\u00f3n es que con el Gran Montecelo se puedan hacer aqu\u00ed las operaciones.\n\n\"Yo quiero vivir mi vida y pienso en esa posibilidad de que el c\u00e1ncer se quede ah\u00ed estancado, porque yo voy a conocer a mi nieto y voy a pasar tiempo con \u00e9l\"\n\n\u2013 Es maravilloso que se encuentra bien an\u00edmicamente, pero \u00bff\u00edsicamente?\n\n\u2013 Como digo, las recuperaciones de la cirug\u00eda cuestan mucho, pero quiero hacer cosas igualmente. En diciembre me fui a ver a mi hija, que ahora vive en Barcelona. De hecho, voy a ser abuela.\n\n\u2013 Siempre hay algo por lo que merece la pena la lucha...\n\n\u2013 Todos tenemos familia, amigos y gente que est\u00e1 ah\u00ed en primera l\u00ednea. Ellos tambi\u00e9n sufren.\n\n\u2013 Sobre todo porque no saben exactamente c\u00f3mo ayudar.\n\n\u2013 Yo siempre digo que no me tienen que ayudar. No quiero que hagan nada por m\u00ed. Quiero que me llamen para tomar un caf\u00e9, ya est\u00e1. No tenemos que hablar de esto. Cuando haya algo que contar diferente ya lo har\u00e9. Yo quiero vivir mi vida y pienso en esa posibilidad de que el c\u00e1ncer se quede ah\u00ed estancado, porque yo voy a conocer a mi nieto y voy a pasar tiempo con \u00e9l. Eso es lo que hay que pensar, porque el c\u00e1ncer no es sin\u00f3nimo de muerte. Lo que hacen falta son prevenci\u00f3n, diagn\u00f3stico e investigaci\u00f3n, que es le que pedir\u00eda a las Administraciones. Trabajar para aumentar la supervivencia. A esto a\u00f1adir\u00eda esa ayuda econ\u00f3mica, para no tener que llegar a pedir ayuda a C\u00e1ritas porque no tienes ni qu\u00e9 comer. El c\u00e1ncer siempre te lleva, en mayor o menor media, a estar un tiempo sin trabajar.\n\n\u2013 \u00bfQu\u00e9 hace un d\u00eda cualquiera?\n\n\u2013 Entre otras cosas, toco la gaita, lo cual tiene su m\u00e9rito teniendo c\u00e1ncer de pulm\u00f3n, es una terapia de choque. Estoy en Os Trazantes de Tenorio. Antes tambi\u00e9n bailaba, pero lo llevo peor porque me fatigo.\n\n\u2013 \u00bfQu\u00e9 ha supuesto la AECC para usted?\n\n\u2013 Es muy importante. En todos los sentidos: la ayuda psicol\u00f3gica, las actividades, estar con gente como t\u00fa...", 
      "title": "\u201cEstoy con mi cuarto c\u00e1ncer y en estad\u00edo cuatro, pero me encuentro m\u00e1s arriba que nunca\u201d", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.farodevigo.es/pontevedra/2023/02/05/cuarto-cancer-estadio-cuatro-encuentro-82503048.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "JKViLoYBhPv4-vKH6V_I", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29825
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:17:59.750349", 
      "text": "Santo Domingo, RD\n\nLuego de batallar con un c\u00e1ncer, falleci\u00f3 el pasado lunes la chef Ver\u00f3nica Then Rojo, hija de la Eugenia Rojo, una de las chefs m\u00e1s reconocidas del pa\u00eds. A la profesional de la cocina le sobreviven sus tres hijos.\n\nLos restos de quien se dio a conocer en los programas de televisi\u00f3n 'Ligero & Gourmet' y 'Delicias Gourmet', estar\u00e1n siendo velados en el Jard\u00edn Memorial de la avenida 27 de Febrero en la capilla Flor de Loto en el segundo nivel hasta las 2:00 de la tarde de este martes.\n\nFue en el a\u00f1o 2019 que la chef Ver\u00f3nica se apart\u00f3 de los medios de comunicaci\u00f3n, aunque poco se supo si era desde ese tiempo que ven\u00eda batallando con la enfermedad. Varias personalidades lamentaron el fallecimiento de la profesional de 45 a\u00f1os.", 
      "title": "Fallece la chef Ver\u00f3nica Then Rojo tras batallar contra el c\u00e1ncer", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://listindiario.com/la-vida/2023/02/07/761670/fallece-la-chef-veronica-then-rojo-tras-batallar-contra-el-cancer/amp/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "FaVhLoYBhPv4-vKH_F9S", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "apellidoobligatorio": [
          1400
        ], 
        "elexpresodemedianoche": [
          23136
        ], 
        "rafapalreal": [
          29256
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:16:58.961006", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/Patrick__jkd"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "FqVhLoYBhPv4-vKH_1_R", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "apellidoobligatorio": [
          1400
        ], 
        "elexpresodemedianoche": [
          23136
        ], 
        "rafapalreal": [
          29256
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:16:59.855861", 
      "text": "", 
      "title": "Twitch", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.twitch.tv/elexpresoresurreccion"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "HqViLoYBhPv4-vKHl1_j", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29836
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:17:38.707863", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://web.telegram.org/33a8d9e9-af93-425d-a11d-f9f29ac51f33"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "J6XMLoYBhPv4-vKHj1_6", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13870
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T04:13:23.573514", 
      "text": "Los medios de comunicaci\u00f3n y otras censuras por venir\n\nMensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9\n\n1 de enero de 2011\n\nEl tiempo ha llegado ya para un a\u00f1o m\u00e1s en d\u00f3nde Mis amados hijos aprender\u00e1n de M\u00ed m\u00e1s sobre c\u00f3mo adaptar sus vidas para que cuando venga como Juez, la humanidad est\u00e9 preparada.\n\nHermosos hijos M\u00edos, a todos los que tengo cerca de Mi Sagrado Coraz\u00f3n, deben escucharme ahora. Nunca los abandonar\u00e9 cuando reconozcan a M\u00ed y a la verdad del Nuevo Para\u00edso \u2013 la promesa que les di a todos ustedes antes de morir por sus pecados en la Cruz. El tiempo se est\u00e1 acercando ahora, amados hijos M\u00edos. Nunca teman. Si me aman y creen en M\u00ed \u00bfqu\u00e9 hay que temer? Porque el amor no es de dar miedo. El amor es gozo, felicidad y para todos ustedes que creen en la vida Eterna en el Cielo, no hay nada que temer. Los amo a todos.\n\nLa labor de la Madre de Dios en la Segunda Venida de Cristo\n\nMi amada Madre, quien fue responsable de tomar el C\u00e1liz de aceptar Mi existencia, en el momento de la Concepci\u00f3n para anunciar un nuevo comienzo para la humanidad, tambi\u00e9n anunciar\u00e1 Mi Segunda Venida.\n\nRedimir\u00e9 a todos los que se vuelvan a M\u00ed por Misericordia. Mi Madre, enviada por el Padre Eterno para traer la redenci\u00f3n y la salvaci\u00f3n al mundo, estar\u00e1 tambi\u00e9n junto a M\u00ed esta segunda vez.\n\nMi Amada Madre, el \u00c1ngel de Luz, triunfar\u00e1 ahora al entregar Mi Misericordia y anunciar Mi Segunda Venida sobre la Tierra. Mi devota Madre, la Inmaculada Concepci\u00f3n, como Mediadora ayudar\u00e1 a preparar al mundo para Mi Segunda Venida. Ella ha estado preparando a la humanidad durante muchos siglos pero ha estado ahora, en los \u00faltimos 100 a\u00f1os, tratando de infundir amor en los corazones de ustedes para encender el a veces estancado amor que tienen por M\u00ed y por Mi Padre Eterno.\n\nHubo un tiempo cuando Mi Madre, que por manifestaci\u00f3n Divina, llamaba la atenci\u00f3n en la Tierra. Tristemente, desde F\u00e1tima y Garabandal pocos de Mis siervos consagrados toman sus divinas apariciones en serio. Tampoco sus visionarios, los pocos elegidos, son tomados en serio. Esta vez, mientras el a\u00f1o 2011 comienza, muchos, muchos cambios en el mundo est\u00e1n ahora a punto de suceder. Esto es porque el mundo, hijos M\u00edos, como lo conocieron una vez, est\u00e1 a punto de cambiar.\n\nEl Secreto de F\u00e1tima \u2013 v\u00ednculo con el futuro\n\nTantas de ustedes inocentes y confiadas almas no consiguen captar el mal que est\u00e1 por desplegarse. Hijos M\u00edos, e incluyo a aquellos leyendo estos mensajes por primera vez, por curiosidad, que pueden sentir un vac\u00edo en su bienestar espiritual, escuchen ahora.\n\nUstedes y sus hermanos y hermanas semejantes est\u00e1n siendo llevados a un mundo dictado por el grupo, predicho en el \u00faltimo secreto de F\u00e1tima, del cual ustedes no est\u00e1n al tanto, donde pronto encontrar\u00e1n lo siguiente:\n\n1. Su dinero no tendr\u00e1 valor y la \u00fanica forma de comerciar ser\u00e1 en oro o plata.\n\n2. Necesitar\u00e1n rezar en grupos y encontrar a un siervo consagrado, suficientemente valiente, para levantarse en contra de la persecuci\u00f3n.\n\n3. Deber\u00e1n encontrar refugios para la oraci\u00f3n porque sus iglesias ser\u00e1n vendidas para obtener beneficio monetario.\n\n4. Af\u00e9rrense a las Escrituras, puede que nunca las hayan le\u00eddo antes, pero tengan la seguridad de que los ejemplares ser\u00e1n imposibles de comprar en el futuro.\n\n5. Establezcan grupos de oraci\u00f3n para rezar por la salvaci\u00f3n de la humanidad. Dentro de tres a\u00f1os entender\u00e1n por qu\u00e9 esto es importante.\n\nCensura a los medios de comunicaci\u00f3n\n\nA los medios de comunicaci\u00f3n tengo esto que decirles. Como comunicadores para el mundo la arrogancia que despliegan hoy se tornar\u00e1 en desesperanza cuando su palabra no se oiga m\u00e1s. Ustedes tambi\u00e9n, pronto, se dar\u00e1n cuenta de la importancia de la oraci\u00f3n, cuando la humanidad se aparte de la verdad. La palabra de ustedes hoy todav\u00eda puede representar la importante verdad independiente. Pero este regalo ahora les ser\u00e1 quitado. En su lugar la verdad ser\u00e1 ahora ocultada a la humanidad a trav\u00e9s de la dictadura que est\u00e1n a punto de presenciar, durante la Gran Tribulaci\u00f3n.\n\nEntonces la palabra de ustedes ser\u00e1 negada, como lo es la M\u00eda.\n\nEl \u201ccanal secreto\u201d de comunicaci\u00f3n\n\nNadie los escuchar\u00e1 porque la \u00fanica palabra entregada a la humanidad que tendr\u00e1 impacto ser\u00e1 por el Canal Secreto entregado al mundo a trav\u00e9s de la tecnolog\u00eda. Ustedes se encontrar\u00e1n en el desierto y terminar\u00e1n tratando de comunicarse con un mundo descre\u00eddo, igual que Yo estoy tratando de hacerlo en este momento cuando la palabra de ustedes no es o\u00edda.\n\nCuidado con los dictadores\n\nNo tengan temor, aquellos de ustedes, independientemente de por qu\u00e9 sendero siguen a Dios, simplemente esc\u00fachenme ahora. Luchen contra quienes impongan dictadura en su mundo porque ellos son de Satan\u00e1s. Que nunca sean enga\u00f1ados por ellos, no importa cu\u00e1nto les paguen por comunicar mentiras. Ellos encarar\u00e1n la condenaci\u00f3n eterna a menos que se arrepientan. Aunque el tiempo no est\u00e1 de su lado. Luchen por la libertad de informar las injusticias que presencien. No importa si creen en M\u00ed porque cuando vean que se cumple esta profec\u00eda, entonces se dar\u00e1n cuenta de la Verdad de Mis Ense\u00f1anzas.\n\nEl Libro del Apocalipsis\n\nHoy en d\u00eda, en un mundo que puede verse maltratado y golpeado a causa del colapso econ\u00f3mico, es f\u00e1cil creer que las cosas estar\u00e1n bien. S\u00ed, hijos M\u00edos, en el pasado eso ser\u00eda una suposici\u00f3n natural, pero ya no lo es. El complot, tramado por el grupo central de organizaciones mundiales en cada pa\u00eds, unidos inseparables de 9 contenidas en el Libro de Mi Padre y en el Libro del Apocalipsis.\n\nNo teman, hijos M\u00edos. Vu\u00e9lvanse a M\u00ed y h\u00e1blenme en privado con sus propias palabras y Yo les dar\u00e9 la fortaleza, la esperanza y la energ\u00eda para salir avante de este oscuro pasaje en la historia de la humanidad.\n\nAquellos de ustedes que leen este mensaje, piensen cuidadosamente. Si dudan del contenido, entonces miren a su alrededor y decidan si se atreven a considerar las se\u00f1ales. \u00bfNotan que su libertad de libre albedr\u00edo, dada a ustedes como un don de Mi Padre Eterno, est\u00e1 siendo alterada? Yo, y Mi Padre Eterno nunca interferir\u00edamos con este don Divino, tan sagrado don que es. Pero si el hombre decide aceptar a Satan\u00e1s y las llamas del Infierno, entonces que as\u00ed sea.\n\nDios, Mi Padre Eterno no puede evitar esto. Sin embargo, Satan\u00e1s tratar\u00e1 de quitarles este don del libre albedr\u00edo. Cuando se encuentren que su libre albedr\u00edo les est\u00e1 siendo arrebatado, por fuerzas poderosas sobre las cuales ustedes no tienen control, entonces sabr\u00e1n que el maligno est\u00e1 detr\u00e1s de todo esto.\n\nSatan\u00e1s nunca ganar\u00e1\n\nPor favor, por favor mant\u00e9nganse alerta, Mis preciosos hijos. No cedan. Si suficientes de ustedes rezan y perseveran, salvar\u00e1n almas. Satan\u00e1s y su ej\u00e9rcito nunca ganar\u00e1n. No pueden. Es imposible. Solo Dios tiene el poder de acabar este terrible conflicto.\n\nYo, su Salvador y Juez designado, les animo a ponerse de pie, ser valientes y luchar por lo que es correcto en sus corazones, incluso si sufren miedo. El miedo es dado a ustedes por Satan\u00e1s. El miedo nunca es puesto en sus corazones por M\u00ed o Mi Padre Eterno.\n\nBajen la guardia y abran sus corazones al amor, no al miedo. El amor viene de Dios. Les he dicho que el amor no es algo que sientan, a menos que abran su coraz\u00f3n. El amor y Dios, el Padre Eterno, Creador de esta Tierra, van mano a mano. No se pueden separar. Cuando lo est\u00e9n entonces Satan\u00e1s est\u00e1 obrando.\n\nVayan ahora, hijos M\u00edos, y decidan. \u00bfQuieren que el Amor los envuelva a trav\u00e9s de Mi Sagrado Coraz\u00f3n, o el miedo? Es su decisi\u00f3n.\n\nSu Divino Maestro, Salvador y Justo Juez de Misericordia\n\nJesucristo", 
      "title": "Secretario General de la ONU llama a detener la \u2018propagaci\u00f3n de informaci\u00f3n err\u00f3nea y desinformaci\u00f3n\u2019 en Internet", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2023/02/07/secretario-general-de-la-onu-llama-a-detener-la-propagacion-de-informacion-erronea-y-desinformacion-en-internet/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "QYN5K4YBPy6fgUhkseVH", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "PLANDEMIA_MUNDIAL_COVID": [
          15254
        ], 
        "RosselloCM": [
          70405
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T12:44:00.781198", 
      "text": "Personal m\u00e9dico atiende a una paciente en una unidad de cuidados intensivos en un hospital de Soacha (Colombia). Ivan Valencia (Bloomberg)\n\nLos l\u00edmites del progreso de la medicina no parecen claros para el Colegio M\u00e9dico Colombiano (CMC). La instituci\u00f3n tuvo que disculparse el martes por publicar un art\u00edculo que propon\u00eda utilizar los cuerpos de mujeres con muerte cerebral para \u201cayudar a las parejas sin hijos\u201d. El debate por la gestaci\u00f3n subrogada, habitualmente controversial, explot\u00f3 ante esa sugerencia, y puso contra las cuerdas a la instituci\u00f3n. \u201cNuestro talante siempre ser\u00e1 el progreso de la medicina al servicio de la humanidad con los m\u00e1s altos est\u00e1ndares bio\u00e9ticos\u201d, defendi\u00f3 el CMC.\n\nEl art\u00edculo implicado se public\u00f3 el pasado 17 de enero en Epicrisis, el portal de noticias de la instituci\u00f3n. Era una traducci\u00f3n de un original publicado en el portal de bio\u00e9tica Bioedge, firmado por Michael Cook. Sus fuentes son el trabajo de Anna Smajdor, de la Universidad de Oslo, que en la revista Theoretical Medicine and Bioethics desarrolla el concepto de \u201cdonaci\u00f3n gestacional de cuerpo entero\u201d para pacientes con muerte cerebral. \u201cElla argumenta que estas mujeres podr\u00edan tener un buen uso como sustitutos gestacionales siempre que hayan hecho una directiva anticipada\u201d, dec\u00eda el texto en Epicrisis, ahora retirado. \u201cEs sorprendente que nadie haya discutido esto en detalle antes. \u00bfQu\u00e9 pasa con todos esos cad\u00e1veres de mujeres con tallo cerebral en camas de hospital? \u00bfPor qu\u00e9 sus \u00fateros deber\u00edan desperdiciarse?\u201d, se pregunta.\n\nLa publicaci\u00f3n cita varios argumentos. Uno de ellos es que el embarazo es una experiencia peligrosa que se puede transferir \u201ca aquellos que ya no pueden ser da\u00f1ados\u201d. Otro es que ya est\u00e1 extendida la donaci\u00f3n de \u00f3rganos provenientes de personas con muerte cerebral. Seg\u00fan Smajdor, se sabe que \u201cla vida del paciente ha llegado a su fin\u201d en la situaci\u00f3n de ellos, a diferencia de los casos \u201cm\u00e1s problem\u00e1ticos\u201d de pacientes en estado vegetativo persistente. Adem\u00e1s, la pr\u00e1ctica supuestamente evita \u201clos problemas morales de la subrogaci\u00f3n\u201d.\n\nEl debate por los derechos de las mujeres era abordado en el razonamiento. El texto preve\u00eda las cr\u00edticas feministas contra la cosificaci\u00f3n de las mujeres. No respond\u00eda directamente, pero propon\u00eda incluir a los hombres: \u201c\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si los cuerpos de los hombres pudieran adaptarse para servir como incubadoras fetales? La tecnolog\u00eda para esto est\u00e1 mejorando r\u00e1pidamente\u201d.\n\nLas cr\u00edticas en redes sociales surgieron con el pasar de los d\u00edas. La secretaria de las Mujeres de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn, Ang\u00e9lica Ortiz, declar\u00f3 que ning\u00fan cuerpo se est\u00e1 \u201cdesperdiciando\u201d en la actualidad porque las mujeres no son \u201cuna f\u00e1brica de personas\u201d. \u201cEllas no son mujeres que podr\u00edan tener un buen uso; porque nosotras no somos cosas a usar\u201d, remarc\u00f3 en Twitter. Algo similar opin\u00f3 la congresista Jennifer Pedraza: \u201cLas mujeres no somos utensillos para desechar despu\u00e9s de usadas, las mujeres tenemos derechos humanos, as\u00ed a algunos se les olvide\u201d.\n\nNewsletter El an\u00e1lisis de la actualidad y las mejores historias de Colombia, cada semana en su buz\u00f3n REC\u00cdBALA\n\nNo obstante, las cr\u00edticas no se centraron solo en los derechos de la mujer. El usuario Andres Tisagenlecleucel, que se presenta como m\u00e9dico, record\u00f3 que las familias de los pacientes sufren mucho como para decirles que los cuerpos de sus seres queridos se usar\u00e1n como \u201ccriaderos vivos\u201d. Adem\u00e1s, la asociaci\u00f3n Forum de Pol\u00edtica Feminista cuestion\u00f3 la propuesta como parte de una l\u00f3gica de \u201cmercantilismo neoliberal\u201d.\n\nEl CMC inicialmente no se disculp\u00f3. Opt\u00f3 por reproducir en redes sociales un mensaje que pone al final de todas las publicaciones de su revista: \u201cEpicrisis es el \u00f3rgano oficial de comunicaci\u00f3n del Colegio M\u00e9dico Colombiano. La opini\u00f3n y conceptos personales expresados en los art\u00edculos firmados por un tercero no reflejan la posici\u00f3n de Epicrisis o el Colegio M\u00e9dico Colombiano\u201d. No fue suficiente, y una usuaria les cuestion\u00f3 por el filtro que utilizan para elegir art\u00edculos. La respuesta fue que los textos est\u00e1n basados en \u201cevidencia cient\u00edfica\u201d y que en este caso se referenciaba la publicaci\u00f3n de Smajdor en Theoretical Medicine and Bioethics.\n\nLa cobertura de la controversia en medios como Infobae y El Colombiano redobl\u00f3 la presi\u00f3n. Y el colegio finalmente cedi\u00f3: llen\u00f3 los hilos de cr\u00edticas con respuestas que reproduc\u00edan las \u201csinceras disculpas\u201d de la instituci\u00f3n.\n\nSuscr\u00edbase aqu\u00ed a la newsletter de EL PA\u00cdS sobre Colombia y reciba todas las claves informativas de la actualidad del pa\u00eds.", 
      "title": "Usar mujeres con muerte cerebral para la gestaci\u00f3n subrogada: la pol\u00e9mica publicaci\u00f3n que oblig\u00f3 a rectificar al Colegio M\u00e9dico Colombiano", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://elpais.com/america-colombia/2023-02-02/usar-mujeres-con-muerte-cerebral-para-la-gestacion-subrogada-la-polemica-publicacion-que-obligo-a-rectificar-al-colegio-de-medicos-colombiano.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "KaXMLoYBhPv4-vKHt1-A", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29268
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T04:13:33.688771", 
      "text": "Este curso de \u201c3 d\u00edas de PNL para la Salud\u201d te permitir\u00e1 desarrollar una nueva manera de entender la salud, que va a ayudarte a generar h\u00e1bitos saludables, aprender t\u00e9cnicas para afrontar determinados s\u00edntomas, as\u00ed como descubrir nuevos significados m\u00e1s all\u00e1 del dolor y de las limitaciones producidas por la enfermedad.\n\nLos m\u00e9todos empleados en este curso-taller incluyen t\u00e9cnicas de PNL, as\u00ed como conceptos importantes sobre el funcionamiento de la mente inconsciente.\n\nLa Programaci\u00f3n Neuroling\u00fc\u00edstica o PNL es un conjunto de m\u00e9todos y t\u00e9cnicas destinadas a ser aplicadas en la vida cotidiana para la consecuci\u00f3n, a corto plazo, de metas profesionales y personales que mejoran la calidad de vida.\n\nLa PNL se puede aplicar para tratar: ansiedad, estr\u00e9s, fobias, problemas de relaci\u00f3n de pareja, depresiones, falta de confianza o autoestima, alteraciones del aprendizaje, problemas laborales, terapia sexual, problemas de relaci\u00f3n padres-hijos, jefe-empleados, adicciones, conductas an\u00f3malas e incluso delictivas u hostiles, inhibiciones sociales, complejos, ludopat\u00edas, crisis de vida, enfoques del futuro, mejora de la calidad de vida, etc.\n\nUna de las aplicaciones m\u00e1s fruct\u00edferas de la programaci\u00f3n neuroling\u00fc\u00edstica la puedes encontrar para tratar distintos tipos de condiciones de salud. 3 d\u00edas de PNL para la salud se enfoca especialmente en la relaci\u00f3n mente-cuerpo y la influencia de la salud mental y emocional para mantener el equilibrio interno y el bienestar general de tu cuerpo.", 
      "title": "3 D\u00cdAS DE PNL PARA LA SALUD - Edgardo A. Maidana", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.hotmart.com/K76531928V?dp=1"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "KqXMLoYBhPv4-vKHxl93", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "maskebellas": [
          12382
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T04:13:37.521800", 
      "text": "Wenn du ein Facebook-Konto hast, kannst du mithilfe dieser Tools festlegen, wie unterschiedliche Daten zur Personalisierung von Werbeanzeigen verwendet werden.\n\nEinstellungen f\u00fcr Werbung\n\nUm dir bessere Werbung zu zeigen, verwenden wir Informationen, die Werbetreibende und andere Partner uns zu deinen Aktivit\u00e4ten au\u00dferhalb von Produkten der Meta-Unternehmen, zum Beispiel auf deren Websites und Apps, bereitstellen. In deinen Einstellungen f\u00fcr Werbung kannst du festlegen, ob wir diese Informationen verwenden d\u00fcrfen, um dir Werbung zu zeigen.\n\n\u00dcber das Meta Audience Network k\u00f6nnen Werbetreibende dir Werbeanzeigen in Apps und auf Websites au\u00dferhalb der Produkte der Meta-Unternehmen zeigen. Um relevante Werbeanzeigen auszuliefern, bestimmt das Audience Network zum Beispiel anhand deiner Werbepr\u00e4ferenzen, an welchen Werbeanzeigen du interessiert sein k\u00f6nntest. Diese kannst du in deinen Einstellungen f\u00fcr Werbung verwalten.\n\nWerbepr\u00e4ferenzen\n\nIn deinen Werbepr\u00e4ferenzen kannst du nachsehen, warum du eine bestimmte Werbeanzeige siehst, und festlegen, wie wir die Informationen, die wir erfassen, verwenden d\u00fcrfen, um dir Werbung zu zeigen.\n\nAktivit\u00e4ten au\u00dferhalb von Facebook", 
      "title": "Facebook", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=pfbid02z8rjRRxjzpaUocJKXmZucDGsnr8sEXTGQx6MpzQHjFun7NewmjYRb2xYxDp4divVl&id=100006587349183&sfnsn=mo&mibextid=LROouL"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "7aXZLYYBhPv4-vKHEF4e", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13342
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T23:47:25.593287", 
      "text": "Durante el A\u00f1o Nuevo Lunar se han repartido por todo el pa\u00eds millones de d\u00f3lares en la moneda digital del banco central chino (CBDC), en un intento de impulsar su adopci\u00f3n.\n\nSeg\u00fan un informe publicado el 6 de febrero en Global Times, un medio en lengua inglesa del peri\u00f3dico estatal People's Daily, durante el periodo festivo se pusieron en marcha en todo el pa\u00eds unas 200 \"actividades\" para el e-CNY.\n\nEl objetivo de estas actividades era \"promover el consumo\", la primera vez que el gobierno lo hace desde la reciente relajaci\u00f3n de las restricciones de COVID-19.\n\nAl parecer, varias ciudades regalaron m\u00e1s de 180 millones de yuanes (USD 26.5 millones) de CBDC en programas como subvenciones y cupones de consumo.\n\nEn un ejemplo citado por el medio, el gobierno local de Shenzhen reparti\u00f3 m\u00e1s de 100 millones de yuanes (USD 14.7 millones) en e-CNY para subvencionar el sector hostelero de la ciudad.\n\nUn c\u00f3digo QR (borroso) para pagar con yuanes digitales se muestra en una tienda de conveniencia china, donde los usuarios pueden escanear el c\u00f3digo y utilizar e-CNY para pagar los productos. Fuente: Wikimedia Commons\n\nUn informe del China Daily del 1 de febrero afirma que Hangzhou entreg\u00f3 a cada residente un vale de 80 yuanes (USD 12) de e-CNY el 16 de enero. En total, la ciudad desembols\u00f3 unos 4 millones de yuanes (USD 590,000).\n\nAlgunas de estas iniciativas resultaron muy populares entre los residentes.\n\nCitando datos de la plataforma de comercio electr\u00f3nico Meituan, el Global Times inform\u00f3 que el e-CNY regalado por el gobierno de la ciudad de Hangzhou para las celebraciones de A\u00f1o Nuevo fue utilizado por los residentes en nueve segundos.\n\nEn los \u00faltimos meses, el Gobierno ha promulgado otros objetivos y medidas para impulsar el uso de la CBDC.\n\nEl 1 de febrero, altos funcionarios del partido gobernante en la ciudad de Suzhous establecieron un indicador de rendimiento clave provisional para finales de 2023 de tener 2 billones de yuanes (USD 300,000 millones) en transacciones de e-CNY en la ciudad.\n\nEl objetivo es ambicioso si se tiene en cuenta que las transacciones acumuladas de e-CNY solo superaron los 100,000 millones de yuanes (USD 14,000 millones) en octubre, dos a\u00f1os despu\u00e9s del lanzamiento de la CBDC.\n\nEn un intento de atraer a nuevos usuarios, a finales de diciembre del a\u00f1o pasado, la aplicaci\u00f3n de monedero electr\u00f3nico introdujo la posibilidad de enviar \"paquetes rojos\", llamados hongbao en China, que se utilizan para regalar dinero durante las fiestas.\n\nLa aplicaci\u00f3n tambi\u00e9n recibi\u00f3 una actualizaci\u00f3n a principios de enero que les permite a los usuarios realizar pagos sin contacto con tel\u00e9fonos Android, incluso si el dispositivo se queda sin Internet o sin corriente.\n\nEn diciembre, un antiguo banquero central chino calific\u00f3 los resultados de las pruebas con la e-CNY de \"no ideales\" y admiti\u00f3 que \"su uso ha sido bajo y muy inactivo\".\n\nAclaraci\u00f3n: La informaci\u00f3n y/u opiniones emitidas en este art\u00edculo no representan necesariamente los puntos de vista o la l\u00ednea editorial de Cointelegraph. La informaci\u00f3n aqu\u00ed expuesta no debe ser tomada como consejo financiero o recomendaci\u00f3n de inversi\u00f3n. Toda inversi\u00f3n y movimiento comercial implican riesgos y es responsabilidad de cada persona hacer su debida investigaci\u00f3n antes de tomar una decisi\u00f3n de inversi\u00f3n\n\nSigue leyendo:", 
      "title": "China reparte millones en yuanes digitales para impulsar la adopci\u00f3n, revela un informe", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://es.cointelegraph.com/news/china-doles-out-millions-in-digital-yuan-in-bid-to-boost-adoption-report"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "7qXZLYYBhPv4-vKHIF7Y", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13340
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T23:47:29.879264", 
      "text": "El Banco de Inglaterra (BoE) y el Tesoro consideran que es probable que el Reino Unido necesite crear una moneda digital de banco central (CBDC) para 2030, seg\u00fan un informe del Telegraph del 4 de febrero.\n\nLa hoja de ruta de la \"libra digital\" se presentar\u00e1 la pr\u00f3xima semana, seg\u00fan dijo una fuente gubernamental al peri\u00f3dico. Est\u00e1 previsto que el subgobernador Jon Cunliffe ofrezca una actualizaci\u00f3n de los trabajos del Banco de Inglaterra sobre la CDBC el 7 de febrero.\n\n\"Sobre la base de nuestro trabajo hasta la fecha, el Banco de Inglaterra y el Tesoro de Su Majestad consideran que es probable que se necesite una libra digital en el futuro\", se\u00f1alaron el gobernador Andrew Bailey y el ministro de Finanzas Jeremy Hunt al Telegraph.\n\nEl Banco de Inglaterra declin\u00f3 hacer comentarios sobre el art\u00edculo, pero anunci\u00f3 que pronto se publicar\u00e1 una consulta conjunta sobre la libra digital.\n\nSeg\u00fan los informes, el Reino Unido experiment\u00f3 un descenso del 35% en los pagos en efectivo y monedas en 2020. El efectivo representa aproximadamente uno de cada seis pagos; las tarjetas de d\u00e9bito y cr\u00e9dito, los otros cinco. Una moneda digital del banco central es una versi\u00f3n digital de la moneda fiat, vinculada a las reservas fiat en una proporci\u00f3n de 1:1, que permite a los ciudadanos y a las empresas gestionar los fondos de forma mucho m\u00e1s eficiente y asequible.\n\nLa noticia llega pocos d\u00edas despu\u00e9s de que el Ministerio de Econom\u00eda y Hacienda del Reino Unido publicara en LinkedIn un puesto vacante para un responsable de moneda digital de banco central. La descripci\u00f3n del puesto presentaba la funci\u00f3n como \"importante, compleja y transversal\", que requiere un \"amplio compromiso a trav\u00e9s y m\u00e1s all\u00e1 del Tesoro de Su Majestad\".\n\nLa libra esterlina digital es una de las muchas CBDC que se espera que se introduzcan en todo el mundo en los pr\u00f3ximos a\u00f1os. El Banco Central Europeo (BCE) ha estado debatiendo el futuro de un euro digital, y varios pa\u00edses, entre ellos Suecia y Dinamarca, tambi\u00e9n han empezado a explorar el concepto de monedas digitales.\n\nLa CBDC pionera, el yuan digital chino, se lanz\u00f3 en versi\u00f3n beta el a\u00f1o pasado para las tiendas de aplicaciones locales de iOS y Android. Los \u00faltimos avances incluyen mejoras en la funcionalidad de los contratos inteligentes junto con una serie de casos de uso, inform\u00f3 Cointelegraph.\n\nAclaraci\u00f3n: La informaci\u00f3n y/u opiniones emitidas en este art\u00edculo no representan necesariamente los puntos de vista o la l\u00ednea editorial de Cointelegraph. La informaci\u00f3n aqu\u00ed expuesta no debe ser tomada como consejo financiero o recomendaci\u00f3n de inversi\u00f3n. Toda inversi\u00f3n y movimiento comercial implican riesgos y es responsabilidad de cada persona hacer su debida investigaci\u00f3n antes de tomar una decisi\u00f3n de inversi\u00f3n.\n\nSigue leyendo:", 
      "title": "Un informe indica que es \"probable\" que el Reino Unido necesite una moneda digital, seg\u00fan el Banco de Inglaterra y el Tesoro", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://es.cointelegraph.com/news/uk-is-likely-to-need-digital-currency-says-boe-and-treasury-report"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "8aXZLYYBhPv4-vKHTV45", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13868
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T23:47:41.239508", 
      "text": "Giovanni Maria Mastai-Ferreti, Papa P\u00edo IX, naci\u00f3 en Senigallia, Marcas, en 1792 y muri\u00f3 en Roma, en 1878. Procedente de la peque\u00f1a nobleza italiana, se orden\u00f3 sacerdote en 1819. Era obispo de Imola desde 1832 y cardenal desde 1840. En 1846 fue elegido para suceder en el Papado a Gregorio XVI, y ejerci\u00f3 el ministerio petrino por 32 a\u00f1os. Lo que sigue es el fragmento dedicado al nuevo beato en la homil\u00eda de SS Juan Pablo II en la misa de beatificaci\u00f3n, el 3 de septiembre del 2000:\n\nAl escuchar las palabras de la aclamaci\u00f3n del Evangelio: \"Se\u00f1or, gu\u00edanos por el recto camino\", nuestro pensamiento ha ido espont\u00e1neamente a la historia humana y religiosa del Papa P\u00edo IX, Giovanni Maria Mastai Ferretti. En medio de los acontecimientos turbulentos de su tiempo, fue ejemplo de adhesi\u00f3n incondicional al dep\u00f3sito inmutable de las verdades reveladas. Fiel a los compromisos de su ministerio en todas las circunstancias, supo atribuir siempre el primado absoluto a Dios y a los valores espirituales. Su largu\u00edsimo pontificado no fue f\u00e1cil, y tuvo que sufrir mucho para cumplir su misi\u00f3n al servicio del Evangelio. Fue muy amado, pero tambi\u00e9n odiado y calumniado.\n\nSin embargo, precisamente en medio de esos contrastes resplandeci\u00f3 con mayor intensidad la luz de sus virtudes: las prolongadas tribulaciones templaron su confianza en la divina Providencia, de cuyo soberano dominio sobre los acontecimientos humanos jam\u00e1s dud\u00f3. De ella nac\u00eda la profunda serenidad de P\u00edo IX, aun en medio de las incomprensiones y los ataques de muchas personas hostiles. A quienes lo rodeaban, sol\u00eda decirles: \"En las cosas humanas es necesario contentarse con actuar lo mejor posible; en todo lo dem\u00e1s hay que abandonarse a la Providencia, la cual suplir\u00e1 los defectos y las insuficiencias del hombre\".\n\nSostenido por esa convicci\u00f3n interior, convoc\u00f3 el concilio ecum\u00e9nico Vaticano I, que aclar\u00f3 con autoridad magistral algunas cuestiones entonces debatidas, confirmando la armon\u00eda entre fe y raz\u00f3n. En los momentos de prueba, P\u00edo IX encontr\u00f3 apoyo en Mar\u00eda, de la que era muy devoto. Al proclamar el dogma de la Inmaculada Concepci\u00f3n, record\u00f3 a todos que en las tempestades de la existencia humana resplandece en la Virgen la luz de Cristo, m\u00e1s fuerte que el pecado y la muerte.\n\nfuente: Vaticano\n\naccedido 2391 veces ingreso o \u00faltima modificaci\u00f3n relevante: ant 2012\n\nEstas biograf\u00edas de santo son propiedad de El Testigo Fiel. Incluso cuando figura una fuente, esta ha sido tratada s\u00f3lo como fuente, es decir que el sitio no copia completa y servilmente nada, sino que siempre se corrige y adapta. Por favor, al citar esta hagiograf\u00eda, referirla con el nombre del sitio (El Testigo Fiel) y el enlace de la p\u00e1gina", 
      "title": "Beato P\u00edo IX, papa", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eltestigofiel.org/index.php?idu=sn_499"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "7KXYLYYBhPv4-vKH_147", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13345
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T23:47:21.130448", 
      "text": "Resumen ejecutivo\n\nIntroducci\u00f3n\n\n\"No hemos podido encontrar ni una sola prueba que apoye la idea de que las mascarillas marcan alguna diferencia. Quienquiera que est\u00e9 aconsejando a la gente que lo haga no est\u00e1 basando su decisi\u00f3n en ninguna prueba cient\u00edfica\"\n\nEl estudio de las mascarillas de Bangladesh\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre las mascarillas\n\nResumen\n\nTraducido por el equipo de SOTT.netLa nueva revisi\u00f3n Cochrane sobre las Mascarillas demuestra sin lugar a dudas que los propagadores de la desinformaci\u00f3n estaban en lo cierto y que(excepto el Profesor Vinay Prasad de la UCSF que habl\u00f3 sobre las mascarillas).As\u00ed que ahora s\u00f3lo nos quedapara asesorarnos sobre las estrategias de mitigaci\u00f3n del COVID: Vinay Prasad.Gracias a Stephen Petty por llamar mi atenci\u00f3n esta ma\u00f1ana sobre la nueva revisi\u00f3n Cochrane titulada \"Physical interventions to interrupt or reduce the spread of respiratory viruses (Review)\" \u00c9l escribi\u00f3: \"Una vez m\u00e1s, las mascarillas y los N95 no funcionan - ver p\u00e1ginas marcadas 22-23 De la p\u00e1gina 22:De la p\u00e1gina 23:El comunicado de prensa de Cochrane confirm\u00f3 todo esto y luego concluy\u00f3 \"No se sabe con certeza si el uso de mascarillas o respiradores N95/P2 ayuda a disminuir la propagaci\u00f3n de los virus respiratorios\". S\u00ed, claro. Perm\u00edtanme proporcionarles la traducci\u00f3n al ingl\u00e9s de esa afirmaci\u00f3n:Personalmente, lo que m\u00e1s me impresion\u00f3 fue el estudio de las mascarillas de Bangladesh, en el que se afirmaba que las mascarillas funcionan. Aqu\u00ed est\u00e1 la curva de las mascarillas de tela p\u00farpura frente al placebo. Si pueden ver una diferencia entre las dos, deber\u00edan solicitar inmediatamente un trabajo en el CDC:V\u00e9ase Las mascarillas fracasan en su mayor test en Bangladesh El personal que le aconsej\u00f3 hacer esto deber\u00eda ser despedido.El \u00fanico cient\u00edfico fiable en el que Estados Unidos deber\u00eda confiar para las estrategias de mitigaci\u00f3n de COVID es el profesor Vinay Prasad de la UCSF.La comunidad m\u00e9dica de enfermedades infecciosas es ahora un hazmerre\u00edr por no haber denunciado esto.Aseg\u00farese de compartir este post a lo largo y ancho.", 
      "title": "Un estudio Cochrane demuestra que el debate ha terminado: Las mascarillas NO funcionan -- Salud y Bienestar -- Sott.net", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://es.sott.net/article/86209-Un-estudio-Cochrane-demuestra-que-el-debate-ha-terminado-Las-mascarillas-NO-funcionan"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "6qXYLYYBhPv4-vKH4F5P", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13348
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T23:47:13.358017", 
      "text": "\u00a9 EFE Djokovic celebra su victoria en la final del Open de Australia.\n\nNovak Djokovic podr\u00e1 entrar libremente a Estados Unidos a partir del 11 de mayo de 2023 pese a no contar con la pauta de vacunaci\u00f3n contra la covid, o lo que es lo mismo, el serbio podr\u00e1 pelear por el US Open el pr\u00f3ximo septiembre. As\u00ed ha quedado confirmado este martes, despu\u00e9s de que el gobierno del pa\u00eds anunciara el fin de las restricciones de entrada hasta ahora aplicadas a viajeros no vacunados.\n\nSi las lesiones no lo impiden, el actual n\u00famero uno del mundo tendr\u00e1 oportunidad de pelear el t\u00edtulo en Nueva York, algo que no ha podido hacer en las dos temporadas previas por las leyes vigentes en territorio estadounidense. V\u00eda abierta para Nole, que tratar\u00e1 de aprovechar tan bien sus opciones como en el Open de Australia en este inicio de temporada para apretar la batalla de t\u00edtulos de Grand Slam con Rafa Nadal.\n\nEsta noticia abre considerablemente el calendario de Djokovic, pues tambi\u00e9n podr\u00e1 participar en el resto de torneos celebrados en suelo estadounidense a partir de mayo, como el ATP 500 de Washington, el Masters 1000 de Cincinnati o el ATP 250 de Winston-Salem.\n\nEso s\u00ed, el anuncio tambi\u00e9n ha confirmado su ausencia en los dos primeros Masters 1.000 del curso: el de Indian Wells (6-19 marzo) y el de Miami (20 marzo-2 abril), torneos en los que sus perseguidores en el ranking, Carlos Alcaraz y Stefanos Tsitsipas, amenazar\u00e1n el liderato del r\u00e1nking.", 
      "title": "Confirmado: Estados Unidos levantar\u00e1 las restricciones a los no vacunados y Djokovic podr\u00e1 jugar el US Open", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.msn.com/es-es/deportes/other/confirmado-estados-unidos-levantar%C3%A1-las-restricciones-a-los-no-vacunados-y-djokovic-podr%C3%A1-jugar-el-us-open/ar-AA16XGD0"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "8qXZLYYBhPv4-vKHXV7Y", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "maskebellas": [
          12373
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T23:47:45.316552", 
      "text": "ein Google-Unternehmen\n\nGoogle-Dienste anzubieten und zu betreiben\n\nAusf\u00e4lle zu pr\u00fcfen und Ma\u00dfnahmen gegen Spam, Betrug und Missbrauch zu ergreifen\n\nDaten zu Zielgruppeninteraktionen und Websitestatistiken zu erheben. Mit den gewonnenen Informationen m\u00f6chten wir verstehen, wie unsere Dienste verwendet werden, und die Qualit\u00e4t dieser Dienste verbessern.\n\nneue Dienste zu entwickeln und zu verbessern\n\nWerbung auszuliefern und ihre Wirkung zu messen\n\npersonalisierte Inhalte anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\npersonalisierte Werbung anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\nWenn Sie \u201eAlle ablehnen\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies nicht f\u00fcr diese zus\u00e4tzlichen Zwecke.\n\nNicht personalisierte Inhalte und Werbung werden u. a. von Inhalten, die Sie sich gerade ansehen, und Ihrem Standort beeinflusst (welche Werbung Sie sehen, basiert auf Ihrem ungef\u00e4hren Standort). Personalisierte Inhalte und Werbung k\u00f6nnen auch Videoempfehlungen, eine individuelle YouTube-Startseite und individuelle Werbung enthalten, die auf fr\u00fcheren Aktivit\u00e4ten wie auf YouTube angesehenen Videos und Suchanfragen auf YouTube beruhen. Sofern relevant, verwenden wir Cookies und Daten au\u00dferdem, um Inhalte und Werbung altersgerecht zu gestalten.\n\nWir verwenden Cookies und Daten, umWenn Sie \u201eAlle akzeptieren\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies und Daten auch, umW\u00e4hlen Sie \u201eWeitere Optionen\u201c aus, um sich zus\u00e4tzliche Informationen anzusehen, einschlie\u00dflich Details zum Verwalten Ihrer Datenschutzeinstellungen. Sie k\u00f6nnen auch jederzeit g.co/privacytools besuchen.", 
      "title": "Bevor Sie zu YouTube weitergehen", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.youtube.com/live/yjZocc2u1s8?feature=share"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "9KXZLYYBhPv4-vKHfV7D", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "DrDeBenito": [
          978
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T23:47:53.613753", 
      "text": "", 
      "title": "Sube el c\u00e1ncer y baja la confianza", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/5LnKPSloiow"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "86XZLYYBhPv4-vKHbl4z", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "maskebellas": [
          12372
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T23:47:49.677526", 
      "text": "", 
      "title": "LA SE\u00d1AL DE LOS TERREMOTOS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/Ja1KzXOfOHo"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "iINeLIYBPy6fgUhk8-XQ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          23120
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:54:25.742790", 
      "text": "En lo que va de febrero han arribado 624 personas a las islas, frente a las 556 del mes pasado. El tr\u00e1nsito en esta ruta se dispar\u00f3 hace tres a\u00f1os, y ahora se est\u00e1 estabilizando tras el visto bueno del Ejecutivo espa\u00f1ol al plan de autonom\u00eda marroqu\u00ed para el S\u00e1hara Occidental.\n\nJairo Vargas Mart\u00edn\n\nLa semana despu\u00e9s de la Reuni\u00f3n de Alto Nivel (RAN) entre Espa\u00f1a y Marruecos comienza con un notable repunte del n\u00famero de personas migrantes llegadas a Canarias, la ruta migratoria m\u00e1s activa, pero que lleva dos a\u00f1os registrando descensos tras el visto bueno del Gobierno espa\u00f1ol al plan de autonom\u00eda marroqu\u00ed para el S\u00e1hara Occidental.\n\nPublicidad\n\nEntre el 1 y el 7 de febrero han llegado al archipi\u00e9lago 624 personas , seg\u00fan los reportes diarios de Salvamento Mar\u00edtimo, que la madrugada del lunes al martes rescat\u00f3 a 155 personas a bordo de dos lanchas neum\u00e1ticas al sureste de Lanzarote. Es decir, que solo en los primeros siete d\u00edas de febrero han arribado m\u00e1s personas migrantes a las islas que en todo el mes de enero, que acab\u00f3 con 556 personas rescatadas de 14 embarcaciones.\n\nClick to enlarge A fallback.\n\nUna cifra que sorprende despu\u00e9s de un comienzo de a\u00f1o y final de 2022 con una reducci\u00f3n significativa en el tr\u00e1nsito de esta ruta que ha durando, por el momento, hasta despu\u00e9s de la cumbre hispano marroqu\u00ed, en la que el control migratorio era uno de los asuntos clave y la gran baza con la que Marruecos suele presionar a Espa\u00f1a y a la UE.\n\nEste fin de semana, el primero despu\u00e9s de la cumbre, ha sido el primer pico con varias llegadas a Canarias del a\u00f1o, y se ha producido m\u00e1s tarde de lo habitual en a\u00f1os anteriores. De hecho, este enero ha sido el que menos llegadas ha registrado en los \u00faltimo tres a\u00f1os \u2014los m\u00e1s cr\u00edticos desde la crisis de los cayucos de 2005 y 2006, con un descenso del 82,3% respecto al de 2022, cuando llegaron casi 3.200 personas.\n\nPublicidad\n\nEl aumento del tr\u00e1fico de pateras en esta ruta comenz\u00f3 en 2019, pero eclosion\u00f3 con mucha fuerza en 2020 y 2021, generando graves problemas en la gesti\u00f3n de la acogida en Canarias que obligaron al Gobierno a improvisar una serie de centros de recepci\u00f3n en varias islas.\n\nEl cierre de esta ruta, la m\u00e1s peligrosa del mundo seg\u00fan Naciones Unidas, ha sido la mayor preocupaci\u00f3n del Gobierno en el plano migratorio desde 2021, y solo empez\u00f3 a estabilizarse despu\u00e9s de que Pedro S\u00e1nchez visitara Marruecos para sellar la paz diplom\u00e1tica el pasado abril.\n\nPublicidad\n\nEn septiembre ya se vieron los primeros resultados claros de esta reconciliaci\u00f3n. Marruecos reforz\u00f3 la vigilancia en sus costas y en las del S\u00e1hara ocupado; descendieron las llegadas de pateras, aumentaron las salidas interceptadas por Marina Real marroqu\u00ed y 2022 acab\u00f3 con un descenso de la llegada de migrantes a las islas de casi el 25%. En 2021, a\u00f1o de la crisis en la que Marruecos permiti\u00f3 el cruce masivo de m\u00e1s de 10.000 personas por su frontera con Ceuta, la ruta canaria solo hab\u00eda descendido un 4% respecto a 2020, y las llegadas superaban las 20.000.\n\nHasta la celebraci\u00f3n de la cumbre, Marruecos ha seguido manteniendo a raya la salida de embarcaciones tanto en el Estrecho y el Mar de Albor\u00e1n como en su costa atl\u00e1ntica. El Gobierno ha sacado pecho en varias ocasiones de esta reducci\u00f3n, en teor\u00eda, fruto de las nuevas relaciones entre ambos pa\u00edses. En la reuni\u00f3n de Rabat de la pasada semana, ambos ministerios del Interior reforzaron su cooperaci\u00f3n en la lucha contra el tr\u00e1fico de personas y en el control de los flujos migratorios.\n\nPublicidad\n\nCon la ruta m\u00e1s caliente bajo control, Espa\u00f1a quer\u00eda avanzar hacia el siguiente paso para recuperar totalmente la situaci\u00f3n previa a la quiebra de relaciones. Eso pasaba por que Marruecos volviera a aceptar a migrantes deportados, algo habitual hasta el estallido de la pandemia en 2020. Como era de esperar, no hubo ning\u00fan anuncio sobre este punto al cierre de RAN, aunque Interior conf\u00eda en que la maquinaria de las devoluciones y expulsiones al pa\u00eds vecino se vuelva a activar a lo largo de este a\u00f1o.\n\nPor el momento, la realidad pasa por cierta inestabilidad en la ruta canaria solo una semana despu\u00e9s de la reuni\u00f3n en la que Mohamed VI ni siquiera recibi\u00f3 al presidente espa\u00f1ol y a sus 12 ministros.", 
      "title": "La semana despu\u00e9s de la cumbre entre Espa\u00f1a y Marruecos deja m\u00e1s migrantes llegados a Canarias que todo enero", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.publico.es/sociedad/llegada-migrantes-canarias-repunta-fuerza-cumbre-espana-marruecos.html/amp"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "hoNeLIYBPy6fgUhkzuUA", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          23123
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:54:16.062878", 
      "text": "La Junta de Castilla-La Mancha ha ordenado la puesta en cuarentena de todas las explotaciones ganaderas con ganado ovino o caprino de Albacete, Cuenca, Toledo y Ciudad Real por el avance de la viruela ovina. Se excluye Guadalajara porque hay poco ganado. La medida afecta a 6.000 explotaciones ganaderas y a una caba\u00f1a de tres millones y medio de ovejas y corderos. La enfermedad ha obligado ya a sacrificar a casi 40.000 animales, seg\u00fan la Consejer\u00eda de Agricultura y Desarrollo Rural. Hasta el momento solo se han detectado brotes en dos provincias: Ciudad Real y Cuenca. En esta \u00faltima es donde comenzaron los primeros brotes a finales del a\u00f1o pasado, con seis focos en Villaescusa de Haro y cuatro en T\u00e9bar y La Alberca de Z\u00e1ncara. Sin embargo, la detecci\u00f3n de un posible nuevo brote en Ciudad Real en una gran explotaci\u00f3n ha hecho saltar las alarmas por si se estuviera produciendo una transmisi\u00f3n comunitaria entre los reba\u00f1os.\n\nLa directora general de Agricultura, Cruz Ponce, ha firmado una orden que ha entrado en vigor este martes y que proh\u00edbe los desplazamientos de animales entre explotaciones. El objetivo es claro: evitar que se mezclen unas reses con otras y que pueda extenderse el contagio. \u201cEs algo parecido a lo que se hizo con el covid, pero con los animales\u201d, explica la directora general castellanomanchega. Solo habr\u00e1 una excepci\u00f3n: las reses podr\u00e1n acudir a los mataderos para el sacrificio. La leche de las ovejas tambi\u00e9n podr\u00e1 recogerse porque estamos hablando de la materia prima del producto estrella de esta comunidad aut\u00f3noma: el queso manchego. El consejero de Agricultura, Francisco Mart\u00ednez Arroyo, justificaba este lunes la toma de esta medida en proteger la producci\u00f3n, que bati\u00f3 r\u00e9cord el a\u00f1o pasado.\n\nNo hay riesgo para el ser humano\n\nEl gobierno castellanomanchego ha querido ser tajante a la hora de explicar que la viruela ovina no es una enfermedad que se transmita al ser humano. \u201cNo es una enfermedad zoon\u00f3tica\u201d, dice la directora general de Agricultura, por lo que \u201cno hay posibilidad de contagio a las personas\u201d. A\u00f1ade que \u201cuno s\u00ed que puede llevar el virus, por ejemplo, en la ropa y trasladarlo de una explotaci\u00f3n a otra, pero no se puede contagiar\u201d. De ah\u00ed que se extremen las medidas de seguridad en los traslados de animales de unas explotaciones a otras. Una pr\u00e1ctica muy com\u00fan era que entre ganaderos se vendieran reses entre ellos, algo que ahora estar\u00e1 prohibido porque solo podr\u00e1n ir al matadero.\n\nLa medida adem\u00e1s no tiene vigencia temporal. \u201cLa idea es que los cebaderos terminen su ciclo de cebo \u2013desde que reciben al animal y lo llevan al matadero-, para que se vac\u00eden las explotaciones y poder desinfectar las instalaciones\u201d, ha contado esta alto cargo del gobierno regional, por lo que estar\u00edamos hablando de un par de meses. El gobierno de Castilla-La Mancha quiere compensar a los ganaderos por estos trastornos y de momento a los que ya les ha afectado un brote de viruela ovina han recibido en su conjunto cuatro millones de euros.\n\nCastilla-La Mancha es la \u00fanica regi\u00f3n de la Uni\u00f3n Europea que tiene actualmente brotes de viruela ovina. La enfermedad lleg\u00f3 a la provincia de Cuenca procedente de un cebadero de Granada, donde ya se ha dado por controlada. La viruela ovina est\u00e1 incluida en la categor\u00eda A dentro del reglamento de enfermedades animales de la Uni\u00f3n Europea, lo que implica tomar medidas en caso de detectarse focos.", 
      "title": "Castilla-La Mancha decreta cuarentena para todas las ganader\u00edas de ovejas y corderos por el avance de la viruela ovina", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://elpais.com/espana/2023-02-07/castilla-la-mancha-decreta-cuarentena-para-todas-las-ganaderias-de-ovejas-y-corderos-por-el-avance-de-la-viruela-ovina.html?outputType=amp"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "iYNfLIYBPy6fgUhkA-VX", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15616
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:54:29.714910", 
      "text": "", 
      "title": "Disney+ retira en Hong Kong otro cap\u00edtulo de Los Simpson por cr\u00edticas a China", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2023/02/07/disney-retira-en-hong-kong-otro-capitulo-de-los-simpson-por-criticas-a-china/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "foNeLIYBPy6fgUhkS-V7", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29242
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:53:42.644859", 
      "text": "", 
      "title": "Sobre PODEMOS, IRENE MONTERO y la LEY \"SOLO S\u00cd ES S\u00cd\" en 7NN \ud83d\udcfa", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/f3FsoPkGW18"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "jYNfLIYBPy6fgUhkV-UF", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "apellidoobligatorio": [
          1396
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:54:51.139859", 
      "text": "", 
      "title": "Ex\u00e9gesis Heterodoxa del APOCALIPSIS 5: Las bestias y la marca", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/k0AruZkEhgo"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "HKViLoYBhPv4-vKHeV-0", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15619
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:17:31.053156", 
      "text": "Por Roc\u00edo Orizaola \u2013 hispanidad.com\n\nLa psiquiatra infantil Caroline Eliacheff acaba de publicar el libro \u2018La f\u00e1brica de los ni\u00f1os transg\u00e9nero\u2019en el que habla de c\u00f3mo las solicitudes de cambio de sexo entre ni\u00f1os y adolescentes se han disparado tanto en Estados Unidos como en Europa. La Contra de La Vanguardia ha hablado con ella en una entrevista que recoge Religi\u00f3n en Libertad.\n\n\u201cHasta hace veinte a\u00f1os s\u00f3lo uno de cada 10.000 chicos y s\u00f3lo una de cada 20.000 ni\u00f1as quer\u00eda cambiar de sexo, y desde entonces el porcentaje se ha multiplicado por 1.000 y en algunos pa\u00edses por 4.000\u201d, analiza Eliacheff. Cambio al que hay que a\u00f1adir otra variaci\u00f3n, ahora son en su mayor\u00eda chicas: \u201cObserve, adem\u00e1s, que antes eran chicos y hoy son las chicas la mayor\u00eda, el 80% de quienes quieren cambiar su sexo y un 70% han sufrido trastornos previos como autismo, depresi\u00f3n, agresiones sexuales o han crecido en una familia disfuncional\u201d.\n\nEliacheff alerta de que en Espa\u00f1a se est\u00e1n usando m\u00e9todos prohibidos en otros pa\u00edses: \u201cDurante los \u00faltimos 30 a\u00f1os, si un menor quer\u00eda cambiar de sexo se le aplicaba el denominado protocolo neerland\u00e9s: bloqueadores de pubertad y hormonas cruzadas. Pero tras observar sus resultados perniciosos e irreversibles est\u00e1 prohibido en Finlandia, Noruega, el Reino Unido y estados norteamericanos\u201d, afirma.\n\nY va m\u00e1s all\u00e1, las cirug\u00edas tambi\u00e9n se han prohibido en muchos de esos pa\u00edses: \u201cEs testosterona para chicas que quieren ser chicos y estr\u00f3genos para chicos que quieren ser chicas. Esos pa\u00edses tambi\u00e9n han prohibido la cirug\u00eda de amputaci\u00f3n entre los 16 y los 18 a\u00f1os. Y deber\u00edamos prohibirlas ya en Francia, Espa\u00f1a, Alemania, Italia\u2026\u201d.\n\nEliacheff aboga por saber qu\u00e9 hay detr\u00e1s de las peticiones, antes de medicar u operar: \u201cAntes de adoptar la actitud transafirmativa de \u2018s\u00e9 quien crees que eres\u2019, lo \u00e9tico ser\u00eda que el profesional realizara unestudio concienzudo de antecedentes, historia familiar y luego diera tiempo para reflexionar a todos\u201d.\n\nLa experta se\u00f1ala a los responsables de este aumento y de las atrocidades que se cometen: \u201cAlgunos m\u00e9dicos y activistas promueven el aumento de casos interesadamente, por eso ha cambiado el tipo de menor que pide esa intervenci\u00f3n. Y recetan apresuradamente hormonas a adolescentes influidos por las redes que un d\u00eda dicen sentirse de otro sexo\u201d.\n\nEliacheff aboga por saber qu\u00e9 hay detr\u00e1s de las peticiones, antes de medicar u operar: \u201cAntes de adoptar la actitud transafirmativa de \u2018s\u00e9 quien crees que eres\u2019, lo \u00e9tico ser\u00eda que el profesional realizara unestudio concienzudo de antecedentes, historia familiar y luego diera tiempo para reflexionar a todos\u201d.\n\nSobre los sentimientos de las personas trans asegura que \u201cSon del todo respetables, pero tambi\u00e9n mudables seg\u00fan d\u00edas y momentos. En cambio, los tratamientos y la cirug\u00eda trans son irreversibles. Y hoy se recetan con interesada ligereza\u201d.\n\n\n\nAdem\u00e1s, Eliacheff habla de las incongruencias a las que se han llegado con las leyes Trans: \u201cQue a los menores de 16 a\u00f1os los protejamos prohibi\u00e9ndoles mantener relaciones sexuales, alcohol o conducir\u2026y, en cambio, les permitamos modificar su cuerpo de forma radical e irreversible sin estudio previo\u201d.\n\nLa psic\u00f3loga tambi\u00e9n ha explicado el papel de los padres: \u201cQue se mantengan unidos a sus hijos y reflexionen juntos sobre lo que es definitivo. Y bloquear con medicamentos la pubertad es definitivo; no es el bot\u00f3n \u2018pause\u2019 de la tele\u201c. Y a\u00f1ade: \u201cPod\u00edan permanecer en una posici\u00f3n ambivalente para facilitar al menor que tambi\u00e9n lo sea y no colocarlo en una autopista r\u00e1pida en la que convertir en irreversible sin reflexi\u00f3n previa lo que decidieron en un momento\u201d.\n\nEliacheff explica el motivo de por qu\u00e9 se produce m\u00e1s en mujeres que en hombre: \u201cLa transformaci\u00f3n en mujer no es f\u00e1cil: sufrimos una enorme presi\u00f3n est\u00e9tica. Una adolescente trans operada me dec\u00eda hace poco que solo estaba eliminando en su cuerpo \u2018todo lo que ella no sent\u00eda'\u201d, se\u00f1ala.\n\n\n\n\u201cUna locura. Una anor\u00e9xica que pide al m\u00e9dico una liposucci\u00f3n no la obtiene, porque si es \u00e9tico la deriva a salud mental. En cambio, hoy hay menores que dicen que no les gusta su cuerpo y enseguida les recetan hormonas\u201d, denuncia.\n\nEliacheff pide que la Administraci\u00f3n \u201cproteja a los menores, y eso no es discriminar a nadie.Protegerles es darles tiempo a reflexionar antes de la decisi\u00f3n irreversible. Recordemos que ser trans no es una patolog\u00eda y la Seguridad Social no puede subvencionar una vida entera de medicamentos para curarla. Homosexualidad y transexualidad son cosas diferentes. S\u00f3lo los activistas trans las mezclan interesadamente\u201d.", 
      "title": "Psiquiatra infantil alerta de los riesgos de la Ley Trans en Espa\u00f1a", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2023/02/07/psiquiatra-infantil-alerta-de-los-riesgos-de-la-ley-trans-en-espana/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "i4NfLIYBPy6fgUhkNuUz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29807
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:54:42.668122", 
      "text": "La contaminaci\u00f3n en las playas es un problema que afecta a todo el planeta, en mayor o menor medida en cada lugar, pero sin duda algo a lo que hay que prestar especial atenci\u00f3n y contribuir a su protecci\u00f3n en la medida de lo posible, por ejemplo no generando suciedad en ellas. Te contamos qu\u00e9 son las bolitas de pl\u00e1stico en las playas de Espa\u00f1a que est\u00e1 afectando a varias comunidades y especialmente a pa\u00edses como Francia, un grave problema que se puede llegar a convertir en una cat\u00e1strofe ambiental.\n\nLa invasi\u00f3n de bolitas de pl\u00e1stico en las playas que alerta al mundo\n\nEn las \u00faltimas semanas, las playas del noroeste de Francia se han llenado de millones de peque\u00f1as bolitas de pl\u00e1stico blanco, casi diminutas, gr\u00e1nulos de pl\u00e1stico industrial que miden unos 5 mil\u00edmetros y que se suelen utilizar para la fabricaci\u00f3n de todo tipo de objetos. No es la primera vez que esto sucede, pero en este caso es tal la cantidad de bolitas que est\u00e1 camino de convertirse en una cat\u00e1strofe ambiental de grandes dimensiones.\n\nLas autoridades francesas llevan tiempo estudiando el problema, el cual catalogan de \u00abpesadilla ambiental\u00bb, y a d\u00eda de hoy a\u00fan no se ha podido identificar a los responsables, y no parece que vaya a ser f\u00e1cil hacerlo. Seg\u00fan las estimaciones de Surfrider Foundation Europe, una organizaci\u00f3n que ha coordinado la limpieza de estas bolistas en varias zonas de costa afectadas, cada a\u00f1o se dispersan unas 230.000 toneladas de estas bolitas en la naturaleza, y m\u00e1s de la mitad acaban en las playas europeas, incluyendo en las costas espa\u00f1olas.\n\nEn Espa\u00f1a se han visto estos pellets en zonas como la costa gallega o la playa de La Pineda en Tarragona, siendo en 2018 el peor momento cuando se llegaron a detectar entre 30-90 millones de unidades en las costas de Tarragona. Se estudi\u00f3 el origen, que en ese momento se crey\u00f3 que era el pol\u00edgono petroqu\u00edmico de Tarragona que alberga industrias que producen esos pellets, pero no existi\u00f3 entonces ni ahora la certeza de que eso fuera as\u00ed, y las bolistas de pl\u00e1stico en las playas de Tarragona no han dejado de aparecer.\n\nConsideradas micropl\u00e1sticos, estas bolitas tienen un gran peligro a nivel ambiental, ya que apenas se ven de forma individual pero al estar en millones resultan muy contaminantes para los oc\u00e9anos y para toda la vida marina que pueda encontrarse en ellos, ya que las especies marinas se las pueden tragar y morir.", 
      "title": "Alerta medioambiental en las playas de Espa\u00f1a: una invasi\u00f3n de bolitas de pl\u00e1stico que afecta a varias comunidades", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://okdiario.com/curiosidades/alerta-medioambiental-playas-espana-invasion-bolitas-plastico-que-afecta-varias-comunidades-10407682"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ioNfLIYBPy6fgUhkHuWD", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15615
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:54:36.671332", 
      "text": "", 
      "title": "La moda trans: en tres a\u00f1os m\u00e1s de 1.000 menores han sido medicados con efectos da\u00f1inos e irreversibles para su salud", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2023/02/07/la-moda-trans-en-tres-anos-mas-de-1-000-menores-han-sido-medicados-con-efectos-daninos-e-irreversibles-para-su-salud/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "jINfLIYBPy6fgUhkRuWn", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29803
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:54:46.945508", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/antonio_rvega/status/1622515388893347840?s=20&t=G2v1A0R_1k06Rn5CJ9a6qg"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "F6ViLoYBhPv4-vKHEl87", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "apellidoobligatorio": [
          1400
        ], 
        "elexpresodemedianoche": [
          23136
        ], 
        "rafapalreal": [
          29256
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:17:04.566611", 
      "text": "ein Google-Unternehmen\n\nGoogle-Dienste anzubieten und zu betreiben\n\nAusf\u00e4lle zu pr\u00fcfen und Ma\u00dfnahmen gegen Spam, Betrug und Missbrauch zu ergreifen\n\nDaten zu Zielgruppeninteraktionen und Websitestatistiken zu erheben. Mit den gewonnenen Informationen m\u00f6chten wir verstehen, wie unsere Dienste verwendet werden, und die Qualit\u00e4t dieser Dienste verbessern.\n\nneue Dienste zu entwickeln und zu verbessern\n\nWerbung auszuliefern und ihre Wirkung zu messen\n\npersonalisierte Inhalte anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\npersonalisierte Werbung anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\nWenn Sie \u201eAlle ablehnen\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies nicht f\u00fcr diese zus\u00e4tzlichen Zwecke.\n\nNicht personalisierte Inhalte und Werbung werden u. a. von Inhalten, die Sie sich gerade ansehen, und Ihrem Standort beeinflusst (welche Werbung Sie sehen, basiert auf Ihrem ungef\u00e4hren Standort). Personalisierte Inhalte und Werbung k\u00f6nnen auch Videoempfehlungen, eine individuelle YouTube-Startseite und individuelle Werbung enthalten, die auf fr\u00fcheren Aktivit\u00e4ten wie auf YouTube angesehenen Videos und Suchanfragen auf YouTube beruhen. Sofern relevant, verwenden wir Cookies und Daten au\u00dferdem, um Inhalte und Werbung altersgerecht zu gestalten.\n\nWir verwenden Cookies und Daten, umWenn Sie \u201eAlle akzeptieren\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies und Daten auch, umW\u00e4hlen Sie \u201eWeitere Optionen\u201c aus, um sich zus\u00e4tzliche Informationen anzusehen, einschlie\u00dflich Details zum Verwalten Ihrer Datenschutzeinstellungen. Sie k\u00f6nnen auch jederzeit g.co/privacytools besuchen.", 
      "title": "Bevor Sie zu YouTube weitergehen", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.youtube.com/live/2BTS7Ow1hSc?feature=share"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "HaViLoYBhPv4-vKHh18Q", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29837
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:17:34.474558", 
      "text": "Ciudad Real\n\nCastilla La Mancha ha participado en una investigaci\u00f3n internacional para crear la primera vacuna para abejas a nivel mundial. Un ensayo realizado por los cient\u00edficos del Centro de Investigaci\u00f3n Ap\u00edcola y Medioambiental de Marchamalo, en Guadalajara, uno de los m\u00e1s punteros en torno a estos insectos.\n\nEl CIAPA ha participado junto a otros investigadores de Austria, Dinamarca y Canad\u00e1 en este proyecto impulsado desde la Universidad de Helsinki, en Finlandia, y la empresa estadounidense de biotecnolog\u00eda Dalan Animal Health, como nos ha contado Esteban Garc\u00eda, director del Instituto Regional de Investigaciones Agroalimentarias y Forestales de Castilla La Mancha, con sede en Tomelloso, y del que depende el centro de Marchamalo.\n\nLo m\u00e1s novedoso que presenta el proyecto, es que hasta ahora el concepto de vacuna no exist\u00eda en los insectos, ya que carecen de memoria inmunol\u00f3gica como los mam\u00edferos. Pero uno de los descubrimientos que aporta el estudio es que la abeja reina si es capaz de transmitir anticuerpos a las larvas. Por lo que mezclando este medicamento con la jalea real del que se alimenta llega al resto de la colonia.\n\nTras meses de pruebas el centro ha comprobado la eficacia de la vacuna. unos resultados que se han replicado en el resto de investigaciones. Unos buenos datos que ha permitido que el f\u00e1rmaco ya se haya aprobado en Estados Unidos y se espera que pr\u00f3ximamente se haga en el resto de pa\u00edses, aunque todav\u00eda no hay fechas.\n\nAmpliar\n\nSe trata de un importante avance con el que se logar\u00e1 frenar parte de la alta mortandad de las abejas, tambi\u00e9n en las colmenas espa\u00f1olas donde esta enfermedad es bastante frecuente.\n\nUn insecto fundamental ya que sin su actividad se ver\u00eda muy mermada la polinizaci\u00f3n y la producci\u00f3n agr\u00edcola, que seg\u00fan algunos estudios esta ca\u00edda ser\u00eda de entre un 70 y un 90 por ciento.", 
      "title": "Probada con \u00e9xito en Castilla La Mancha la primera vacuna para abejas a nivel mundial", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://cadenaser.com/castillalamancha/2023/02/04/probada-con-exito-en-castilla-la-mancha-la-primera-vacuna-para-abejas-a-nivel-mundial-ser-ciudad-real/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "H6ViLoYBhPv4-vKHqV_P", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29835
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:17:43.371653", 
      "text": "", 
      "title": "Hansen \u201cC\u00f3mo planean quedarse con tu casa: La transferencia de riqueza de la Agenda 2030\u201d", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@KritouMZZ:6/BjornAndreasBullHansen:c"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "JaVjLoYBhPv4-vKHAF-T", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17802
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:18:05.582371", 
      "text": "", 
      "title": "EX PARLAMENTARIA LUCHANDO CONTRA EL SISTEMA Y LAS \u00c9LITES ( Gretel Ledo)", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/xXRkILmESEo"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "I6ViLoYBhPv4-vKH3V9f", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29829
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:17:56.567877", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.20minutos.es/noticia/5098793/0/nina-7-anos-cancer-mama-chile/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "FKVhLoYBhPv4-vKH9l8U", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29257
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:16:57.358458", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/GoldTelegraph_/status/1623042110743252992?t=-4C5kQaQ7Fn7zOLU4wLdeg&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "GqViLoYBhPv4-vKHTF-A", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          11493
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:17:19.482538", 
      "text": "Estados Unidos experiment\u00f3 un desarrollo genuinamente vasto de la ciencia biom\u00e9dica en las primeras d\u00e9cadas del siglo XX, que a su vez impact\u00f3 a la comunidad de psiquiatr\u00eda acad\u00e9mica y cambi\u00f3 la forma en que se conceptualizaban los enfoques de investigaci\u00f3n cl\u00ednica y b\u00e1sica en psiquiatr\u00eda. Este desarrollo se bas\u00f3 en gran medida en la reestructuraci\u00f3n de las universidades de investigaci\u00f3n tanto en los EE. UU. como en Canad\u00e1, siguiendo el influyente informe del administrador cient\u00edfico y pol\u00edtico formado en Johns Hopkins, Abraham Flexner (1866-1959). El informe de Flexner escrito por encargo de la Fundaci\u00f3n Carnegie para el Avance de la Ense\u00f1anza en Washington, DC, tambi\u00e9n tuvo una gran influencia en la medicina alternativa y complementaria (MAC) en psiquiatr\u00eda a lo largo del siglo XX.\n\n\u00bfPero que se esconde detras de este informe?\n\nA continuaci\u00f3n te presentamos un video informe para que sepas como fue armado el juego de la salud que hoy en d\u00eda nos siguen haciendo jugar.", 
      "title": "EL INFORME QUE CAMBIO LA MEDICINA PARA SIEMPRE Y \u00bfY para mal?", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://nurparatodos.com.ar/el-informe-que-cambio-la-medicina/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "G6ViLoYBhPv4-vKHZF93", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15620
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:17:25.617566", 
      "text": "", 
      "title": "El Pent\u00e1gono podr\u00eda haber ocultado \u201cdeliberadamente\u201d a Trump globos esp\u00eda chinos, seg\u00fan representante republicano", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2023/02/07/el-pentagono-podria-haber-ocultado-deliberadamente-a-trump-buques-espia-chinos-segun-representante-republicano/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "EqVhLoYBhPv4-vKH319f", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29258
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:16:51.541858", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/GoldTelegraph_/status/1623064019430174720?t=xdQnZUvwo9II1XLR9oKruQ&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "GaViLoYBhPv4-vKHNF-z", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32815
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:17:13.390513", 
      "text": "", 
      "title": "Entrevista con Michael Voor: \u00abL.M. Gonz\u00e1lez Mata (Cisne), el James Bond de Franco\u00bb \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/entrevista-con-michael-voor-l-m-gonzalez-mata-cisne-el-james-bond-de-franco/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "S6VML4YBhPv4-vKHKF_F", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29846
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T06:32:45.763848", 
      "text": "Los dispositivos port\u00e1tiles que recopilan las ondas cerebrales de los empleados, con el fin de analizar datos, impulsados \u200b\u200bpor inteligencia artificial para monitorear la productividad, la lealtad y las inclinaciones rom\u00e1nticas del personal pronto se convertir\u00e1n en la nueva normalidad, seg\u00fan una presentaci\u00f3n en el evento Davos 2023 del Foro Econ\u00f3mico Mundial.\n\nEl segmento se titul\u00f3 Ready for Brain Transparency? (\u00bfPreparados para la transparencia cerebral?) y fue moderado por el CEO de Atlantic, Nicholas Thompson y Nita Farahan de la Facultad de Derecho de la Universidad de Duke.\n\nThompson present\u00f3 el segmento como una vista previa de la tecnolog\u00eda que \u00abUsar\u00e1 las ondas cerebrales para luchar contra el crimen, ser m\u00e1s productivo y encontrar el amor\u00bb, mientras ped\u00eda a la audiencia que prestara atenci\u00f3n a un corto animado que sirvi\u00f3 como introducci\u00f3n.\n\nM\u00c1S SOBRE EL FORO ECON\u00d3MICO MUNDIAL\n\nLa animaci\u00f3n mostraba a una mujer que trabajaba con un ordenador y acababa de cumplir el plazo para completar un memor\u00e1ndum cr\u00edtico. Durante el proceso, la IA fue capaz de determinar que su nivel de estr\u00e9s aumentaba a medida que se acercaba la fecha l\u00edmite, por lo que se intervino en su ordenador, d\u00e1ndole instrucciones para que se tomara un \u00abdescanso cerebral\u00bb.\n\nEl corto tambi\u00e9n inclu\u00eda partes sacadas directamente de la ciencia ficci\u00f3n dist\u00f3pica.\n\nEn una ocasi\u00f3n, la mujer se distrajo echando un vistazo a un nuevo compa\u00f1ero de trabajo por el que se sent\u00eda atra\u00edda durante su trabajo de redacci\u00f3n, pero la IA la reprendi\u00f3 severamente con una ventana emergente enrojecida que advert\u00eda: \u00abRecordatorio: LOS ROMANCES DENTRO DE LA OFICINA EST\u00c1N ESTRICTAMENTE PROHIBIDOS\u00bb.\n\nEn otro caso, la animaci\u00f3n celebraba que la bonificaci\u00f3n por desempe\u00f1o de la mujer estaba relacionada con si sus m\u00e9tricas de ondas cerebrales estaban en l\u00ednea con los edictos de la compa\u00f1\u00eda, incluidos sus patrones de sue\u00f1o.\n\nCuando concluy\u00f3 el clip, Farahan subi\u00f3 al escenario y le pregunt\u00f3 a una peque\u00f1a audiencia que parec\u00eda estar compuesta por unas pocas docenas de espectadores: \u201c\u00bfQu\u00e9 piensas? \u00bfEs un futuro para el que est\u00e1s preparado?\n\nLa respuesta podr\u00eda describirse como abucheos contenidos y apagados.\n\n\u00abQuiz\u00e1 les sorprenda saber que se trata de un futuro que ya ha llegado\u00bb, afirm\u00f3 Farahan con alegr\u00eda. \u00abTodo lo que aparece en ese v\u00eddeo que acaban de ver se basa en tecnolog\u00eda que ya est\u00e1 aqu\u00ed hoy\u00bb.\n\nUna de las partes clave de la presentaci\u00f3n fue una innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica respaldada por los avances en IA, que permite a los humanos que controlan las m\u00e1quinas en la actualidad decodificar la actividad cerebral de aquellos a quienes monitorean.\n\nDurante su discurso, Farahan sac\u00f3 una p\u00e1gina del libro de jugadas del Partido Comunista al reducir la existencia de los seres humanos al nivel de ser meramente materia: \u201cDespu\u00e9s de todo, lo que pensamos, lo que sentimos, son solo datos. Datos que en grandes patrones se pueden decodificar usando inteligencia artificial\u201d.\n\nY estos datos deb\u00edan ser recopilados por \u00abdispositivos port\u00e1tiles que son como Fitbits para tu cerebro\u00bb, dijo.\n\nLos dispositivos presentados incluyeron cintas para la cabeza, sombreros, auriculares y aud\u00edfonos.\n\nIncluso, \u00abpeque\u00f1os tatuajes que puedes usar detr\u00e1s de la oreja\u00bb se usar\u00e1n para la vigilancia de las ondas cerebrales, agreg\u00f3 Farahan.\n\nLa presentaci\u00f3n de Farahan gir\u00f3 en torno a \u00abuno de los casos de uso m\u00e1s convincentes\u00bb para la tecnolog\u00eda en general, el de la mano de obra, y anim\u00f3 a los espectadores y a su p\u00fablico a aceptar la idea con el ejemplo fotogr\u00e1fico de un camionero que, seg\u00fan se dice, intent\u00f3 hacer un viaje de 20 horas y 1.500 millas (2.400 km) sin parar antes de chocar contra los coches.\n\nSeg\u00fan Farahan, la tecnolog\u00eda de vigilancia cerebral port\u00e1til habr\u00eda alertado al empleador del camionero de que se estaba quedando dormido.\n\nSe alegr\u00f3 de se\u00f1alar que nada menos que el Partido Comunista Chino ya est\u00e1 utilizando la tecnolog\u00eda en el tren de alta velocidad Beijing-Shanghai \u201cdonde los conductores de trenes deben usar sombreros que tienen sensores que detectan su actividad cerebral\u201d.\n\n\u201cLa actividad cerebral de los empleados ya est\u00e1 siendo monitoreada\u201d, dijo Farahan a sus observadores, antes de intentar convertir el desarrollo en un avance social que \u201cmuy bien puede ser algo que queremos adoptar como sociedad\u201d.\n\nPero los casos de uso para los empresarios no son s\u00f3lo la forma basada en la seguridad con la que nadie ser\u00eda tan descarado de estar en desacuerdo. Farahan afirm\u00f3 que la vigilancia cerebral ya \u00abse utiliza para controlar la productividad de los empleados\u00bb, poniendo como ejemplo un almac\u00e9n de Amazon.\n\n\u00abQue se tomen o no descansos o pausas no programadas es el tipo de cosas a las que los empleados se resisten, contra las que se sindicalizan, contra las que se levantan y que minan la moral\u00bb, se\u00f1al\u00f3.\n\nFarahan dijo: \u00abBueno, si no te gusta tu trabajo, simplemente renuncia\u00bb.\n\n\u00abPero, \u00bfy si no hay ad\u00f3nde ir? \u00bfY si en todas partes hay vigilancia ubicua?\u00bb, pregunt\u00f3.\n\n\u00abDurante la pandemia, lo que descubrimos es que el 80% de las empresas admitieron que utilizaban al menos algunas formas de la llamada tecnolog\u00eda \u2018bosswear\u2019 para controlar la productividad de sus empleados\u00bb, se\u00f1al\u00f3 Farahan.\n\nY realmente, recopilar y analizar las ondas cerebrales es solo el siguiente paso en nuestra vida normal, agreg\u00f3 Farahan, porque \u201cla vigilancia es parte de nuestra vida cotidiana. La vigilancia de la productividad es parte de lo que se ha convertido en la norma en el lugar de trabajo\u201d.\n\n\u201cY tal vez por una buena raz\u00f3n\u201d, dijo al citar la Encuesta de p\u00e9rdida de tiempo en el trabajo de Salary.com que encontr\u00f3 que 9 de cada 10 empleados \u201cadmiten que pierden al menos algo de tiempo en el trabajo todos los d\u00edas\u201d.\n\nLa encuesta, que se puede encontrar en l\u00ednea y se realiz\u00f3 por \u00faltima vez en 2014, indic\u00f3: \u201cLa cantidad de personas en la encuesta de este a\u00f1o que informaron perder tiempo en el trabajo todos los d\u00edas aument\u00f3 hasta un sorprendente 89%, un aumento del 20% en comparaci\u00f3n con el a\u00f1o pasado\u201d.\n\nSin embargo, los datos espec\u00edficos mostraron que el 31% de ese grupo inform\u00f3 que dedicaba media hora al d\u00eda \u00aben tareas no relacionadas con el trabajo\u00bb, mientras que otro 31% inform\u00f3 que dedicaba una hora.\n\nFarahan dijo que la IA monitorea no solo si est\u00e1s trabajando, sino tambi\u00e9n qu\u00e9 tan concentrado est\u00e1s: \u00abCuando combinas la actividad de las ondas cerebrales con otras formas de software y tecnolog\u00eda de vigilancia, el poder se vuelve bastante preciso\u00bb.\n\nLa presentaci\u00f3n indic\u00f3 que la mejor manera de mitigar la resistencia y la rebeli\u00f3n de los empleados contra el cambio de paradigma en el lugar de trabajo es proporcionar los dispositivos de forma opcional a los empleados que quieran disciplinarse en consecuencia.\n\nEl libro Nueve Comentarios sobre el Partido Comunista, que ha llevado a m\u00e1s de 407 millones de personas a renunciar a los votos hechos al Partido, a los J\u00f3venes Pioneros o a la Liga de la Juventud Comunista, obligatorios para participar en la sociedad china, ofrece una acertada descripci\u00f3n de la parte de la naturaleza y la metodolog\u00eda operativa del PCCh que Davos y las asociaciones p\u00fablico-privadas que representa parecen estar emulando.\n\nEn la secci\u00f3n Sobre la naturaleza inescrupulosa del Partido Comunista chino, el libro afirma: \u201cOtra t\u00e1ctica ruin del PCCh es tergiversar definiciones de conceptos culturales y luego utilizar esas definiciones alteradas para criticar y controlar al pueblo\u201d.\n\n\u201cSi uno se afilia al PCCh, \u00e9ste controlar\u00e1 todos los aspectos de la vida de uno, como la conciencia, los medios de sustento y la vida privada\u201d, continuaron los autores.\n\nEl libro dice adem\u00e1s: \u00abDecide en todas las materias, desde las importantes, como qui\u00e9n ser\u00e1 el presidente del pa\u00eds o el ministro de Defensa, o qu\u00e9 leyes y decretos impulsar para su aprobaci\u00f3n, hasta las insignificantes, como el lugar de residencia de una persona, con qui\u00e9n debe casarse y cu\u00e1ntos hijos puede tener\u00bb.\n\n\u201cEl PCCh comprende todos los m\u00e9todos de control imaginables\u201d.", 
      "title": "Dispositivos que vigilan tus pensamientos, \u00bfnueva normalidad en el trabajo?: Presentaci\u00f3n de Davos 2023", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://es.visiontimes.com/2023/02/06/dispositivos-que-vigilan-tus-pensamientos-nueva-normalidad-en-el-trabajo-presentacion-de-davos-2023.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "TaVML4YBhPv4-vKHQV84", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29842
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T06:32:51.988133", 
      "text": "El Parque Tecnol\u00f3gico de \u00c1lava ha acogido este lunes el acto de colocaci\u00f3n de la primera piedra del que ser\u00e1 el primer Instituto Biom\u00e9dico de Nanohidrogeles Inteligentes (IIBNI) del mundo, que ha sido impulsado por la cooperativa alavesa I+Med.\n\nLa puesta en marcha de este centro en Mi\u00f1ano, al que se incorporar\u00e1n 60 personas de alta cualificaci\u00f3n, pretende consolidar a esta cooperativa como l\u00edder mundial en el campo de la medicina basada en la inteligencia artificial.\n\nI+Med se centra en el desarrollo de los nanohidrogeles, nanopart\u00edculas capaces de llevar los f\u00e1rmacos a las c\u00e9lulas o los \u00f3rganos diana, aumentando su efectividad. Con ese fin, la empresa anunci\u00f3 en abril de 2022 una inversi\u00f3n de 20 millones de euros para los pr\u00f3ximos tres a\u00f1os.\n\nLa instalaci\u00f3n de la primera piedra del Instituto Biom\u00e9dico de Nanohidrogeles Inteligentes ha contado con la participaci\u00f3n del Lehendakari, I\u00f1igo Urkullu; el diputado General de \u00c1lava, Ramiro Gonz\u00e1lez; el alcalde de Vitoria-Gasteiz, Gorka Urtaran; y responsables de la empresa.\n\nUrkullu ha depositado en los terrenos que albergar\u00e1n el nuevo instituto una urna con los peri\u00f3dicos del d\u00eda, entre ellos DIARIO DE NOTICIAS DE \u00c1LAVA, una moneda en curso y un 'pendrive' con informaci\u00f3n del proyecto. Al acto han asistido tambi\u00e9n las consejeras Arantxa Tapia y Gotzone Sagardui, seg\u00fan ha informado el Gobierno Vasco en un comunicado.\n\n\"ESFUERZO Y AMBICI\u00d3N\"\n\nEn una breve intervenci\u00f3n, el Lehendakari ha agradecido a la empresa I+Med \"el esfuerzo y la ambici\u00f3n\" que este proyecto representa, y ha animado a seguir invirtiendo en ciencia e investigaci\u00f3n, dado que se trata de un factor clave para el futuro.\n\nUrkullu ha explicado que la pandemia, sobre la que ha recordado que \"todav\u00eda\" est\u00e1 presente, \"nos ha ense\u00f1ado que la ciencia ser\u00e1 nuestra mayor esperanza para luchar contra el virus\", por lo que ha abogado por seguir reforzando la apuesta por invertir en ciencia.\n\nAdem\u00e1s, ha afirmado que Euskadi trabaja para ofrecer \"un ecosistema en el que las personas emprendedoras puedan desarrollar sus ideas\". \"Trabajamos, y lo hacemos desde la colaboraci\u00f3n entre las instituciones y con la iniciativa privada, para que Euskadi sea siempre un buen lugar para poner en marcha un nuevo proyecto\", ha a\u00f1adido.\n\nEn el caso concreto de este proyecto, ha mostrado su satisfacci\u00f3n por el hecho de que \"una idea prometedora que surge en la Universidad acaba convirti\u00e9ndose en un espacio referencial como este\".\n\nAdem\u00e1s, se ha mostrado convencido de que esta nueva inversi\u00f3n ayudar\u00e1 a crear empleo de calidad de manera directa y atraer\u00e1 a personas investigadoras de primer nivel.", 
      "title": "Comienzan en el Parque Tecnol\u00f3gico de \u00c1lava las obras del Instituto Biom\u00e9dico de Nanohidrogeles Inteligentes", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.noticiasdealava.eus/economia/2023/02/06/comienzan-parque-tecnologico-alava-obras-6410631.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "SqVML4YBhPv4-vKHFl99", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29847
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T06:32:41.083993", 
      "text": "The U.S. military bankrolled early development of a non-lethal microwave weapon that creates sound inside your head. But in the end, the gadget may be just as likely to wind up in shopping malls as on battlefields, as I report in New Scientist.\n\nThe project is known as MEDUSA \u2013 a contrived acronym for Mob Excess Deterrent Using Silent Audio. And it should not be confused with the Long Range Acoustic Device and similar gadgets which simply project sound. This one uses the so-called \"microwave auditory effect\": a beam of microwaves is turned into sound by the interaction with your head. Nobody else can hear it unless they are in the beam as well.\n\nThe effect has long been a laboratory curiosity, with no application. But, over the years, the military has been intrigued. The idea (dubbed \"the telepathic ray gun\") was mentioned in a 1998 US Army study, which turned up in a recent Freedom of Information Act document dump. Five years later, the Navy decided to put some R&D dollars into the project. Now, as I note on the *New Scientist *website, Dr. Lev Sadovnik of the Sierra Nevada Corporation has provided more details.\n\nThere are health risks, he notes. But the biggest issue from the microwave weapon is not the radiation. It's the risk of brain damage from the high-intensity shockwave created by the microwave pulse.\n\nClearly, much more research is needed on this effect at the sort of power levels that Dr. Sadovnik is proposing. But if it does prove hazardous, that does not mean an end to weapons research in this area:\n\na device that delivered a lethal shockwave inside the target's skull might make an effective death ray.\n\nDr. Sadovnik also makes the intriguing suggestion that, instead of being used at high power to create an intolerable noise, it might be used at low power to produce a whisper that was too quiet to perceive consciously but might be able to subconsciously influence someone. The directional beam could be used for targeted messages, such as in-store promotions. Sadovnik even suggests subliminal advertising, beaming information that is not consciously heard (a notion also spotted on the\n\nUS Army's voice-to-skull page). While the effectiveness of subliminal persuasion is dubious,\n\nI can see there might be some organizations interested in this capability. And if that doesn't work, you could always point the thing at birds. They seem to be highly sensitive to microwave audio, so it might be used to scare flocks away from wind farms -- or shoo pigeons from city streets.\n\nALSO:", 
      "title": "The Microwave Scream Inside Your Skull", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.wired.com/2008/07/the-microwave-s/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "T6VML4YBhPv4-vKHV1_v", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29840
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T06:32:57.834324", 
      "text": "La patente se refiere a una tecnolog\u00eda a partir de la cual podr\u00eda crearse una nueva gama de art\u00edculos electr\u00f3nicos capaces de reproducir sonidos e im\u00e1genes transmitidos a trav\u00e9s del cuerpo humano. El gigante inform\u00e1tico se\u00f1al\u00f3 en un comunicado que esta patente \"no se refiere a ning\u00fan producto en particular de Microsoft\".\n\n\n\nAunque la firma estadounindense no ha desvelado qu\u00e9 planea hacer exactamente con la patente, los expertos citan como ejemplos del uso de esta nueva tecnolog\u00eda unos pendientes capaces de transmitir el sonido desde un tel\u00e9fono sujeto al cintur\u00f3n, o unas gafas que permitan ver im\u00e1genes de v\u00eddeo,\n\n\n\nAlgunos expertos se mostraron sorprendidos al conocer que Microsoft hab\u00eda obtenido este permiso, ya que IBM fue la primera gran empresa en demostrar tiempo atr\u00e1s, en 1996, que la informaci\u00f3n puede transmitirse a trav\u00e9s del cuerpo humano.\n\n\n\nLa descripci\u00f3n de la patente, que Microsoft obtuvo el mes pasado, indica que diferentes art\u00edculos podr\u00edan \"engancharse\" a un \u00fanica fuente que ir\u00eda pegada a la piel, en una tecnolog\u00eda que tambi\u00e9n podr\u00eda tener aplicaciones en el reino animal.", 
      "title": "Microsoft obtiene la patente para transmitir datos por el cuerpo humano", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.libertaddigital.com/internet/microsoft-obtiene-la-patente-para-transmitir-datos-por-el-cuerpo-humano-1276227343/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "TqVML4YBhPv4-vKHTl9R", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29841
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T06:32:55.375793", 
      "text": "", 
      "title": "Tu p\u00e1rpado ca\u00eddo ser\u00e1 historia con este producto de efecto inmediato que ha revolucionado Tiktok", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.msn.com/es-es/estilo/shopping/tu-p%C3%A1rpado-ca%C3%ADdo-ser%C3%A1-historia-con-este-producto-de-efecto-inmediato-que-ha-revolucionado-tiktok/ar-AAUc3Wq?ocid=winp1taskbar&cvid=0f47da114ee246408c4d1824874c2f64"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "SKVLL4YBhPv4-vKH8V-a", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15621
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T06:32:31.640894", 
      "text": "", 
      "title": "Qui\u00e9n pagar\u00e1 la terapia hormonal masculinizante que solicit\u00f3 una de las asesinas de Lucio Dupuy en Argentina", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2023/02/07/quien-pagara-la-terapia-hormonal-masculinizante-que-solicito-una-de-las-asesinas-de-lucio-dupuy-en-argentina/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "R6VLL4YBhPv4-vKH31-b", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          11495
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T06:32:26.995487", 
      "text": "", 
      "title": "LA VOZ DE ESPA\u00d1A Ed:537 \u2013 Canal 5 Radio TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://canal5radio.tv/video/la-voz-de-espana-ed537/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "UaVML4YBhPv4-vKHdV8v", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "unionDisidente": [
          17434
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T06:33:05.325931", 
      "text": "", 
      "title": "Nikola Tesla: \"DIOS VIVE AQU\u00cd\" (explicaci\u00f3n completa)", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/_XvhiANw02o"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "UKVML4YBhPv4-vKHZF9y", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29838
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T06:33:00.899799", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.20minutos.es/tecnologia/actualidad/la-tecnologia-china-es-pionera-en-controlar-la-mente-con-ondas-cerebrales-5032417/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "SaVML4YBhPv4-vKHAl-g", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29852
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T06:32:35.999670", 
      "text": "", 
      "title": "DIRETO NOCTURNO DE LA QUINTA COLUMNA", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@laquintacolumna:8/PROGRAMA-452:d"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "WKXQL4YBhPv4-vKHxV9G", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13871
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T08:57:36.580528", 
      "text": "Oraci\u00f3n inicial del humilde servidor\n\nJes\u00fas, perd\u00f3name porque he pecado\n\nComenzamos: \u271d \u2728 Por la se\u00f1al + de la Santa Cruz, de nuestros enemigos + l\u00edbranos, Se\u00f1or + Dios nuestro. \u2728 En el nombre del Padre y del Hijo + y del Esp\u00edritu Santo Am\u00e9n\n\nUn momento de silencio para ponernos en presencia de Jes\u00fas y de Mar\u00eda\n\n\ud83c\udf05 \ud83d\uded0 Ofrecimiento del d\u00eda\n\nOs adoro Dios m\u00edo y os amo con todo mi coraz\u00f3n.\n\nOs doy gracias por haberme creado, redimido, hecho cristiano y conservado en esta noche.\n\nOs ofrezco todas las acciones de este d\u00eda; haced que sean todas seg\u00fan vuestra Sant\u00edsima Voluntad, para mayor honra y gloria vuestra.\n\nPreservadme del pecado y de todo mal. Vuestra gracia sea siempre conmigo y con todos los m\u00edos.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udd25 \ud83d\udd4a\ufe0f Oraci\u00f3n para que venga el Esp\u00edritu Santo\n\n\"Se\u00f1or Jesucristo, Hijo del Padre, manda ahora tu Esp\u00edritu sobre la tierra.\n\nHaz que el Esp\u00edritu Santo habite en el coraz\u00f3n de todos los pueblos, para que sean preservados de la corrupci\u00f3n, de las calamidades y de la guerra.\n\nQue la Se\u00f1ora de todos los Pueblos, la Sant\u00edsima Virgen Mar\u00eda,\n\nsea nuestra Abogada.\u00bb\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAmen\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb A la Sant\u00edsima Virgen\n\n\u2728\ud83d\udc99 \u2728 \u00a1Oh Se\u00f1ora m\u00eda! \u00a1Oh, Madre m\u00eda! Yo me ofrezco enteramente a Vos; y en prueba de mi filial afecto os consagro en este d\u00eda mis ojos, mis o\u00eddos, mi lengua, mi coraz\u00f3n; en una palabra, todo mi ser. Ya que soy todo vuestro, Oh Madre de bondad, guardadme y defendedme como cosa y posesi\u00f3n vuestra.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb.\n\n_(Tres Avemar\u00edas)\n\n\ud83e\udd40 Oraci\u00f3n a San Jos\u00e9\n\nCustodio y padre de v\u00edrgenes San Jos\u00e9, protector de la Sagrada Familia, a cuya fiel custodia fueron encomendadas la misma inocencia Cristo Jes\u00fas, y la Virgen Mar\u00eda. Por Jes\u00fas y Mar\u00eda, te ruego y suplico me alcances que, preservado de toda impureza, sirva siempre con alma limpia, coraz\u00f3n puro y cuerpo casto a Jes\u00fas y Mar\u00eda ... Tambien te encomiendo a mi familia a mis amigos y a toda la Hispanidad, prot\u00e9geles y preservales del mal.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Am\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\u2728\ud83d\udd6f\u2728 Al \u00c1ngel de la Guarda\n\n\u00c1ngel de Dios, bajo cuya custodia me puso el Se\u00f1or con amorosa piedad, a m\u00ed que soy vuestro encomendado, alumbradme hoy, guardadme, regidme y gobernadme.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Am\u00e9n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\u26d3 \ud83c\udf42 Para liberar mil almas del Purgatorio\n\nPadre Eterno, yo te ofrezco la Sangre Preciosis\u00edma de Tu Divino Hijo Jes\u00fas, unido a las Misas celebradas en todo el mundo hoy:\n\nPor todas las Santas Almas del Purgatorio, por los pecadores en todas partes, por los pecadores en la Iglesia Universal, por los de mi propio hogar y dentro de mi familia\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udee1 Oraci\u00f3n al Arc\u00e1ngel San Miguel\n\nSan Miguel Arc\u00e1ngel \u00a1Qui\u00e9n como Dios!\n\ndefi\u00e9ndenos en la batalla. S\u00e9 nuestro amparo contra la perversidad y las asechanzas del demonio\n\n\u00a1Repr\u00edmale Dios, pedimos suplicantes!\n\nY T\u00fa, Principe de la Milicia Celestial, arroja al infierno con el Divino Poder a Satan\u00e1s y a los dem\u00e1s esp\u00edritus malignos, que vagan por el mundo para la perdici\u00f3n de las almas. Glorioso Arc\u00e1ngel, defiende a Espa\u00f1a y a su Iglesia, para que podamos ver pronto el Glorioso Triunfo de los Corazones de Jes\u00fas y de Mar\u00eda.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc9f Oraci\u00f3n que salva a millones de pecadores\n\n\u00a1Oh, Jes\u00fas, Redentor del hombre!, T\u00fa que tanto sufriste por el amor y la salvaci\u00f3n de los pecadores, sabiendo que no todos iban a aceptar tu Sacrificio...\n\nSin ning\u00fan m\u00e9rito por mi parte, yo quiero unirme a esos Tus sentimientos de Amor, de Perd\u00f3n y Misericordia, y pedirte en este d\u00eda la salvaci\u00f3n de mil pecadores por cada latido de mi pobre coraz\u00f3n, unido a los latidos del vuestro y a los del Coraz\u00f3n Inmaculado de Mar\u00eda, vuestra Sant\u00edsima Madre y nuestra, que nos dist\u00e9is al pie de la Cruz\n\nOs lo suplico, por vuestra Preciosa Sangre y vuestra Divina Misericordia.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc92 Comuni\u00f3n Espiritual\n\n\u00abOh Jes\u00fas, me vuelvo hacia Vos en el Sagrario d\u00f3nde viv\u00eds oculto por amor m\u00edo. Yo os amo, oh Dios m\u00edo, pero ahora no os puedo recibir Sacramentalmente en la Santa Comuni\u00f3n. Sin embargo, venid a mi coraz\u00f3n y visitadme con Vuestra Gracia.\n\nVenid espiritualmente a mi coraz\u00f3n y purificadme, santificadme y haced que mi coraz\u00f3n sea semejante al Vuestro.\n\nSe\u00f1or, yo no soy digno de que vengas a mi morada, pero di una sola palabra y mi alma quedar\u00e1 sana.\n\n\ud83d\ude4fAm\u00e9n\ud83d\ude4f\n\nPara consagrar sus hijos a Jesucristo\n\nOh querida Madre de la Salvaci\u00f3n, consagro a mis hijos\n\n( nombre del hijo/de los hijos )\n\nante tu Hijo, para que \u00c9l pueda traerles paz de esp\u00edritu y amor de coraz\u00f3n.\n\nPor favor reza para que mis hijos sean aceptados dentro de los Brazos Misericordiosos de tu Hijo y prot\u00e9gelos del mal.\n\nAy\u00fadalos a permanecer fieles a la Santa Palabra de Dios, especialmente en los momentos cuando sean tentados a alejarse de \u00c9l.\n\n\ud83d\ude4f Am\u00e9n.\ud83d\ude4f\n\n\ud83d\udc7c Oraci\u00f3n de los padres a los \u00c1ngeles de la Guarda de los hijos\n\nA vosotros, Santos \u00c1ngeles de la Guarda, amigos fieles enviados por Dios a mis hijos, me dirijo con confianza.\n\nAlcanzadme ante todo, la gracia de poder educarlos a todos para Dios y para el Cielo.\n\nProtegedlos donde mis ojos no les pueden ver.\n\nAcompa\u00f1adlos d\u00f3nde mis pies no les pueden seguir.\n\nExhortadlos d\u00f3nde ya no les alcanza mi voz.\n\nGuiadlos y salvadlos, para el Cielo.\n\nDios os recompense vuestro amor.\n\n\ud83d\ude4fAm\u00e9n.\ud83d\ude4f\n\n\u2694\ufe0f Oraci\u00f3n a Santiago Ap\u00f3stol\n\nSantiago ap\u00f3stol, hijo del trueno, defensor de Espa\u00f1a, fuerza de los Cristianos, refugio seguro de aquellos que te suplican con confianza, prot\u00e9genos en esta hora de tinieblas de todos los peligros que nos rodean.\n\nQue por tu intercesi\u00f3n, nuestro Se\u00f1or nos conceda Su Santo Amor, filial temor, justicia, paz y la victoria sobre nuestros enemigos, tanto visibles como invisibles, y sobre todo, que un d\u00eda nos conceda la felicidad de verlo Reinar en Espa\u00f1a en tu compa\u00f1\u00eda, la de la Virgen Sant\u00edsima, Reina de los ap\u00f3stoles y en la de todos \u00c1ngeles y Santos del Cielo.\n\nPor Jesucristo Nuestro Se\u00f1or\n\nAm\u00e9n.\n\nOraci\u00f3n de la Santa Cruz\n\nDios todo poderoso\n\nque hab\u00e9is sufrido la muerte\n\nsobre el \u00e1rbol de la cruz,\n\npor nuestros pecados,\n\nacomp\u00e1\u00f1adme,\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\nten piedad de m\u00ed.\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\nrechazad de mi toda arma cortante y de fuego.\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\nderramad sobre mi todo bien.\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\ndescartad de mi todo mal.\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\nhaced que alumbre el camino de la salud.\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\nrechazad de mi todo atentado de muerte. (vacunas)\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\npres\u00e9rvame de accidentes corporales y temporales.\n\nQue yo adore la Santa Cruz de Jesucristo por siempre;\n\nJes\u00fas de Nazaret crucificado, tened piedad de m\u00ed.\n\nHaced que el Esp\u00edritu maligno y nocivo,\n\nse aparte de m\u00ed, por los siglos de los siglos.\n\nAm\u00e9n.\n\nCruzada de Oraci\u00f3n 33\n\n\n\nPara Aceptar el Sello del Dios Vivo\n\nDios Padre pide que todos acepten este Sello como una protecci\u00f3n para todos y cada uno de nosotros, y nuestras familias, durante los futuros tiempos dif\u00edciles en los que tendremos que vivir.\n\n\n\nOh Dios M\u00edo, mi Padre amoroso, yo acepto con amor y gratitud Tu Sello Divino de Protecci\u00f3n.\n\nTu Divinidad abarca mi cuerpo y alma por la eternidad.\n\nMe inclino en humilde acci\u00f3n de gracias y te ofrezco mi profundo amor y lealtad a Ti, mi amado Padre.\n\nTe suplico que me protejas a m\u00ed y a mis seres queridos con este Sello especial y comprometo mi vida a Tu servicio por los siglos de los siglos.\n\nTe amo querido Padre.\n\n\n\nTe consuelo en estos momentos, querido Padre.\n\nTe ofrezco el Cuerpo, la Sangre, el Alma, y la Divinidad de Tu amad\u00edsimo Hijo en expiaci\u00f3n por los pecados del mundo y por la salvaci\u00f3n de todos Tus hijos.\n\n\n\nAm\u00e9n.\n\nImprimir El Sello\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Oraci\u00f3n al \u00c1ngel de Espa\u00f1a\n\n\u00c1ngel de Espa\u00f1a, tan olvidado y ultrajado,a ti acudimos en estas horas cruciales.\n\nBendice a nuestra Naci\u00f3n e implora a Dios para que guarde a Espa\u00f1a de tanto castigo y de las guerras.\n\nPor tu intercesi\u00f3n pedimos perd\u00f3n al Padre Eterno, y ayuda para que Espa\u00f1a vuelva a ser Mariana y que nos d\u00e9 la Paz de Dios.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n.\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\nPater, Ave y Gloria\n\nMisterios Gozosos (Lunes y s\u00e1bados): https://ejercitoremanente.com/2021/01/23/auxilio-de-los-cristianos-ruega-por-nosotros/\n\nMisterios Dolorosos (Martes y Viernes): https://ejercitoremanente.com/2021/05/04/misterios-dolorosos-del-santo-rosario/\n\nMisterios Gloriosos (Mi\u00e9rcoles y domingos): https://ejercitoremanente.com/2021/05/02/misterios-gloriosos-miercoles-y-domingos/\n\nMisterios Luminosos (Jueves): https://ejercitoremanente.com/2021/05/06/misterios-luminosos-del-santo-rosario/\n\n\ud83d\udee1\ufe0fEj\u00e9rcito Remanente\n\nCuanto m\u00e1s or\u00e9is, m\u00e1s fuerte ser\u00e1 vuestra relaci\u00f3n con Dios Mensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 17 de noviembre de 2014 Mis queridos hijos, para la gran mayor\u00eda de las personas, la oraci\u00f3n no es f\u00e1cil. Para aquellos de poca fe, puede ser una tarea dif\u00edcil y muchos no comprenden el significado de la oraci\u00f3n o por qu\u00e9 es importante. Cuando est\u00e1is en una relaci\u00f3n amorosa con otra persona, es importante hablar entre vosotros. Sin comunicaci\u00f3n, la relaci\u00f3n va a la deriva hasta que finalmente la relaci\u00f3n morir\u00e1. Lo mismo ocurre cuando se comunica con Dios. Puede que vosotros no lo veais, no lo toqu\u00e9is o no lo sint\u00e1is, pero cuando habl\u00e1is con \u00c9l, \u00c9l responder\u00e1. Tal es el Misterio de la Divinidad de Dios. Con el tiempo, los que hablan a Dios, por medio de Su amado Hijo, Jesucristo, forjar\u00e1n un fuerte v\u00ednculo. Hijos, cuando llam\u00e1is a mi Hijo, con vuestras propias palabras, \u00c9l escucha cada grito de angustia y cada petici\u00f3n hecha a \u00c9l. A medida que continu\u00e1is hablando con mi Hijo, a vuestra manera, despu\u00e9s de un tiempo sabr\u00e9is que \u00c9l os escucha. Aquellas almas que claman por Misericordia, ya sea para sus propias almas o para la salvaci\u00f3n de los dem\u00e1s, siempre recibir\u00e1n Regalos especiales del Cielo. La oraci\u00f3n no es complicada. Es tan simple como llamar a alguien a quien am\u00e1is. Y cuando vosotros am\u00e1is a otro, pod\u00e9is estar seguros de que Dios est\u00e1 presente porque \u00c9l es Amor. Cuando am\u00e1is a alguien de verdad, siempre hay confianza en vuestro coraz\u00f3n. Si vosotros am\u00e1is a mi Hijo, deb\u00e9is confiar en \u00c9l. Si confi\u00e1is en \u00c9l, entonces sabed que \u00c9l siempre os esperar\u00e1 con amor y ternura. Se regocija cuando vosotros lo llam\u00e1is, porque \u00c9l har\u00e1 cualquier cosa para entregaros Su paz y consuelo. Nunca ten\u00e9is que estar reacios para hablar con mi Hijo, durante la oraci\u00f3n. \u00c9l anhela vuestra compa\u00f1\u00eda y pronto vosotros no tendr\u00e9is duda en cuanto a Su Existencia. Cuanto m\u00e1s or\u00e9is, m\u00e1s fuerte ser\u00e1 vuestra relaci\u00f3n con Dios. Aquellos bendecidos con un amor tan profundo y permanente por mi Hijo, tendr\u00e1n una paz inculcada dentro de sus corazones que ning\u00fan sufrimiento en esta tierra, puede desestabilizar. Rezad todos los d\u00edas. Hablad con mi Hijo durante vuestras tareas diarias. Recurrid a m\u00ed para que os acerque m\u00e1s a mi Hijo. Y, cuando quer\u00e1is amarlo m\u00e1s, voy a pedirle que os Bendiga. Amar a Dios con una intensa profundidad es un Regalo de Dios y es s\u00f3lo a trav\u00e9s de la oraci\u00f3n regular que vais a lograrlo. Vuestra amada Madre Madre de la Salvaci\u00f3n Leer m\u00e1s: http://m.elgranaviso-mensajes.com/news/a017-nov-2014-madre-de-la-salvacion-cuanto-mas-oreis-mas-fuerte-sera-vuestra-relacion-con-dios/\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...", 
      "title": "Oraci\u00f3n de la ma\u00f1ana, Ofrecimiento del d\u00eda", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2022/01/17/oracion-de-la-manana-ofrecimiento-del-dia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "V6XQL4YBhPv4-vKHwV-H", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13872
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T08:57:35.621478", 
      "text": "Lecturas de hoy Mi\u00e9rcoles de la 5\u00aa semana del Tiempo Ordinario\n\nHoy, mi\u00e9rcoles, 8 de febrero de 2023\n\nSe\u00f1or, purifica mi coraz\u00f3n para que tu Palabra caiga en \u00e9l y de el ciento por uno\n\nPrimera lectura\n\nLectura del libro del G\u00e9nesis (2,4b-9.15-17):\n\nEl d\u00eda en que el Se\u00f1or Dios hizo tierra y cielo, no hab\u00eda a\u00fan matorrales en la tierra, ni brotaba hierba en el campo, Porque el Se\u00f1or Dios no hab\u00eda enviado lluvia sobre la tierra, ni hab\u00eda hombre que cultivase el suelo; pero un manantial sal\u00eda de la tierra y regaba toda la superficie del suelo.\n\nEntonces el Se\u00f1or Dios model\u00f3 al hombre del polvo del suelo e insufl\u00f3 en su nariz aliento de vida; y el hombre se convirti\u00f3 en ser vivo. Luego el Se\u00f1or Dios plant\u00f3 un jard\u00edn en Ed\u00e9n, hacia Oriente, y coloc\u00f3 en \u00e9l al hombre que hab\u00eda modelado.\n\nEl Se\u00f1or Dios hizo brotar del suelo toda clase de \u00e1rboles hermosos para la vista y buenos para comer; adem\u00e1s, el \u00e1rbol de la vida en mitad del jard\u00edn, y el \u00e1rbol del conocimiento del bien y el mal. El Se\u00f1or Dios tom\u00f3 al hombre y lo coloc\u00f3 en el jard\u00edn de Ed\u00e9n, para que lo guardara y lo cultivara.\n\nEl Se\u00f1or Dios dio este mandato al hombre: \u00abPuedes comer de todos los \u00e1rboles del jard\u00edn, pero del \u00e1rbol del conocimiento del bien y el mal no comer\u00e1s, porque el d\u00eda en que comas de \u00e9l, tendr\u00e1s que morir\u00bb.\n\nPalabra de Dios\n\nSalmo\n\nSal 103,1-2a.27-28.29be-30\n\n\n\nR/ Bendice, alma m\u00eda, al Se\u00f1or\n\nBendice, alma m\u00eda, al Se\u00f1or,\n\n\u00a1Dios m\u00edo, qu\u00e9 grande eres!\n\nTe vistes de belleza y majestad,\n\nla luz te envuelve como un manto. R/\n\nTodos ellos aguardan\n\na que les eches comida a su tiempo:\n\nse la echas, y la atrapan;\n\nabres tu mano, y se sacian de bienes. R/\n\nLes retiras el aliento, y expiran,\n\ny vuelven a ser polvo;\n\nenv\u00edas tu aliento, y los creas,\n\ny repueblas la faz de la tierra. R/\n\nEvangelio de hoy\n\nLectura del santo evangelio seg\u00fan san Marcos (7,14-23):\n\nEn aquel tiempo, llam\u00f3 Jes\u00fas de nuevo a la gente y les dijo: \u00abEscuchad y entended todos: nada que entre de fuera puede hacer al hombre impuro; lo que sale de dentro es lo que hace impuro al hombre\u00bb.\n\nCuando dej\u00f3 a la gente y entr\u00f3 en casa, le pidieron sus disc\u00edpulos que les explicara la par\u00e1bola. \u00c9l les dijo: \u00abTambi\u00e9n vosotros segu\u00eds sin entender? \u00bfNo comprend\u00e9is? Nada que entre de fuera puede hacer impuro al hombre, porque no entra en el coraz\u00f3n sino en el vientre y se echa en la letrina\u00bb. (Con esto declaraba puros todos los alimentos).\n\nY sigui\u00f3: \u00abLo que sale de dentro del hombre, eso s\u00ed hace impuro al hombre. Porque de dentro, del coraz\u00f3n del hombre, salen los pensamientos perversos, las fornicaciones, robos, homicidios, adulterios, codicias, malicias, fraudes, desenfreno, envidia, difamaci\u00f3n, orgullo, frivolidad. Todas esas maldades salen de dentro y hacen al hombre impuro\u00bb.\n\nPalabra del Se\u00f1or\n\nCOMENTARIO POR EL PAPA BENEDICTO XVI\n\nQueridos hermanos y hermanas:\n\nM\u00e1s all\u00e1 de la cuesti\u00f3n inmediata relativa a los alimentos, podemos ver en la reacci\u00f3n de los fariseos una tentaci\u00f3n permanente del hombre: la de identificar el origen del mal en una causa exterior. Muchas de las ideolog\u00edas modernas tienen, si nos fijamos bien, este presupuesto: dado que la injusticia viene \u00abde fuera\u00bb, para que reine la justicia es suficiente con eliminar las causas exteriores que impiden su puesta en pr\u00e1ctica. Esta manera de pensar -advierte Jes\u00fas- es ingenua y miope. La injusticia, fruto del mal, no tiene ra\u00edces exclusivamente externas; tiene su origen en el coraz\u00f3n humano, donde se encuentra el germen de una misteriosa convivencia con el mal. Lo reconoce amargamente el salmista: \u00abMira, en la culpa nac\u00ed, pecador me concibi\u00f3 mi madre\u00bb. S\u00ed, el hombre es fr\u00e1gil a causa de un impulso profundo, que lo mortifica en la capacidad de entrar en comuni\u00f3n con el pr\u00f3jimo. Abierto por naturaleza al libre flujo del compartir, siente dentro de s\u00ed una extra\u00f1a fuerza de gravedad que lo lleva a replegarse en s\u00ed mismo, a imponerse por encima de los dem\u00e1s y contra ellos: es el ego\u00edsmo, consecuencia de la culpa original. (Benedicto XVI, 30 de octubre de 2009).\n\n\ud83d\udee1\ufe0fEj\u00e9rcito Remanente\n\n\ud83c\udff9 Cruzada de Oraci\u00f3n 12\n\nOraci\u00f3n para evitar el Pecado de Orgullo\n\nOh mi Jes\u00fas, ay\u00fadame a evitar el pecado de orgullo cuando hablo en Tu Nombre.\n\nPerd\u00f3name si alguna vez menosprecio a alguien en Tu Nombre.\n\nAy\u00fadame, Jes\u00fas, a escuchar Tu Voz proclamada ahora a la humanidad y ll\u00e9name con Tu Esp\u00edritu Santo, para que pueda discernir La Verdad de Tu Palabra cuando llames a la humanidad.\n\n\n\nAm\u00e9n.\n\nHoy d\u00eda, menos personas que nunca creen en la Palabra de Dios Mensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 28 de enero de 2014 Que nadie dude de que no pueden encontrar la Verdad en el Libro de Mi Padre, la Sant\u00edsima Biblia. La Palabra est\u00e1 ah\u00ed para que todos sean testigos, como lo ha sido durante siglos. La Santa Biblia contiene la Verdad y todo lo que se espera de la humanidad yace en sus p\u00e1ginas. Todo lo que se ha vertido de la boca de los profetas y de Mis disc\u00edpulos, que fueron guiados por el Esp\u00edritu Santo, est\u00e1 contenido en ella. La Verdad est\u00e1 contenida dentro de la Palabra \u2013 que es \u2013 el Libro de Mi Padre. As\u00ed que \u00bfpor qu\u00e9 entonces el hombre cuestiona la validez de la Palabra? Todo lo dado al hombre, por el bien de su alma, puede ser encontrado en la Santa Biblia. La Verdad es asimilada por las almas de diferentes maneras. Los que tienen almas humildes y los que aceptan la Palabra de Dios no la cuestionan. Otros la toman y desechan partes de ella hasta que ya no se parece m\u00e1s a la Verdad. Luego est\u00e1n aquellos que nunca aceptar\u00e1n la Palabra, porque es de poco inter\u00e9s para ellos. Ellos ven la Verdad contenida en la Santa Biblia, como nada m\u00e1s que folklore. Hoy d\u00eda, menos personas que nunca creen en la Palabra de Dios. Aquellos que lo hacen, solo toman secciones que son atractivas a sus propios estilos de vida y se alejan de las Leyes de Dios por las que ellos no sienten afinidad. Hoy d\u00eda, la Verdad que se ense\u00f1a no es m\u00e1s que una sombra de lo que est\u00e1 contenido en la Biblia. Yo hablo ahora a vosotros de la Verdad, por tres razones. La primera es para recordaros de la Palabra de la Verdad \u2013 que est\u00e1 contenida en el Libro de Mi Padre. La segunda es para reforzar el hecho de que vosotros no pod\u00e9is volver a escribir(re-escribir) la Palabra de Dios. La tercera es para poder alimentar a los hijos de Dios con la Palabra de Dios en un tiempo en el que, pronto, ser\u00e1 retirada de vosotros. Hago esto ahora a trav\u00e9s del Libro de la Verdad, prometido a vosotros por los profetas. Si la Verdad no os sienta bien, entonces no acept\u00e1is la Palabra de Dios. Si vosotros no acept\u00e1is la Palabra de Dios, entonces no os puedo llevar a Mi Nuevo Reino y traeros la salvaci\u00f3n que os promet\u00ed, cuando mor\u00ed por vuestros pecados en la Cruz. Vuestro Jes\u00fas Leer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a28-ene-2014-hoy-dia-menos-personas-que-nunca-creen-en-la-palabra-de-dios/\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...", 
      "title": "Santo Evangelio y Lecturas del D\u00eda", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2022/04/11/santo-evangelio-y-lecturas-del-dia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "LqXMLoYBhPv4-vKH3V8Q", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "Medicosporlaverdad": [
          44591
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T04:13:43.311570", 
      "text": "This video shows how to install Telegram on yourdevice. See this page for detailed steps on various versions of Android.", 
      "title": "Telegram for Android", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://telegram.org/android"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "KKXMLoYBhPv4-vKHpl9r", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29269
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T04:13:29.317677", 
      "text": "By continuing to use AliExpress you accept our use of cookies (view more on our Privacy Policy). You can adjust your Cookie Preferences at the bottom of this page.", 
      "title": "Eimer Hut Strahlung 5G 4G Signal Block EMF Schutz Silber Faser Futter Mode Kappe", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://s.click.aliexpress.com/e/_DDcLMhz"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "g4NeLIYBPy6fgUhkmuVD", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32809
        ], 
        "estamosdespiertos": [
          17800
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:54:02.812740", 
      "text": "", 
      "title": "Tailandia, primer gobierno que podr\u00eda enfrentarse a los criminales de Fai-ser \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/tailandia-primer-gobierno-que-podria-enfrentarse-a-los-criminales-de-fai-ser/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "K6XMLoYBhPv4-vKH1l_O", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "maskebellas": [
          12378
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T04:13:41.707257", 
      "text": "", 
      "title": "EL APOCALIPSIS ESTA AQUI: FAMOSA VIDENTE PREDICE APOCALIPSIS Y TERCERA GUERRA MUNDIAL -MHONI VIDENTE", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ElPYiwxEiSA&t=328s"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "JqVjLoYBhPv4-vKHDF-A", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17801
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:18:08.519166", 
      "text": "", 
      "title": "Hablamos con Fernando L\u00f3pez-Mirones \u2013 El Disparate TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldisparate.tv/video/hablamos-con-fernando-lopez-mirones/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "L6XMLoYBhPv4-vKH7V_4", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "Medicosporlaverdad": [
          44590
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T04:13:47.538145", 
      "text": "", 
      "title": "El Magnate del PETR\u00d3LEO que decidi\u00f3 qu\u00e9 deb\u00edan estudiar los M\u00c9DICOS. Informe Flexner \u2013 Ciencia y Amor TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://cienciayamor.tv/video/el-magnate-del-petroleo-que-decidio-que-debian-estudiar-los-medicos-informe-flexner/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "LKXMLoYBhPv4-vKH2V_J", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "Medicosporlaverdad": [
          44594, 
          44590
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T04:13:42.472315", 
      "text": "This video shows how to install Telegram on yourdevice. See this page for detailed steps on various versions of Android.", 
      "title": "Telegram for Android", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://telegram.org/android"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "VKXQL4YBhPv4-vKHrF-q", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "PLANDEMIA_MUNDIAL_COVID": [
          15261
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T08:57:30.280537", 
      "text": "HAARP, el \u00abarma secreta\u00bb de Estados Unidos para causar los terremotos en Ir\u00e1n La tensi\u00f3n entre EEUU e Ir\u00e1n ha concidido con los recientes terremotos en el pa\u00eds isl\u00e1mico, y las teor\u00edas sobre el Proyecto HAARP han copado las redes sociales\n\nLa teor\u00eda de la conspiraci\u00f3n del proyecto HAARP no es nueva, pero ha resurgido con fuerza en las redes sociales tras los dos terremotos de magnitudes 4,9 y 4,5 que tuvieron lugar al sur de Ir\u00e1n el pasado martes, coincidiendo con la escalada de tensi\u00f3n entre el pa\u00eds persa y Estados Unidos.\n\nEl HAARP (siglas en ingl\u00e9s de \u00abPrograma de Investigaci\u00f3n de Aurora Activa de Alta Frecuencia\u00bb) fue un programa de investigaci\u00f3n puesto en marcha por el Ej\u00e9rcito de Estados Unidos, que ten\u00eda como objetivo el estudio de la ionosfera: una parte de la atm\u00f3sfera que influye en las emisiones electromagn\u00e9ticas de la Tierra. Estas investigaciones podr\u00edan ayudar a mejorar las se\u00f1ales de radio, por ejemplo.\n\nSin embargo, hay quienes creen que los objetivos del HAARP son muy distintos. Seg\u00fan una teor\u00eda que empez\u00f3 a difundirse en los noventa, teor\u00edas, este proyecto podr\u00eda tratarse de un \u00abarma secreta\u00bb de Estados Unidos para controlar el clima, los movimientos s\u00edsmicos e incluso controlar la mente.\n\nLos 'tuiteros' han colado el HAARP entre las tendencias del d\u00eda, con su idea de que es \u00abdemasiada casualidad\u00bb que los dos se\u00edsmos se hayan producido justo durante la reciente escalada de tensi\u00f3n entre el pa\u00eds isl\u00e1mico y Estados Unidos.\n\nEntonces el incendio de Australia, los temblores, ca\u00eddas de aviones, posibles tsunamis pueden ser ocasionados por el #HAARP ?\n\n\n\nDesde el 2012 experimentan con el clima en Australia \ud83c\udde6\ud83c\uddfa y hace poco un mega incendio ? \ud83e\udd14 pic.twitter.com/VlBWpJKFgw Sebasti\u00e1n Sep\u00falveda (@sebassepulveda9) January 8, 2020\n\nEl HAARP ya ha invitado en varias ocasiones a los seguidores esta teor\u00eda conspiratoria a visitar las instalaciones y saber m\u00e1s sobre sus objetivos, para tratar de disipar estas ideas.", 
      "title": "HAARP, el \u00abarma secreta\u00bb de Estados Unidos para causar los terremotos en Ir\u00e1n", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.lasprovincias.es/internacional/haarp-arma-secreta-estados-unidos-20200108145507-nt.html?fbclid=IwAR2uOFZpDPUI8tjtk28ocpOTM3_h9E5JVoIcDFULUMDqTxQZt-pnD2xRY2k"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "VaXQL4YBhPv4-vKHr1_z", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "PLANDEMIA_MUNDIAL_COVID": [
          15260
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T08:57:31.099447", 
      "text": "Una persona colabora en las labores de b\u00fasqueda tras el terremoto de magnitud 7,4 en la frontera sur de Turqu\u00eda y Siria. - ZAKARIYA YAHYA / ZUMA PRESS / CONTACTOPHOTO\n\nBRUSELAS, 6 Feb. (EUROPA PRESS) -\n\nLas autoridades turcas han solicitado este lunes ayuda de emergencia a los aliados de la OTAN frente al fuerte terremoto de magnitud 7,4 registrado en el sur del pa\u00eds y que ha dejado m\u00e1s de 1.500 muertos en Turqu\u00eda y Siria.\n\nEl Centro Euroatl\u00e1ntico de Coordinaci\u00f3n de Respuesta a Desastres (EADRCC, por sus siglas en ingl\u00e9s) ha confirmado la petici\u00f3n de Turqu\u00eda, que solicita al resto de aliados equipos m\u00e9dicos de emergencia, as\u00ed como equipos de rescate y b\u00fasqueda de supervivientes y hospitales de campa\u00f1a para condiciones clim\u00e1ticas extremas.\n\nEsta ma\u00f1ana, al poco de conocerse los primeros balances de fallecidos por el se\u00edsmo, el secretario general de la OTAN, Jens Stoltenberg, ha mostrado su \"total solidaridad\" con Turqu\u00eda, como aliado de la organizaci\u00f3n y ha se\u00f1alado que los miembros de la OTAN est\u00e1n ya en contacto para prestar ayuda.\n\nEl EADRCC es el principal mecanismo civil de respuesta a emergencias de la OTAN e involucra a todos los aliados y pa\u00edses socios. Funciona como un sistema de intercambio de informaci\u00f3n para coordinar las solicitudes y ofertas de asistencia, principalmente en caso de desastres naturales.\n\nEn declaraciones a la prensa, el presidente turco, Recep Tayyip Erdogan, ha se\u00f1alado que al menos 912 personas han muerto y 5.385 en territorio turco tras el se\u00edsmo, que ha descrito como \"el mayor desastre desde el terremoto de 1939\".", 
      "title": "Turqu\u00eda solicita ayuda de emergencia a la OTAN frente al terremoto", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-turquia-solicita-ayuda-emergencia-otan-frente-terremoto-20230206133635.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "WaXQL4YBhPv4-vKH21_V", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29279
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T08:57:42.355804", 
      "text": "By continuing to use AliExpress you accept our use of cookies (view more on our Privacy Policy). You can adjust your Cookie Preferences at the bottom of this page.", 
      "title": "Anti Strahlung Kappe Computer TV EMF Abschirmung Hut RF/Mikrowelle Schutz Baseball Kappe Silber Faser Unisex RFID Abschirmung H\u00fcte", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://s.click.aliexpress.com/e/_DBovriF"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "VqXQL4YBhPv4-vKHvV8_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "PLANDEMIA_MUNDIAL_COVID": [
          15258
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T08:57:34.522007", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/JulioRazona/status/1622953197546483712?t=LQBaFpnhrLugALsEwROQvg&s=35"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "WqXQL4YBhPv4-vKH5V9Z", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29278
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T08:57:44.792057", 
      "text": "By continuing to use AliExpress you accept our use of cookies (view more on our Privacy Policy). You can adjust your Cookie Preferences at the bottom of this page.", 
      "title": "Page Not Found", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://s.click.aliexpress.com/e/_DlT2gHZ"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "W6XQL4YBhPv4-vKH9F_G", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29277
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T08:57:48.741007", 
      "text": "Kaufen Sie als Firma oder als Selbst\u00e4ndiger und haben Sie eine USt-IdNr.?\n\nMWSt-Nummer", 
      "title": "Hotmart", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.hotmart.com/C77104506V?ap=c906"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "XqVGMIYBhPv4-vKH71-C", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29261
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T11:06:40.637230", 
      "text": "Authored by Jonathan Turley,\n\nBelow is my column in the Hill on the first hearings this week to be held by the Select Subcommittee on the Weaponization of the Federal Government. It could be one of the most consequential investigations for free speech in decades if it pulls back the curtain on government censorship programs. After the historic release of the Twitter Files by Elon Musk, questions remain on any similar coordination with other social media companies with federal agencies like the FBI to target views considered \u201cdisinformation\u201d or \u201cmisinformation.\u201d\n\nHere is the column:\n\nThis coming week a new House select subcommittee will hold its first hearing on the FBI and the possible \u201cweaponization\u201d of government agencies. A variety of such controversies have contributed to plunging public trust in government and the FBI in particular.\n\nThe role of the FBI in prior scandals will remain a point of heated debate in Congress. However, members of both parties should be able to agree on the need to investigate one of the most serious allegations: Censorship by surrogate.\n\nMany of the allegations of FBI bias are worthy of investigation. Some of those allegations are problems of personnel who can be removed. But a far more menacing problem has emerged in recent months with the release of information from Twitter.\n\nThe \u201cTwitter files\u201d revealed an FBI operation to monitor and censor social media content \u2014 an effort so overwhelming and intrusive that Twitter staff at one point complained internally that \u201cthey are probing & pushing everywhere.\u201d The reports have indicated that dozens of FBI employees worked on the identification and removal of material on a wide range of subjects and that Twitter largely carried out their requests.\n\nNor was it just the FBI, apparently. Emails reveal FBI figures like a San Francisco assistant special agent in charge asking Twitter executives to \u201cinvite an OGA\u201d (or \u201cOther Government Organization\u201d) to an upcoming meeting. A week later, Stacia Cardille, a senior Twitter legal executive, indicated the OGA was the CIA, an agency under strict limits regarding domestic activities.\n\nTwitter\u2019s own ranks included dozens of ex-FBI agents and executives, including James Baker, who featured greatly in prior FBI instances of alleged bias.\n\nThe Twitter files also show various FBI offices monitoring social media and flagging \u201cmisleading\u201d information on various subjects.\n\nThe dozens of disclosed emails are only a fraction of Twitter\u2019s files and do not include still-undisclosed but apparent government coordination with Facebook and other social media companies. Much of that work apparently was done through the multi-agency Foreign Influence Task Force (FITF), which operated secretly it seems to censor citizens.\n\nIronically, during the outcry over establishing a Disinformation Governance Board at the Department of Homeland Security, Biden administration officials had to have known they already were employing an extensive censorship system. When the administration finally relented and disbanded the disinformation board, that censorship work appears to have continued unimpeded through the FITF and agency censors.\n\nAccording to reports, one email in August 2022 sent \u201clong lists of newspapers, tweets or YouTube videos\u201d deemed to be voicing \u201canti-Ukraine narratives.\u201d Even satirical and comedy sites reportedly were pegged by the social media police.\n\nWhat is most striking is that the FBI was not responding to false claims about its operations. Instead, these censorship demands were the result of policing \u201cmisinformation\u201d and \u201cdisinformation\u201d on subjects ranging from political corruption to elections.\n\nSome apologists continue to defend this process, saying the FBI was only objecting to disinformation the way that citizens did on Twitter. That is not true; the government reportedly used back channels and regular meetings to flag unacceptable statements. Indeed, even if it were true, many things are more dangerous when done by government. When your neighbor attacks your opinion, it is just the crank next door. But when it is your government on the attack, it is far more threatening and stigmatizing.\n\nEven if this operation did not cross the constitutional line, there are ample reasons why a democracy does not want the government in the business of targeting those whom it views as misleading or misinforming the public. While the FBI has every reason to pursue criminal fraud, this operation appears to have targeted speech it deemed harmful to political or social discourse.\n\nFor years, many politicians and pundits have dismissed free-speech concerns by noting that the First Amendment only applies to the government.\n\nSo long as corporations do the censoring, they contend, it is not a free-speech problem.\n\nThis obviously is wrong on several fronts.\n\nThe First Amendment is not the exclusive measure of free speech. Corporate censorship of political commentaries or news stories are denials of free speech that harm our democratic system.\n\nSecond, this is a First Amendment violation. The Twitter files have substantiated long-standing concerns over \u201ccensorship by surrogate\u201d or proxy. As with other amendments like the Fourth Amendment, which protects against unreasonable searches or seizures, the government cannot use private agents to do indirectly what it cannot do directly. Just as a police officer cannot direct a security guard to break into an apartment and conduct a search, the FBI cannot use Twitter to censor Americans.\n\nTo be fair, there were occasions when Twitter reportedly balked at government demands for raw political censorship \u2014 in one case, a demand by Rep. Adam Schiff (D., Cal.) led a frustrated Twitter censor to object that \u201cWe don\u2019t do this.\u201d\n\nNevertheless, Twitter\u2019s management certainly now seems to admit that the company worked as an agent of the FBI and carried out most demands for social media suspensions, removals or blocks of individuals. At the same time, the FBI pushed for closer collaboration on content removal.\n\nWe do not know the full extent of this operation or its impact, but Congress should want to know if the FBI and other agencies created a system of censorship-by-surrogate. The only reason we now have Twitter\u2019s previously secret communications is because an eccentric billionaire bought the company.\n\nThe broader effort with other companies could well constitute the largest censorship program ever run by the government \u2014 a system designed to escape both public and judicial scrutiny. It also shows how it is no longer necessary to have a \u201cMinistry of Information\u201d to maintain a state media: You can have an effective state media by consent rather than by coercion or control.\n\nThe FBI\u2019s response to disclosure of these long-secret communications is particularly chilling. When some critics denounced it as raw censorship, the FBI accused them of being \u201cconspiracy theorists \u2026 feeding the American public misinformation.\u201d So, criticism of the FBI\u2019s work to censor citizens resulted in an official statement denouncing those citizens.\n\nNone of these denials or attacks succeed, however. The public understands the threat and strongly supports an investigation into the FBI\u2019s role in censoring social media. Despite the push for censorship by some politicians and pundits, most Americans still want free-speech protections. It is in our DNA.\n\nThis country was founded on deep commitments to free speech and limited government \u2014 and that constitutional tradition is no conspiracy theory.", 
      "title": "Congress Is Set To Expose What May Be The Largest Censorship System In US History", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.zerohedge.com/political/congress-set-expose-what-may-be-largest-censorship-system-us-history"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "XaVGMIYBhPv4-vKH2V-V", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29262
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T11:06:35.027839", 
      "text": "Podemos tiene tan solo una v\u00eda para que la reforma de la llamada ley de solo s\u00ed es s\u00ed no se convierta en una desautorizaci\u00f3n sin ambages del trabajo como ministra de Irene Montero. Esta v\u00eda se llama \u00abenmienda\u00bb, un t\u00e9rmino que se repite entre los representantes parlamentarios del partido morado y que esperan poder alcanzar de com\u00fan acuerdo con el PSOE. El presidente del grupo parlamentario de Unidas Podemos, Jaume Asens, dijo el lunes que quedaban m\u00e1rgenes para el di\u00e1logo. Seg\u00fan ha podido saber este diario, Podemos intentar\u00e1 explicar al PSOE que, si S\u00e1nchez rechaza todas sus aportaciones, tachar\u00e1 la modificaci\u00f3n de \u00abcontrarreforma\u00bb y acusar\u00e1 a los socialistas de regresar a la situaci\u00f3n anterior al pacto de legislatura. En el trasfondo se halla la obligaci\u00f3n de alejar al PP del acuerdo.\n\nPodemos sube la tensi\u00f3n para intentar que el PSOE recule en su acercamiento al Partido Popular. Fuentes de Podemos encuadran as\u00ed las \u00faltimas declaraciones de Pablo Iglesias, que calific\u00f3 de \u00abmuy grave\u00bb un pacto entre PSOE y PP, las ministra Irene Montero y Ione Belarra y hasta la secretaria de Estado \u00c1ngela Rodr\u00edguez Pam. El pasado lunes, en plena refriega parlamentaria, intervino incluso el estratega Juanma del Olmo para definir la iniciativa del PSOE de aut\u00e9ntica \u00abcontrarreforma\u00bb de la ley Montero.\n\nLos morados intentan asustar al PSOE, aun teniendo unos m\u00e1rgenes de maniobra muy reducidos. Podemos asume internamente -p\u00fablicamente se enroca en negar cualquier tipo de errores- que los m\u00e1s de 400 casos de penas rebajados a agresores sexuales arrinconan a Montero. Pero tambi\u00e9n ven la ventana de oportunidad en ese movimiento. Se trata de alimentar la polarizaci\u00f3n para cerrar las filas de todos aquellos, aunque sean pocos, que prefieren ver en lo ocurrido un oscuro plan de sectores reaccionarios de la magistratura y el PSOE que claudica ante ellos. Es un sector muy reducido de la sociedad, pero que Podemos cree poder movilizar.\n\nLa ministra de Igualdad y secretaria general de Podemos, Ione Belarra. | Eduardo Parra \u2013 Europa Press\n\nLa \u00abcontrarreforma\u00bb del \u2018s\u00ed es s\u00ed\u2019\n\nDe ah\u00ed circula la idea de dibujar el movimiento del PSOE como expresi\u00f3n de una \u00abcontrarreforma\u00bb que pretende excluir el \u00abconsentimiento\u00bb del corpus legislativo del solo s\u00ed es s\u00ed. Los socialistas intentan por tierra, mar y aire negar ese enfoque. Pero se encuentran con la dificultad de evitar que una simplificaci\u00f3n argumentativa se convierta en eje del debate p\u00fablico. Pablo Iglesias y la direcci\u00f3n de Podemos, en cambio, son muy h\u00e1biles en la construcci\u00f3n de esos marcos discursivos y pisan el acelerador para impedir un pacto de los socialistas con el PP, tal y como adelant\u00f3 este diario. Y, de paso, poner en dificultad a Yolanda D\u00edaz, a quien la c\u00fapula morada culpa de haber tenido acceso a los planes de la Moncloa y haberlos ocultado.\n\nAun as\u00ed, para salir del paso Podemos entiende que necesita una excusa que permita sostener que sus presiones han evitado males mayores. Se trata de incluir enmiendas al texto que los socialistas quieren aprobar en un plazo de 15 d\u00edas, y as\u00ed intentar alejar el voto a favor del PP. El lunes, Asens dio alguna pista al respecto. \u00abEl PSOE tendr\u00e1 que decidir con qui\u00e9n quiere sacar adelante esta ley\u00bb, dijo Asens, antes de explicar que \u00abhay margen para el acuerdo y tiene que ver con situar la violencia o intimidaci\u00f3n en el nivel de los agravantes\u00ab.\n\nSi el partido de Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o se decanta por la abstenci\u00f3n, ser\u00eda aceptable para Montero, pero un voto a favor del PP a un texto impuesto por la Moncloa y sin ninguna aportaci\u00f3n de Igualdad llevar\u00eda a Podemos en una zona pol\u00edtica muy peligrosa. Se entender\u00eda que S\u00e1nchez se\u00f1ala la puerta de salida a los morados y les provocar\u00eda en su orgullo personal. Para algunos en Podemos abrir\u00eda incluso a un debate sobre la salida del Ejecutivo (algo que, de momento, excluyen tajantemente todos los referentes de la formaci\u00f3n morada). No obstante, los dirigentes de Podemos todav\u00eda se agarran al clavo ardiendo de sus 35 esca\u00f1os, sin los cuales S\u00e1nchez no podr\u00eda acabar la legislatura.\n\nApoyo parlamentario, \u00bfs\u00ed o no?\n\nEl problema, reconocen en Podemos, es que los morados est\u00e1n presumiendo de tener unos apoyos parlamentarios que el PSOE cuestiona. Montero e Iglesias afirman que los nacionalistas del bloque de la investidura respaldan m\u00e1s a Igualdad que al PSOE. En el caso de Bildu se puede afirmar que esto es cierto. \u00bfPero lo es tambi\u00e9n con ERC?\n\nGabriel Rufi\u00e1n admiti\u00f3 en un desayuno informativo de hace diez d\u00edas que, aun respaldando a Montero, ve\u00eda necesario retocar la norma (algo que por aquel entonces los morados rechazaban p\u00fablicamente, aunque seg\u00fan desvelaron despu\u00e9s estaban negociando en secreto con el ministerio de Justicia). No obstante, el pasado martes volvi\u00f3 a hacer bloque con Montero, al considerar que no se entender\u00eda ning\u00fan retoque de la norma que no contara con el visto bueno de Igualdad.\n\nEl portavoz de ERC en el Congreso, Gabriel Rufi\u00e1n. | Eduardo Parra (Europa Press)\n\nEl PNV, por su parte, est\u00e1 en una posici\u00f3n m\u00e1s fr\u00eda con respecto a la defensa cerrada de Montero. Esto es, por lo menos, lo que comentan internamente en Podemos, donde sostienen que todos los partidos del arco parlamentario han entrado inevitablemente en una din\u00e1mica preelectoral, con las elecciones de mayo a las puertas, y que su postura depende mucho de este elemento.\n\nEn definitiva, Podemos est\u00e1 m\u00e1s solo de lo que quiere hacer creer, con incluso tres de los cinco ministros de su \u00e1rea que legitiman la imposici\u00f3n de la Moncloa. Aunque todav\u00eda quedan m\u00e1rgenes para salvar los muebles: unas enmiendas que en cuanto a narrativa permitan decir que se ha salvado el \u00abconsentimiento\u00bb, y alejado el apoyo parlamentario del PP. Es una operaci\u00f3n delicada, como insertar un hilo por el aguja, que requiere precisi\u00f3n y algo de paciencia. Al fin y al cabo, incluso el expresidente Zapatero ya se lo ha aconsejado a la ministra Montero: \u00abPaciencia y calma\u00bb.", 
      "title": "Podemos intentar\u00e1 colar unas enmiendas a la reforma del 's\u00ed es s\u00ed' para justificar su tr\u00e1gala", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://theobjective.com/espana/politica/2023-02-08/podemos-enmiendas-si-es-si/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1675837237"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ZKVHMIYBhPv4-vKHcF_X", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32818
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T11:07:13.743836", 
      "text": "Las infiltraciones al cabo de los a\u00f1os, van siendo numerosas y entre ellas las hay de numerosos conceptos y medidas. No ser\u00e9 yo quien empieza a promulgarlas, no vaya ser que un erudito de le lengua me deje en \u00f3rsai, como si fuese un jugador del balompi\u00e9. Solamente me voy a referir al infiltrado de la Puerta del Sol, donde acamparon, como si fuese un camping cientos de descamisados, hambrientos de poder promovido por otro descamisado Ya lo vieron, al poco tiempo lleg\u00f3 a comprarse un chalet en la sierra de Madrid, en la creme de la creme o como se dice en la jerga espa\u00f1ola, la flor y nata de la vida, en la mejor urbanizaci\u00f3n de la ciudad castiza de Madrid.\n\nNo s\u00e9 si ha llegado el ocaso de este, el otrora descamisado de la Puerta del Sol. Los d\u00edas pasan y las publicaciones, desde que dej\u00f3 el cargo en el gobierno comunista social se han acrecentado de lo lindo, \u201ccuya lindeza\u201d, ha ca\u00eddo en ca\u00edda libre derrapando hac\u00eda el ocaso.\n\nHe le\u00eddo por ah\u00ed que, se ha metido a profesor en una plaza de formativa en la facultad de Ciencias Pol\u00edticas y Sociolog\u00eda de la Complutense, en la ciudad que le vio crecer como descamisado en todo su atuendo-y conste que cada cual puede vestir como se las pueda, faltar\u00eda m\u00e1s- y peinado como le d\u00e9 la gana. Mira por donde su alumnado ha sido pobre, pero pobre de solemnidad y boato, del m\u00e1s m\u00ednimo de estudiantes. Solamente con cinco, como los dedos de una mano.\n\nNo s\u00e9 si ha llagado el ocaso de este descamisado, o como \u00e9l llama, a esta clase de personas, l\u00fampenes, tambi\u00e9n llamados lumpemproletariados y su idolatrada filosof\u00eda marxista, hayan decidido hacer novillos. Estos, por saber m\u00e1s, han acudido, posiblemente por falta de conocimiento a que les diera clases de ciencias pol\u00edticas, las cuales creo entender, ser\u00edan fracaso y p\u00e9rdida de tiempo. Antiguamente todas las clases de las facultades se ten\u00eda que tragar al profesor, de ah\u00ed que tragar con este esperpento y el hazmerre\u00edr de su vana y pueril filosof\u00eda ya que la gente no es tonta, han decidido de 14 alumnos inscritos solamente asistieran cinco. La capacidad de convocatoria con muchos etc. etc. habr\u00e1 despertado vacilaciones en los estudiantes dejando desenmascarado a este profesor con las clases ahuecadas, vac\u00edas de alumnos.\n\nParece ser que, los alumnos que han asistido estos primeros d\u00edas de clase, entiendo que, lo hacen por la necesidad imperiosa de aprobar la certificaci\u00f3n de la asignatura. \u00bfQu\u00e9 ha pasado para que a este le hayan repudiado a que les de clase este ef\u00edmero educador de las Ciencias Pol\u00edticas? \u00bfQu\u00e9 ciencias pol\u00edticas iba a ense\u00f1ar o est\u00e1 ense\u00f1ando en esta facultad?\u2019 Me pregunto. O, mejor dicho, ah\u00ed hay una frase que ocurre en estos casos, miren quien la dijo: La producci\u00f3n de demasiadas cosas \u00fatiles deviene en demasiadas personas in\u00fatiles. (Karl Max) Ojo, los tuertos empiezan a ver perfecto.", 
      "title": "El ocaso de un descamisado", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/el-ocaso-de-un-descamisado/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Y6VHMIYBhPv4-vKHYl8n", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32819
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T11:07:09.983146", 
      "text": "Leo en Periodista Digital la triste noticia del reciente fallecimiento de don Juan Velarde Fuertes, prestigioso economista y catedr\u00e1tico universitario \u2013cuando los catedr\u00e1ticos ten\u00edan prestigio y categor\u00eda-, un gran patriota espa\u00f1ol, que siempre puso por delante la verdad a su conveniencia, y un hombre de honor.\n\nUn verdadero intelectual, con una gran cultura, y s\u00f3lidos conocimientos en muchas materias.\n\nMe sorprend\u00edan, por ejemplo, sus sesudos trabajos y estudios sobre la nobleza asturiana, en la revista HIDALGU\u00cdA, denotando una pasi\u00f3n por su tierra asturiana.\n\nO su excelente EL TERCER VIRAJE DE LA SEGURIDAD SOCIAL, donde yo, un graduado social en aquella \u00e9poca, pude ver, leer y entender el establecimiento, reformas, cambio de rumbo, y posible hundimiento futuro, del sistema de seguridad social, que nos hemos dado, o m\u00e1s bien, nos han impuesto\u2026\n\nMientras que los juristas, y no digamos los leguleyos, tienden o tendemos, a embarrarlo todo, citar normas legales a patadas \u2013el papel lo aguanta todo-, para que los lectores no entiendan lo que queremos decir, o, lo que es peor, ni siquiera lo sepamos, don Juan Velarde, tal vez por su condici\u00f3n de economista y buen escritor, se expresaba con una claridad meridiana, que hasta el m\u00e1s lerdo de los lectores, pod\u00eda entender lo que dec\u00eda, y quer\u00eda decir.\n\nTuve el honor de conocer personalmente a don Juan en unos cursos sobre el estado de bienestar de la universidad internacional Men\u00e9ndez Pelayo en Formigal, Huesca, y a pesar de que por aquel entonces era Consejero del Tribunal de Cuentas \u2013cuando los consejeros lo eran por su capacitaci\u00f3n profesional, no como ahora-, era sencillo, afable, amable con los simples alumnos del curso o seminario, como el que suscribe.\n\n\u00a1Confirmo mi tesis de que las personas de categor\u00eda no necesitan hacer aspavientos, o darse a notar, pues todos conscientes de su categor\u00eda, intelectual y humana!\n\nVelarde Fuertes proced\u00eda del falangismo de juventud, y creo que siempre se mantuvo firme en esa idea de justicia social, de igualdad de oportunidades \u2013que no d\u00e9 resultados-, etc.\n\nPrest\u00f3 grandes servicios a Espa\u00f1a y a los espa\u00f1oles, tanto en la c\u00e1tedra universitaria, como en la pol\u00edtica, en el Tribunal de Cuentas, y, en su \u00faltima etapa, tan fecunda como las anteriores, en la Real Academia de Ciencias Morales y Pol\u00edticas, que presidi\u00f3.\n\nLa Patria, agradecida, no puede ni debe olvidarle nunca.\n\nDescanse en la Paz de Dios este servidor de todos nosotros.", 
      "title": "Juan Velarde Fuertes, un gran patriota y un hombre de honor", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/juan-velarde-fuertes-un-gran-patriota-y-un-hombre-de-honor/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "LaXMLoYBhPv4-vKH219r", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "Medicosporlaverdad": [
          44592, 
          44598
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T04:13:42.883658", 
      "text": "This video shows how to install Telegram on yourdevice. See this page for detailed steps on various versions of Android.", 
      "title": "Telegram for Android", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://telegram.org/android"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "YqVHMIYBhPv4-vKHUF8s", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32820
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T11:07:05.383201", 
      "text": "En los primeros segundos del terremoto que ha devastado el sureste de Turqu\u00eda y el norte Siria se produjo un fen\u00f3meno parecido a una aurora boreal que se vio perfect\u00edsimamente en la ciudad turca de Giazantep. Aparecieron n\u00edtidamente en el cielo unas luces que se hacen a\u00fan m\u00e1s visibles de noche.\n\nCr\u00edmenes sin castigo\n\nCat\u00e1strofes de proporciones b\u00edblicas tales como inundaciones masivas, sequ\u00edas atroces, potent\u00edsimos huracanes, incendios descontrolados, s\u00fabitas erupciones volc\u00e1nicas (ains, La Palma), tornados y tormentas el\u00e9ctricas. Y lo llaman \u201ccambio clim\u00e1tico\u201d.\n\nGrosso modo, alguno de sus genocidios. Huracanes Katrina y F\u00e9lix, 2005 y 2007, respectivamente. Terremoto en Sichuan, China, 12 de mayo de 2008. Venezuela, 8 de Enero 2010. Honduras, 11 de Enero 2010. Hait\u00ed, 12 de Enero 2010. Fukushima, 11 de marzo de 2011. Terremoto en Indonesia, 2015. Y, por supuesto, Turqu\u00eda/Siria 2023.\n\nHAARP\n\nHAARP (High Frequency Active Auroral Research Program\u2014en espa\u00f1ol: Programa de Investigaci\u00f3n de Aurora Activa de Alta Frecuencia), pues, desestabilizando intencionada y criminalmente las placas tect\u00f3nicas y generando terremotos artificialmente.\n\nRecordemos que al existir una estrech\u00edsima correlaci\u00f3n entre la actividad s\u00edsmica y la Ionosfera, mediante el control de la Radiofrecuencia inducida por Hipocampos (HAARP/EMF), se concluye obviamente lo anterior. Cambiando la corriente y generando ondas LF (Low Frecuency) y VLF (Very Low Frecuency). La tecnolog\u00eda existe. Y se utiliza. Criminalmente\u2026\n\n\u2026Lo dicho: esta gentuza de la soldadesca a\u00e9rea yanqui (USAF, U.S. Air Force), lo mismo te explota dos globitos zascandiles que te asesina, de momento, a 5.000 personas. En fin.", 
      "title": "\u00bfEl ej\u00e9rcito estadounidense detr\u00e1s del terremoto de Turqu\u00eda y Siria?", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/el-ejercito-estadounidense-detras-del-terremoto-de-turquia-y-siria/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "YKVHMIYBhPv4-vKHMV-n", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29259
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T11:06:57.569042", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/GoldTelegraph_/status/1623077759986843648?t=iyRihP2QNkOXcs2Bonhk4Q&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "X6VHMIYBhPv4-vKHIV-D", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29260
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T11:06:53.407261", 
      "text": "This I received in an email I hope this is OK to post; so many of mine get pulled Sent: Sat, Nov 21, 2015 11:50 am A member of Gladiators j...", 
      "title": "DINARES GURUS: COFFEE WITH MARKZ, 7 FEB", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://dinaresgurus.blogspot.com/2023/02/coffee-with-markz-7-feb.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "YaVHMIYBhPv4-vKHPl-H", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32821
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T11:07:00.860998", 
      "text": "", 
      "title": "Guarden este v\u00eddeo: es un reconocimiento de culpabilidad \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/guarden-este-video-es-un-reconocimiento-de-culpabilidad/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ZqVHMIYBhPv4-vKHlV86", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17806
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T11:07:23.038364", 
      "text": "Luis Pomar es un Catedr\u00e1tico em\u00e9rito de Estratigraf\u00eda de la Universidad de Islas Baleares, nacido en la provincia de Lleida y afincado en Teruel, una ciudad de Arag\u00f3n, de donde es su esposa, recibi\u00f3 en Canad\u00e1 la Medalla Sorby, una de las m\u00e1ximas distinciones mundiales en el \u00e1mbito de la sedimentolog\u00eda.\n\nPomar ofreci\u00f3 una charla sobre el clima y el calentamiento global en el Casino de Teruel, su relaci\u00f3n con las emisiones de CO2 y el efecto invernadero.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 es importante la perspectiva geol\u00f3gica del CO2?\n\nPorque los estratos geol\u00f3gicos nos dan registros que permiten conocer la evoluci\u00f3n del CO2 en la atm\u00f3sfera terrestre a lo largo de millones de a\u00f1os.\n\n\u00bfY qu\u00e9 datos arrojan esas mediciones?\n\nQue en la actualidad hay menos CO2 en la atm\u00f3sfera que en ning\u00fan momento de la historia de la Tierra, a excepci\u00f3n del final del Paleozoico cuando hubo posiblemente un nivel parecido al actual.\n\n\u00bfEs el CO2 es un problema?\n\nEso es falso, pero se nos hace creer que es verdad por cuestiones pol\u00edticas. En un invernadero crecen mejor las plantas porque hay m\u00e1s calor, y si incrementamos el nivel de CO2 todav\u00eda crecen m\u00e1s r\u00e1pido. Hay dos tipos de plantas, las C3 (pino, cebada, arroz, trigo) y las C4 (ma\u00edz, remolacha, ca\u00f1a de az\u00facar). Las C3 actualmente est\u00e1n creciendo a mitad de su potencial, y si se duplicara el CO2 en la atm\u00f3sfera duplicar\u00edan su crecimiento.\n\n[irp]\n\n\u00bfY qui\u00e9n est\u00e1 interesado en hacernos creer que el CO2 est\u00e1 envenenando el planeta?\n\nYo no soy pol\u00edtico\u2026 pero mi impresi\u00f3n es que hay un gran inter\u00e9s por hacernos creer que los hidrocarburos son sucios y contaminantes y hay que limitar su uso como fuente de energ\u00eda. \u00bfCu\u00e1les son las alternativas?\n\n\u00bfLas renovables?\n\nTodav\u00eda son demasiado caras y poco eficientes como para depender de ellas\u2026\n\n\u00bfLas nucleares entonces?\n\nCorrecto. Tras la Cumbre de Par\u00eds todo lo que se ha escrito sobre la energ\u00eda nuclear es positivo.\n\n\u00bfVa ligada la cantidad de CO2 y la temperatura atmosf\u00e9rica?\n\nEn absoluto. Es cierto que a niveles de CO2 muy altos el clima ha sido m\u00e1s c\u00e1lido, pero la temperatura en la Tierra no est\u00e1 determinada por ese gas.\n\nA ninguna escala temporal hay una correlaci\u00f3n que permita deducir eso. En los ciclos de corta duraci\u00f3n, de siete a diez a\u00f1os, lo que m\u00e1s influye en la temperatura es la actividad solar, y ahora mismo estamos empezando una fase de enfriamiento parecida a la de 1700, cuando el T\u00e1mesis se helaba o la gente patinaba en los canales de Venecia, lo que se conoci\u00f3 como M\u00ednimo de Maunder, con inviernos m\u00e1s fr\u00edos y veranos fr\u00edos y h\u00famedos.\n\nEn los pr\u00f3ximos diez a\u00f1os vamos a tener temperaturas similares a esas. Y para ciclos m\u00e1s largos sabemos que las glaciaciones coinciden con los periodos de Milankovitch. Ese matem\u00e1tico serbio calcul\u00f3 como la energ\u00eda que llegaba a la Tierra desde el Sol variaba en intensidad dependiendo de la excentricidad de la \u00f3rbita terrestre, que fluct\u00faa en ciclos de 100.000 a\u00f1os, que son los periodos de marcan las glaciaciones.\n\nEse enfriamiento que se prev\u00e9\u2026 \u00bfes una buena noticia?\n\nYo creo que no. Cada vez que se enfr\u00eda la Tierra nos metemos en problemas, porque la vida ha ido siempre mejor cuanto m\u00e1s calor ha hecho y m\u00e1s alta ha sido la concentraci\u00f3n de CO2. Si tienes agua, energ\u00eda y CO2 la vida es mucho m\u00e1s esplendorosa.\n\nEn el Jur\u00e1sico y en el Cret\u00e1cico la concentraci\u00f3n de CO2 era enorme, y tambi\u00e9n lo era la temperatura, y como consecuencia de ello los animales eran mucho mayores porque no exist\u00eda ning\u00fan problema para conseguir comida.\n\n\u00bfEntonces el fen\u00f3meno del calentamiento global est\u00e1 mal planteado?\n\nEs una manipulaci\u00f3n pol\u00edtica basada en falsas premisas. Pero no lo digo yo, lo dicen los datos que tenemos. Y existe una gran caza de brujas al respecto. Si quieres dinero para investigar lo vas a conseguir haciendo algo que apoye el cambio clim\u00e1tico, pero si vas en contra te liquidaran. El meteor\u00f3logo de France 2 Televisi\u00f3n, Philippe Verdier, fue despedido por este motivo cuando public\u00f3 el libro Climat Investigation.\n\nPero la contaminaci\u00f3n s\u00ed es un problema grave\u2026\n\nPor supuesto, pero no tiene nada que ver con las emisiones de CO2 ni con el calentamiento global. Los datos sobre los que hemos hablado no indican ni mucho menos que podamos seguir consumiendo y contaminando alegremente, pero las razones que aportan los gur\u00fas del calentamiento global son falsas. El conocimiento es el que da la libertad, no la consigna.\n\nPublicado con permiso del Diario de Teruel.", 
      "title": "Luis Pomar: \u00abEl CO2 no causa el calentamiento global\u00bb", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://maslibertad.com.co/luis-pomar-co2-no-causa-el-calentamiento-global/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Z6VHMIYBhPv4-vKHml9w", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17806
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T11:07:24.334189", 
      "text": "MADRID, 13 (EUROPA PRESS)\n\nEl ge\u00f3logo Luis Pomar es el primer espa\u00f1ol en obtener la medalla Sorby de la Asociaci\u00f3n Internacional de Sedimentolog\u00eda (IAS por sus siglas en ingl\u00e9s), una de las distinciones m\u00e1s altas en esta materia a nivel mundial, seg\u00fan ha informado la Sociedad Geol\u00f3gica de Espa\u00f1a (SGE).\n\nLa medalla le ser\u00e1 entregada el pr\u00f3ximo 16 de agosto en el marco del Congreso Internacional de Sedimentolog\u00eda que se celebra en Quebec, Canad\u00e1. Adem\u00e1s de Luis Pomar, otro ge\u00f3logo espa\u00f1ol ser\u00e1 reconocido por la comunidad internacional: Jos\u00e9 Pedro Calvo, que fue presidente de la Sociedad Geol\u00f3gica de Espa\u00f1a, ser\u00e1 distinguido como 'Miembro de honor' de la IAS.\n\nLuis Pomar es uno de los miembros fundadores de la Sociedad Geol\u00f3gica de Espa\u00f1a (SGE) de la que tiene el carnet n\u00famero cinco y que apoy\u00f3 la candidatura del ge\u00f3logo espa\u00f1ol a la medalla Sorby. La candidatura de Luis Pomar fue presentada por el profesor Paul V Wright del Museo Nacional de Gales y apoyada por investigadores internacionales.\n\nLa sedimentolog\u00eda tiene como objeto de estudio el an\u00e1lisis de los sedimentos y rocas sedimentarias formados en la superficie del planeta durante todas las edades geol\u00f3gicas.\n\nLas contribuciones de Luis Pomar en este campo han permitido entender mejor como la interrelaci\u00f3n entre los procesos f\u00edsicos, qu\u00edmicos y biol\u00f3gicos contribuye a formar el registro sedimentario y por tanto las caracter\u00edsticas de nuestro planeta y lo que es m\u00e1s importante, la evoluci\u00f3n futura del mismo, seg\u00fan ha indicado la Sociedad Geol\u00f3gica de Espa\u00f1a.\n\nLa IAS es una sociedad cient\u00edfica de la que forman parte m\u00e1s de 2.000 miembros de m\u00e1s de un centenar de pa\u00edses que fue fundada en 1952. En 1997 instaur\u00f3 varias distinciones cient\u00edficas con el objeto de premiar y reconocer a aquellos investigadores que se han distinguido por la relevancia y cantidad de sus contribuciones a la investigaci\u00f3n en sedimentolog\u00eda.\n\nLa m\u00e1s importante de estas distinciones es la Medalla Sorby, que se entrega cada cuatro a\u00f1os y que toma su nombre de uno de los pioneros en la investigaci\u00f3n sedimentol\u00f3gica: Henry Clifton Sorby (Reino Unido, 1826-1908). Hasta la fecha y desde 1978, la IAS ha otorgado once medallas Sorby, la \u00faltima concedida en 2014 al eminente cient\u00edfico canadiense Noel P. James.", 
      "title": "El ge\u00f3logo Luis Pomar, primer espa\u00f1ol que obtiene la Medalla Sorby, la m\u00e1xima distinci\u00f3n mundial en Sedimentolog\u00eda", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20180813/451317988355/el-geologo-luis-pomar-primer-espanol-que-obtiene-la-medalla-sorby-la-maxima-distincion-mundial-en-sedimentologia.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "hnykIoUBjxRUNmXfsU6h", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "comusav": [
          2203
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-18T02:31:36.863640", 
      "text": "", 
      "title": "Facebook \u2013 Anmelden oder Registrieren", 
      "twitter": {
        "1600961061535985664": {
          "favorites": 339, 
          "name": "MHP TBMM Grubu #MHP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075380140069277696/f1b5OIam_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 136, 
          "text": "MHP Ankara Milletvekilimiz Nevin Ta\u015fl\u0131\u00e7ay'\u0131n @nevintaslicay \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakanl\u0131\u011f\u0131 ve Mesleki Yeterli\u2026 https://t.co/bgVINLxtkl"
        }, 
        "1600965261242220544": {
          "favorites": 129, 
          "name": "MHP TBMM Grubu #MHP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075380140069277696/f1b5OIam_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 36, 
          "text": "MHP Konya Milletvekilimiz Esin Kara'n\u0131n @mhpesinkara \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakanl\u0131\u011f\u0131 ve Mesleki Yeterlilik Kur\u2026 https://t.co/1XIGnNbjH0"
        }, 
        "1600971705404764160": {
          "favorites": 243, 
          "name": "K\u1d00\u1d1b\u0280\u026a\u0274\u1d00 C\u029c\u1d07\u0274", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1598184106017558529/Xx1zOJc6_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 17, 
          "text": "Thank you - it is not enough to describe the immense gratitude I have - for all the support I\u2019ve received the past\u2026 https://t.co/Q9nEGcEwE0"
        }, 
        "1600978601288953856": {
          "favorites": 350, 
          "name": "Mike Sonko", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499665239918448643/v9qivqKi_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 38, 
          "text": "Ndiyo naingia Rixxos Lounge tujue shida iko wapi.\n\nhttps://t.co/MS1obI79np https://t.co/SoxOzYGzis"
        }, 
        "1600981773516943360": {
          "favorites": 22, 
          "name": "Municipio de Tigre", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479473225214029825/g91_eG4c_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 17, 
          "text": "Celebramos la Santa Misa en Lavalle y E. Madero junto a cientos de fieles, vecinas y vecinos. \u00a1Acercate a formar pa\u2026 https://t.co/TL7RU6FiVd"
        }, 
        "1600981896766578688": {
          "favorites": 856, 
          "name": "El Chiringuito TV", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1582854925167517696/AxCkMRkd_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 51, 
          "text": "\ud83d\udd25 \"\ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udddc\u0301\ud835\uddd4 que mi equipo jugara como lo hizo Marruecos o como lo hace el Real Madrid\"\n\n\u00a1@jotajordi13 no se\u2026 https://t.co/mNneTNF5tw"
        }, 
        "1600986685546065922": {
          "favorites": 189, 
          "name": "Omar Carre\u00f3n Abud", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154805967545982977/u6eziWxR_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 305, 
          "text": "Buenas tardes, te invito a leer mi #Opini\u00f3n semanal:\nEL \u201cHUMANISMO MEXICANO\u201d Y LA REALIDAD\nPuedes encontrarlo compl\u2026 https://t.co/L5jeq7DbfL"
        }, 
        "1600988595426205696": {
          "favorites": 82, 
          "name": "Secretar\u00eda de Prensa de la Presidencia", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1598199951842054144/UfvtJkvd_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 78, 
          "text": "#SurfCity | Gobierno del Presidente @nayibbukele logra que el pa\u00eds sea sede de cinco torneos de surf en 2023.\u2026 https://t.co/B21Jkh3eMd"
        }, 
        "1600994708335230976": {
          "favorites": 292, 
          "name": "Newtown Action Alliance", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138041517896032256/rP-okMQY_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 70, 
          "text": "We thank the @POTUS, @SpeakerPelosi @SenBlumenthal @ChrisMurphyCT @MaxwellFrostFL for attending the 10th Annual Nat\u2026 https://t.co/nogFXgGEFD"
        }, 
        "1601009259734507520": {
          "favorites": 143, 
          "name": "24 Horas", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366012540216610816/4xICB7Sa_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 264, 
          "text": "#ENVIVO |  M\u00e9dicos transfer\u00edan dinero al extranjero y compraban bienes. #24HorasCentral\n\nSe\u00f1al en vivo \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/n1l1DLRH6h"
        }, 
        "1601022625777848321": {
          "favorites": 674, 
          "name": "\u0e1e\u0e23\u0e23\u0e04\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e17\u0e22 Pheu Thai Party", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542771774752169984/zxlGFI7E_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 231, 
          "text": "\u0e2a\u0e2b\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e41\u0e23\u0e07\u0e07\u0e32\u0e19\u0e2f \u0e2a\u0e19\u0e31\u0e1a\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e19\u0e19\u0e42\u0e22\u0e1a\u0e32\u0e22 \u2018\u0e04\u0e48\u0e32\u0e41\u0e23\u0e07\u0e02\u0e31\u0e49\u0e19\u0e15\u0e48\u0e33 600 \u0e1a\u0e32\u0e17/\u0e27\u0e31\u0e19\u2019 \u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1e\u0e23\u0e23\u0e04\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e17\u0e22 \u0e0a\u0e35\u0e49 \u0e40\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e30\u0e2a\u0e21\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e48\u0e32\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e07\u0e0a\u0e35\u0e1e\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e39\u0e07\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e43\u0e19\u0e1b\u0e31\u0e08\u0e08\u0e38\u0e1a\u0e31\u2026 https://t.co/Qix4oLWC5o"
        }, 
        "1601066467612819457": {
          "favorites": 735, 
          "name": "BJP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1566779451572383749/SNvXtQQh_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 331, 
          "text": "\u092d\u093e\u091c\u092a\u093e \u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940\u092f \u0905\u0927\u094d\u092f\u0915\u094d\u0937 \u0936\u094d\u0930\u0940 @JPNadda \u0915\u093e, \u0906\u091c \u0938\u0941\u092c\u0939 \u0938\u092e\u093e\u091a\u093e\u0930 \u091a\u0948\u0928\u0932 \u2018\u0906\u091c\u0924\u0915\u2019 \u092a\u0930 \u0938\u093e\u0915\u094d\u0937\u093e\u0924\u094d\u0915\u093e\u0930\u0964 \n\n\u0932\u093e\u0907\u0935 \u0926\u0947\u0916\u0947\u0902:\n\u2022\u2026 https://t.co/oByqatLrZN"
        }, 
        "1601076792265408513": {
          "favorites": 520, 
          "name": "SMTOWN Indonesia", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100927655610744832/D4iRym3b_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 92, 
          "text": "MINHO SHINee Sukses Rampungkan Fanmeeting \u20182022 BEST CHOI's MINHO - LUCKY CHOI's\u2019\n\nCek info lengkap di Official Fac\u2026 https://t.co/McU5oiqixQ"
        }, 
        "1601077351768821760": {
          "favorites": 911, 
          "name": "SMTOWN Indonesia", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100927655610744832/D4iRym3b_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 120, 
          "text": "NCT DREAM Adakan \u2018NCT DREAM WINTER SPECIAL EVENT &lt;CANDY&gt;\u2019 Tanggal 21 Desember 2022 \n\nCek info lengkap di Official F\u2026 https://t.co/M7LlJQpGLL"
        }, 
        "1601087099994017799": {
          "favorites": 12708, 
          "name": "Engfa Waraha", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596480409537167360/CtNtebr3_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 4448, 
          "text": "\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e37\u0e2d2 \u0e19\u0e32\u0e17\u0e35\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 \u0e2d\u0e36\u0e44\u0e21\u0e48\u0e17\u0e31\u0e19 \n#powershotx\u0e44\u0e25\u0e2d\u0e49\u0e2d\u0e19\u0e04\u0e34\u0e07\u0e2d\u0e34\u0e07\u0e1f\u0e49\u0e32 \n\nhttps://t.co/ijgjhTvR17 https://t.co/eUvLRvVPfZ"
        }, 
        "1601094882667663360": {
          "favorites": 4780, 
          "name": "GMMTV", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603075667725209600/HFTMF3hO_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2405, 
          "text": "\ud83c\udf89\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e22\u0e34\u0e19\u0e14\u0e35\u0e01\u0e31\u0e1a \"\u0e2d\u0e2d\u0e1f-\u0e08\u0e38\u0e21\u0e1e\u0e25\" \u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e30\u0e41\u0e19\u0e19\u0e42\u0e2b\u0e27\u0e15\u0e2a\u0e39\u0e07\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a Red Carpet Best Dressed Celebs Fans Choice \u0e08\u0e32\u0e01\u0e07\u0e32\u0e19\u2026 https://t.co/h5aWVDONMT"
        }, 
        "1601104238880251905": {
          "favorites": 345, 
          "name": "Ch3Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1548948622133276673/nt0klGIX_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 383, 
          "text": "\u0e40\u0e23\u0e34\u0e48\u0e21\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e08\u0e49\u0e32\u0e32\ud83d\udce3 \u0e07\u0e32\u0e19\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e17\u0e34\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e073\u0e1b\u0e352566 \u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e17\u0e49\u0e32\u0e22\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e19\u0e49\u0e32\u0e32 \u0e41\u0e1f\u0e19\u0e46\u0e01\u0e47\u0e22\u0e31\u0e07\u0e04\u0e36\u0e01\u0e04\u0e31\u0e01 \u0e2b\u0e19\u0e32\u0e41\u0e19\u0e48\u0e19\u0e40\u0e2b\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e40\u0e14\u0e34\u0e21\ud83e\udd70\ud83d\udc96\n\n\ud83d\udd34 \u0e14\u0e39 Live \u0e04\u0e25\u0e34\u0e01 &gt;&gt;\u2026 https://t.co/h4HbcUA7IO"
        }, 
        "1601107399149953024": {
          "favorites": 557, 
          "name": "Ch3Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1548948622133276673/nt0klGIX_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 541, 
          "text": "\u0e01\u0e25\u0e31\u0e1f\u0e1f\u0e1f \u0e40\u0e18\u0e2d\u0e23\u0e49\u0e32\u0e22\u0e21\u0e32\u0e01\u0e01 \u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07\u0e41\u0e1f\u0e19\u0e04\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e2d\u0e35\u0e01\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\ud83d\ude1d\ud83e\udee3\ud83d\udc96\n\n\ud83d\udd34 \u0e14\u0e39 Live \u0e04\u0e25\u0e34\u0e01 &gt;&gt; https://t.co/clLPSK46v2\n\n#\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e17\u0e34\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e073\u0e1b\u0e352566\u2026 https://t.co/00iAxwGymc"
        }, 
        "1601110776411934720": {
          "favorites": 374, 
          "name": "Ch3Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1548948622133276673/nt0klGIX_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 382, 
          "text": "\u0e44\u0e1b\u0e08\u0e49\u0e32\u0e32\u0e41\u0e08\u0e01\u0e25\u0e32\u0e22\u0e40\u0e0b\u0e47\u0e19 500 \u0e43\u0e1a \u0e40\u0e23\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e25\u0e2d\u0e2d!! \u0e27\u0e48\u0e32\u0e41\u0e15\u0e48\u0e02\u0e19\u0e32\u0e14\u0e40\u0e1c\u0e25\u0e2d\u0e46\u0e22\u0e31\u0e07\u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01\u0e01\u0e31\u0e19\u0e17\u0e38\u0e01\u0e21\u0e38\u0e21\u0e40\u0e25\u0e22 \u0e44\u0e2d\u0e15\u0e49\u0e32\u0e27\u0e27\ud83e\udd70\ud83e\udee0 \n\n\ud83d\udd34 \u0e14\u0e39 Live \u0e04\u0e25\u0e34\u0e01 &gt;&gt;\u2026 https://t.co/jErSt32QmL"
        }, 
        "1601138041359171585": {
          "favorites": 100, 
          "name": "CPI (M)", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1071270093982756864/-TH9Gy-6_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 18, 
          "text": "CPI(M) General Secretary Comrade Sitaram Yechury released a book today  'Education or Exclusion? The Plight of Indi\u2026 https://t.co/1LUvfwjMbL"
        }, 
        "1601138356837969920": {
          "favorites": 113, 
          "name": "BJP MadhyaPradesh", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583658968697933825/RpC93XJS_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 24, 
          "text": "LIVE : \u092c\u093f\u091b\u0941\u0906, \u091c\u093f\u0932\u093e #Chhindwara \u092e\u0947\u0902 \u092e\u0941\u0916\u094d\u092f\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u091c\u0928\u0938\u0947\u0935\u093e \u0905\u092d\u093f\u092f\u093e\u0928 \u0915\u0947 \u0905\u0902\u0924\u0930\u094d\u0917\u0924 \u0938\u094d\u0935\u0940\u0915\u0943\u0924\u093f-\u092a\u0924\u094d\u0930 \u0935\u093f\u0924\u0930\u0923 \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f\u0915\u094d\u0930\u092e\u0964\n\nhttps://t.co/iA8scdMSjS"
        }, 
        "1601138723646689280": {
          "favorites": 440, 
          "name": "SM True", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093456621932503041/xWi5ewdL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1155, 
          "text": "\ud83d\udc9a NCT DREAM \u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e08\u0e31\u0e14\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e1e\u0e34\u0e40\u0e28\u0e29\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e15\u0e31\u0e27\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e1a\u0e31\u0e49\u0e21\u0e24\u0e14\u0e39\u0e2b\u0e19\u0e32\u0e27 \u2018NCT DREAM WINTER SPECIAL EVENT &lt;CANDY&gt;\u2019 \u0e43\u0e19\u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 21\u2026 https://t.co/3wuG8hTkiA"
        }, 
        "1601140120240824320": {
          "favorites": 342, 
          "name": "Anies Rasyid Baswedan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585464822581239815/8eS0NIcY_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 33, 
          "text": "Bung Ortizan dulu pernah menjadi bek kiri Persija (2004-2006), kini melatih sebuah SSB di Jayapura. Kita ngobrol te\u2026 https://t.co/BWqfDLI7Vy"
        }, 
        "1601144385898713088": {
          "favorites": 269, 
          "name": "Hemant Soren", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591263980135550976/XkwTXhoc_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 57, 
          "text": "\u0916\u0924\u093f\u092f\u093e\u0928\u0940 \u091c\u094b\u0939\u093e\u0930 \u092f\u093e\u0924\u094d\u0930\u093e \u0915\u0947 \u0926\u094c\u0930\u093e\u0928 \u0906\u091c \u092e\u0947\u0926\u093f\u0928\u0940\u0928\u0917\u0930 (\u092a\u0932\u093e\u092e\u0942) \u092e\u0947\u0902 \u091c\u0928\u0924\u093e \u0915\u0947 \u092c\u0940\u091a \u0906\u0928\u0947 \u0915\u093e \u0938\u094c\u092d\u093e\u0917\u094d\u092f \u092e\u093f\u0932\u093e\u0964 \n\u0906\u091c \u0939\u0940 \u092e\u0948\u0902\u0928\u0947 \u092a\u0932\u093e\u092e\u0942 \u0914\u0930 \u0917\u0922\u093c\u0935\u093e\u2026 https://t.co/29NvjYaqcj"
        }, 
        "1601144581327794176": {
          "favorites": 4391, 
          "name": "TM Tambayan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588508264504774661/IzYKyiiX_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2519, 
          "text": "Asahan ang back to back PAWER \u26a1\ufe0fperformances mula sa @SB19Official dito sa #HITCMANILA at BUKAS sa ating\u2026 https://t.co/JIK80Bvom2"
        }, 
        "1601152041807904768": {
          "favorites": 113, 
          "name": "Diyanet", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1453277193086373892/4vBjNsbl_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 54, 
          "text": "Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkan\u0131 Prof. Dr. Ali Erba\u015f, Rusya\u2019da Moskova Merkez Camii\u2019nde Cuma Hutbesi irad ediyor \nhttps://t.co/M97rnmef9n"
        }, 
        "1601154715298852865": {
          "favorites": 278623, 
          "name": "BTS_official", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590721340772093952/hlqcqI5d_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 90504, 
          "text": "RM 'Still Life (with Anderson .Paak)' MV Photo Sketch\n@ (https://t.co/K7H5UDqjfz)\n@ (https://t.co/v1qYMNJbOW)\n\n#RM\u2026 https://t.co/xf6UNAyvIq"
        }, 
        "1601378754076774400": {
          "favorites": 467, 
          "name": "Hanabi Crypto \u2600\ufe0f", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1565714952689569792/JVKZqppR_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1808, 
          "text": "$50 in 4 hours \u2728\u2728\n\n-Like: https://t.co/4H48jXHKvX \n\n-Visit: https://t.co/IPSgd221xZ\n\n-RT this + proofs"
        }, 
        "1601425245209968640": {
          "favorites": 29, 
          "name": "Barbi Twins", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265038998965125120/cQF-Lmaf_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 32, 
          "text": "SOS!! #Emergency #Transport needed for Kitty, Splitz from #McAllen #Texas to #SanAntonio #TX for life saving surger\u2026 https://t.co/kbGeR9jVEA"
        }, 
        "1601429818746482689": {
          "favorites": 52, 
          "name": "\u0e1e\u0e23\u0e23\u0e04\u0e01\u0e49\u0e32\u0e27\u0e44\u0e01\u0e25 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Move Forward Party", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579361796309553152/Q3h9qkKV_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 29, 
          "text": "\u0e2d\u0e48\u0e32\u0e19\u0e09\u0e1a\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e15\u0e47\u0e21: https://t.co/zDTrZh3p3M https://t.co/T1TKnsxeYE"
        }, 
        "1601435858489339905": {
          "favorites": 22, 
          "name": "Kerala Pradesh Congress Sevadal", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603615225835491328/WqH1jaoL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 36, 
          "text": "LIVE: #BharatJodoYatra | Keshoraipatan to Kapren | Bundi | Rajasthan\n\nTwitter \nhttps://t.co/nYSgQ2ZOSo\n\nFacebook\u2026 https://t.co/W4DPbxlquZ"
        }, 
        "1601443409658777600": {
          "favorites": 1838, 
          "name": "BilawalBhuttoZardari", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596741402683121664/o3uY0Xoi_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2655, 
          "text": "With this new feature now live in \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 creators can monetize their Facebook content. The more stars they get the more\u2026 https://t.co/Uh28rBZPBS"
        }, 
        "1601569610909634560": {
          "favorites": 4910, 
          "name": "TM Tambayan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588508264504774661/IzYKyiiX_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2963, 
          "text": "Ok, pwede na pong HINDI KUMALMA DAHIL HETO NA ANG @SB19Official! \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f Where You At live na live sa #TMFunPaskoParty!\u2026 https://t.co/wW2GOSD6kk"
        }, 
        "1601587424760823808": {
          "favorites": 46, 
          "name": "THE STANDARD", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1580004541806051328/tXSTp3Ke_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 35, 
          "text": "\u0e1a\u0e32\u0e2a-\u0e1b\u0e2d\u0e1b\u0e49\u0e2d \u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e0a\u0e34\u0e07 HSBC BWF World Tour Finals 2022 \u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e40\u0e2d\u0e32\u0e0a\u0e19\u0e30\u0e04\u0e39\u0e48\u0e2d\u0e34\u0e19\u0e42\u0e14\u0e19\u0e35\u0e40\u0e0b\u0e35\u0e22\u0e44\u0e1b 2-1 \u0e40\u0e01\u0e21 \nhttps://t.co/B3fE7Bvlxy https://t.co/ToWuVmKHDR"
        }, 
        "1601590768527101961": {
          "favorites": 57, 
          "name": "\u0e1e\u0e23\u0e23\u0e04\u0e01\u0e49\u0e32\u0e27\u0e44\u0e01\u0e25 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Move Forward Party", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579361796309553152/Q3h9qkKV_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 33, 
          "text": "\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e2d\u0e48\u0e32\u0e19\u0e40\u0e19\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e2b\u0e32\u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e25\u0e30\u0e40\u0e2d\u0e35\u0e22\u0e14\u0e17\u0e35\u0e48\u0e19\u0e35\u0e48 https://t.co/mcrvfN7c3h"
        }, 
        "1601592814428909568": {
          "favorites": 14, 
          "name": "FM91 Trafficpro", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1437314390743683072/ibijor6Y_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 65, 
          "text": "\u0e02\u0e2d\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e08\u0e32\u0e04\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e01\u0e25\u0e47\u0e14\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14 \u0e01\u0e23\u0e38\u0e4a\u0e1b\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\u0e01\u0e47\u0e44\u0e14\u0e49 \u0e08\u0e33\u0e19\u0e27\u0e19\u0e21\u0e32\u0e01 \n\n\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e13\u0e41\u0e21\u0e48 \u0e19\u0e32\u0e07\u0e1a\u0e38\u0e0d\u0e19\u0e32\u0e21 \u0e2a\u0e38\u0e23\u0e34\u0e22\u0e30\u0e1e\u0e07\u0e29\u0e4c \u0e21\u0e35\u0e20\u0e32\u0e27\u0e30\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e43\u0e19\u0e2a\u0e21\u0e2d\u0e07\u2026 https://t.co/GOb73p1qwT"
        }, 
        "1601593960082071552": {
          "favorites": 665, 
          "name": "Yogi Adityanath Office", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585267943012589573/P9dxdEoz_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 126, 
          "text": "\u092e\u0941\u0916\u094d\u092f\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0936\u094d\u0930\u0940 @myogiadityanath \u091c\u0940 \u092e\u0939\u093e\u0930\u093e\u091c \u0915\u0932 \u091c\u0928\u092a\u0926 \u0935\u093e\u0930\u093e\u0923\u0938\u0940 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u093f\u092d\u093f\u0928\u094d\u0928 \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f\u0915\u094d\u0930\u092e\u094b\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u092e\u094d\u092e\u093f\u0932\u093f\u0924 \u0939\u094b\u0902\u0917\u0947\u0964\n\n\u0932\u093e\u0907\u0935 \u091c\u0941\u0921\u093c\u093f\u2026 https://t.co/bess2nVqrG"
        }, 
        "1601594627517472768": {
          "favorites": 722, 
          "name": "Shivraj Singh Chouhan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581919274817687555/9hz-h5xZ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 357, 
          "text": "\u0935\u093f\u0902\u0927\u094d\u092f \u092c\u0926\u0932 \u0930\u0939\u093e \u0939\u0948\u0964 \u0938\u0921\u093c\u0915, \u0938\u093f\u0902\u091a\u093e\u0908 \u0935 \u092a\u093e\u0935\u0930 \u092a\u094d\u0932\u093e\u0902\u091f \u0915\u0947 \u0915\u093e\u092e \u0939\u094b \u0930\u0939\u0947 \u0939\u0948\u0902\u0964 \u0930\u0940\u0935\u093e \u0915\u0947 \u0938\u094b\u0932\u0930 \u092a\u094d\u0932\u093e\u0902\u091f \u0938\u0947 \u0926\u093f\u0932\u094d\u0932\u0940 \u0915\u0940 \u092e\u0947\u091f\u094d\u0930\u094b \u091a\u0932 \u0930\u0939\u0940 \u0939\u0948\u0964\u2026 https://t.co/B5cR1mPuss"
        }, 
        "1601595533860425730": {
          "favorites": 2147, 
          "name": "Badminton Talk", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1561528867944562688/feblo1hL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 220, 
          "text": "Kodai Naraoka and his father Hiroshi Naraoka doing their best in BAT\u2019s Christmas Dance\n\nhttps://t.co/dvkvF0AY09 https://t.co/zPFDUVpCRr"
        }, 
        "1601613110070382592": {
          "favorites": 95, 
          "name": "Prensa Presidencial", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020371604520472576/_rkYpne6_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 241, 
          "text": "#Especial \ud83d\udcf0 || Batalla de Santa In\u00e9s: 163 a\u00f1os de la victoria campesina comandada por Zamora \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/XnG5VajmT4"
        }, 
        "1601630569636696064": {
          "favorites": 987, 
          "name": "BJP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1566779451572383749/SNvXtQQh_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1601786170504990720": {
              "favorites": 2300, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578267221406920704/LLHP2LPM_normal.jpg", 
              "profile_name": "Devendra Fadnavis", 
              "retweet": 323, 
              "text": "Good morning everyone!\nIt\u2019s a big day today.\nMaharashtra awaits to welcome Hon PM @narendramodi ji ! \n#MahaSamruddhi https://t.co/8I7AaCE2IL"
            }
          }, 
          "retweet": 404, 
          "text": "Prime Minister Shri @narendramodi\u2019s public programs in Maharashtra on December 11. \n\nWatch live: \n\ud83d\udcfa\u2026 https://t.co/vNiFsYc8FS"
        }, 
        "1601634003475640324": {
          "favorites": 756, 
          "name": "BJP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1566779451572383749/SNvXtQQh_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 323, 
          "text": "Prime Minister Shri @narendramodi\u2019s public programs in Goa on December 11. \n\nWatch live: \n\ud83d\udcfahttps://t.co/ZFyEVlesOi\u2026 https://t.co/JuK82tpnZV"
        }, 
        "1601639713588510721": {
          "favorites": 343, 
          "name": "G Kishan Reddy", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1567019708574232576/Aa9AaESQ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 288, 
          "text": "Will attend &amp; perform puja at the annual \u2018Sri Ayyappa Swamy Padi Puja\u2019 tomorrow-\n\n\u00a0\ud83d\udcc5 11/12/2022\n\nJoin the Puja live\u2026 https://t.co/AKsgqGrALs"
        }, 
        "1601678300488704000": {
          "favorites": 572, 
          "name": "Wilber Huacasi", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273485886970368001/cbRSLQ9C_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 353, 
          "text": "#CrisisPol\u00edtica | Atenci\u00f3n con protesta en Andahuaylas. Esto reporta Contacto Directo Noticias: retenci\u00f3n de miembr\u2026 https://t.co/aTauT0zWrO"
        }, 
        "1601729084819587074": {
          "favorites": 189, 
          "name": "CIMB THAI Bank", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053202381238726656/CJx3GHpq_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 268, 
          "text": "\ud83c\udf89 \u0e1b\u0e39\u0e4a\u0e19 \u0e1b\u0e39\u0e4a\u0e19~ \u0e43\u0e04\u0e23\u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14 FB LIVE \u0e23\u0e35\u0e1a\u0e01\u0e14 \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/9m8VbBRpBJ \u0e44\u0e1b\u0e14\u0e39\u0e14\u0e48\u0e27\u0e19\u0e40\u0e25\u0e22\u0e22 \u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e15\u0e2d\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e41\u0e21\u0e49\u0e01 #Mmaxmax \u0e41\u0e25\u0e30 \u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1a\u2026 https://t.co/AU6KiJukhw"
        }, 
        "1601751186838884353": {
          "favorites": 110, 
          "name": "OFF CHAINON", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466414140939927554/fEcm5a1s_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 320, 
          "text": "BREAKING : 07:00 \u0e19. \u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e40\u0e2b\u0e15\u0e38\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e07\u0e44\u0e2b\u0e21\u0e49\u0e40\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1f\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e23\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e1a\u0e23\u0e23\u0e17\u0e38\u0e01\u0e19\u0e31\u0e01\u0e17\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e17\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e08\u0e32\u0e01\u0e20\u0e39\u0e40\u0e01\u0e47\u0e15\u0e44\u0e1b\u0e40\u0e01\u0e32\u0e30\u0e1e\u0e35\u0e1e\u0e35 \n\n\u0e02\u0e13\u0e30\u0e08\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e48\u0e32\u0e40\u0e17\u0e35\u0e22\u0e1a\u2026 https://t.co/KhQvZbMzMK"
        }, 
        "1601770482856263682": {
          "favorites": 408, 
          "name": "Prefectura de Pichincha", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1575247648562548756/zWo5cwJ0_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 245, 
          "text": "\ud83d\udccdURGENTE| Lamentamos informar que la @DGAC_Ecuador ha revocado los permisos de vuelo a pesar del \u00e9xito del Festival\u2026 https://t.co/IoCAyUrlv4"
        }, 
        "1601800303749517314": {
          "favorites": 490, 
          "name": "Kartik Sharma", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581970508114849793/CgyrFOKL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 266, 
          "text": "\u092e\u0939\u093e\u0915\u0941\u0902\u092d \u0915\u0940 \u0924\u0948\u092f\u093e\u0930\u093f\u092f\u094b\u0902 \u091c\u093e\u092f\u091c\u093c\u093e \u0932\u0947\u0928\u0947 \u0915\u0930\u0928\u093e\u0932 \u091c\u093e\u0928\u093e \u0939\u0941\u0906 \u0914\u0930 \u0924\u0948\u092f\u093e\u0930\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u094b \u0926\u0947\u0916\u0924\u0947 \u0939\u0941\u090f \u092e\u0947\u0902 \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u093e\u0938 \u0926\u093f\u0932\u093e\u0924\u093e \u0939\u0942\u0901 \u0915\u093f \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f\u0915\u094d\u0930\u092e \u092d\u0935\u094d\u092f\u2026 https://t.co/phQqPc5N2N"
        }, 
        "1601854258659434497": {
          "favorites": 1491, 
          "name": "Ahmad Noorani", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1570239156344786944/Jboe2JA7_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 339, 
          "text": "\u062c\u0648 \u062f\u0648\u0633\u062a \u0642\u0645\u0631 \u0628\u0627\u062c\u0648\u06c1 \u06a9\u06cc \u0641\u06cc\u0645\u0644\u06cc \u06a9\u06cc \u0637\u0631\u0641 \u0633\u06d2 \u067e\u0648\u0631\u067e\u06cc \u0645\u0644\u06a9 \u06a9\u06cc \u0634\u06c1\u0631\u06cc\u062a \u0644\u06cc\u0646\u06d2 \u06a9\u06d2 \u062d\u0648\u0627\u0644\u06d2 \u0633\u06d2 \u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u067e\u0648\u0686\u06be \u0631\u06c1\u06d2 \u06c1\u06cc\u06ba\u060c \u0648\u06c1 \u062d\u0642\u0627\u0626\u0642 \u06a9\u06d2 \u0641\u06cc\u0633 \u0628\u06a9 \u067e\u06cc\u2026 https://t.co/RaBb1vkqu8"
        }, 
        "1601919789458497537": {
          "favorites": 521, 
          "name": "Shivraj Singh Chouhan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581919274817687555/9hz-h5xZ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 321, 
          "text": "\u0938\u092c\u0915\u093e \u0926\u093f\u0932 \u091c\u0940\u0924\u0924\u0947 \u0939\u0941\u090f \u0938\u0926\u0948\u0935 \u0906\u0926\u0930\u0923\u0940\u092f \u091c\u092f\u0902\u0924 \u092d\u0948\u092f\u093e \u0928\u0947 \u0915\u093e\u092e \u0915\u093f\u092f\u093e\u0964 \u092c\u0939\u0941\u0924 \u0938\u0939\u091c, \u0938\u0930\u0932, \u0936\u093f\u0937\u094d\u091f, \u0938\u0902\u0915\u094b\u091a\u0940, \u0936\u093e\u0932\u0940\u0928; \u0910\u0938\u0947 \u0915\u093f \u0926\u0947\u0916\u0924\u0947 \u0939\u0940 \u092a\u094d\u092f\u093e\u0930 \u0909\u092e\u2026 https://t.co/GGxXCVG0w8"
        }, 
        "1601942541573709825": {
          "favorites": 629, 
          "name": "24 Horas", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366012540216610816/4xICB7Sa_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 260, 
          "text": "\ud83d\udccc#ENacional\n\nJos\u00e9 Antonio Kast, (@joseantoniokast): \"No vivo de la pol\u00edtica vivo por la pol\u00edtica\"\n\n\ud83d\udce1 Sigue la se\u00f1al\u2026 https://t.co/4UVmOpqvEk"
        }, 
        "1601942712802242562": {
          "favorites": 85, 
          "name": "THE STANDARD", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1580004541806051328/tXSTp3Ke_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 211, 
          "text": "SHORT NEWS: Bacon Time \u0e17\u0e35\u0e21\u0e2d\u0e35\u0e2a\u0e1b\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e15\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e17\u0e22 \u0e04\u0e27\u0e49\u0e32\u0e41\u0e0a\u0e21\u0e1b\u0e4c APL 2022 \u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e40\u0e2d\u0e32\u0e0a\u0e19\u0e30 Saigon Phantom 4-1 \u0e40\u0e01\u0e21 \u0e23\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e23\u0e32\u0e07\u0e27\u0e31\u0e25 13.8 \u0e25\u0e49\u2026 https://t.co/xMKuTslnXg"
        }, 
        "1601944170104594433": {
          "favorites": 387, 
          "name": "24 Horas", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366012540216610816/4xICB7Sa_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 173, 
          "text": "\ud83d\udccc#ENacional\n\nJos\u00e9 Kast, (@joseantoniokast) por cambios constitucionales 2005 : \"Habr\u00edamos evitado que la izquierda\u2026 https://t.co/d44XQWib0C"
        }, 
        "1601944950794588161": {
          "favorites": 1267, 
          "name": "24 Horas", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366012540216610816/4xICB7Sa_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 479, 
          "text": "\ud83d\udccc#ENacional\n\nJos\u00e9 Kast, (@joseantoniokast): \"Para eso se necesita un l\u00edder, hoy d\u00eda no tenemos un l\u00edder, Boric es a\u2026 https://t.co/FjD3YoWhem"
        }, 
        "1602199772051304448": {
          "favorites": 1984, 
          "name": "centralwOrld", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542739097533313024/opv5s20r_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1983, 
          "text": "#\u0e2b\u0e22\u0e34\u0e48\u0e19\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e21\u0e32\u0e15\u0e32\u0e21 #\u0e2b\u0e21\u0e39\u0e22\u0e2d\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e22\u0e34\u0e48\u0e19\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e14\u0e39\u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e0a\u0e2d\u0e1b\u0e1b\u0e34\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e0b\u0e47\u0e19\u0e17\u0e23\u0e31\u0e25\u0e40\u0e27\u0e34\u0e25\u0e14\u0e4c \u263a\ufe0f \u0e43\u0e04\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e1e\u0e34\u0e21\u0e1e\u0e4c\u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e41\u0e2d\u0e14\u0e21\u0e34\u0e19\u0e2b\u0e19\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e27\u0e48\u0e32\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07 \u0e46 \u0e0a\u0e2d\u2026 https://t.co/KWMIDQfXhq"
        }, 
        "1602253453367345152": {
          "favorites": 665, 
          "name": "SM True", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093456621932503041/xWi5ewdL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1285, 
          "text": "\ud83d\udc9a #NCTDREAM \u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e08\u0e31\u0e14\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e15\u0e31\u0e27\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e1a\u0e31\u0e49\u0e21 'Candy' \u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 19 \u0e18\u0e31\u0e19\u0e27\u0e32\u0e04\u0e21\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22 18.00 \u0e19. \u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e07 NCT DREAM \u0e17\u0e32\u0e07\u2026 https://t.co/UYF4Fe6lWf"
        }, 
        "1602266482171609089": {
          "favorites": 452, 
          "name": "SM True", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093456621932503041/xWi5ewdL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 894, 
          "text": "\ud83c\udf84 \u0e04\u0e37\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 (12 \u0e18\u0e31\u0e19\u0e27\u0e32\u0e04\u0e21) \u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22 22.00 \u0e19. \u0e23\u0e2d\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e0a\u0e21\u0e17\u0e35\u0e40\u0e0b\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e21\u0e34\u0e27\u0e2a\u0e34\u0e01\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07 \u2018Beautiful Christmas\u2019 \u0e17\u0e35\u0e48 #RedVelvet X #aespa\u2026 https://t.co/8v2Em0522T"
        }, 
        "1602280593336586241": {
          "favorites": 11184, 
          "name": "Engfa Waraha", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596480409537167360/CtNtebr3_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 4223, 
          "text": "\u0e1c\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e1a\u0e33\u0e23\u0e38\u0e07 \u0e1c\u0e21\u0e23\u0e31\u0e01\u0e04\u0e38\u0e13\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e17\u0e33\u0e44\u0e07 \u0e21\u0e32\u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e48\u0e2d\u0e22 \u0e21\u0e32\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e27\u0e27 \u2705\u2705\n\nhttps://t.co/tmAm8k0Ahf"
        }, 
        "1602298011090124804": {
          "favorites": 3105, 
          "name": "Flor Pablo Medina \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418736990732890119/Nmiwiz8M_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 693, 
          "text": "\u2b55 Me encuentro en la Subcomisi\u00f3n de Acusaciones Constitucionales para sustentar la denuncia constitucional contra\u2026 https://t.co/jEDhuSbLAx"
        }, 
        "1602514331157266434": {
          "favorites": 2099, 
          "name": "Mellow POP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1554016214040858625/GLYIeXy7_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1825, 
          "text": "\u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e04\u0e38\u0e22\u0e01\u0e31\u0e19\u0e19\u0e49\u0e32\u0e32\u0e32 \u0e43\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e08 Mellow POP \u0e40\u0e25\u0e22 \n\n\ud83d\udccd https://t.co/NEvEHTwTvJ \n\nWin Metawin\n#MellowPOPxWIN\n#winmetawin https://t.co/fRk7BoMw92"
        }, 
        "1602595223825453056": {
          "favorites": 16462, 
          "name": "Anwar Ibrahim", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595712116727885826/_7FlNxCs_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1602600584741126147": {
              "favorites": 4595, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1602621497595469824/vp7eD359_normal.jpg", 
              "profile_name": "KNB", 
              "retweet": 1225, 
              "text": "Interestingly, Trudeau mentioned Paul Martin, Canadian ex-PM. He was Anwar's counterpart during his tenure as Finan\u2026 https://t.co/moiczMB8GC"
            }
          }, 
          "retweet": 4360, 
          "text": "Menerima panggilan telefon daripada Perdana Menteri Kanada, TYT Justin Trudeau pagi ini bagi merakamkan ucapan tahn\u2026 https://t.co/IsPzFLzJy8"
        }, 
        "1602628588918169600": {
          "favorites": 808, 
          "name": "thapanee eadsrichai", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148469116874842112/E6VyZ09b_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 3033, 
          "text": "\u0e40\u0e14\u0e47\u0e01\u0e0a\u0e32\u0e27\u0e40\u0e25\u0e40\u0e01\u0e32\u0e30\u0e2b\u0e25\u0e35\u0e40\u0e1b\u0e4a\u0e30 \u0e2b\u0e25\u0e31\u0e48\u0e07\u0e19\u0e49\u0e33\u0e15\u0e32\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35\u0e17\u0e32\u0e07\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e42\u0e23\u0e07\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19 \u0e08\u0e33\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e1b\u0e35\u0e19\u0e23\u0e31\u0e49\u0e27\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e25\u0e33\u0e1a\u0e32\u0e01 \u0e27\u0e2d\u0e19\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22\u0e41\u0e01\u0e49\u0e44\u0e02\u0e14\u0e48\u0e27\u0e19 !!!\u2026 https://t.co/ACy060umcL"
        }, 
        "1602991822774861824": {
          "favorites": 484, 
          "name": "OFF CHAINON", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466414140939927554/fEcm5a1s_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2950, 
          "text": "\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e40\u0e1f\u0e0b\u0e1a\u0e38\u0e4a\u0e01\u0e42\u0e1e\u0e2a\u0e15\u0e4c\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e44\u0e1b\u0e01\u0e34\u0e19\u0e1a\u0e38\u0e1f\u0e40\u0e1f\u0e15\u0e4c\u0e2b\u0e21\u0e48\u0e32\u0e25\u0e48\u0e32\u0e43\u0e01\u0e25\u0e49 \u0e21.\u0e40\u0e01\u0e29\u0e15\u0e23\n\n\u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e14\u0e49\u0e1a\u0e34\u0e25\u0e21\u0e32 \u0e1e\u0e1a\u0e21\u0e35 VAT 7% \u0e08\u0e36\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e43\u0e1a\u0e01\u0e33\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e20\u0e32\u0e29\u0e35 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e23\u0e49\u0e32\u0e19\u0e41\u0e08\u0e49\u0e07\u0e27\u0e48\u0e32..\u2026 https://t.co/xoKsgqr1mQ"
        }, 
        "1602997579721187328": {
          "favorites": 2555, 
          "name": "WOODY", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1575354126908915713/eRIa4q07_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 3185, 
          "text": "\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e32\u0e01\u0e04\u0e38\u0e22 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e04\u0e22\u0e44\u0e14\u0e49\u0e04\u0e38\u0e22 \u2026#BillkinxWoodyfm @Billkin_Ent \n.\nFB : https://t.co/3zxkfRgtiL\nYT :\u2026 https://t.co/JkyJCDc6Ss"
        }, 
        "1603060305592201216": {
          "favorites": 617, 
          "name": "BJP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1566779451572383749/SNvXtQQh_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 328, 
          "text": "BJP National President Shri @JPNadda\u2019s programs in Karnataka &amp; Telangana on December 15. \n\nWatch live:\n\n\ud83d\udcfa\u2026 https://t.co/u4T5a939gU"
        }, 
        "1603224044996005888": {
          "favorites": 679, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 814, 
          "text": "\ud83d\udea8 \u0e19\u0e31\u0e1a\u0e16\u0e2d\u0e22\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07 3 \u0e27\u0e31\u0e19 \ud83d\udea8\n#\u0e2b\u0e22\u0e34\u0e48\u0e19\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e08\u0e30\u0e21\u0e32\u0e2a\u0e48\u0e07\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e17\u0e49\u0e32\u0e22\u0e1b\u0e35\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e17\u0e38\u0e01\u0e04\u0e19\u0e43\u0e19 \"Grab Happiness Celebration Live with YinWar\" \u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e40\u0e25\u0e22\u2026 https://t.co/aWnUIG100N"
        }, 
        "1603310973678678016": {
          "favorites": 407, 
          "name": "TLHR / \u0e28\u0e39\u0e19\u0e22\u0e4c\u0e17\u0e19\u0e32\u0e22\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e2a\u0e34\u0e17\u0e18\u0e34\u0e21\u0e19\u0e38\u0e29\u0e22\u0e0a\u0e19", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410834244645969920/2MYAGWKJ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 534, 
          "text": "\u0e40\u0e15\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e21\u0e01\u0e23\u0e1e\u0e07\u0e29\u0e4c \u0e0a\u0e32\u0e27\u0e19\u0e04\u0e23\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e2a\u0e35\u0e21\u0e32 \u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2d\u0e35\u0e01\u0e1a\u0e38\u0e04\u0e04\u0e25\u0e17\u0e35\u0e48\u0e25\u0e48\u0e32\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e16\u0e39\u0e01\u0e14\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e19\u0e04\u0e14\u0e35\u0e15\u0e32\u0e21 #\u0e21112 \u0e08\u0e32\u0e01\u0e01\u0e32\u0e23\u0e16\u0e39\u0e01\u0e01\u0e25\u0e48\u0e32\u0e27\u0e2b\u0e32\u0e27\u0e48\u0e32\u0e1e\u0e39\u0e14\u0e16\u0e36\u0e07\u0e2a\u0e16\u0e32\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e01\u0e29\u0e31\u0e15\u0e23\u0e34\u0e22\u0e4c\u0e2f\u2026 https://t.co/mbdP4xFYbU"
        }, 
        "1603329776810217472": {
          "favorites": 9063, 
          "name": "SB19 Official \ud83c\uddf5\ud83c\udded", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1600883128490688512/ALuTKxPI_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 5300, 
          "text": "Who's excited for the CCP Christmas Show? \ud83d\ude4c\ud83c\udffb Readying up for BINURDA 2022. \u2728  \n \nSee you later at the CCP Front Law\u2026 https://t.co/A8SC0wUIRw"
        }, 
        "1603368712719007745": {
          "favorites": 12959, 
          "name": "Gianno Caldwell", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137003489740017667/toCzU0cN_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 3172, 
          "text": "Have you guys been following Elon Musk Twitter file dump? Why isn\u2019t the mainstream media covering this explosive st\u2026 https://t.co/OosZecdbsS"
        }, 
        "1603388703178719236": {
          "favorites": 1354, 
          "name": "Giuseppe Conte", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504008089187590145/djo-mziu_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 302, 
          "text": "Lo Zen \u00e8 uno dei quartieri pi\u00f9 difficili di Palermo, uno dei tanti luoghi di Italia dove la fragilit\u00e0 sociale ha me\u2026 https://t.co/ZHkyxIdgYR"
        }, 
        "1603526813413777418": {
          "favorites": 669, 
          "name": "Jacqueline Fowks", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603716233173635072/BmVAv-3N_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 352, 
          "text": "El resguardo de infraestructura -como el aeropuerto de Huamanga, que estaba cerrado, no estaba operando- no justifi\u2026 https://t.co/1a2ZUa2fYU"
        }, 
        "1603556769166417920": {
          "favorites": 932, 
          "name": "Adam Parkhomenko", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508644868041682948/jemTr_t0_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1603586892267933701": {
              "favorites": 255, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508644868041682948/jemTr_t0_normal.jpg", 
              "profile_name": "Adam Parkhomenko", 
              "retweet": 51, 
              "text": "Find me here: https://t.co/4mPNYngkg0"
            }, 
            "1603592247693426690": {
              "favorites": 530, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508644868041682948/jemTr_t0_normal.jpg", 
              "profile_name": "Adam Parkhomenko", 
              "retweet": 75, 
              "text": "I will keep posting updates on the fall of Tesla elsewhere if I get kicked off. You can find me here: https://t.co/4mPNYnfMqs"
            }, 
            "1603787585993801735": {
              "favorites": 168, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508644868041682948/jemTr_t0_normal.jpg", 
              "profile_name": "Adam Parkhomenko", 
              "retweet": 28, 
              "text": "You can find me here: https://t.co/4mPNYnfMqs"
            }
          }, 
          "retweet": 271, 
          "text": "Instagram: @AdamParkhomenko\nPost: https://t.co/BkvbaYAg5B\nTikTok: @AdamParkhomenko\nMastodon: @AdamParkhomenko\nFaceb\u2026 https://t.co/wn2Iie8rDE"
        }, 
        "1603570612961792000": {
          "favorites": 1974, 
          "name": "The Dodo", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542905116168056832/3QZfoNql_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 182, 
          "text": "Pittie who had his head stuck in a jug for over a week gives his mom kisses every time she feeds him \ud83d\udc99 \n\nSpecial th\u2026 https://t.co/x6oWXV1Ees"
        }, 
        "1603586170486546432": {
          "favorites": 5581, 
          "name": "News5", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395577754511237121/LMCpXJaq_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1836, 
          "text": "\"DISTRACTED NA NAMAN TAYO\"\n\nIkinadismaya ni Sen. Risa Hontiveros ang pag-certify as urgent ni Pres. Bongbong Marcos\u2026 https://t.co/F3R43s3Apq"
        }, 
        "1603614308407336967": {
          "favorites": 199, 
          "name": "Ashish Sood", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1571763836163887104/t2B_Ip4x_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 59, 
          "text": "\u0906\u092a\u0928 \u0926\u0947\u0936 \u0915\u0947 \u0917\u0943\u0939 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0936\u094d\u0930\u0940 @AmitShah \u091c\u0940 \u0906\u091c 3 \u092c\u091c\u0947 \u092c\u0928\u093e\u0930\u0938 \u092e\u0947\u0902 '\u0915\u093e\u0936\u0940 \u0924\u092e\u093f\u0932 \u0938\u0902\u0917\u092e\u092e\u094d' \u0915\u0947 \u0938\u092e\u093e\u092a\u0928 \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f\u0915\u094d\u0930\u092e \u0915\u0947 \u0938\u0902\u092c\u094b\u0927\u093f\u0924 \u0915\u0930\u093f\u0939\u0947\u0902\u0964\u2026 https://t.co/Uw8dgwZNju"
        }, 
        "1603616408818032640": {
          "favorites": 179, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 220, 
          "text": "\ud83d\udce2 \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e32\u0e28\u0e23\u0e32\u0e22\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e39\u0e1b\u0e42\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e25\u0e2d\u0e22\u0e14\u0e4c\u0e2b\u0e19\u0e38\u0e48\u0e21\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e08\u0e33\u0e19\u0e27\u0e19 10 \u0e17\u0e48\u0e32\u0e19\u0e08\u0e32\u0e01\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21 \"#GrabPay \u0e40\u0e1b\u0e22\u0e4c \u0e40\u0e1b\u0e22\u0e4c \u0e40\u0e1b\u0e22\u0e4c\"\n\n\ud83d\udc9a\u0e02\u0e2d\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e22\u0e34\u0e19\u0e14\u0e35\u0e01\u0e31\u2026 https://t.co/PBCMRHgVWA"
        }, 
        "1603624792397168644": {
          "favorites": 33, 
          "name": "24 Horas", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366012540216610816/4xICB7Sa_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 46, 
          "text": "\ud83c\udf03 #MedianocheTVN | Gobierno confirma que el TAG subir\u00e1 6,7% en enero\n\n\ud83d\udce1 Sigue la se\u00f1al en vivo \u27a1\u2026 https://t.co/EyA61CsSEL"
        }, 
        "1603630713177198593": {
          "favorites": 71, 
          "name": "KingPowerOfficial", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590851671630176257/pviFFx1r_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 66, 
          "text": "\u0e2a\u0e35\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e15\u0e31\u0e27 \u0e04\u0e34\u0e07 \u0e40\u0e1e\u0e32\u0e40\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e21\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e04\u0e23 \n\u0e41\u0e25\u0e19\u0e14\u0e4c\u0e21\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e01\u0e40\u0e14\u0e2a\u0e15\u0e34\u0e40\u0e19\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e19\u0e01\u0e25\u0e32\u0e07\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e40\u0e17\u0e1e  \n\u0e15\u0e2d\u0e1a\u0e17\u0e38\u0e01\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u0e2a\u0e44\u0e15\u0e25\u0e4c \u0e02\u0e2d\u0e07\u0e17\u0e38\u0e01\u0e04\u0e19\nEAT . PLAY . STAY\u2026 https://t.co/lvLiQf1lxx"
        }, 
        "1603636287709122560": {
          "favorites": 234, 
          "name": "Nigerian Army", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519809581257478146/0-QPm-TZ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 54, 
          "text": "ARMY COUNCIL RATIFIES ELEVATION OF SENIOR OFFICERS\nIn recognition of their meritorious service to the nation, the A\u2026 https://t.co/vkOGZm42PO"
        }, 
        "1603638762977755144": {
          "favorites": 110, 
          "name": "Omoyele Sowore", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506900426502905858/dhIhqNzt_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 41, 
          "text": "WATCH MY INTERVIEW ON Brekete Family HERE: https://t.co/YQpCjBv7Rx"
        }, 
        "1603638916652838913": {
          "favorites": 764, 
          "name": "SMTOWN Indonesia", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100927655610744832/D4iRym3b_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 178, 
          "text": "SUPER JUNIOR Duduki \u2018Top Album\u2019 iTunes di 21 Negara\n\nCek info lengkap di Official Facebook SMTOWN Indonesia\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/YeLzY8W1x2"
        }, 
        "1603640365428244481": {
          "favorites": 1282, 
          "name": "SMTOWN Indonesia", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100927655610744832/D4iRym3b_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 259, 
          "text": "NCT DREAM Rilis Winter Special Mini-Album \u2018Candy\u2019 Sore Ini\n\nCek info lengkap di Official Facebook SMTOWN Indonesia\u2026 https://t.co/9OfqY24Hxg"
        }, 
        "1603643990464532481": {
          "favorites": 201, 
          "name": "SM True", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093456621932503041/xWi5ewdL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 375, 
          "text": "\ud83d\udc99 SUPER JUNIOR \u0e04\u0e23\u0e2d\u0e07\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e14\u0e31\u0e1a 1 \u0e1a\u0e19\u0e0a\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e15 Top Albums \u0e02\u0e2d\u0e07 iTunes \u0e43\u0e19 21 \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e17\u0e31\u0e48\u0e27\u0e42\u0e25\u0e01 \u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e1a\u0e31\u0e49\u0e21\u0e40\u0e15\u0e47\u0e21\u0e0a\u0e38\u0e14\u0e17\u0e35\u0e48 11 Vol.2 \u2018The R\u2026 https://t.co/zoyN72PWJd"
        }, 
        "1603647032601755648": {
          "favorites": 7461, 
          "name": "Engfa Waraha", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596480409537167360/CtNtebr3_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2967, 
          "text": "\u0e04\u0e16\u0e01\u0e47\u0e21\u0e32\u0e14\u0e34 \ud83e\udd0d\n\nhttps://t.co/b5mpGGVJd8\n\n #ENGFAxPanaceeSkin"
        }, 
        "1603661040369012737": {
          "favorites": 272, 
          "name": "SM True", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093456621932503041/xWi5ewdL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 685, 
          "text": "\ud83c\udf6c \u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22 16.00 \u0e19. \u0e21\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e1f\u0e31\u0e07\u0e21\u0e34\u0e19\u0e34\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e1a\u0e31\u0e49\u0e21\u0e1e\u0e34\u0e40\u0e28\u0e29\u0e24\u0e14\u0e39\u0e2b\u0e19\u0e32\u0e27\u0e41\u0e25\u0e30 MV \u2018Candy\u2019 \u0e02\u0e2d\u0e07 NCT DREAM \ud83d\udc9a\n\nhttps://t.co/EOBP8ESWQI\n\n\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/sLP0PhcIoG"
        }, 
        "1603680663110287360": {
          "favorites": 1534, 
          "name": "MEMINDY", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1600179098214895616/ZH7XDLL3_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 541, 
          "text": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e32\u0e28\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e42\u0e0a\u0e04\u0e14\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a Fan Benefit \u0e43\u0e19\u0e07\u0e32\u0e19 Seasons of Love in The Air Fan Meeting in Bangkok\n\n\u0e40\u0e0a\u0e47\u0e01\u0e2a\u0e34\u0e17\u0e18\u0e34\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e46 \u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e32\u0e07\u2026 https://t.co/UHR7uVEsMb"
        }, 
        "1603691410208669696": {
          "favorites": 255, 
          "name": "BNK48", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422908801166962698/n6bV6uEO_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 235, 
          "text": "\ud83c\udfaeWeekly Schedule : 19-25 DECEMBER 2022\ud83d\udc7e \n\u0e1e\u0e1a\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e32 Caster \u0e44\u0e14\u0e49\u0e15\u0e32\u0e21\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e01\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e25\u0e22 \n\n\u0e01\u0e14 Like \u0e01\u0e14 Follow \u0e01\u0e31\u0e19\u0e40\u0e2d\u0e32\u0e44\u2026 https://t.co/gA956UoepR"
        }, 
        "1603691411089637377": {
          "favorites": 351, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 399, 
          "text": "\u0e2d\u0e35\u0e01 2 \u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19! \u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e25\u0e37\u0e21\u0e19\u0e31\u0e14\u0e01\u0e31\u0e1a #\u0e2b\u0e22\u0e34\u0e48\u0e19\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e19\u0e49\u0e32 \ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udccc Grab Happiness Celebration Live with YinWar\n\u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 18 \u0e18.\u0e04. 256\u2026 https://t.co/cgA0nHQHfU"
        }, 
        "1603691478265475074": {
          "favorites": 254625, 
          "name": "BTS_official", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590721340772093952/hlqcqI5d_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 81363, 
          "text": "RM \u2018Indigo\u2019 Live Performance Photo Sketch\n@ (https://t.co/N0uyKbPLQc)\n@ (https://t.co/WvgwcKjP2Y)\n\n#RM #Indigo\u2026 https://t.co/vEx4FTMr4x"
        }, 
        "1603720650706690048": {
          "favorites": 5664, 
          "name": "Samajwadi Party", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/700558268607803392/C3u35d3a_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 471, 
          "text": "\u0938\u092e\u093e\u091c\u0935\u093e\u0926\u0940 \u092a\u093e\u0930\u094d\u091f\u0940 \u0915\u0947 \u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940\u092f \u0905\u0927\u094d\u092f\u0915\u094d\u0937 \u090f\u0935\u0902 \u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092e\u0941\u0916\u094d\u092f\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0936\u094d\u0930\u0940 \u0905\u0916\u093f\u0932\u0947\u0936 \u092f\u093e\u0926\u0935 \u0915\u0947 \u0938\u092e\u0915\u094d\u0937 \u0906\u091c \u092c\u0926\u093e\u092f\u0942\u0902 \u0915\u0947 \u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u0935\u093f\u0927\u093e\u092f\u0915 \u0936\u094d\u0930\u0940\u2026 https://t.co/VU1tLOzVeH"
        }, 
        "1603759944486252544": {
          "favorites": 4878, 
          "name": "Ciro G\u00f3mez Leyva", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386837387075010560/0N_PYxle_normal.png", 
          "quoted_tweets": {
            "1604081837520916481": {
              "favorites": 32, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002671306708586496/SWdwSXaE_normal.jpg", 
              "profile_name": "Julio Ernesto Lopez", 
              "retweet": 6, 
              "text": "Por mostrar estas imagenes\natentaron contra la vida de Ciro, sino fuera por el blindaje de su camioneta hoy no esta\u2026 https://t.co/QvmRE6FY4x"
            }
          }, 
          "retweet": 1205, 
          "text": "\"Ven\u00eda un coche delante de m\u00ed muy lento. En ese momento escuch\u00e9 dos disparos en seco. Volteo y veo a una persona di\u2026 https://t.co/6Qd2MD2URT"
        }, 
        "1603766902290911233": {
          "favorites": 537, 
          "name": "ShopTo", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1602998476446601222/ppnyOo96_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 488, 
          "text": "#CHRISTMAS #COMPETITION\nWIN \u00a3100 #SHOPTO #GIFTCARD !\nIn 5 easy steps:\n1. Like this post\n2. Comment\n3. Share\n4. Foll\u2026 https://t.co/OtT7Gj1QzA"
        }, 
        "1603767200124477441": {
          "favorites": 491, 
          "name": "Jacqueline Fowks", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603716233173635072/BmVAv-3N_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 333, 
          "text": "Otro adolescente muerto durante represi\u00f3n de protestas, en este caso, en la selva central. Una veintena de v\u00edctimas\u2026 https://t.co/gsyHrDuZqF"
        }, 
        "1603772675276435457": {
          "favorites": 675, 
          "name": "World Music Awards", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067055979022422017/DhH2yiFc_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 503, 
          "text": "Korean Superstar Group #NCTDREAM are back with a bang as their new special mini album #Candy tops iTunes all around\u2026 https://t.co/j9RNM96pHC"
        }, 
        "1603785175720022018": {
          "favorites": 529, 
          "name": "IndiaToday", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395253672678809601/s-kiJ9xn_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 187, 
          "text": "Which is the real BJP in Rajasthan, asks @Pawankhera\n\nFull Show: https://t.co/Ls1Yw0eCX2\n\nWatch #NewsToday with\u2026 https://t.co/tKEKFTd6Oy"
        }, 
        "1603804649726754816": {
          "favorites": 208, 
          "name": "Gobierno del Estado de M\u00e9xico", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587466305812037632/7mwQwSQd_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 129, 
          "text": "Vive la magia de la Navidad y comparte tus momentos favoritos, utilizando el filtro conmemorativo de las fiestas de\u2026 https://t.co/DeJ4ncu9Ri"
        }, 
        "1603841132659724291": {
          "favorites": 126, 
          "name": "Prof Michael E. Mann", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296497451839430657/nEvcmwf5_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 32, 
          "text": "You can find me at:\nPost: https://t.co/KH6DvlfKou\nMastodon: @MichaelEMann@fediscience.org\nFacebook:\u2026 https://t.co/csBGwz8AZs"
        }, 
        "1603857020544770058": {
          "favorites": 820, 
          "name": "Andrew MacGregor Marshall", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427887418808676352/BeeRb10W_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 789, 
          "text": "\u26a0\ufe0f UPDATE \u2014 Here is the latest on what we know so far about the death of Princess Bajrakitiyabha on Wednesday and w\u2026 https://t.co/y3ls6AtaKR"
        }, 
        "1603857323872641030": {
          "favorites": 389, 
          "name": "\u0645\u062f\u064a\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268065950307438592/OHW2DLLV_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 51, 
          "text": "\u0627\u0644\u0627\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 : \n\n** \u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0623\u0645\u0646\u064a \u0643\u062b\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0644\u0636\u0645\u0627\u0646 \u0625\u0646\u0641\u0627\u0630 \u0633\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0637\u0646\u064a\u0646.\n\n\u0644\u0644\u062a\u0641\u0627\u0635\u2026 https://t.co/07uMeSWFpW"
        }, 
        "1603858043862544385": {
          "favorites": 776, 
          "name": "Adanech Abiebie", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1552939331454701570/DaW102vg_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 269, 
          "text": "\u1260\u12a8\u1270\u121b\u127d\u1295 \u12e8\u1230\u12cd \u1270\u12ae\u122d \u12e8\u120d\u121b\u1275 \u1235\u122b\u12ce\u127d \u12d9\u122d\u12eb \u1260\u1240\u1295 \u12a5\u1235\u12a8 \u12a0\u1295\u12f5 \u121a\u120a\u12ec\u1295 \u12f3\u1266 \u121b\u121d\u1228\u1275 \u12e8\u121a\u127d\u120d \u12e8\u12f3\u1266 \u134b\u1265\u122a\u12ab \u12a8\u1260\u130e \u134d\u1243\u12f0\u129b \u12e8\u130d\u120d \u1263\u1208\u1203\u1265\u1275 \u1202\u121b \u121b\u1291\u134b\u12ad\u1278\u122a\u1295\u130d \u1352\u12a4\u120d\u1232 \u130b\u122d \u1260\u1275\u1265\u1265\u122d \u1270\u1308\u2026 https://t.co/5cHZetd1GY"
        }, 
        "1603864393657327623": {
          "favorites": 248, 
          "name": "24 Horas", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366012540216610816/4xICB7Sa_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 21, 
          "text": "\u2b55 #AHORA24H |   Presidente @gabrielboric realiza sobrevuelo por zona afectada por incendios forestales.\n\nEn vivo po\u2026 https://t.co/bXC13ALCnR"
        }, 
        "1603877150872018951": {
          "favorites": 455, 
          "name": "Alejandra Del Moral", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343667905045491713/0QZUawFp_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 170, 
          "text": "\u00a1Hoy comenzamos la defensa de nuestra tierra! Acomp\u00e1\u00f1enme en punto de las 6 de la tarde. Vamos con todo por nuestro\u2026 https://t.co/PxfhjzqIyt"
        }, 
        "1603918149010817025": {
          "favorites": 1536, 
          "name": "The Lincoln Project", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587531150280597504/rFH5AODJ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 465, 
          "text": "The fight to defend democracy continues. Follow us\ud83d\udc47\n\nPOST: https://t.co/gGKsG94BDt\nINSTAGRAM:\u2026 https://t.co/CZck45riZB"
        }, 
        "1603931899810004994": {
          "favorites": 25016, 
          "name": "John Carmack", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1560764938083352577/B1X3m4NN_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1603960583103070208": {
              "favorites": 408, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429844150216704000/AD6ufcme_normal.jpg", 
              "profile_name": "Ed Boon", 
              "retweet": 29, 
              "text": "This ain\u2019t gonna help the stock. https://t.co/20XcwpL5y4"
            }
          }, 
          "retweet": 3105, 
          "text": "I resigned from Meta, and my internal post got leaked to the press, resulting in some fragmented quotes.  Here is t\u2026 https://t.co/EjTTmgcyu1"
        }, 
        "1603961299943231489": {
          "favorites": 885, 
          "name": "World Music Awards", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067055979022422017/DhH2yiFc_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 567, 
          "text": "Korean Superstar Group #NCTDREAM are back with a bang as their new special mini album #Candy lands atop the Worldwi\u2026 https://t.co/jIZtSVeD1e"
        }, 
        "1603966808369033216": {
          "favorites": 141, 
          "name": "CMO Chhattisgarh", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1564964881144872961/HeOf53zn_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 88, 
          "text": "\u092e\u0941\u0916\u094d\u092f\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0936\u094d\u0930\u0940 @bhupeshbaghel \u0906\u091c \u0938\u0941\u092c\u0939 11:00 \u092c\u091c\u0947 \u0930\u093e\u091c\u094d\u092f \u0938\u0930\u0915\u093e\u0930 \u0915\u0947 \u091a\u093e\u0930 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u092a\u0942\u0930\u094d\u0923 \u0939\u094b\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0905\u0935\u0938\u0930 \u092a\u0930 \u0906\u092f\u094b\u091c\u093f\u0924 \u091b\u0924\u094d\u0924\u0940\u0938\u0917\u0922\u093c \u0917\u094c\u2026 https://t.co/JlAY36GXjP"
        }, 
        "1603978804414001152": {
          "favorites": 6489, 
          "name": "NEWSMAX", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394735604269817857/AXKKo6XT_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 813, 
          "text": "TRUMP: \"If we don't have free speech, then we just don't have a free country.\" https://t.co/VugVw3THfs https://t.co/9IL8Bs4YfF"
        }, 
        "1603992731453251584": {
          "favorites": 285, 
          "name": "THE STANDARD", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1580004541806051328/tXSTp3Ke_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1279, 
          "text": "\u0e41\u0e16\u0e25\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e2a\u0e33\u0e19\u0e31\u0e01\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e43\u0e19\u0e2b\u0e25\u0e27\u0e07 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e34\u0e19\u0e35 \u0e17\u0e23\u0e07\u0e15\u0e34\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14\n\n\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 (17 \u0e18\u0e31\u0e19\u0e27\u0e32\u0e04\u0e21) \u0e2a\u0e33\u0e19\u0e31\u0e01\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e27\u0e31\u0e07\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e41\u0e16\u0e25\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u2026 https://t.co/cyxct82cHl"
        }, 
        "1603995363186159616": {
          "favorites": 40, 
          "name": "The MATTER", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230354555797409792/Y0607oxj_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 382, 
          "text": "\u0e41\u0e16\u0e25\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e2a\u0e33\u0e19\u0e31\u0e01\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07 \u0e1e\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e32\u0e17\u0e2a\u0e21\u0e40\u0e14\u0e47\u0e08\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e40\u0e08\u0e49\u0e32\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e2b\u0e31\u0e27 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e2a\u0e21\u0e40\u0e14\u0e47\u0e08\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e19\u0e32\u0e07\u0e40\u0e08\u0e49\u0e32 \u0e2f \u0e1e\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e23\u0e21\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e34\u0e19\u0e35 \u0e17\u0e23\u0e07\u0e15\u0e34\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e44\u0e27\u0e23\u0e31\u0e2a\u0e42\u0e04\u0e42\u0e23\u0e19\u0e32\u2026 https://t.co/CRR846yUFe"
        }, 
        "1604021304084299776": {
          "favorites": 5320, 
          "name": "Engfa Waraha", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596480409537167360/CtNtebr3_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2230, 
          "text": "\u0e21\u0e32\u0e40\u0e25\u0e22\nhttps://t.co/Tux78otSqf\n\n #DalySunScreenxENGLOT"
        }, 
        "1604045463161901058": {
          "favorites": 2461, 
          "name": "D\u00e9ia Freitas", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503375921444757511/bGJSY8y5_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 449, 
          "text": "se deixo um cachorro meu num hotelzinho pet pra viajar, deixam ele fugir e s\u00f3 me avisam na volta da minha viagem, e\u2026 https://t.co/fSB36yoJPn"
        }, 
        "1604054294365347841": {
          "favorites": 1040, 
          "name": "BRANDNEW MUSIC", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1472365454/_______normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 396, 
          "text": "BRANDNEW YEAR 2022 'HUGS' BEHIND PHOTO\n\nAB6IX (https://t.co/zSvM3cCc8a)\nBDC (https://t.co/TDE2V5lB1k)\nYOUNITE (\u2026 https://t.co/4LajolK258"
        }, 
        "1604088115580534784": {
          "favorites": 117, 
          "name": "BlackBox - \u0627\u0644\u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0648\u062f", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331931923212537860/rNi4RAFX_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 111, 
          "text": "\u26bd\ufe0f \u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u062d\u0633\u0627\u0628 \u0641\u064a\u0633\u0628\u0648\u0643 : https://t.co/Uq7oAi6KQX\n\u26bd\ufe0f \u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u062d\u0633\u0627\u0628 \u0627\u0646\u0633\u062a\u062c\u0631\u0627\u0645  :  https://t.co/Q9u6WhqLoM\n\u26bd\ufe0f \u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u062d\u0633\u0627\u0628\u2026 https://t.co/GXyUqR7ZPs"
        }, 
        "1604121019345772544": {
          "favorites": 608, 
          "name": "NTV Telugu", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902853206094385153/zGWCBDgH_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 144, 
          "text": "\u0c32\u0c3e\u0c38\u0c4d\u0c1f\u0c4d \u0c07\u0c2f\u0c30\u0c4d \u0c0e\u0c15\u0c4d\u0c15\u0c41\u0c35 \u0c38\u0c02\u0c2a\u0c3e\u0c26\u0c3f\u0c02\u0c1a\u0c3f\u0c28 \u0c39\u0c40\u0c30\u0c4b \u0c15\u0c33\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c23\u0c4d \u0c2c\u0c3e\u0c2c\u0c41..\u0c15\u0c3e\u0c28\u0c40 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c38\u0c4d\u0c24\u0c41\u0c24\u0c02 \u0c24\u0c28 \u0c26\u0c17\u0c4d\u0c17\u0c30 \u0c2a\u0c48\u0c38\u0c3e \u0c32\u0c47\u0c26\u0c41.. : Pawan Kalyan\n\nFull Video&gt;&gt;&gt;\u2026 https://t.co/thamdh95Vu"
        }, 
        "1604130462053502976": {
          "favorites": 667, 
          "name": "Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291486036451905537/oSbIRSVN_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 88, 
          "text": "#Ahora\ud83d\udea8 | Nuestro comandante general PNP, Ra\u00fal Alfaro Alvarado, informa el balance de la situaci\u00f3n del pa\u00eds, tras l\u2026 https://t.co/QruMyYzQw0"
        }, 
        "1604134851279347718": {
          "favorites": 163, 
          "name": "IndiaToday", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395253672678809601/s-kiJ9xn_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 106, 
          "text": "#StateOfStates 2022 | Tamil Nadu is Best Performing Big State. @rajchengappa speaks to CM @mkstalin about the mantr\u2026 https://t.co/U425md89x0"
        }, 
        "1604137671357759489": {
          "favorites": 678, 
          "name": "Yogi Adityanath Office", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585267943012589573/P9dxdEoz_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 140, 
          "text": "\u092e\u0941\u0916\u094d\u092f\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0936\u094d\u0930\u0940 @myogiadityanath \u091c\u0940 \u092e\u0939\u093e\u0930\u093e\u091c \u0915\u0932 \u091c\u0928\u092a\u0926 \u0932\u0916\u0928\u090a \u092e\u0947\u0902 '\u092e\u093f\u0936\u0928 \u0930\u094b\u091c\u0917\u093e\u0930' \u090f\u0935\u0902 '\u091f\u0942\u0930\u093f\u091c\u094d\u092e \u0915\u0949\u0928\u094d\u0915\u094d\u0932\u0947\u0935- 2022' \u0915\u0947 \u0905\u0902\u0924\u0930\u094d\u0917\u0924\u2026 https://t.co/JCliJ9dBJJ"
        }, 
        "1604140030804500483": {
          "favorites": 263, 
          "name": "MoVimento 5 Stelle", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422681750359224329/dpoqgDxm_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 111, 
          "text": "In commissione Bilancio la maggioranza che sostiene un Governo di pseudo-patrioti ha bocciato il nostro emendamento\u2026 https://t.co/RFQd7rIxqo"
        }, 
        "1604148164939825157": {
          "favorites": 192, 
          "name": "narendramodi_in", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2548637061/5xk4yfopm3b80c9pdp9l_normal.jpeg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 83, 
          "text": "Tomorrow, on 18th December, PM @narendramodi will visit Shillong in Meghalaya!\n\nWatch LIVE \ud83d\udd34\n\nOn YouTube \u25b6\ufe0f\u2026 https://t.co/pwqN2RFBd9"
        }, 
        "1604159743404146689": {
          "favorites": 648, 
          "name": "BJP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1566779451572383749/SNvXtQQh_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 309, 
          "text": "Prime Minister Shri @narendramodi\u2019s Public Programmes in Meghalaya and Tripura on December 18, 2022. \n\nWatch live:\u2026 https://t.co/DUkgHNDbxb"
        }, 
        "1604163239100968960": {
          "favorites": 504, 
          "name": "Shivraj Singh Chouhan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581919274817687555/9hz-h5xZ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 321, 
          "text": "\u0907\u0902\u0926\u094c\u0930 \u092a\u0932\u0915 \u092a\u093e\u0935\u0921\u0947 \u092c\u093f\u091b\u093e \u0915\u0930 \u0905\u092a\u0928\u0947 NRI \u092c\u0939\u0928\u094b\u0902 \u0914\u0930 \u092d\u093e\u0907\u092f\u094b\u0902  \u0915\u0947 \u0938\u094d\u0935\u093e\u0917\u0924 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0924\u0948\u092f\u093e\u0930 \u0939\u0948\u0964 \u0932\u0947\u0915\u093f\u0928 \u0906\u092a \u092e\u0947\u0939\u092e\u093e\u0928 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u092e\u0947\u091c\u092c\u093e\u0928 \u0939\u0948\u0902\u0964 \u0915\u0941\u091b\u2026 https://t.co/6bErW6aRjY"
        }, 
        "1604179117255135233": {
          "favorites": 436, 
          "name": "\u05de\u05d9\u05e7\u05d9 \u05e8\u05d5\u05d6\u05e0\u05d8\u05dc", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/889191618544357378/FqWSUiDJ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 38, 
          "text": "\u05e9\u05d1\u05d5\u05e2 \u05d8\u05d5\u05d1 \u05dc\u05db\u05d5\u05dc\u05dd.\n\u05d0\u05ea\u05de\u05d5\u05dc \u05e9\u05d5\u05d3\u05e8\u05d4 \u05db\u05ea\u05d1\u05d4 \u05e9\u05d7\u05e9\u05d5\u05d1\u05d4 \u05dc\u05d9 \u05d1\u05d0\u05d5\u05e4\u05df \u05d0\u05d9\u05e9\u05d9, \u05db\u05ea\u05d1\u05d4 \u05e9\u05d4\u05ea\u05e2\u05e1\u05e7\u05d4 \u05d1\u05de\u05d0\u05d1\u05e7 \u05d4\u05d0\u05d7\u05e8\u05d5\u05df, \u05d5\u05d4\u05db\u05d9 \u05d7\u05e9\u05d5\u05d1 \u05e9\u05dc\u05d9: \u05d9\u05dd \u05d4\u05de\u05dc\u05d7.\n\u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05d6\u05de\u05d9\u05df\u2026 https://t.co/u6vdMWE5b2"
        }, 
        "1604298431383601152": {
          "favorites": 434, 
          "name": "Jacqueline Fowks", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603716233173635072/BmVAv-3N_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1604302647791562752": {
              "favorites": 309, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507074228167794689/VtGgVBZP_normal.jpg", 
              "profile_name": "Dr. Jo-Marie Burt", 
              "retweet": 163, 
              "text": "#Peru La violencia estatal hacia los manifestantes civiles es completamente inaceptable. El gobierno prometi\u00f3 paz p\u2026 https://t.co/LlEVhECeBW"
            }
          }, 
          "retweet": 349, 
          "text": "V\u00eddeo de los disparos del Ej\u00e9rcito contra civiles en el distrito amaz\u00f3nico de Huipoca (Ucayali) #CrisisEnElPer\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/QeOURHS5Vx"
        }, 
        "1604313253206560768": {
          "favorites": 427, 
          "name": "iLawFX", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417347047879970817/PsoMySIQ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 413, 
          "text": "\u0e40\u0e01\u0e47\u0e17 \u0e42\u0e2a\u0e20\u0e13 \u0e41\u0e25\u0e30 \u0e43\u0e1a\u0e1b\u0e2d \u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e1b\u0e28\u0e32\u0e25\u0e2d\u0e32\u0e0d\u0e32 \u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e15\u0e48\u0e2a\u0e27\u0e19\u0e25\u0e38\u0e49\u0e19\u0e27\u0e48\u0e32\u0e08\u0e30\u0e16\u0e39\u0e01\u0e16\u0e2d\u0e19\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e31\u0e19\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e44\u0e21\u0e48 \u0e43\u0e19\u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 19 \u0e18\u0e31\u0e19\u0e27\u0e32\u0e04\u0e21 2565 \u0e40\u0e27\u0e25\u0e32 13.00 \n\n\u0e01\u0e32\u0e23\u0e44\u2026 https://t.co/IBoPu30ZPf"
        }, 
        "1604322584497389569": {
          "favorites": 126, 
          "name": "AAP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1600104912289157120/tZ45cRFY_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 74, 
          "text": "AAP National Convenor and Hon'ble CM of Delhi, Shri @ArvindKejriwal will address the National Council Meet of Aam A\u2026 https://t.co/nIeFF8NkmG"
        }, 
        "1604341250202767363": {
          "favorites": 431, 
          "name": "Club Tigres Oficial \ud83d\udc2f", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1598109705100005381/2jaJMrk3_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 48, 
          "text": "84\u2019 \u23f1 | TIG 1\ufe0f\u20e3 - 0\ufe0f\u20e3 ATL | \u00a1Goooooooooooolazo y nos vamos arriba en el marcador!\n\nEn vivo \ud83d\udc49\u2026 https://t.co/3dAkzPy7Lx"
        }, 
        "1604343279406964736": {
          "favorites": 371, 
          "name": "Club Tigres Oficial \ud83d\udc2f", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1598109705100005381/2jaJMrk3_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 30, 
          "text": "90+2\u2019 \u23f1 | TIG 1\ufe0f\u20e3 - 0\ufe0f\u20e3 ATL | Gignac con el remate de tijera y a nada del segundo.\n\nEn vivo \ud83d\udc49\u2026 https://t.co/qqyS9K56VF"
        }, 
        "1604358396064411649": {
          "favorites": 199, 
          "name": "VD Sharma", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581885067257081856/vb-PdPG9_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 168, 
          "text": "LIVE : \u0915\u091f\u0928\u0940 \u092e\u0947\u0902 \u0932\u0918\u0941 \u0909\u0926\u094d\u092f\u094b\u0917 \u092d\u093e\u0930\u0924\u0940 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e \u0906\u092f\u094b\u091c\u093f\u0924 \u0907\u0902\u0921\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u093f\u092f\u0932 \u0915\u0949\u0928\u094d\u0915\u094d\u0932\u0947\u0935 (\u0915\u094d\u0937\u0947\u0924\u094d\u0930\u0940\u092f \u0938\u092e\u094d\u092e\u0947\u0932\u0928)\u0964\n\nhttps://t.co/J4UrDofjLI"
        }, 
        "1604361323227201537": {
          "favorites": 308, 
          "name": "Sanjay Kumar Jha", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521303980965769216/sryDxhYe_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 157, 
          "text": "#LIVE: \u0906\u091c \u0915\u0932\u093f\u0917\u093e\u0902\u0935 (\u0938\u093f\u0902\u0918\u0935\u093e\u0930\u093e, \u0926\u0930\u092d\u0902\u0917\u093e) \u092e\u0947\u0902 \u0906\u092f\u094b\u091c\u093f\u0924 \u0905\u092d\u093f\u0928\u0902\u0926\u0928 \u0938\u092e\u093e\u0930\u094b\u0939 \u0915\u094b \u0938\u0902\u092c\u094b\u0927\u093f\u0924 \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0941\u090f \u0915\u094d\u0937\u0947\u0924\u094d\u0930\u0939\u093f\u0924 \u090f\u0935\u0902 \u091c\u0928\u0939\u093f\u0924 \u0915\u0947 \u0915\u0908 \u092e\u0939\u0924\u094d\u0935\u2026 https://t.co/X36pEKSPhE"
        }, 
        "1604365513857335296": {
          "favorites": 74, 
          "name": "PIB India", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1567083636842975232/Tir3k32B_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 26, 
          "text": "\ud83d\udce1LIVE Now\n\nPM @narendramodi lays foundation stone/ inaugurates/ dedicates various Projects at Shillong\n\nWatch on \ud83d\udcfa\u2026 https://t.co/T2zWOb66Oz"
        }, 
        "1604366821737385984": {
          "favorites": 554, 
          "name": "Angat Buhay", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1541255133933162496/C_QhF45h_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 57, 
          "text": "Muli tayong magsama-sama para manalangin at ipagdiwang ang diwa ng kapaskuhan sa #PaskoNgPagasa: Virtual\u2026 https://t.co/vteYaGk1uR"
        }, 
        "1604370882616446977": {
          "favorites": 417, 
          "name": "realme", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1601873450993586176/ypXs3FU4_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 124, 
          "text": "We'll be giving out a total of 10 #realme\ud83d\udcf1, exclusive Xmas merch, and AIoT devices during our #realmeGoldenXmas Gif\u2026 https://t.co/XnQFlVG3zr"
        }, 
        "1604372869965815809": {
          "favorites": 22, 
          "name": "Muhammad Ibrahim", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1602083119762477056/GDpsMCeK_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 15, 
          "text": "Pakistan\u2019s eminent scholar and Chairman of the @hecpkofficial Prof Dr  @MAhmedHEC has talked to @academiamag exclus\u2026 https://t.co/XzoJz60rON"
        }, 
        "1604383235235909632": {
          "favorites": 204, 
          "name": "Naveen Ganglani", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1599703418926350336/leBvu6wf_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 24, 
          "text": "A massive thank you to everyone who watched my interview with Zav Lucero. \n\nYou can now listen/watch through differ\u2026 https://t.co/bzpjvCDR6W"
        }, 
        "1604390002414141442": {
          "favorites": 239, 
          "name": "narendramodi_in", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2548637061/5xk4yfopm3b80c9pdp9l_normal.jpeg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 98, 
          "text": "After launching development initiatives in Meghalaya, PM @narendramodi is visiting Agartala in Tripura.\n\nTrack LIVE\u2026 https://t.co/FiRRvkZqhf"
        }, 
        "1604391001539297280": {
          "favorites": 586, 
          "name": "Shivraj Singh Chouhan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581919274817687555/9hz-h5xZ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 305, 
          "text": "\u092e\u093e\u092b\u093f\u092f\u093e\u0913\u0902 \u0938\u0947 21000 \u090f\u0915\u0921\u093c \u091c\u092e\u0940\u0928 \u091b\u0941\u0921\u093c\u093e\u0908 \u0939\u0948\u0964 \u0907\u0938 \u092a\u0930 \u0917\u0930\u0940\u092c\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u0906\u0935\u093e\u0938 \u092c\u0928\u093e\u092f\u0947\u0902\u0917\u0947\u0964 \n\n\u092d\u094b\u092a\u093e\u0932 \u0915\u0947 \u0928\u0940\u0932\u092c\u0921\u093c \u092e\u0947\u0902 \u20b9215 \u0915\u0930\u094b\u0921\u093c \u0915\u0947 \u0935\u093f\u092d\u093f\u0928\u094d\u0928\u2026 https://t.co/4YBkluOCc4"
        }, 
        "1604393540192460800": {
          "favorites": 9208, 
          "name": "NEWSMAX", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394735604269817857/AXKKo6XT_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1159, 
          "text": "TRUMP: \"If we don't have free speech, then we just don't have a free country.\" https://t.co/ap79ywL4Gb https://t.co/0uxovCfI9p"
        }, 
        "1604438458659131392": {
          "favorites": 274, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 398, 
          "text": "\u201cGrab Happiness Celebration Live with YinWar\u201d \u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 \u0e40\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e32\u0e21\u0e34\u0e01\u0e0b\u0e4c\u0e22\u0e2d \u0e2b\u0e21\u0e39\u0e22\u0e2d\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e23\u0e36\u0e22\u0e31\u0e07\u0e07\u0e07 \ud83d\udc9a\n\n\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 20:00 \u0e19. \u0e1e\u0e1a\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u2026 https://t.co/u4vRzCIQis"
        }, 
        "1604439950987886593": {
          "favorites": 3150, 
          "name": "JanaSena Party", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510135226433179651/HdFqXUzq_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1006, 
          "text": "\u0c15\u0c4c\u0c32\u0c41 \u0c30\u0c48\u0c24\u0c41\u0c32 \u0c15\u0c28\u0c4d\u0c28\u0c40\u0c1f\u0c3f \u0c35\u0c46\u0c24\u0c32\u0c41 \u0c06\u0c32\u0c15\u0c3f\u0c38\u0c4d\u0c24\u0c42 \u0c35\u0c3e\u0c30\u0c3f \u0c15\u0c41\u0c1f\u0c41\u0c02\u0c2c\u0c3e\u0c32\u0c4d\u0c32\u0c4b \u0c2d\u0c30\u0c4b\u0c38\u0c3e \u0c28\u0c3f\u0c02\u0c2a\u0c3f\u0c28 \u0c36\u0c4d\u0c30\u0c40 \u0c2a\u0c35\u0c28\u0c4d \u0c15\u0c33\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c23\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c41\n\u2022 210 \u0c2e\u0c02\u0c26\u0c3f\u0c15\u0c3f \u0c30\u0c42. \u0c32\u0c15\u0c4d\u0c37 \u0c1a\u0c4a\u0c2a\u0c4d\u0c2a\u0c41\u2026 https://t.co/vdQW34bJwm"
        }, 
        "1604447263861837824": {
          "favorites": 683, 
          "name": "MewSuppasitStudio", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583319758685888512/gHH8iIMZ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 602, 
          "text": "\u0e23\u0e2d\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u0e01\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e32\u0e07 \nFB  : Chamindayrefresh\n\ud83d\udd17https://t.co/FEymfYgYjg\n\nCHAMIN LIVE WITH MEW\n \n@MSuppasit\n#MSSxCHAMIN"
        }, 
        "1604447578791124992": {
          "favorites": 817, 
          "name": "MewSuppasitStudio", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583319758685888512/gHH8iIMZ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 652, 
          "text": "\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e04\u0e4c\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e0a\u0e21\n\ud83d\udd17https://t.co/ssJD4XGOj7\n\nCHAMIN LIVE WITH MEW\n \n@MSuppasit\n#MSSxCHAMIN"
        }, 
        "1604450363855159297": {
          "favorites": 2317, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2681, 
          "text": "\u0e1e\u0e35\u0e48\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e22\u0e34\u0e48\u0e19\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e02\u0e19\u0e32\u0e14\u0e19\u0e35\u0e49\u0e44\u0e21\u0e48\u0e14\u0e39\u0e44\u0e2b\u0e27\u0e2b\u0e23\u0e2d \ud83e\udd79\ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udccc Grab Happiness Celebration Live with YinWar\n\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e40\u0e27\u0e25\u0e32 20:00 \u0e19. \u0e40\u0e1b\u0e47\u2026 https://t.co/GtGa5uGe4K"
        }, 
        "1604462485024931840": {
          "favorites": 552, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 812, 
          "text": "\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e15\u0e31\u0e27\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e22\u0e34\u0e48\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48 \u0e07\u0e32\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49\u0e1e\u0e35\u0e48\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e22\u0e34\u0e48\u0e19\u0e08\u0e31\u0e14\u0e40\u0e15\u0e47\u0e21 \ud83d\udc9a\u2728\n\n\u0e04\u0e25\u0e34\u0e01\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e14\u0e39\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/QAvpTY8j5N\u2026 https://t.co/5hF16nPVtf"
        }, 
        "1604479689116258305": {
          "favorites": 848, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1098, 
          "text": "\u0e08\u0e30\u0e17\u0e48\u0e32\u0e44\u0e2b\u0e19\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e1c\u0e21\u0e01\u0e47\u0e40\u0e2d\u0e32\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48 \u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e40\u0e25\u0e32\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e17\u0e48\u0e2d \u0e2b\u0e25\u0e48\u0e2d\u0e40\u0e17\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e25\u0e30 \ud83d\ude0e\ud83d\udc9a\n\n\u0e04\u0e25\u0e34\u0e01\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e14\u0e39\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u0e40\u0e25\u0e22 \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/QAvpTY8j5N\u2026 https://t.co/fUo11kSK8J"
        }, 
        "1604483134065868801": {
          "favorites": 1050, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1059, 
          "text": "\u0e22\u0e31\u0e07\u0e07\u0e07\u0e07 \u0e22\u0e31\u0e07\u0e2d\u0e35\u0e4a\u0e01 \u0e1e\u0e27\u0e01\u0e1c\u0e21\u0e42\u0e1e\u0e2a\u0e17\u0e48\u0e32\u0e02\u0e19\u0e32\u0e14\u0e19\u0e35\u0e49\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 \u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e32 Tunnel of Happiness presented by Grab \u0e2d\u0e35\u0e01\u0e2b\u0e22\u0e4b\u0e2d\u0e2d\u0e2d \ud83d\ude18\ud83d\udc9a\n\n\u0e04\u0e25\u0e34\u0e01\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e14\u0e39\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u0e40\u2026 https://t.co/bTdS0tFmoa"
        }, 
        "1604513357075447808": {
          "favorites": 1322, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1259, 
          "text": "\u0e0a\u0e32\u0e27\u0e21\u0e34\u0e01\u0e0b\u0e4c\u0e22\u0e2d \u0e2b\u0e21\u0e39\u0e22\u0e2d\u0e04\u0e19\u0e44\u0e2b\u0e19\u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e39\u0e1f\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e08\u0e32\u0e01\u0e07\u0e32\u0e19  Grab Happiness Celebration Live with YinWar \ud83e\udd14\ud83d\udc9a\n\n\u0e14\u0e39\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u0e22\u0e49\u0e2d\u0e19\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\u0e25\u0e34\u0e07\u0e04\u0e4c\u2026 https://t.co/ca0lHzM6Dn"
        }, 
        "1604642708840402945": {
          "favorites": 1079, 
          "name": "\u30b5\u30f3\u30c7\u30a3\u30b9\u30af", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205333399189110785/RxoPvgQf_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 4448, 
          "text": "\u30b5\u30f3\u30c7\u30a3\u30b9\u30af \u30b5\u30f3\u30bf\ud83c\udf85#\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\ud83c\udf81 #\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\n#GoPro HERO11 Black\u3068\u30b5\u30f3\u30c7\u30a3\u30b9\u30af \u30a8\u30af\u30b9\u30c8\u30ea\u30fc\u30e0 microSDXC UHS-I\u30ab\u30fc\u30c9 256GB\u304c\u30bb\u30c3\u30c8\u3067\u5f53\u305f\u308b\uff01\n\n\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc\u3057\u3066\u3001\u3053\u306e\u6295\u7a3f\u3092RT\u3059\u308b\u3060\u3051\u2026 https://t.co/s9KWWAnIpK"
        }, 
        "1604696145023770624": {
          "favorites": 2038, 
          "name": "THE STANDARD POP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1547775172564119552/D4uke-bc_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2043, 
          "text": "\u0e1b\u0e31\u0e07\u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e15\u0e30\u0e42\u0e01\u0e19! \u2018\u0e14\u0e39\u0e21\u0e31\u0e19\u0e14\u0e34\u2019 \u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e01\u0e42\u0e09\u0e21\u0e27\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e0b\u0e35\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e4c\u0e44\u0e17\u0e22 \u0e22\u0e01\u0e17\u0e31\u0e1e\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e1c\u0e31\u0e07\u0e0b\u0e35\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e4c\u0e1b\u0e35 2023 \u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e38\u0e48\u0e21\u0e17\u0e38\u0e19\u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e0b\u0e35\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e4c\u0e04\u0e38\u0e13\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32 90\u2026 https://t.co/GVepjRVQiN"
        }, 
        "1604817329216720903": {
          "favorites": 908, 
          "name": "4EVE_Official", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1598212166343360512/b-w1zxRY_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1100, 
          "text": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e21\u0e27\u0e25\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01\u0e43\u0e19\u0e07\u0e32\u0e19 #4EVEthe1stconcert\n\n\u0e0a\u0e21\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48 FB: 4EVE \u0e19\u0e30\u0e04\u0e30\nhttps://t.co/gGejh32iSI\n\n#4EVE\u2026 https://t.co/zelLXAhvwq"
        }, 
        "1604831790828777473": {
          "favorites": 4319, 
          "name": "Anwar Ibrahim", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595712116727885826/_7FlNxCs_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1291, 
          "text": "Menerima panggilan telefon daripada TYT Mahmoud Abbas, Presiden Palestin bagi merakamkan ucapan tahniah sempena pel\u2026 https://t.co/tnyZGHxsDM"
        }, 
        "1604848866183913473": {
          "favorites": 3502, 
          "name": "The Varsitarian", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1484780284847345667/3DqCJrS1_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 751, 
          "text": "NOTHING COMPARES TO UST PASKUHAN \ud83c\udf84\n\nOver 51,000 Thomasians attend the first in-person grand Paskuhan concert amid t\u2026 https://t.co/BoilitsPTH"
        }
      }, 
      "url": "https://www.facebook.com/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "QVjLsoUBAT5urZGgYczw", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          22665
        ]
      }, 
      "date": "2023-01-15T02:19:11.462250", 
      "text": "Los ovnis mantienen su aura de misterio. La mayor\u00eda son globos, aviones, drones o aves, pero el \u00faltimo informe del Pent\u00e1gono enviado al Congreso de Estados Unidos admite que hay muchos sin atribuir y que algunos presentan \u201ccaracter\u00edsticas de vuelo o capacidades de rendimiento inusuales\u201d. Tomando en cuenta que, adem\u00e1s, hay otro informe clasificado que se mantiene secreto, las inc\u00f3gnitas siguen ah\u00ed. Al tiempo, la cifra oficial de avistamientos se ha disparado.\n\nLa primera conclusi\u00f3n del informe del Departamento de Defensa de Estados Unidos es que cada vez hay m\u00e1s ovnis o, mejor dicho, m\u00e1s Fen\u00f3menos A\u00e9reos No Identificados (UAP por sus siglas en ingl\u00e9s, FANI en espa\u00f1ol), que es como se les ha rebautizado para una definici\u00f3n m\u00e1s amplia. En los informes oficiales las siglas UAP han desplazado a UFO (Unidentified Flying Objects), que, sin embargo, se mantiene en los medios de comunicaci\u00f3n y el imaginario colectivo.\n\nOficialmente, el Pent\u00e1gono ha elevado su lista de fen\u00f3menos no identificados a 510. En su primer informe preliminar, con fecha de corte a 5 de marzo de 2021, ten\u00eda catalogados 144 informes recopilados a lo largo de 17 a\u00f1os. Desde entonces y hasta agosto pasado, en solo 17 meses se han recibido 247 informes de sucesos posteriores. Adem\u00e1s, se han incorporado al total otros 119 de avistamientos previos, pero que fueron descubiertos o notificados despu\u00e9s del 5 de marzo de 2021.\n\nSeg\u00fan el Pent\u00e1gono, el aumento \u201cse debe en parte a una mejor comprensi\u00f3n de las posibles amenazas que pueden representar los FANI, ya sea como peligros para la seguridad de vuelo o como posibles plataformas de recolecci\u00f3n de adversarios, y en parte a la reducci\u00f3n del estigma que rodea a la notificaci\u00f3n\u201d. En el pasado, muchos pilotos prefer\u00edan no informar de los avistamientos por temor a que se considerase que estaban locos o desequilibrados.\n\nDe esos nuevos 366 ovnis y dem\u00e1s fen\u00f3menos, \u201cm\u00e1s de la mitad presentaban caracter\u00edsticas poco destacables\u201d, seg\u00fan el informe. Son 195 casos que se han caracterizado sobre todo como globos (163), drones (26) y otras perturbaciones como aves, fen\u00f3menos meteorol\u00f3gicos o residuos a\u00e9reos como bolsas de pl\u00e1stico (6).\n\nQuedan, sin embargo, 171 avistamientos cuya explicaci\u00f3n est\u00e1 sin atribuir \u201cAlgunos de estos FANI no caracterizados parecen haber demostrado caracter\u00edsticas de vuelo o capacidades de rendimiento inusuales y requieren un an\u00e1lisis m\u00e1s detallado\u201d, indica el Pent\u00e1gono.\n\nLa mayor\u00eda de los nuevos informes de avistamientos proceden de pilotos y operadores de la Armada y las Fuerzas A\u00e9reas de Estados Unidos que presenciaron los fen\u00f3menos en el curso de sus tareas operativas e informaron a trav\u00e9s de los canales oficiales. Seg\u00fan el Pent\u00e1gono, muchos informes carecen de datos lo suficientemente detallados como para permitir la atribuci\u00f3n con gran certeza.\n\nLa Ley de Autorizaci\u00f3n de la Defensa Nacional para el a\u00f1o fiscal 2022 exige que el director de Inteligencia Nacional, en consulta con el secretario de Defensa, presente un informe anual al Congreso sobre los fen\u00f3menos a\u00e9reos no identificados.\n\nNo hay en el informe del Pent\u00e1gono (al menos en el p\u00fablico) referencia alguna a origen extraterrestre o alien\u00edgena de los fen\u00f3menos, pero s\u00ed sospechas de implicaci\u00f3n de Gobiernos extranjeros. \u201cSiguen produci\u00e9ndose incidentes en espacios a\u00e9reos restringidos o sensibles, lo que pone de manifiesto la posible preocupaci\u00f3n por la seguridad de los vuelos o la actividad de recopilaci\u00f3n de datos por parte de adversarios\u201d, dice el informe, que admite que esa concentraci\u00f3n en espacios estrat\u00e9gicos puede ser el resultado de un sesgo en la recopilaci\u00f3n debido al n\u00famero de aeronaves y sensores activos. Las autoridades \u201ccontinuar\u00e1n investigando cualquier evidencia de posible implicaci\u00f3n de gobiernos extranjeros en eventos de fen\u00f3menos a\u00e9reos no identificados\u201d, a\u00f1ade el informe.\n\nEn otro apartado, el informe se\u00f1ala que esos fen\u00f3menos suponen un peligro para la seguridad del vuelo y un riesgo de colisi\u00f3n para los medios a\u00e9reos, pero que de momento no se han registrado colisiones entre aeronaves estadounidenses y objetos volantes no identificados. En cuanto a problemas de salud, tampoco se ha confirmado ning\u00fan encuentro que haya tenido directamente efectos adversos relacionados con la salud del observador u observadores.\n\nCargos de inteligencia del Departamento de Defensa comparecieron en mayo del a\u00f1o pasado en el Congreso para dar explicaciones sobre algunos de esos fen\u00f3menos. Scott Bray, subdirector de inteligencia de la Armada, mostr\u00f3 a los integrantes del subcomit\u00e9 de Inteligencia de la C\u00e1mara de Representantes uno de estos v\u00eddeos, capturado desde la cabina de un jet. Sobre el cielo azul, junto a la nave, pasaba a gran velocidad un objeto que parec\u00eda una esfera met\u00e1lica y brillante en un encuentro que duraba apenas un instante.\n\nEn paralelo a los esfuerzos y preocupaciones militares, la agencia aeroespacial estadounidense, la NASA, ha creado un grupo de trabajo independiente multidisciplinar de 16 personas para que estudie a fondo esos fen\u00f3menos. A mediados de 2023 se publicar\u00e1 un informe completo con sus conclusiones. Un lastre es que su an\u00e1lisis se centrar\u00e1 \u00fanicamente en la informaci\u00f3n no clasificada como secreta o confidencial.\n\nEl informe hecho ahora p\u00fablico por el Pent\u00e1gono deja al respecto una frase sugerente: \u201cEn la versi\u00f3n clasificada de este informe se ofrece informaci\u00f3n adicional\u201d.\n\nPuedes seguir a MATERIA en Facebook, Twitter e Instagram, o apuntarte aqu\u00ed para recibir nuestra newsletter semanal.", 
      "title": "El registro del n\u00famero de ovnis se dispara: algunos tienen \u201ccaracter\u00edsticas de vuelo o capacidades inusuales\u201d", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://elpais.com/ciencia/2023-01-13/el-numero-de-ovnis-se-dispara-algunos-tienen-caracteristicas-de-vuelo-o-capacidades-inusuales.html?gaa_at=la&gaa_n=AeUtTfJQQXnXPrOWtQK4Qy8rZ-ZXDwbbXkk8Jzk_hAgACQMdSMjFkh-4zTIMtEAU3_o%3D&gaa_ts=63c339ff&utm_source=newsshowcase&utm_medium=discover&utm_campaign=CCwqGQgwKhAIACoHCAowwJn-CjCamooDMMqHlAEwptmlAQ&utm_content=bullets&gaa_sig=ALHZPjCndHW8nMXU04bjSzGRjVXO7s4S_56Wn6ALaEsboe-_wewjtFuAnNas_FkTEck_ho-Ywwsz78vON_YDuQ%3D%3D"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "enp0HIYBlxTR_MPJ6wXw", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29122
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:44:30.056634", 
      "text": "La historia arranca hace tres a\u00f1os, en 2020, a ra\u00edz de un art\u00edculo de opini\u00f3n, publicado en un blog, firmado por el abogado Guillermo Rocafort y titulado: \"Un doctor en Econom\u00eda sospecha que Ferreras y Ana Pastor difieren el pago de impuestos\". En ese texto se denuncia que la pareja \"disfruta de un r\u00e9gimen de opacidad patrimonial y fiscal cuya informaci\u00f3n se nos niega\", un \"agujero negro\" que es \"su principal tal\u00f3n de Aquiles y lo saben\". A\u00f1ade que \"sus tributaciones fiscales e informaciones contables no se ajustan a los c\u00e1nones establecidos\" y se les insta a \"publicar sus declaraciones de IRPF de los \u00faltimos veinte a\u00f1os\" ya que \"la susodicha recibe suculentas subvenciones de la Uni\u00f3n Europa\". Adem\u00e1s de hablar de SICAVs, se apunta que \"en el espacio medi\u00e1tico espa\u00f1ol hay espacios de impunidad donde los patrimonios desaparecen de Espa\u00f1a sin tributar\".\n\nA los meses Ana Rosa Pastor Garc\u00eda pone una denuncia contra Rocafort por \"intromisi\u00f3n ileg\u00edtima en su derecho al honor\". El art\u00edculo, cuenta a LD Rocafort, tuvo en Facebook cinco comentarios, ni uno m\u00e1s ni uno menos. A partir de ese momento, el blog cae bajo el \"logaritmo de Facebook\", \"te meten en la lista negra\"... y desapareci\u00f3. Cabe recordar que en 2019 Facebook fich\u00f3 a Newtral Media Audiovisual, S.L., empresa fundada por Pastor, para hacer labores de verificaci\u00f3n de noticias.\n\nEl juicio\n\nEl juicio se ha celebrado el pasado d\u00eda 1 de febrero en el Juzgado n\u00ba 67 de Madrid y aunque \"el objetivo\" de la demandante, la periodista, es la lesi\u00f3n del derecho a su honor, sus cuentas se han sometido tambi\u00e9n a verificaci\u00f3n. Seg\u00fan el demandado, que defiende su libertad de c\u00e1tedra y de expresi\u00f3n, le ha \"salido el tiro por la culata\" y ha pasado a ser \"el juicio de Ana Pastor por la contabilidad fraudulenta y mala praxis mercantil y fiscal en Newtral\".\n\nHa testificado el asesor fiscal de Ana Pastor, Francisco Tar\u00edn Lasa, y de su empresa \u2014es el mismo\u2014, que ha desvelado algunos datos que para Rocafort acreditan que:\n\nAna Pastor no tiene relaci\u00f3n profesional como verificadora de ning\u00fan tipo con Newtral. Ella es una asalariada de Atresmedia, pero no tiene contrato laboral ni por cuenta propia como aut\u00f3noma con Newtral. ANA PASTOR NO ES VERIFICADORA DE NADA.\n\nSe ha puesto en tela de juicio cu\u00e1nto tiempo de su actividad laboral dedica a Newtral, sin cobrar por ello, siendo asalariada de otra empresa.\n\nQue:\n\nExiste confusi\u00f3n de patrimonios entre Ana Pastor y su sociedad Newtral.\n\nNewtral practica sistem\u00e1ticamente el diferimiento fiscal y omite informaci\u00f3n relevante en sus memorias contables sobre sus relaciones mercantiles con Ana Pastor (alquiler de marca, contrato de Newtral con Ana Pastor en su condici\u00f3n de administradora \u00fanica y socio \u00fanico \u2014por lo que cobra 25.000 euros al a\u00f1o\u2014 y las suculentas subvenciones provenientes de la Uni\u00f3n Europea).\n\nHay documentada una subvenci\u00f3n es de 50.000 euros. El asesor fiscal declar\u00f3 que hay una \"cesi\u00f3n t\u00e1cita\" de la marca Newtral por parte de Ana Pastor, que le cost\u00f3 1500 euros. Por tanto, no cobra por los beneficios de uso de esta marca, \"un activo\" y \"no paga el IRPF\" que corresponder\u00eda.\n\nEl diferimiento o retraso en el pago de impuestos es legal porque \"no est\u00e1 repartiendo dividendos\", nos cuenta el abogado. Tendr\u00eda \"pendiente te pago 300.000 euros por plusval\u00edas retenidas o beneficios acumulados dentro de la sociedad\". La periodista de La Sexta priva al llamado Estado del Bienestar de decenas de miles de euros. Pasa de esa tacita a tacita o Hacienda somos todos, lemas de la izquierda en estos momentos de crisis en los que incluso comprar en Mercadona se hace cuesta arriba.\n\nQue:\n\nNewtral estuvo en causa legal de liquidaci\u00f3n y en concurso de acreedores durante bastante tiempo, retrasando el pago a los acreedores (4 veces m\u00e1s del plazo legal) durante dos a\u00f1os seguidos, incumpliendo Ana Pastor su obligaci\u00f3n legal como administradora de instar el concurso de acreedores o de liquidar su sociedad Newtral por su patrimonio neto negativo.\n\nRocafort destaca que Newtral \"pas\u00f3 de tener un capital social de 5.000 euros en 2017 a un patrimonio neto de un mill\u00f3n de euros a los dos a\u00f1os\". Lo ha \"multiplicado por 200\".\n\nLa fiscal\u00eda, que tiene que estar en los procedimientos de derecho al honor, ha considerado que el patrimonio de Ana Pastor es de inter\u00e9s p\u00fablico y \"que la demanda debe ser rechazada en amparo de la libertad de expresi\u00f3n, de informaci\u00f3n y de c\u00e1tedra del demandado\".\n\nS\u00f3lo como curiosidad, el abogado de Ana Pastor, que ha retrasado la celebraci\u00f3n del juicio hasta en dos ocasiones, es el mismo que el de Jesul\u00edn de Ubrique y Mar\u00eda Jos\u00e9 Campanario.\n\nLa periodista pide una indemnizaci\u00f3n de da\u00f1os y perjuicios, la publicaci\u00f3n en el blog del fallo de la sentencia y la retirada del art\u00edculo.", 
      "title": "Ana Pastor contra las cuerdas: las cuentas de Newtral, a juicio", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.libremercado.com/2023-02-04/ana-pastor-contra-las-cuerdas-las-cuentas-de-newtral-a-juicio-6982573/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "unpXHYYBlxTR_MPJzQW_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70271
        ], 
        "elexpresodemedianoche": [
          23075
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T18:52:18.930536", 
      "text": "Poco a poco, Espa\u00f1a y Marruecos siguen dando pasos para la futura construcci\u00f3n de un t\u00fanel que una ambos pa\u00edses bajo el Estrecho de Gibraltar y que ser\u00eda una de las mayores obras de ingenier\u00eda civil de la Historia. Ayer, representantes de ambos gobiernos decidieron darle otra oportunidad al proyecto. Con motivo de la Cumbre Espa\u00f1a-Marruecos que se celebra en Rabat, la ministra de Transportes, Movilidad y Agenda Urbana (Mitma), Raquel S\u00e1nchez, ha asegurado que \u201cvamos a dar un impulso a los estudios del Proyecto de Enlace Fijo del Estrecho de Gibraltar que se inici\u00f3 por ambos pa\u00edses hace ya cuarenta a\u00f1os. Un proyecto estrat\u00e9gico para Espa\u00f1a y Marruecos y tambi\u00e9n para Europa y \u00c1frica\u201d, seg\u00fan ha resaltado la ministra.\n\nNoticias relacionadas Infraestructuras. Espa\u00f1a y Marruecos retoman de forma oficial el t\u00fanel para unir ambos pa\u00edses por el Estrecho\n\nPor su parte, el jefe de Gobierno marroqu\u00ed, Aziz Akhannouch, tambi\u00e9n se refiri\u00f3 a este proyecto, afirmando que la Cumbre Marruecos-Espa\u00f1a \u201cabre las perspectivas de proyectos que son otras tantas palancas para construir el futuro, entre ellos el proyecto de enlace fijo entre los dos pa\u00edses, lo que probablemente provocar\u00e1 una verdadera revoluci\u00f3n en varios niveles\u201d\n\nS\u00e1nchez abord\u00f3 y oficializ\u00f3 la cuesti\u00f3n del t\u00fanel en la reuni\u00f3n que mantuvo ayer con su hom\u00f3logo marroqu\u00ed, Nizar Baraka, despu\u00e9s de que se hayan reactivado las reuniones del Comit\u00e9 Mixto Hispano-marroqu\u00ed para la continuaci\u00f3n de los estudios de este estrat\u00e9gico proyecto, una vez que las relaciones entre ambos pa\u00edses se est\u00e1n normalizando tras el giro de Espa\u00f1a en su posici\u00f3n sobre el S\u00e1hara Occidental.\n\nTanto Espa\u00f1a como Marruecos hab\u00edan dado pistas en los \u00faltimos meses del inter\u00e9s por retomar el proyecto. En noviembre, el consejo de gobierno de Marruecos decidi\u00f3 nombrar a AbdelKabir Zahoud, director general de la Empresa Nacional de Estudios del Estrecho de Gibraltar, adscrita al Ministerio de Equipamiento y Agua. Por la parte espa\u00f1ola, la Empresa Espa\u00f1ola de Estudios de Comunicaciones Fijas por el Estrecho de Gibraltar (Segecsa), encargada de realizar los estudios de viabilidad, hizo p\u00fablico tambi\u00e9n el pasado a\u00f1o que ha sido incluida en 2021 entre los beneficiarios de los fondos europeos del plan de recuperaci\u00f3n espa\u00f1ol para acometer nuevos estudios sobre esta infraestructura.\n\nAdem\u00e1s, en los Presupuestos Generales del Estado para 2023, presentados el pasado mes de octubre, el Gobierno ha previsto 750.000 euros para Segecsa y, m\u00e1s concretamente, para el estudio de la conexi\u00f3n del Estrecho de Gibraltar, con cargo al presupuesto del Ministerio de Transportes. Se prev\u00e9 contar con una empresa alemana especializada en la elaboraci\u00f3n de estudios relacionados con t\u00faneles submarinos.\n\nAunque no se trata de una cantidad muy abultada, s\u00ed que un movimiento importante a nivel simb\u00f3lico pues viene a poner de manifiesto el inter\u00e9s de la parte espa\u00f1ola por estudiar la posible viabilidad del proyecto.\n\nRecreaci\u00f3n del t\u00fanel bajo el Estrecho de Gibraltar FOTO: La Raz\u00f3n (Custom Credit)\n\nTras unos a\u00f1os de tensas relaciones diplom\u00e1ticas entre Espa\u00f1a y Marruecos, el pasado mes de abril se produjo la visita de Pedro S\u00e1nchez a Rabat para entrevistarse con Mohamed VI, de la cual ha sido estos d\u00edas la continuaci\u00f3n, aunque sin la presencia del monarca. A partir de este encuentro, varios medios marroqu\u00edes pensaron que era el momento de retomar viejos proyectos pendientes entre ambas monarqu\u00edas, entre ellos la construcci\u00f3n del t\u00fanel ferroviario que unir\u00eda las dos orillas del estrecho.\n\nAs\u00ed, por ejemplo, Jawad Kerdoudi, presidente del Institut Marocain des Relations Internationales, aseguraba en un art\u00edculo que, aunque uno de los principales obst\u00e1culos a la hora de llevar a cabo este proyecto era el coste, \u201cen el pasado ya mostraron su inter\u00e9s por financiar esta infraestructura el Banco Mundial, el Banco Europeo de Inversi\u00f3n, fondos \u00e1rabes o el Fondo Africano de Desarrollo. De hecho, a la viabilidad del proyecto podr\u00eda ayudar el uso del t\u00fanel como gasoducto entre Marruecos y Espa\u00f1a, permitiendo el transporte de gas en ambas direcciones\u201d.\n\nOtro art\u00edculo reproducido por varios medios de Mustaf\u00e1 Sehimi aseguraba que el t\u00fanel prev\u00e9 el transporte de pasajeros y mercanc\u00edas entre dos terminales con trenes lanzadera para veh\u00edculos y camiones, a lo que habr\u00eda que sumar trenes convencionales de viajeros y mercanc\u00edas. La distancia entre las estaciones terminales ser\u00e1 de 42 km; la del t\u00fanel de 38,7 km, de los cuales 27,8 kil\u00f3metros submarinos. Este enlace fijo tendr\u00e1 un gran impacto econ\u00f3mico en la regi\u00f3n : un centro para las redes de transporte europeas y africanas; facilitar la circulaci\u00f3n de personas y mercanc\u00edas entre los dos continentes; un valor a\u00f1adido a la estrategia de desarrollo del transporte en el Mediterr\u00e1neo occidental\u201d.\n\nRecreaci\u00f3n de los tres t\u00faneles bajo las aguas del Estrecho de Gibraltar FOTO: La Raz\u00f3n (Custom Credit)\n\nInsisten sobre todo los marroqu\u00edes en que el t\u00fanel supondr\u00e1 un importante revulsivo en sus zonas de acceso: plataformas log\u00edsticas, zonas de trasbordo de la cadena de transporte, racionalizaci\u00f3n de infraestructuras, explotaci\u00f3n de las instalaciones de almacenamiento, reducci\u00f3n de los costes de transporte... \u201cEn esta perspectiva, las condiciones propias del Estrecho de Gibraltar y los territorios adyacentes son particulares e incluso excepcionales con tres puertos grandes (Algeciras, T\u00e1nger y T\u00e1nger Med) y dos de tama\u00f1o medio (C\u00e1diz y Ceuta)\u201d, contin\u00faa el an\u00e1lisis.\n\nEn el caso de la empresa p\u00fablica espa\u00f1ola Secegsa, encargada por el lado hispano del proyecto, su objetivo, precisamente, \u201ctiene sus or\u00edgenes en la Declaraci\u00f3n Com\u00fan Hispano-Marroqu\u00ed, fechada en Fez el 16 de junio de 1979, mediante la cual, los reyes Hassan II de Marruecos y Juan Carlos I de Espa\u00f1a, conscientes de la importancia que en el futuro tendr\u00edan las relaciones entre los dos pa\u00edses y entre Europa y \u00c1frica, pusieron de manifiesto su deseo de trabajar conjuntamente en el desarrollo de dicho Proyecto\u201d.\n\nLas dos partes implicadas acordaron entonces estudiar conjuntamente la viabilidad de ese enlace permanente en el Estrecho de Gibraltar, a cuyo efecto se decidi\u00f3 llevar a cabo un intercambio de informaci\u00f3n cient\u00edfica y t\u00e9cnica, mediante la creaci\u00f3n de dos sociedades mixtas de estudios. Se firm\u00f3 incluso un convenio de \u201cCooperaci\u00f3n Cient\u00edfica y T\u00e9cnica, firmado el 8 de noviembre de 1979, entre ambos pa\u00edses que constituye la base legal de la cooperaci\u00f3n entre ambos para el Estudio de viabilidad de un enlace fijo a trav\u00e9s del Estrecho de Gibraltar.\n\nSe lleg\u00f3 a crear incluso un Comit\u00e9 Mixto Hispano-Marroqu\u00ed y dos sociedades de estudios: la mencionada Sociedad Espa\u00f1ola para la Comunicaci\u00f3n Fija a trav\u00e9s del Estrecho de Gibraltar (SECEGSA) en Espa\u00f1a, y la \u201cSoci\u00e9t\u00e9 Nationale d\u00b4\u00c9tudes du D\u00e9troit de Gibraltar\u201d (SNED) en Marruecos.\n\nTrazado en planta y perfil longitudinal del t\u00fanel FOTO: La Raz\u00f3n (Custom Credit)\n\nSecci\u00f3n transversal de los t\u00faneles bajo el Estrecho de Gibraltar FOTO: La Raz\u00f3n (Custom Credit)\n\nEl Comit\u00e9 Mixto, constituido por diez miembros, cinco espa\u00f1oles y cinco marroqu\u00edes, se re\u00fane al menos una vez al semestre, alternativamente en Espa\u00f1a y Marruecos. Los trabajos se distribuyen entre las dos seg\u00fan el principio de equilibrio de cargas financieras entre los dos pa\u00edses. Todos los estudios realizados en el marco de los acuerdos citados son propiedad de los dos pa\u00edses, y las dos Sociedades se mantienen informadas mutuamente del desarrollo y del resultado de los estudios.\n\nEn 1989 se firmaba un segundo acuerdo que abr\u00eda la v\u00eda por la que ambos pa\u00edses pudieron establecer una cooperaci\u00f3n m\u00e1s amplia, y de hecho dio un nuevo impulso al desarrollo del Proyecto, procedi\u00e9ndose a la realizaci\u00f3n de importantes investigaciones geol\u00f3gicas y geot\u00e9cnicas, mediante obras experimentales (Pozo de Bolonia, Galer\u00eda de Tarifa y Pozos y Galer\u00edas de Malabata) a escala real y sondeos profundos de investigaci\u00f3n en el mar.\n\nAdem\u00e1s, un proyecto de tal envergadura tiene, necesariamente, que apoyarse en la experiencia de la comunidad internacional y en la de proyectos similares en curso o ya realizados. La trayectoria seguida por las dos Sociedades y por el Comit\u00e9 Mixto se inscribe en esta l\u00ednea y, ya desde 1980, se ha recurrido a la movilizaci\u00f3n de expertos e instituciones cient\u00edficas internacionales.\n\nA nivel transcontinental, el impacto que el enlace fijo tendr\u00eda sobre las relaciones comerciales entre Europa y \u00c1frica, favoreciendo los flujos de mercanc\u00edas, la mayor productividad de las empresas y la relocalizaci\u00f3n y creaci\u00f3n de empresas, y el consiguiente efecto sobre sus econom\u00edas, contribuir\u00e1 a un mayor equilibrio entre ambas zonas.\n\nPero, \u00bfc\u00f3mo y cu\u00e1ndo podr\u00eda estar listo el t\u00fanel?\n\nPartiendo de la base de que no hay nada en firme y que todos son elucubraciones por el momento, los responsables espa\u00f1oles Secegsa han manifestado en m\u00e1s de una ocasi\u00f3n que el t\u00fanel (descartado por tanto el puente, que tambi\u00e9n se baraj\u00f3 como opci\u00f3n) podr\u00eda estar listo entre los a\u00f1os 2030 y 2040. En cuanto al trazado, tendr\u00eda 42 kil\u00f3metros, de los que 27,7 discurrir\u00edan en t\u00fanel submarino y 11 kil\u00f3metors en t\u00fanel bajo tierra exclusivamente (38,67 kil\u00f3metros en total), entre Punta Paloma, en Tarifa, y Punta Malabata, en la bah\u00eda de T\u00e1nger. La profundidad m\u00e1xima ser\u00eda de 300 metros y la pendiente m\u00e1xima del 3%. Cada t\u00fanel de v\u00eda \u00fanica tendr\u00eda 7,9 metros de di\u00e1metro interior, mientras que la galer\u00eda de servicios tendr\u00eda 6 de di\u00e1metro. Los tres t\u00faneles estar\u00edan conectados a trav\u00e9s de pasadizos transversales a intervalos regulares de 340 metros (100 en la zona de parada de seguridad).\n\nExiste la opci\u00f3n de optar por la ruta denominada \u201cCa\u00f1\u00f3n del Estrecho\u201d, entre Punta Canales (Espa\u00f1a) y Punta Cires (Marruecos), de 14 kil\u00f3metros entre orillas, pero con una profundidad m\u00e1xima de unos 900 metros, no siendo en consecuencia apto para la construcci\u00f3n del citado t\u00fanel. S\u00ed se baraj\u00f3, sin embargo, cuanto a\u00fan se contemplaba la construcci\u00f3n de un puente.\n\nAl contrario de lo que sucedi\u00f3 con el t\u00fanel bajo el Canal de la Mancha, mucho m\u00e1s largo, el problema en el Estrecho de Gibraltar es la profundidad, el r\u00e9gimen de vientos y las corrientes marinas, mareas y oleaje as\u00ed como su compleja geolog\u00eda. Adem\u00e1s, hay un factor importante: se trata de la zona l\u00edmite entre las plazas tect\u00f3nicas euroasi\u00e1tica y la supuesta falla Azores-Gibraltar. Por eso, hay que considerar la actividad s\u00edsmica que puede presentarse en el Estrecho, consecuencia de la colisi\u00f3n de dichas placas.\n\nPor este motivo se ha elegido la opci\u00f3n B, el denominado \u201cUmbral del Estrecho o Umbral de Camarinal\u201d, entre Punta Paloma y Punta Malabata. Se trata de la ruta menos profunda entre los dos continentes, con posibilidad de albergar el trazado del proyecto tanto para puente como para t\u00fanel. De hecho, estar\u00edamos ante la \u00fanica ruta posible para un t\u00fanel.\n\nEsta opci\u00f3n permite la construcci\u00f3n con t\u00e9cnicas accesibles y ya probadas, su explotaci\u00f3n se desarrollar\u00eda en ausencia de interferencias con la navegaci\u00f3n marina y sin riesgo de colisi\u00f3n; producir\u00eda un impacto m\u00ednimo sobre el medio ambiente, al ir soterrado; su construcci\u00f3n y explotaci\u00f3n se pueden programar por fases, adaptando el proyecto a la demanda y permitiendo diferir las inversiones en el tiempo y, adem\u00e1s, tiene un coste significativamente menor.\n\nEl proyecto contempla, seg\u00fan los estudios con los que trabajan ambas sociedades, que su ejecuci\u00f3n y explotaci\u00f3n se realice en dos fases: la primera, con un solo t\u00fanel ferroviario monotubo por el que circular\u00edan los trenes (tipo AVE y de mercanc\u00edas) en ambas direcciones de forma alternativa en tandas de 12 convoyes y, la segunda, con dos t\u00faneles ferroviarios de direcci\u00f3n \u00fanica que entrar\u00eda en servicio cuando la demanda lo requiriera.\n\nSe tratar\u00eda de lanzaderas de pasajeros formadas por 10 vagones para turismos, caravanas y autocares, 10 vagones de dos pisos para turismos \u00fanicamente y tres m\u00e1s de dos pisos para \u201cacompa\u00f1antes\u201d; paralelamente habr\u00eda lanzaderas de mercanc\u00edas con convoyes de 18 vagones para camiones y trailers y un vag\u00f3n para acompa\u00f1antes. Estos trenes podr\u00edan circular a una velocidad m\u00e1xima de 120 kil\u00f3metros por hora, siendo la duraci\u00f3n del trayecto entre ambas terminales de unos 30 segundos.\n\nAdem\u00e1s, se construir\u00eda tambi\u00e9n una galer\u00eda de servicio y seguridad, un tercer t\u00fanel, que, aunque de menor di\u00e1metro, permitir\u00eda albergar los servicios, facilitar el mantenimiento durante la explotaci\u00f3n y, por supuesto, garantizar la seguridad de los pasajeros y trabajadores us\u00e1ndose como acceso de los equipos de rescate y v\u00eda de evacuaci\u00f3n si fuese necesario.\n\nEn 2018 se puso sobre la mesa en un acto en Algeciras un estudio de la Universidad de Z\u00farich en colaboraci\u00f3n con la firma alemana Herrenknecht, la mayor fabricante de tuneladoras del mundo, que certificaba que es posible construir una m\u00e1quina que atraviese la parte elegida del Estrecho, en el que existen dos zonas de brechas de 4 kil\u00f3metros de longitud.\n\nEl pasado a\u00f1o, justo antes del estallido de la crisis diplom\u00e1tica ente Espa\u00f1a y Marruecos por el tema de Brahim Ghali, ambos pa\u00edses se reunieron telem\u00e1ticamente para hablar sobre el tema al m\u00e1s alto nivel ministerial, con la presencia del ministro de Equipamiento, Transporte, Log\u00edstica y Agua marroqu\u00ed, Abdelkader Amara, y el entonces titular de Transporte, Movilidad y Agenda Urbana espa\u00f1ol, Jos\u00e9 Luis \u00c1balos. La idea era volver a reunirse en una reuni\u00f3n mixta intergubernamental, aunque la pr\u00e1ctica rotura de relaciones lo ha impedido hasta ahora.\n\nTr\u00e1fico actual entre \u00c1frica y Espa\u00f1a\n\nEl tr\u00e1fico de veh\u00edculos que cruza el Estrecho de Gibraltar en las l\u00edneas desde el Puerto de Algeciras hasta el norte de \u00c1frica alcanz\u00f3 en 2019, el \u00faltimo a\u00f1o prepandemia, los 367.814 camiones en la conexi\u00f3n con el continente africano. M\u00e1s all\u00e1 de los veh\u00edculos pesados destinados al transporte de mercanc\u00edas por carretera, el conjunto de las distintas rutas ro-ro registr\u00f3 un discreto incremento del 0,83% del tr\u00e1fico de veh\u00edculos embarcados en r\u00e9gimen de pasaje, con un total de 1.223.503 unidades en ese mismo a\u00f1o 2020.\n\nEn cuanto al n\u00famero de buques, son alrededor de 115.000 los que transitan cada a\u00f1o por el estrecho, aumentando las posibilidades de una cat\u00e1strofe ecol\u00f3gica como lo que pudo ocurrir con el buque OS35 este pasado verano.\n\nPorque el Estrecho de Gibraltar es un choke point o \u201cpunto de estrangulamiento\u201d, un cuello de botella vital en los movimientos de mercanc\u00edas mundiales en un grado similar al Canal de Suez o el Estrecho de Malaca. Estos estrechos son cruciales para el comercio mundial y su bloqueo podr\u00eda suponer un tap\u00f3n. Adem\u00e1s, en el caso del de Gibraltar, tiene la particularidad de que en ambas orillas, separadas por apenas 14 kil\u00f3metros, hay tres Estados (Espa\u00f1a, Reino Unido y Marruecos) y cuatro puertos (Gibraltar, Algeciras, Ceuta y T\u00e1nger Med). Tan estrecho es, valga la redundancia, que no hay aguas internacionales, de modo que todos los barcos que pasan se someten a lo que el derecho mar\u00edtimo internacional denomina \u201cpaso inocente\u201d, que es es el r\u00e9gimen que se aplica en el mar territorial de los Estados ribere\u00f1os seg\u00fan la Convenci\u00f3n de las Naciones Unidas sobre el Derecho del Mar: todos los buques pueden navegar por el mar territorial de otro, siempre que se trate de un paso r\u00e1pido y sin detenciones. Se requiere adem\u00e1s que el paso no sea perjudicial para la paz, el buen orden o la seguridad del Estado ribere\u00f1o (un ejemplo de paso no inocente ser\u00eda amenazar, provocar, realizar actividades de pesca o contaminar). Los submarinos han de navegar en la superficie y enarbolando su pabell\u00f3n. El Estado ribere\u00f1o puede dictar leyes y reglamentos sobre este derecho, que los buques extranjeros deber\u00e1n respetar.\n\nTiempos de viaje ferroviarios FOTO: La Raz\u00f3n (Custom Credit)\n\nNo hay que olvidar tampoco otro hito, como la Operaci\u00f3n Paso del Estrecho, que se reanuda este a\u00f1o tras los dos \u00faltimos de par\u00f3n, con el movimiento por v\u00eda mar\u00edtima de m\u00e1s de tres millones de personas y m\u00e1s de 700.000 veh\u00edculos en un periodo de tres meses. \u201cEs el mayor dispositivo europeo de estas caracter\u00edsticas y uno de los m\u00e1s importantes a escala mundial\u201d, ha explicado.\n\nLa conexi\u00f3n a trav\u00e9s de estos t\u00faneles bajo el estrecho permitir\u00eda enlazar con Espa\u00f1a la red ferroviaria magreb\u00ed que conecta T\u00fanez, Argelia y Marruecos, que presenta la ventaja de tener el mismo ancho que la red est\u00e1ndar europea, previ\u00e9ndose el desarrollo de una red de alta velocidad. Esto permitir\u00eda su integraci\u00f3n en las redes europeas, con enlaces directos Paris-Madrid-Rabat-Casablanca-Argel-T\u00fanez.\n\nCuando llegue a estar en operaci\u00f3n, Europa y el Magreb podr\u00e1n desarrollar m\u00e1s amplia y eficientemente sus intercambios, utilizando una red integral de v\u00edas de comunicaci\u00f3n, desde Europa, a partir de los puntos nodales ubicados a lo largo de estos ejes, que permitir\u00e1n alcanzar toda la cornisa Norteafricana, el Mashreq, Egipto y Asia, por el Este, as\u00ed como el \u00c1frica Subsahariana, por el Sur, desde las redes que parten del Norte de \u00c1frica.", 
      "title": "As\u00ed ser\u00e1 el t\u00fanel de 40 kil\u00f3metros que unir\u00e1 Espa\u00f1a y Marruecos bajo el Estrecho de Gibraltar", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.larazon.es/economia/20230203/j4gpm3au3rcp5iqr3mzyevttr4.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "StFF_4UBcrTeHICmwKmE", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10638
        ], 
        "ElContrafuerte": [
          1606
        ], 
        "PLANDEMIA_MUNDIAL_COVID": [
          15233
        ], 
        "apellidoobligatorio": [
          1389
        ], 
        "elinvestigador_org": [
          13287
        ], 
        "rafapalreal": [
          28980
        ]
      }, 
      "date": "2023-01-29T22:43:59.490883", 
      "text": "Pol\u00edticos de EE UU piden a Pfizer que aclare si est\u00e1 mutando el virus de la covid para crear nuevas vacunas\n\nJordon Trishton Walker, director de Investigaci\u00f3n y Desarrollo en Pfizer y planificador cient\u00edfico de ARNm (la tecnolog\u00eda de ARN mensajero que utilizan las vacunas), confes\u00f3 que la farmac\u00e9utica est\u00e1 \u201cexplorando\u201d c\u00f3mo lograr mutaciones en el virus del Covid para \u201cgenerar nuevas vacunas\u201d.\n\nWalker realiz\u00f3 dicha confesi\u00f3n al ser grabado con una c\u00e1mara oculta de un periodista encubierto de la organizaci\u00f3n Project Veritas (que hace investigaciones desde 2011, bajo la direcci\u00f3n del periodista James O\u00b4Keefe). El video se public\u00f3 este mi\u00e9rcoles y muy pocos medios period\u00edsticos lo publicaron, seg\u00fan recoge el medio digital Memo.\n\nA pesar de ello, el video tuvo m\u00e1s de 32 millones de visualizaciones en pocos d\u00edas. Sin embargo, O\u2019Keefe volvi\u00f3 a buscar a Walker para preguntarle ya no de forma oculta si lo que hab\u00eda dicho era as\u00ed, y el directivo de Pfizer respondi\u00f3 de forma violenta, rompiendo la Tablet del periodista, empujando al c\u00e1mara y gritando que fue agredido.\n\nJordon Trishton, Director de desarrollo de Pfizer, dice que est\u00e1n explorando mutar el covid para crear m\u00e1s vacunas: \"no lo digas a nadie, hay un riesgo, tiene que estar controlado para no crear algo... la forma en la que empez\u00f3 en Wuhan para ser honesto.\"pic.twitter.com/aIovJj6xry \u2014 Capit\u00e1n Bitcoin (@CapitanBitcoin) January 27, 2023\n\nLuego de conocerse el video con la confesi\u00f3n de c\u00f3mo el laboratorio pensaba buscar la \u201cmutaci\u00f3n directa\u201d del virus, varios pol\u00edticos de Estados Unidos se hicieron eco y enviaron peticiones de explicaciones tanto a la empresa como al mismo Congreso para que inicie una investigaci\u00f3n oficial.\n\n\u201cLa forma en que funcionar\u00eda (la mutaci\u00f3n) es que pusi\u00e9ramos el virus en monos, y los hici\u00e9ramos infectarse sucesivamente unos a otros, y recogi\u00e9ramos muestras en serie de ellos\u201d, precis\u00f3 Walker en la c\u00e1mara oculta.\n\n\u201cAlgunas veces aparecen mutaciones para las que no estamos preparados. Como con Delta y Omicron. En cualquier caso, va a ser una gallina de los huevos de oro. La covid va a ser una fuente de ingresos para nosotros durante un tiempo\u201d, se regocij\u00f3 el directivo, seg\u00fan recoge el medio digital Memo.\n\nEl video fue tan contundente que el senador estadounidense Ron Johnson expres\u00f3 que \u201cEs hora de que el Congreso investigue a fondo a los fabricantes de vacunas y todo el proceso de aprobaci\u00f3n de la vacuna COVID\u201d, y el senador Marco Rubio, envi\u00f3 una carta a Pfizer con varias preguntas, entre ellas, si la compa\u00f1\u00eda est\u00e1 intentando continuar con mutaciones del virus Sars-Cov-2.", 
      "title": "Pol\u00edticos de EE UU piden a Pfizer que aclare si est\u00e1 mutando el virus de la covid para crear nuevas vacunas", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.larazon.es/sociedad/20230128/xpq43psxfbcr3prgf7invpofue.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "RoPpK4YBPy6fgUhkz-Wt", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "periodistasporlaverdad": [
          2238
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T14:46:28.690786", 
      "text": "La ministra de Sanidad, Carolina Darias, ha anunciado que el 7 de febrero elevar\u00e1 al Consejo de Ministros \"la propuesta de eliminar la obligatoriedad de llevar mascarilla en los transportes p\u00fablicos\", atendiendo a la actual situaci\u00f3n de estabilidad epidemiol\u00f3gica del COVID-19 y los informes de expertos y sociedades cient\u00edficas.\n\n\u00bfHabr\u00e1 que seguir llevando mascarilla en farmacias y centros sanitarios?\n\n\n\nS\u00ed. El uso obligatorio de la mascarilla se mantendr\u00e1 en los establecimientos y servicios sanitarios, y en los centros sociosanitarios para sus trabajadores y visitantes.\n\n\u00bfCu\u00e1ndo dejar\u00e1 de ser obligatoria la mascarilla en el transporte p\u00fablico?\n\n\n\nSeg\u00fan declaraciones de la ministra de Sanidad, el fin de la mascarilla en el transporte p\u00fablico se aprobar\u00e1 en el Consejo de Ministros del pr\u00f3ximo martes 7 de febrero.\n\nPreviamente, la pr\u00f3xima semana, Carolina Darias convocar\u00e1 el Consejo Interterritorial del Sistema Nacional de Salud (CISNS) para coordinar la medida con las comunidades y ciudades aut\u00f3nomas, teniendo en cuenta el informe de la Ponencia de Alertas y Planes de Preparaci\u00f3n y Respuesta dependiente de la Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica.\n\nLa ministra ha recordado que todas las decisiones adoptadas en las distintas fases de la pandemia se han consensuado en el CISNS y ha agradecido el esfuerzo y trabajo de todas las administraciones, los expertos y sociedades cient\u00edficas, los profesionales sanitarios y la ciudadan\u00eda.", 
      "title": "Las mascarillas dejar\u00e1n de ser obligatorias en el transporte p\u00fablico a partir del 7 de febrero", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.lamoncloa.gob.es/serviciosdeprensa/notasprensa/sanidad14/Paginas/2023/260123-fin-mascarillas-transporte-publico.aspx"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "eaXAMIYBhPv4-vKHqF-_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32825
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:19:37.912963", 
      "text": "Sonar\u00eda a cuento decir esto hace veinte a\u00f1os, pero, lamentablemente, no lo es. Nuestros hijos corren un peligro extremo porque son los elegidos para perpetuar el principio del adoctrinamiento en los infantes en la sat\u00e1nica Agenda 2030. Irene Montero se ha asegurado la vigencia de su fanatismo y delirio de grandeza gracias a varias leyes, entre las que destacaremos la Ley de protecci\u00f3n del menor y el adolescente, la Ley Trans y las disposiciones de las Comunidades Aut\u00f3nomas en materia sanitaria. Este itinerario ha sido recorrido de manera lenta, pero con mucha seguridad, incluso antes de comenzar con la plandemia, la imposici\u00f3n de dicha diab\u00f3lica agenda. \u00bfLo ten\u00edan todo planificado?\n\n\n\nEl art\u00edculo 11 de la primera ley dice que \u201clos poderes p\u00fablicos garantizar\u00e1n que las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes sean o\u00eddos y escuchados con todas las garant\u00edas y sin l\u00edmite de edad, asegurando, en todo caso, que este proceso sea universalmente accesible en todos los procedimientos administrativos, judiciales o de otra \u00edndole relacionados con la acreditaci\u00f3n de la violencia y la reparaci\u00f3n de las v\u00edctimas\u201d. El articulo 26 incluye: \u201cEn particular, se promover\u00e1 la corresponsabilidad y el rechazo de la violencia contra las mujeres y ni\u00f1as, la educaci\u00f3n con enfoque inclusivo\u2026\u201d. Es decir que los padres est\u00e1n obligados a educar a sus hijos en el marco del respeto a la libertad sexual, promulgando los principios del feminismo y alertando sobre el riesgo de violencia machista, \u201ctodo ello en pro de lazos afectivos fuertes\u2026\u201d. Haciendo un an\u00e1lisis de esta norma, se anula el art\u00edculo 27 de la Constituci\u00f3n de un plumazo y se impone la ideolog\u00eda de g\u00e9nero en la familia. \u00bfQu\u00e9 ocurre si no se hace?\n\n\n\nDado que las administraciones p\u00fablicas garantizar\u00e1n la vigilancia en estos casos, \u201clos servicios sociales y de protecci\u00f3n de la infancia y adolescencia asegurar\u00e1n: a) La detecci\u00f3n y la respuesta espec\u00edfica a las situaciones de violencia de g\u00e9nero. b) La derivaci\u00f3n y la coordinaci\u00f3n con los servicios de atenci\u00f3n especializada a menores de edad v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero.\u201d (Art 29). Las administraciones educativas elaborar\u00e1n sus protocolos, contando con los menores, el personal de asuntos sociales ser\u00e1 considerado autoridad incluso para dar notificaci\u00f3n a las fuerzas de seguridad del Estado (art 41) y, \u201ccuando la gravedad lo requiera, los y las profesionales de los servicios sociales o las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad podr\u00e1n acompa\u00f1ar a la persona menor de edad a un centro sanitario para que reciba la atenci\u00f3n que precise, informando a sus progenitores o a quienes ejerzan funciones de tutela, guarda o acogimiento, salvo que se sospeche que la mencionada violencia haya sido ejercida por estos, en cuyo caso se pondr\u00e1 en conocimiento del Ministerio Fiscal\u201d, (art 41.3). Los servicios sociales dise\u00f1an un plan de intervenci\u00f3n en la familia. Y, finalmente, de existir razones de peso, se llevar\u00e1n a los ni\u00f1os a centros de protecci\u00f3n de menores. De esta forma el Estado incurre como un elefante en una chatarrer\u00eda asegur\u00e1ndose que los padres no ejerzan sus derechos como deben y permite que sea verdadera la ley que dice que los menores pertenecen al Estado.\n\n\n\nLa ley trans, aprobada en diciembre de 2022, es otro cuento de Monterolandia. Diferencia entre la discriminaci\u00f3n directa y la indirecta, consistiendo esta \u00faltima en que \u201cuna disposici\u00f3n, criterio o pr\u00e1ctica aparentemente neutros puede ocasionar una desventaja particular\u201d. Llama la atenci\u00f3n la ambig\u00fcedad y generalidad de los t\u00e9rminos. Si relacionamos esta norma con la anterior se ver\u00e1 mucha m\u00e1s clara la intenci\u00f3n. El Consejo de Participaci\u00f3n de Personas LGTBI, dependiente del ministerio de desigualdad, es el encargado de coordinar a las distintas administraciones. Por supuesto que el docente ha de estar bien aleccionado para hacer una detecci\u00f3n precoz de alg\u00fan signo de maltrato (un t\u00e9rmino tan impreciso como todos los que maneja esta nauseabunda ley). Los centros educativos introducir\u00e1n estos principios dogm\u00e1ticos en el curr\u00edculo de manera longitudinal y se incluir\u00e1 el cambio de nombre en el registro, que se puede hacer desde los 16 a\u00f1os sin permiso de los padres y desde los 12 con anuencia de ellos.\n\n\n\nEl protocolo incluye la actuaci\u00f3n administrativa e incluso la indemnizaci\u00f3n econ\u00f3mica de la persona afectada, sin tener en cuenta las responsabilidades penales que se deriven por delitos de odio, aunque sean sus padres los responsables. Por otra parte, se activa el protocolo del art\u00edculo 544 de la Ley de enjuiciamiento criminal de 1882, con orden de alejamiento, de ser necesaria. Adem\u00e1s, para asegurarse de que las medidas tienen \u00e9xito, se establece una serie de sanciones econ\u00f3micas en funci\u00f3n de comportamientos que no llegan ni a ser delitos, en forma de grados leves, graves y muy graves que pueden llegar a 150.000 euros. El acoso discriminatorio (grave) y la negativa a auxiliar (muy grave) son buenos ejemplos de ello. En la ley de protecci\u00f3n del menor, por otra parte, se obliga a denunciar estos hechos si son observados.\n\n\n\nSi a ello le sumamos sus declaraciones afirmando que los menores de edad tienen derecho a tener sexo con qui\u00e9nes quieran, siempre que den su consentimiento y la ley del S\u00ed s\u00f3lo es s\u00ed est\u00e1 reduciendo y excarcelando pederastas y violadores, en Monterolandia no hay norte alguno, sino pura alucinaci\u00f3n y delirios que entrar\u00edan en el diagn\u00f3stico de la esquizofrenia, de acuerdo con el DSM 5 R, elaborado por los mismos jefes de la psiquiatr\u00eda y amos de la manipulaci\u00f3n de masas de la Agenda 2030 a trav\u00e9s del Instituto Tavistock.\n\n\n\nEl Estado, en su denostado esfuerzo por controlar la inocencia, la ingenuidad, la imaginaci\u00f3n y la felicidad, enga\u00f1an con la fantas\u00eda del g\u00e9nero, creando una inseguridad en la sexualidad de los menores de edad que conduce a procesos judiciales y administrativos kafkianos en los que, por el mero hecho de ser un buen padre, te pueden quitar a tu hijo, incluso si los principios no se corresponden con los de la Agenda (si no los vacunas y tu esposa te denuncia por eso, sin ir m\u00e1s lejos).\n\n\n\nComo colof\u00f3n de este diab\u00f3lico escenario, las Comunidades Aut\u00f3nomas, muchas gobernadas por el PP, tienen abiertos procesos legales de control hormonal y de la gl\u00e1ndula hipofisiaria, cirug\u00edas para quitar el pene y crear una bulba o hacer lo contrario, seg\u00fan informaci\u00f3n de la Junta de Andaluc\u00eda, con muy pocos riesgos. Teniendo en cuenta que los antecedentes en dicha Comunidad son la ley 2/2014 de 8 de julio y la ley 7/2018 de 28 de diciembre, la cual elimina requisitos como informes psicol\u00f3gicos, en la l\u00ednea de la ley de Monterolandia y, sin que haya sido ni recurrida ni abolida por los miembros del PP, est\u00e1 claro qui\u00e9n est\u00e1 al lado de este sucio montaje sat\u00e1nico y qui\u00e9n est\u00e1 a favor de los derechos de la infancia.\n\n\n\nLos cuentos de Hansel y Gretel, buscando el p\u00e1jaro azul que le dibujan a los estudiantes como fuentes de la felicidad perdida porque se sienten de otro sexo, tras ser confundidos con teor\u00edas que psicol\u00f3gicamente son absurdas, lo cual no excluye que haya alg\u00fan problema que otro en ese sentido, crean una pol\u00edtica tan diab\u00f3lica y escalofriante con los menores de edad que no se sabe si lo mejor es sacarlos de los centros educativos de manera inmediata, buscando apoyos externos para que estudien en casa y mirando un ordenador, antes que a un drack queen o un trans con ideas tan delirantes como sacadas de una pel\u00edcula de Hollywood.\n\n\n\nEl futuro de Espa\u00f1a est\u00e1 siendo expoliado desde las mentes m\u00e1s ingenuas, que son las de los ni\u00f1os y de ti depende, padre, que los sat\u00e1nicos del poder se salgan con la suya para crear una sociedad de zombis y de psic\u00f3patas sin escr\u00fapulos, los mejores defensores del mal, al estilo de los denunciantes sovi\u00e9ticos durante Stalin o de los que llamaban a la Gestapo para detener por jud\u00edo.\n\n\n\nEstamos en los comienzos de una pesadilla orwelliana. Si el autor de 1984 volviera a la vida, querr\u00eda que lo matasen en el acto.", 
      "title": "Hansel y Gretel en busca del p\u00e1jaro azul en Monterolandia", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/hansel-y-gretel-en-busca-del-pajaro-azul-en-monterolandia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "eqXAMIYBhPv4-vKHsV_Q", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32824
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:19:40.238448", 
      "text": "Dos textos extra\u00eddos del Canal de Telegram \u201cHomeopatia_practica_y_algo_mas\u201d:\n\n1\u00ba https://t.me/c/1306638278/3117\n\nNUNCA, NUNCA, NUNCAAA LE CORTES LAS ALAS A UN NI\u00d1O\u2026\n\n1.- \u201cMis manos son peque\u00f1as y por eso se me cae la leche aunque no quiera\u2026\u201d\n\n2.- \u201cMis piernas son cortas, por favor, esp\u00e9rame y camina m\u00e1s despacio, as\u00ed puedo andar contigo\u2026\u201d\n\n3.- \u201cNo me pegues en las manos cuando toco algo y de color brillante\u2026 Es que quiero aprender\u2026\u201d\n\n4.- \u201cPor favor, m\u00edrame cuando yo te hablo. As\u00ed s\u00e9 que me estas escuchando\u2026\u201d\n\n5.- \u201cMis sentimientos todav\u00eda son tiernos, no me rega\u00f1es todo el d\u00eda\u2026 Deja que me equivoque sin hacerme sentir tonto\u2026\u201d\n\n6.- \u201cNo esperes que la cama que haga o el dibujo que pinto sean perfectos. \u00c1mame por el hecho de haber tratado de hacerlo lo mejor posible\u2026\u201d\n\n7.- \u201cRecuerda que soy un ni\u00f1o, no un adulto peque\u00f1o\u2026 A veces no entiendo lo que me dices\u2026\u201d\n\n8.- \u201cTe quiero tanto\u2026 Por favor, \u00c1mame por lo que soy, no por las cosas que hago\u2026\u201d\n\n9.- \u201cNo me rechaces cuando estas molesto conmigo y vengo a darte un beso\u2026 Me siento solo, abandonado y con miedo\u2026\u201d\n\n10.- \u201cCuando me gritas me asusto\u2026 Por favor expl\u00edcame lo que he hecho\u2026\u201d\n\n11.- \u201cNo te enfades cuando en las noches las sombran y la oscuridad me dan miedo cuando me despierto y te llamo\u2026 Tu abrazo es lo \u00fanico que me devuelve la paz\u2026\u201d\n\n12.- \u201cCuando vamos a la tienda no sueltes mi mano creo que voy a perderme y que no me encontrar\u00e1s jam\u00e1s\u2026\u201d\n\n13.- \u201cMe siento muy triste cuando ustedes discuten\u2026 A veces pienso que es por culpa m\u00eda y se me encoge el est\u00f3mago y no s\u00e9 qu\u00e9 hacer\u2026\u201d\n\n14.- \u201cMuchas veces veo que abrazas y acaricias a mi hermano\u2026 \u00bfEs que lo quieres m\u00e1s que a m\u00ed? Quiz\u00e1 \u00bfPorque es m\u00e1s lindo e inteligente?, pero yo\u2026 \u00bfNo soy tu hijo tambi\u00e9n?\u2026\u201d\n\n15.- \u201cMe rega\u00f1aste duro cuando romp\u00ed mi juguete favorito y mucho m\u00e1s cuando me eche a llorar. Yo estaba triste y peor que tu\u2026 No lo hice a prop\u00f3sito y me quede sin \u00e9l\u2026\u201d\n\n16.- \u201cTe molestaste porque me ensucie jugando. Pero es que la sensaci\u00f3n del barro en mis pies era tan rica y la tarde tan linda\u2026 Ojal\u00e1 supiera lavar para lavar mi ropita\u2026\u201d\n\n17.- \u201cHoy te sentiste mal y yo me preocup\u00e9 mucho. Trat\u00e9 de entretenerte con mis juegos, mis cuentos, \u00bfqu\u00e9 har\u00eda yo si a ti te pasara algo?\u2026\u201d\n\n18.- \u201cMe meten miedo con el infierno y no s\u00e9 lo que es\u2026 Pero pienso que debe ser algo as\u00ed tan terrible como estar sin ti\u2026\u201d\n\n19.- \u201cAunque me dejaron con los t\u00edos y la pase bien, los extra\u00f1e mucho toda la semana. \u00a1Ojal\u00e1 no hubiera vacaciones para los papas!\u201d\n\n20.- \u201cTengo mucha suerte! Entre todos los ni\u00f1os que hay en el mundo, ustedes me escogieron a m\u00ed\u2026\u201d\n\nLos adultos tendemos a olvidarnos de nuestra infancia, qu\u00e9 sent\u00edamos, qu\u00e9 nos her\u00eda, qu\u00e9 nos daba miedo\u2026\n\nPuede que escuchen este llamado a veces verbalmente y otras no, porque los ni\u00f1os lo piensan en silencio.\n\n\ud83d\ude13\u2665\n\n2\u00ba https://t.me/c/1306638278/3125\n\nEL \u00daLTIMO SUE\u00d1O\n\nNo me quiero ir; a\u00fan tengo mucha energ\u00eda para disfrutar de mi vida unos a\u00f1os m\u00e1s\u2026\n\n**\u00bfPara qu\u00e9 quieres quedarte? Entiende que ya no haces falta aqu\u00ed; eres nadie para ellos, te ven y se r\u00eden de que no puedes caminar, se enojan tus hijos contigo porque te haces del ba\u00f1o y tienen que limpiarte, les da asco hacer eso; pero t\u00fa quieres seguir ah\u00ed\u2026\n\nNo quieren cuidarte, o dime algo; \u00bfPiensas que dej\u00e1ndote encerrado en tu cuarto con la televisi\u00f3n encendida, ya es suficiente? No tienes amor de ellos, se pelean porque nadie te quiere cuidar, se echan el compromiso unos a otros cuando no deber\u00edan de verlo de esa manera\u2026\n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los valores que les inculcaste? \u00bfTodos esos consejos? \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n? Quieres ser part\u00edcipe de tu dizque familia y por m\u00e1s que lo intentas, lo \u00fanico que ganas son reclamos, burlas, rega\u00f1os, te caes y se enojan; caminas lento y se enojan, respiras y se enojan, todo lo que t\u00fa haces a \u00e9sta edad, es motivo de enojo para ellos\u2026\n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n todos tus hijos cuando los necesitas? Cada uno por su lado, viajando; disfrutando su vida tal y como se los dijiste siempre, ese consejo si lo llevaron a cabo, pero se han olvidado de ti, seguramente piensan que a tu edad, ya nada importa; que ya ni te has de acordar de ellos s\u00f3lo porque a veces confundes sus nombres, y \u00bfqu\u00e9 pasa? Se vuelven a enojar\n\nTe gritan cuando vas lento, te jalan fuerte para que avances lo m\u00e1s r\u00e1pido posible; se les olvida o se hacen pen-dejos, todo lo que hiciste por ellos; las noches que tuviste que doblar turno en tu trabajo para poder darles lo mejor que pod\u00edas, las veces que cayeron y estuviste para darles tu mano, para curar sus heridas, todas esas veces que orgulloso presum\u00edas a todos diciendo que tus hijos ser\u00edan los m\u00e1s chingones\u2026\n\nNo te merecen, no mereces que te traten as\u00ed; pero existe el karma y en sus hijos est\u00e1n implantando ese ejemplo de c\u00f3mo tratan a su padre, piensan que el tiempo va a detenerse y que siempre tendr\u00e1n la juventud que hoy tienen, pero el tiempo no perdona.\n\n\u00bfPrefieres seguir as\u00ed? Piensa bien, para ellos seguir\u00e1s siendo un estorbo; \u00a1Ah pero eso s\u00ed! El d\u00eda que te vayas, todos te van a llorar, las pinches frases t\u00edpicas y bla bla bla, te pondr\u00e1n en un altar imaginario donde para ellos siempre fuiste el mejor, donde diste todo por ellos y empezar\u00e1n esos reclamos a ellos mismos por no haberte puesto atenci\u00f3n.\n\nAnda, ve y di que ya tienes que dormir y que tengan una linda noche, porque ma\u00f1ana ser\u00e1 un gran d\u00eda para todos; anda ve y reafirma ese gran amor que les has brindado, el \u00faltimo sue\u00f1o que tendr\u00e1s en tu vida ha llegado, pero no est\u00e9s triste, que a lo que tengo entendido, vas para arriba; yo s\u00f3lo te guiar\u00e9 hasta el tren del destino final**\u2026\n\nGracias, creo que toda esa energ\u00eda se ha ido\u2026\n\nDuerme \u201cabuelo\u201d, que cuando despiertes del \u00faltimo sue\u00f1o, se habr\u00e1 ido esa tristeza que hoy llevas en tu coraz\u00f3n.\n\n\u2026\n\n3\u00ba Adem\u00e1s, me permito a\u00f1adir que Hoy es importante Reflexionar sobre este hecho: \u201cNo tener delante una Pantalla no es un Drama, al contrario, implica dar una Oportunidad (prestar Atenci\u00f3n) a la multitud de cuestiones que s\u00ed Son Reales e Importantes\u2026\u201d \u263a\n\n\u2026\n\nTres Sencillos Mensajes, necesarios\u2026 que pueden dar un vuelco al Mundo\u2026\n\n\u2026\n\nSi Javier Villacorta es tan amable que ponga este texto para descargar en pdf, as\u00ed podemos llenar el Mundo, \u201cempapelarlo\u201d, comenzando por los Colegios\u2026\n\nGracias al Diestro.es por ceder su Espacio a la Libertad de Expresi\u00f3n y al Amor.\n\nVoy a imprimir una copia para llevarla al jefe de Estudios del centro escolar de mis hijos, que se informe y participe\u2026 para que ayude a distribuir este texto entre los dem\u00e1s Padres del centro.\n\nPareciera que esta Especie, la Humanidad, hubiera sido parasitada, que Nos estuvieran extrayendo el Alma\u2026 d\u00eda a d\u00eda, mes a mes, a\u00f1o tras a\u00f1o. Este gesto tan simple podr\u00eda suponer un cambio importante en la Vida de los Ni\u00f1os, de los Abuelos y en las Nuestras\u2026 en las Conciencias de los Peque\u00f1os y en las del Mundo adulto\u2026 en Todos\u2026\n\nUn primer paso\u2026\n\nhttps://t.me/Drfintextos\n\nNOTA: El Apoyo y los comentarios del lector ayudan e Inspiran\u2026 Gracias.\n\nES30 2080 5038 4130 4003 3209\n\nEstos textos del Dr.fin son una investigaci\u00f3n sobre la Realidad que comenz\u00f3 hace cuarenta a\u00f1os y presiento que llega a su \u201cfin\u201d; estamos cerca de Comprender que el Presente todav\u00eda es Prehistoria Espiritual, del Despertar de la Humanidad, \u00c1nimo\u2026\n\n123\u2026 DESPIERTA", 
      "title": "1, 2, 3\u2026 despierta", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/1-2-3-despierta/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "dqXAMIYBhPv4-vKHfV_e", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29268
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:19:26.935566", 
      "text": "Former White House Chief of Staff Ron Klain was sentenced to 20 years in prison on Friday after a military tribunal at Guantanamo Bay found him guilty of seditious conspiracy, the lesser of two charges leveled against him. A portly Klain appeared alongside counsel\u2014a veteran criminal defense attorney and senior partner of a prestigious New York City law firm\u2013who identified himself as Jeremy Bartholomew and said he would speak for Klain for the duration of the tribunal. He immediately requested a mistrial, saying Klain could not be found guilty of treason or conspiracy to commit election fraud because his client, though chief of staff and a senior advisor to the Biden campaign, was a powerless, ineffectual puppet whose titles were ceremonial. Klain, he said, had \u201cdiminished intelligence\u201d and was mentally incapable of hatching plots that could influence the outcome of a presidential election.\n\n\u201cFirst, I reject this tribunal, or commission, as you call it as unconstitutional. Any evidence against my client, which I haven\u2019t seen since military court apparently doesn\u2019t believe in discovery, is specious. I have prepared a proffer asking for a mistrial,\u201d Bartholomew said.\n\nVice Adm. Darse E. Crandall glanced at the document. \u201cRequest denied. You can argue evidence after its presented.\u201d\n\n\u201cThis is improper, admiral. How can I possibly refute evidence I haven\u2019t had an opportunity to review in depth?\u201d\n\nAdm. Crandall glossed over the question. \u201cYou say detainee Klain is intellectually handicapped, yet he\u2019s a lawyer himself\u2014from Harvard, no less, class of 1982. Graduated top of his High School class and was on the school\u2019s Brain Game team. He coached Obama on how to debate in 2008 and 2012. He has a long list of intellectual accomplishments.\u201d\n\n\u201cMy client is \u2018book smart,\u2019 admiral, and he has a photographic memory. There\u2019s a difference between being able to recite names, dates, and places and the ability to devise complex conspiratorial plots like you\u2019re accusing him of,\u201d Bartholomew argued.\n\n\u201cWe\u2019ll see,\u201d the admiral said.\n\nHe called his only witness, Rufus Gifford, who from 2013 to 2017 served as the U.S. Ambassador to Denmark. Prior to that, he was on the senior leadership team of President Obama\u2019s 2012 re-election campaign. He was also a senior staff member of the Democratic National Committee.\n\nUnder direct examination, Gifford testified that he had retired from politics when Klain in mid-2018 approached him with a proposition. Biden had appointed Klain senior campaign advisor, and Klain was seeking loyal underlings to help Biden unseat Trump by any means necessary.\n\n\u201cRon Klain offered me $50,000 /month to join the team. He said, and these are his exact words, \u2018Biden will be President in 2020 even though he doesn\u2019t have a snowballs chance in hell of beating Trump.\u2019 I declined, but he insisted I hear him out, and he told me a fantastical tale about how easy it was to exploit the voting system. How, if Biden was losing, he\u2019d have people on standby to pump fraudulent ballots into the system at what he called \u2018magic hour.\u2019 Magic hour was a few hours, actually, between 2:00-5:00 a.m..\u201d\n\nBartholomew interrupted the testimony, strenuously objecting that he hadn\u2019t been given an chance to vet the witness.\n\n\u201cRelax, Mr. Bartholomew. You can cross if you want\u2014when I\u2019m finished,\u201d Vice Admiral Crandall said.\n\nKlain, Gifford continued, was so proud of his idea that he couldn\u2019t contain his hubris and felt compelled to elaborate on how he planned to hire thousands of \u201cmules\u201d\u2014to stuff drop boxes in swing states with fake absentee ballots.\n\n\u201cI told him thanks but no thanks,\u201d Gifford said. \u201cIt was insane.\u201d\n\n\u201cBut that wasn\u2019t the last time you saw him, was it, Mr. Gifford?\u201d\n\n\u201cNo, he called me two weeks afterward, asking to meet again. He wouldn\u2019t say why over the phone.\u201d\n\n\u201cAnd did you meet?\u201d Vice Adm. Crandall asked.\n\n\u201cI did. Only because I feared he might try to implicate me in something for refusing him. This time I switched my phone on before we met for dinner. It was in my breast pocket and didn\u2019t capture video, but the audio was recorded,\u201d Gifford said.\n\nVice Adm. Crandall played the audio for the panel. On it, Klain discussed hiring thousands of ballot stuffers to alter the outcome of the election in Biden\u2019s favor, if needed, saying, too, that the country was rife with \u201cbroke people\u201d and \u201csympathizers\u201d who would gladly accept five or ten dollars in exchange for each stuffed ballot. Klain said he wanted Gifford to set up non-profit organizations through which the mules would get paid, and Gifford could be heard politely refusing the offer, saying the risk was not worth the reward.\n\n\u201cDo you have any clue, Mr. Gifford, why he reached out to you instead of someone else?\u201d\n\n\u201cI honestly don\u2019t know. We knew each other in the Obama White House, but we were never good buddies or pals,\u201d Gifford said.\n\n\u201cMaybe your client is a stupid as you say, Mr. Bartholomew,\u201d Vice Adm. Crandall said. \u201cYou may question the witness if you wish.\u201d\n\nBartholomew stood. \u201cWhere are these mules? Do you have any proof my client paid any one of them? Are they here to testify today? Mr. Gifford, did you witness my client pay anyone?\u201d\n\n\u201cNo.\u201d\n\n\u201cNo further questions,\u201d Bartholomew said.\n\n\u201cMr. Gifford, prior to these proceedings we asked you to watch the film 2000 Mules. Have you reviewed it? And if so, does it accurately depict election fraud as described to you by the defendant?\u201d\n\n\u201cI have, and it does,\u201d Gifford said.\n\n\u201cLet the record reflect that the panel has also viewed the film. I submit burden of proof has been met, that detainee Klain not only conspired to commit election fraud but carried out his plan, which fits the definition of treason and is punishable by death,\u201d the admiral said.\n\nBut the panel disagreed. They found Klain guilty of seditious conspiracy but not guilty on the count of treason, and sentenced him to 20 years imprisonment at GITMO\u2019s Camp Delta. The admiral expressed disappointment with the verdict but said he\u2019d abide the panel\u2019s recommendation.\n\nBartholomew said he would appeal the verdict to the highest authority, without specifying an individual or a group.\n\nWe have had to temporarily disable a comment addon while we debug the site, as it may be responsible for slowdowns. You can still comment. The comment box is not at the bottom of the page.\n\n(Visited 45,059 times, 3,129 visits today)", 
      "title": "Military Convicts Ron Klain", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://realrawnews.com/2023/02/military-convicts-ron-klain/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "MKXNLoYBhPv4-vKHBF8D", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "Medicosporlaverdad": [
          44598
        ], 
        "elmurodelaverdad": [
          3498
        ], 
        "rafapalreal": [
          29266
        ], 
        "unionDisidente": [
          17435
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T04:13:53.276496", 
      "text": "\u00daltima hora. La Guardia Civil ha detenido a Fernando Vizca\u00edno Carles, de ReVeli\u00f3n en la Granja, a Rafael Rosell\u00f3 y a Pedro Rosillo (El Arconte). Seg\u00fan ha informado el propio Fernando Vizca\u00edno a trav\u00e9s de dos audios publicados en su canal de Telegram, esta ma\u00f1ana, seg\u00fan sal\u00eda de casa para pasear a su perro, ha sido detenido por seis agentes de la Guardia Civil bajo acusaci\u00f3n de \u201cincitaci\u00f3n al odio\u201d, acusaci\u00f3n que niega rotundamente. Por ahora, desconocemos cu\u00e1l es la acusaci\u00f3n en concreto, es decir, contra qu\u00e9 persona o colectivo es esa supuesta incitaci\u00f3n al odio por la que se les acusa.\n\nNo sabemos m\u00e1s que eso, ya que no hemos podido contactar con el debido a que, tal y como informa Fernando Vizcaino en uno de sus audios, no dispone de su tel\u00e9fono m\u00f3vil en estos momentos, ya que le ha sido requisado por la Guardia Civil.\n\nEn el segundo audio Vizca\u00edno comenta que se encuentra bien, que los agentes le han tratado bien y que ya no se encuentra detenido, aunque siguen sin devolverle el tel\u00e9fono. Tal y como hemos mencionado, hemos intentado contactar con \u00e9l, pero no ha sido posible y, por ende, ahora mismo no disponemos de m\u00e1s informaci\u00f3n.\n\nPosteriormente, nos han informado de que Fernando Vizca\u00edno no ha sido el \u00fanico detenido. Tambi\u00e9n han detenido a Rafael Rosell\u00f3 y a Pedro Rosillo. Al parecer, se les habr\u00eda confiscado diferentes dispositivos electr\u00f3nicos, al igual que al activista valenciano.\n\nComo decimos, ahora mismo no disponemos de m\u00e1s informaci\u00f3n. En cuanto sepamos m\u00e1s, ampliaremos la noticia.", 
      "title": "\u00a1La Guardia Civil detiene a Fernando Vizca\u00edno, Rafael Rosell\u00f3 y Pedro Rosillo!", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://euskalnews.com/2023/02/la-guardia-civil-detiene-a-fernando-vizcaino-rafael-rosello-y-pedro-rosillo/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ZaVHMIYBhPv4-vKHh19X", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "apellidoobligatorio": [
          1401
        ], 
        "rafapalreal": [
          29264
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T11:07:19.506005", 
      "text": "EL ARCONTE, PEDRO ROSILLO, HA SIDO DETENIDO. ACUSADO DE \u00abINCITACI\u00d3N A LA SUBLEVACI\u00d3N\u00bb\n\nDesde nuestra asociaci\u00f3n enviamos nuestro apoyo incondicional a nuestro amigo y camarada el se\u00f1or Rosillo que est\u00e1 sufriendo la represalia del sistema liberalcomunista por ser un buen Patriota en los momentos dif\u00edciles que estamos padeciendo, Pedro estamos contigo y no te abandonaremos.\n\nPara ayudarnos a seguir publicando este trabajo de informaci\u00f3n solicitamos la colaboraci\u00f3n de ustedes con aportaciones en nuestra cuenta corriente, muchas gracias.\n\nTitular: Asociaci\u00f3n \u00abV\u00edctimas de los Pol\u00edticos\u00bb\n\nBanco Sabadell: ES87 0081 0119 760001877393\n\nBIC: BSABESBB\n\nCanales de Telegram.\n\nCanal difusi\u00f3n AVP: https://t.me/avdlp\n\nCanal de Chat AVP: https://t.me/victimasdelospoliticoscha\n\nComparte esto: Imprimir\n\nTwitter\n\nFacebook\n\nWhatsApp\n\nTelegram\n\nPinterest\n\nSkype\n\n\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...\n\nRelacionado", 
      "title": "PEDRO ROSILLO \u00a1\u00a1\u00a1LIBERTAD!!!", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://victimasdelospoliticos.org/pedro-rosillo-libertad/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "fKXAMIYBhPv4-vKH118H", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6972
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:19:49.760698", 
      "text": "\u00abAlrededor de abril del a\u00f1o pasado, las sociedades de patolog\u00eda y forense ya han emitido una declaraci\u00f3n de que en el futuro, se debe realizar una autopsia a las personas que han muerto despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n\u00bb, dijo el profesor Fukushima. \u00abEn el futuro, necesitamos establecer urgentemente pautas sobre qu\u00e9 tipo de tratamiento m\u00e9dico se debe proporcionar a las v\u00edctimas heridas por las vacunas, y necesitamos desarrollar t\u00e9cnicas de diagn\u00f3stico\u00bb.\n\nSeg\u00fan Fukushima, el Ministerio de Salud de Jap\u00f3n no reconocer\u00e1 el v\u00ednculo causal entre la vacuna y las muertes. Los investigadores japoneses amenazaron al gobierno con que se presentar\u00edan demandas adicionales por el encubrimiento del da\u00f1o de la vacuna COVID.\n\n\u00abUna cosa m\u00e1s, ya se han realizado autopsias patol\u00f3gicas en personas que murieron despu\u00e9s de recibir la vacuna. Sin embargo, el Ministerio de Salud todav\u00eda no est\u00e1 dispuesto a reconocer el v\u00ednculo causal entre la vacuna y las muertes. Si el Ministerio de Salud mantiene esta posici\u00f3n injustificada, tenemos la intenci\u00f3n de presentar demandas adicionales en consulta con nuestros abogados\u00bb, dijo Fukushima.\n\n\u00abExigimos que el Ministerio de Salud proporcione una compensaci\u00f3n adecuada a las v\u00edctimas basada en la ley de vacunaci\u00f3n. En otras palabras, la v\u00edctima es compensada en base a la ley de vacunaci\u00f3n que est\u00e1 debidamente estipulada por la ley japonesa\u00bb, continu\u00f3.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\nCuando un periodista le pregunt\u00f3 qu\u00e9 le dir\u00eda a los profesionales m\u00e9dicos que proporcionan vacunas a los pacientes, respondi\u00f3:\n\nQuiero decir una cosa muy claramente al Ministerio de Salud, adem\u00e1s de a los profesionales m\u00e9dicos. Deben distribuir un Manual de la V\u00edctima de Vacunaci\u00f3n a todos los que han sido vacunados. El Manual de V\u00edctimas de Vacunaci\u00f3n es similar al Manual de V\u00edctimas de la Bomba At\u00f3mica, que se distribuye a los sobrevivientes de bombas at\u00f3micas. Despu\u00e9s de distribuir el manual de v\u00edctimas de vacunaci\u00f3n a las personas vacunadas, se debe alentar a las instituciones m\u00e9dicas a hacer un seguimiento adecuado de las personas vacunadas. Es necesario examinar si existe un v\u00ednculo entre la enfermedad y la vacuna. Las pruebas de biopsia deben realizarse en personas enfermas que sospechen una enfermedad inducida por la vacuna.\n\nEl profesor Fukushima agreg\u00f3: \u00abLos vacunados tienen cuatro veces m\u00e1s probabilidades de infectarse que las personas no vacunadas. Tambi\u00e9n se encontr\u00f3 que las tasas de mortalidad eran m\u00e1s altas entre las personas vacunadas de todas las edades. La evidencia para promover la vacunaci\u00f3n se ha perdido. El estado ha ocultado y dejado de revelar datos inconvenientes. Es una grave crisis nacional\u00bb.\n\nLos m\u00e9dicos en Jap\u00f3n ahora est\u00e1n investigando el v\u00ednculo entre la vacuna experimental Covid y el n\u00famero sin precedentes de personas que mueren repentinamente.", 
      "title": "Investigadores amenazan con presentar demanda contra el gobierno japon\u00e9s por encubrir efectos secundarios de las vacunas COVID", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69923"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "h4NeLIYBPy6fgUhk3eX-", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          23122
        ], 
        "rafapalreal": [
          29270
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-07T16:54:20.056225", 
      "text": "La Consejer\u00eda de Agricultura ha decidido inmovilizar los movimientos de todo el ganado ovino y caprino en la regi\u00f3n, a excepci\u00f3n de Guadalajara, durante dos meses, de momento.\n\nUna medida que supondr\u00eda inmovilizar el tr\u00e1nsito del ganado al matadero, con la excepcionalidad de la leche, para reducir al m\u00ednimo el riesgo de contagio y propagaci\u00f3n del virus m\u00e1s all\u00e1 de los focos confirmados en T\u00e9bar y en la Alberca de Z\u00e1ncara. Al mismo tiempo se chequear\u00e1n las explotaciones en un radio de acci\u00f3n.\n\nEste 7 de febrero se explicar\u00e1 la resoluci\u00f3n por la que los animales de las explotaciones de ovino y caprino de Toledo, Cuenca, Ciudad Real y Albacete solamente podr\u00e1n salir a matadero.\n\nEl consejero de Agricultura, Francisco Mart\u00ednez Arroyo, ha convocado a todas las organizaciones agrarias a una reuni\u00f3n en Toledo.\n\n\"Conscientes tambi\u00e9n de la dificultad del momento, con la viruela ovina, hemos tomado la decisi\u00f3n en el Gobierno de Castilla-La Mancha de inmovilizar las explotaciones ganaderas de cuatro provincias: Toledo, Ciudad Real, Albacete y Cuenca\".\n\nLa medida se adopta \"a fin de controlar una enfermedad que puede complicar la rentabilidad de un producto como el manchego y de un sector entero, del ovino y caprino en Castilla-La Mancha que es clave para la poblaci\u00f3n y clave para el territorio. No va a significar ning\u00fan tipo de problemas para la salida de la leche a las queser\u00edas\", ha explicado el consejero.\n\nNos lo explica todo, Jorge Jaramillo de El Campo:\n\nJaramillo que ha avanzando en Radio Castilla-La Mancha que se est\u00e1 pendiente de confirmaci\u00f3n de un nuevo foco de viruela en una explotaci\u00f3n de Cuenca.\n\nEn la resoluci\u00f3n quedar\u00e1 regulado todo el procedimiento de inmovilizaci\u00f3n de la caba\u00f1a ganadera y las medidas que se deben seguir para evitar la propagaci\u00f3n de la viruela ovina y bovina.\n\nAsaja y expertos responden\n\nPor su parte, la Asociaci\u00f3n Agraria-J\u00f3venes Agricultores de Castilla-La Mancha (Asaja) exige \"medidas sin precedentes\" para los ganaderos de ovino y caprino. Seg\u00fan la asociaci\u00f3n, ya ser\u00edan 35.000 animales los que han tenido que ser sacrificados por culpa de la expansi\u00f3n de la viruela en estas explotaciones.\n\nAdem\u00e1s, recuerdan que ya pidieron al gobierno regional medidas \"sin precedentes\" como esta para evitar la expansi\u00f3n del virus y, por ende, el sacrificio de todos estos animales.\n\nMientras, los expertos aconsejan a los ganaderos extremar las precauciones y mantener limpias las explotaciones. Christian Gort\u00e1zar, investigador del IREC de Castilla-La Mancha, asegura que los sacrificios \"no son generalizados\", sino que las explotaciones vaciadas son las que est\u00e1n siendo afectadas por los brotes de viruela y \"las que est\u00e1n presentes en un peque\u00f1o radio alrededor de las mismas\".", 
      "title": "Castilla-La Mancha inmoviliza al ganado ovino y caprino como medida contra la viruela", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.cmmedia.es/noticias/castilla-la-mancha/castilla-mancha-inmoviliza-ganado-ovino-caprino-medida-viruela.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "daXAMIYBhPv4-vKHIl9z", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29269
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:19:03.178637", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/BetaniaTv/status/1623258153566498817?t=bub49CBrbjYPxB0eVXEDXg&s=35"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "d6XAMIYBhPv4-vKHi1-K", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29267
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:19:30.441749", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/ANTlWEF/status/1623118075276017666?t=_8mjmBs6jtltvFWYj9KV_Q&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "eKXAMIYBhPv4-vKHml-A", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32826
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:19:34.245984", 
      "text": "", 
      "title": "Irlanda: el propietario de una vivienda intenta recuperarla \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/irlanda-el-propietario-de-una-vivienda-intenta-recuperarla/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "e6XAMIYBhPv4-vKHxF9L", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32823
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:19:44.938726", 
      "text": "", 
      "title": "M\u00e1s v\u00eddeos de Turqu\u00eda justo antes del terremoto \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/mas-videos-de-turquia-justo-antes-del-terremoto/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "gaXBMIYBhPv4-vKHH1-6", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6968
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:20:08.324068", 
      "text": "La guerra de tanques ha evolucionado. Las grandes batallas blindadas de fuerza contra fuerza que fueron el sello distintivo de gran parte de la Segunda Guerra Mundial, los conflictos \u00e1rabe-israel\u00edes, que sirvieron como base de la doctrina operativa tanto para la OTAN como para la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica (y que fue implementada en su totalidad por los Estados Unidos durante la Operaci\u00f3n Tormenta del Desierto en 1991), han seguido su curso.\n\nComo la mayor\u00eda de las innovaciones tecnol\u00f3gicas militares, la capacidad de hacer que un tanque de batalla principal moderno pueda sobrevivir ha sido superada por el despliegue de sistemas defensivos dise\u00f1ados para superar tales defensas. Si una fuerza militar moderna intentara lanzar un ataque a gran escala dominado por tanques contra un oponente bien equipado y armado con modernos misiles antitanque, el resultado ser\u00eda una derrota decisiva para la parte atacante marcada por los cascos humeantes de los tanques quemados.\n\nNo me malinterpreten: los tanques todav\u00eda tienen un papel vital que desempe\u00f1ar en el campo de batalla moderno. Su condici\u00f3n de b\u00fanker m\u00f3vil es invaluable en el tipo de conflictos de desgaste entre picadoras de carne que han llegado a definir la etapa actual del combate terrestre a gran escala. La velocidad y la armadura a\u00fan contribuyen a la supervivencia, y el ca\u00f1\u00f3n principal de un tanque sigue siendo una de las armas m\u00e1s mort\u00edferas en el campo de batalla moderno.\n\nPero el tanque moderno funciona mejor como parte de un equipo de armas combinadas, apoyado por infanter\u00eda (montada y no montada) y grandes cantidades de armas de apoyo (artiller\u00eda y apoyo a\u00e9reo cercano). Como parte de un equipo de este tipo, especialmente uno que est\u00e1 bien entrenado en el arte del combate cuerpo a cuerpo, el tanque sigue siendo un arma de guerra esencial. Sin embargo, si se opera de forma aislada, un tanque es simplemente un ata\u00fad m\u00f3vil costoso.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\nMucho se ha hablado sobre la reciente decisi\u00f3n tomada por la OTAN y las naciones aliadas de proporcionar tanques de batalla principales occidentales a Ucrania. La pol\u00edtica de esta decisi\u00f3n es su propio tema separado. Este art\u00edculo abordar\u00e1 los aspectos pr\u00e1cticos operacionales de esta decisi\u00f3n, a saber, si se ha mejorado la capacidad militar de Ucrania mediante el suministro de estos nuevos sistemas de armas.\n\nPara responder a esta pregunta, es necesario examinar tres cuestiones b\u00e1sicas: capacitaci\u00f3n, sostenibilidad log\u00edstica y empleo operativo.\n\nAdiestramiento\n\nSe necesitan 22 semanas para entrenar a un miembro b\u00e1sico de la tripulaci\u00f3n estadounidense M1 Abrams. Ese entrenamiento solo le da al soldado el conjunto de habilidades b\u00e1sicas para ser funcional. La experiencia operativa real solo se logra a trav\u00e9s de meses, si no a\u00f1os, de capacitaci\u00f3n adicional no solo en el sistema en s\u00ed, sino tambi\u00e9n emple\u00e1ndolo como parte de un equipo de armas combinadas con capacitaci\u00f3n similar. En pocas palabras, incluso una tripulaci\u00f3n de tanques ucranianos con experiencia en la operaci\u00f3n de tanques T-72 o T-64 de la era sovi\u00e9tica no podr\u00e1 hacer la transici\u00f3n inmediata a un tanque de batalla principal de estilo occidental.\n\nTanques de batalla principales T-72B3M del 1er Regimiento de Tanques de la Guardia en la Plaza Roja\n\nEn primer lugar, el tama\u00f1o de la tripulaci\u00f3n de un tanque de la era sovi\u00e9tica es de tres, lo que refleja la realidad de que los tanques sovi\u00e9ticos hacen uso de un mecanismo de carga autom\u00e1tica. Los tanques occidentales tienen cuatro miembros de la tripulaci\u00f3n porque la carga del ca\u00f1\u00f3n principal del tanque se realiza manualmente. Adaptarse a estas din\u00e1micas lleva tiempo y requiere una amplia capacitaci\u00f3n.\n\nLa capacitaci\u00f3n es costosa. La OTAN est\u00e1 proporcionando actualmente a Ucrania tres tipos de tanques de batalla principales occidentales: el Challenger 2 brit\u00e1nico, el Leopard 2 alem\u00e1n y el M1A2 estadounidense. No existe un curso de entrenamiento unificado: cada tanque requiere su propio prospecto de entrenamiento \u00fanico que no es directamente transferible a otro sistema.\n\nLos procesos de entrenamiento descentralizados creados por un enfoque tan diverso promueven ineficiencias y generan discrepancias en el resultado: una tripulaci\u00f3n no ser\u00e1 como otra, lo que en combate, donde se supone que las unidades son intercambiables para promover resultados predecibles si todas las dem\u00e1s circunstancias siguen siendo las mismas, suele ser fatal.\n\nAdem\u00e1s, estos problemas s\u00f3lo se ver\u00e1n reforzados por el \u00e9nfasis que se pondr\u00e1 en los resultados r\u00e1pidos. La realidad es que cualquier programa de entrenamiento que se desarrolle y entregue por las naciones que proporcionan los tanques ser\u00e1 insuficiente para la tarea, lo que resultar\u00e1 en tripulaciones mal entrenadas que llevar\u00e1n sistemas de armas extremadamente complicados al entorno m\u00e1s peligroso del mundo para un tanque: los dientes de un ej\u00e9rcito ruso dise\u00f1ado y equipado para matar a estos mismos tanques.\n\nSostenibilidad log\u00edstica\n\nLos tanques se encuentran entre los sistemas de armas t\u00e9cnicamente m\u00e1s desafiantes en un campo de batalla moderno. Se descomponen constantemente, especialmente si no se mantienen adecuadamente. Para el M1 Abrams, por cada hora que un tanque est\u00e1 en el campo, se requieren tres horas de tiempo de mantenimiento. Este problema solo se magnifica en combate.\n\nNormalmente, una unidad de blindaje est\u00e1 equipada con equipos de mantenimiento org\u00e1nico altamente especializados que pueden reparar la mayor\u00eda de los problemas menores que pueden dejar de lado un tanque. Dados los requisitos de capacitaci\u00f3n para producir este nivel de mec\u00e1nica de alta calidad, es poco probable que Ucrania reciba este tipo de soporte de mantenimiento.\n\nUn artillero ucraniano lanza un tubo de proyectil vac\u00edo de 155 mm mientras los soldados ucranianos disparan un ob\u00fas M777 hacia posiciones rusas en la primera l\u00ednea del este de Ucrania, el 23 de noviembre de 2022.\n\nEsto significa que los tanques que se est\u00e1n proporcionando a Ucrania deber\u00e1n ser devueltos a las naciones de la OTAN para cualquier reparaci\u00f3n significativa del equipo que se da\u00f1e por el uso simple o el combate real. En resumen, es muy probable que un tanque de batalla principal occidental en manos ucranianas se rompa en alg\u00fan momento durante su uso operativo por Ucrania, lo que significa que el n\u00famero total de tanques disponibles para Ucrania ser\u00e1 mucho menor que el n\u00famero de tanques proporcionados.\n\nEmpleo Operacional\n\nEl comandante en jefe de las Fuerzas Armadas de Ucrania, el general Valerii Zaluzhnyi, dijo a The Economist el mes pasado que necesitaba 300 tanques, 500 veh\u00edculos de combate de infanter\u00eda y 500 piezas de artiller\u00eda, si iba a tener alguna posibilidad de derrotar [a Rusia].\n\nTras la reuni\u00f3n del 20 de enero del Grupo de Contacto Ramstein, y las posteriores discusiones de seguimiento sobre la provisi\u00f3n de tanques, la OTAN y sus socios aliados han acordado proporcionar menos del 50% del n\u00famero de tanques solicitados, menos del 50% del n\u00famero de veh\u00edculos de combate de infanter\u00eda solicitados y menos del 20% de la artiller\u00eda solicitada.\n\nAdem\u00e1s, el calendario para la entrega de este equipo se escalona de manera incoherente durante un per\u00edodo que se extiende por muchos meses y, en algunos casos, se extiende hasta el pr\u00f3ximo a\u00f1o. Esto no solo complica los problemas de capacitaci\u00f3n y sostenibilidad log\u00edstica que ya est\u00e1n desfavorablemente inclinados para Ucrania, sino que hace que cualquier esfuerzo significativo para integrar este material en un plan de empleo operativo cohesivo sea casi imposible. En resumen, Ucrania se ver\u00e1 obligada a comprometer el equipo proporcionado, especialmente los tanques, en el combate de manera gradual.\n\nLa verdad sobre los tanques es que la OTAN y sus naciones aliadas est\u00e1n debilitando a Ucrania, no a m\u00e1s fuerte, al proporcionarles sistemas militares que son demasiado complicados de operar, extraordinariamente dif\u00edciles de mantener e imposibles de sobrevivir a menos que se empleen de manera convincente mientras cuentan con el apoyo de extensos socios de armas combinadas.\n\nLa decisi\u00f3n de proporcionar a Ucrania los principales tanques de batalla occidentales es, literalmente, un pacto suicida, algo que aquellos que afirman que est\u00e1n velando por los mejores intereses de Ucrania deber\u00edan considerar antes de que sea demasiado tarde.", 
      "title": "La verdad sobre los tanques: c\u00f3mo la OTAN minti\u00f3 en su camino hacia el desastre en Ucrania", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69912"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "gKXBMIYBhPv4-vKHEl-E", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6969
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:20:04.989205", 
      "text": "Pero lo que a primera vista parece ser una admisi\u00f3n franca se trata realmente de proteger la narrativa y establecer un nuevo mercado para nuevas vacunas.\n\nHablando en un panel del Instituto Lowy en Sydney, Australia, Gates dijo a la audiencia:\n\nTambi\u00e9n tenemos que solucionar los tres problemas con las vacunas. Las vacunas actuales no bloquean las infecciones, no son amplias, por lo que cuando surgen nuevas variantes, pierdes protecci\u00f3n, y tienen una duraci\u00f3n muy corta \u2026\n\nSeamos claros, Gates \u00abadmitiendo\u00bb algunos supuestos problemas relativamente inofensivos con las \u00abvacunas\u00bb no se debe a un ataque de conciencia o un desliz freudiano, solo se est\u00e1 preparando para el siguiente paso de la estafa.\n\nEn primer lugar, cuando intentas vender una historia a siete mil millones de personas, una \u00abadmisi\u00f3n\u00bb discreta puede promover tu agenda y fortalecer tu narrativa.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\nCuando \u00abadmite\u00bb que una vacuna \u00abno previene la transmisi\u00f3n\u00bb, tambi\u00e9n est\u00e1 subrayando que hay una nueva enfermedad que transmitir.\n\nCuando criticas a una vacuna por no proteger contra variantes, est\u00e1s reforzando la idea de que realmente hay variantes.\n\nA trav\u00e9s del acto de ceder terreno te\u00f3ricamente, en realidad est\u00e1s fortaleciendo una posici\u00f3n defensiva y, lo m\u00e1s importante, atrayendo a tus cr\u00edticos a conceder la parte m\u00e1s importante de tu narrativa: la realidad de la \u00abpandemia\u00bb.\n\nAl mismo tiempo, est\u00e1 el lugar de reuni\u00f3n limitado pasado de moda: admitir peque\u00f1os \u00aberrores\u00bb para camuflarse diciendo grandes mentiras. Memoria agujereando una operaci\u00f3n psicol\u00f3gica.\n\n\u00abLas vacunas no funcionan tan bien como pens\u00e1bamos. No predijimos las variantes aterradoras. Accidentalmente falsificamos los datos, y accidentalmente nos saltamos los ensayos y accidentalmente hicimos una fortuna haci\u00e9ndolo\u00bb.\n\nGritos.\n\nY, por supuesto, luego viene el siguiente paso inevitable: \u00abPero no te preocupes, lo haremos bien esta vez\u00bb.\n\nPorque la raz\u00f3n final por la que admite que sus vacunas antiguas no funcionan es para poder venderle a la gente su nueva vacuna.\n\nEs un \u00abaerogel\u00bb que inhalas para prevenir la transmisi\u00f3n, en caso de que te lo preguntes, y ha estado en desarrollo desde al menos marzo pasado.\n\nGates en realidad lo menciona en el panel [54:18]:\n\nCreemos que tambi\u00e9n puede tener, muy temprano en una epidemia, algo que puede inhalar que significar\u00e1 que no puede infectarse. Un bloqueador, un bloqueador inhalado\u00bb.\n\n\u2026 y dentro de una semana de esta charla fue el tema de art\u00edculos en CNET [23 de enero], Yahoo [23 de enero], el Miami Herald [23 de enero], GAVI [24 de enero], News Medical [27 de enero], CNET nuevamente [30] y Nature [1 de febrero].\n\nCuriosamente, esta nueva vacuna est\u00e1 llegando a los titulares justo cuando las grandes farmac\u00e9uticas est\u00e1n viendo disminuciones en sus ganancias relacionadas con Covid.\n\nEntonces, s\u00ed, Pharma Bill y sus amigos podr\u00edan culpar a estas vacunas, pero denles solo unos pocos miles de millones de d\u00f3lares m\u00e1s y lo har\u00e1n bien la pr\u00f3xima vez.\n\nY si no, bueno, definitivamente el tiempo despu\u00e9s de eso. Prometer.", 
      "title": "Bill Gates, \u00abAerogeles\u00bb y la pr\u00f3xima etapa de las \u00abvacunas\u00bb de ARNm", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69908"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "f6XBMIYBhPv4-vKHAF-5", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6970
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:20:00.440168", 
      "text": "En 2022, un total de 633 nuevas empresas tecnol\u00f3gicas africanas recibieron $ 3.33 mil millones en inversi\u00f3n, lo que significa que la marca de $ 3 mil millones se ha superado por primera vez en la historia, dijo el Informe de financiaci\u00f3n de nuevas empresas tecnol\u00f3gicas africanas 2022\n\nAunque la tasa de crecimiento de la inversi\u00f3n total fue menor que el a\u00f1o anterior (55,1% en 2022 frente al 206,3% en 2021) debido a las condiciones econ\u00f3micas mundiales m\u00e1s duras, el n\u00famero de startups financiadas no tiene precedentes y aument\u00f3 un 12,2% en comparaci\u00f3n con 564 en 2021.\n\nEl tama\u00f1o promedio de los acuerdos creci\u00f3 un 38.2% de $ 3.29 millones en 2021 a $ 5.27 millones en 2022.\n\nDesde 2015, cuando el portal comenz\u00f3 a publicar sus informes, el n\u00famero total de startups financiadas ha aumentado en un 406% (de 125 a 633), con un crecimiento de la financiaci\u00f3n total de m\u00e1s del 1.000%.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\nSeg\u00fan el informe, Nigeria, Egipto, Sud\u00e1frica y Kenia siguen siendo los \u00abcuatro grandes\u00bb del continente en t\u00e9rminos de financiaci\u00f3n. Sin embargo, las nuevas empresas de un n\u00famero r\u00e9cord de pa\u00edses africanos, 27, aseguraron la inversi\u00f3n en 2022.\n\nEn febrero del a\u00f1o pasado, seg\u00fan el informe, la startup nigeriana de tecnolog\u00eda financiera Flutterwave obtuvo un r\u00e9cord hist\u00f3rico en \u00c1frica, recaudando $ 250 millones. En la lista de startups del continente con la mejor inversi\u00f3n, le siguen la fintech de movilidad nigeriana Moove ($ 181.8 millones) y la plataforma fintech egipcia MNT-Halan ($ 150 millones), la s\u00faper aplicaci\u00f3n argelina Yassir ($ 150 millones), la tecnolog\u00eda minorista keniana Wasoko ($ 125 millones), la startup tunecina de IA InstaDeep ($ 100 millones), la startup sudafricana de comercio electr\u00f3nico Clickatell ($ 91 millones) y la firma solar keniana PAYG M-KOPA ($ 75 millones).\n\nEl n\u00famero de inversores revelados creci\u00f3 un 28%, a 987 de 771 rastreados en 2021, y los inversores m\u00e1s activos son fondos en etapa inicial (por ejemplo, Launch Africa Ventures, LoftyInc Capital Management y Future Africa) y aceleradores (incluidos Y Combinator, Techstars, Flat6Labs y Startup Wise Guy). Los inversores en etapas tard\u00edas, como los grandes inversores globales (Tiger Global, Sequoia Capital y SoftBank) se han vuelto m\u00e1s activos en el mercado.\n\nAnteriormente se inform\u00f3 de que la iniciativa de Acci\u00f3n Financiera Afirmativa para la Mujer en \u00c1frica (AFAWA) del Banco Africano de Desarrollo (BAfD) hab\u00eda Alcanzado $1 mil millones en fondos aprobados. El programa se centra principalmente en peque\u00f1as y medianas empresas dirigidas por mujeres que desempe\u00f1an un papel clave en la agricultura de \u00c1frica.En noviembre de 2022, Akinwumi Adesina, el presidente de la BAfD, pidi\u00f3 una inversi\u00f3n m\u00e1s activa en \u00c1frica, se\u00f1alando que el continente es \u00abno es tan arriesgado como piensas\u00bb y compar\u00f3 positivamente el clima de inversi\u00f3n en algunos pa\u00edses africanos con varios europeos.", 
      "title": "La financiaci\u00f3n de una startup tecnol\u00f3gica africana super\u00f3 los 3 mil millones en 2022", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69917"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "g6XBMIYBhPv4-vKHOF8k", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6966
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:20:14.605256", 
      "text": "La petrolera brit\u00e1nica BP report\u00f3 ganancias anuales r\u00e9cord en 2022, m\u00e1s del doble de sus ganancias en medio de los crecientes precios de la energ\u00eda, anunci\u00f3 la compa\u00f1\u00eda el martes.\n\nSeg\u00fan los datos divulgados, las ganancias subyacentes de BP alcanzaron los $ 27.7 mil millones en 2022, contra $ 12.8 mil millones en el a\u00f1o anterior. Las ganancias fueron las m\u00e1s altas en la historia de la compa\u00f1\u00eda. Su r\u00e9cord de ganancias anuales anterior fue de $ 26.3 mil millones, alcanzado en 2008.\n\nEl CEO de BP, Bernard Looney, calific\u00f3 las ganancias como un \u00abbuen conjunto de resultados\u00ab.\n\n\u00abEn primer lugar, espero que puedan ver una compa\u00f1\u00eda que est\u00e1 funcionando bien, funcionando mientras se transforma. Tuvimos nuestra mayor confiabilidad de operaciones en nuestra historia, tuvimos el costo de producci\u00f3n m\u00e1s bajo en 16 a\u00f1os, por lo que el negocio en s\u00ed est\u00e1 funcionando muy bien \u00ab, dijo Looney a CNBC.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\nTambi\u00e9n anunci\u00f3 una nueva estrategia de desarrollo, que incluir\u00e1 $ 8 mil millones en inversiones adicionales en la transici\u00f3n energ\u00e9tica en la pr\u00f3xima d\u00e9cada. La compa\u00f1\u00eda dijo, sin embargo, que a pesar de un objetivo previamente establecido para reducir la producci\u00f3n de petr\u00f3leo y gas en un 40% para 2030, ha reducido el objetivo al 25%.\n\nLa noticia de las ganancias hizo que las acciones de BP subieran m\u00e1s de un 3,4% en las primeras operaciones en la bolsa de Londres.\n\nLos resultados de la compa\u00f1\u00eda estuvieron en l\u00ednea con los de otras grandes empresas energ\u00e9ticas cuyas ganancias tambi\u00e9n aumentaron el a\u00f1o pasado, incluida su rival Shell. Este \u00faltimo report\u00f3 su ganancia anual m\u00e1s alta de aproximadamente $ 40 mil millones la semana pasada. El gigante petrolero estadounidense Exxon Mobil estableci\u00f3 una ganancia neta hist\u00f3ricamente alta para toda la industria petrolera occidental, registrando una ganancia de $ 56 mil millones para 2022, mientras que otra importante energ\u00e9tica estadounidense, Chevron, obtuvo un r\u00e9cord de $ 36.5 mil millones. Se espera que TotalEnergies de Francia informe sus resultados de fin de a\u00f1o a finales de esta semana.\n\nSin embargo, las ganancias r\u00e9cord de las compa\u00f1\u00edas de energ\u00eda m\u00e1s grandes del mundo han renovado las cr\u00edticas a la industria por acumular dinero mientras los consumidores sufren las crecientes facturas de energ\u00eda, y han provocado llamados para aumentar los impuestos extraordinarios.\n\n\u00abLa gente de todo el pa\u00eds no necesita mirar m\u00e1s all\u00e1 de su propia puerta principal, una de las propias compa\u00f1\u00edas petroleras de Gran Breta\u00f1a, que ha estado obteniendo ganancias r\u00e9cord, mientras que tantos brit\u00e1nicos enfrentan dificultades sin culpa propia. BP es m\u00e1s rico porque eres m\u00e1s pobre\u00bb, dijo Jonathan Noronha-Gant, del grupo de defensa Global Witness, a CNBC, pidiendo \u00abimplementar un impuesto inesperado para ayudar a aquellos que luchan financieramente\u00ab.", 
      "title": "BP se une a la bonanza de ganancias de los gigantes petroleros", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69902"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "hKXBMIYBhPv4-vKHSV8Y", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6965
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:20:18.967649", 
      "text": "Los comandantes militares rusos han informado que las tropas ucranianas desplegaron un tipo de arma qu\u00edmica contra sus unidades en Donbass, seg\u00fan un funcionario local.\n\nEn declaraciones a la televisi\u00f3n rusa el lunes, Denis Pushilin, gobernador interino de la Rep\u00fablica Popular de Donetsk, dijo que su oficina ha estado recibiendo informes sobre una posible guerra qu\u00edmica \u00abdurante al menos dos semanas\u00bb. Seg\u00fan los informes, las tropas ucranianas han estado desplegando \u00abcompuestos qu\u00edmicos que enferman a nuestros miembros del servicio militar\u00bb, dijo.\n\nDmitry Peskov, portavoz del Kremlin, se neg\u00f3 a discutir la acusaci\u00f3n con los periodistas, diciendo que su oficina no ten\u00eda informaci\u00f3n precisa sobre el tema.\n\nDijo que el ej\u00e9rcito ruso pasar\u00eda tales incidentes a la cadena de mando y sugiri\u00f3 ponerse en contacto con el Ministerio de Defensa con m\u00e1s investigaciones. El Ministerio de Defensa no coment\u00f3 de inmediato sobre el reclamo.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\nLa especulaci\u00f3n de que algunas unidades ucranianas pueden usar municiones lanzadas desde el aire con un agente qu\u00edmico ha estado girando en las redes sociales desde mediados de enero. Los rumores aparentemente fueron provocados por un video que apareci\u00f3 mostrando a personas con uniformes militares ucranianos ensamblando peque\u00f1os drones quad que transportaban peque\u00f1os contenedores, con la carga \u00fatil aparentemente tomada de un refrigerador. Algunos expertos militares sugirieron que todo lo que se us\u00f3 debe haber sido vol\u00e1til si ten\u00eda que almacenarse a baja temperatura.\n\nLa guerra qu\u00edmica est\u00e1 prohibida por la Convenci\u00f3n sobre Armas Qu\u00edmicas (CAQ), un tratado internacional que entr\u00f3 en vigor en 1997 y del que tanto Ucrania como Rusia son signatarios.\n\nLa prohibici\u00f3n militar se aplica incluso a los agentes antidisturbios, coloquialmente conocidos como gas lacrim\u00f3geno, aunque a diferencia de otras armas qu\u00edmicas, la Convenci\u00f3n sobre las armas qu\u00edmicas permite que esas sustancias se fabriquen y utilicen en la aplicaci\u00f3n de la ley.\n\nThread on the AFU using chemical weapons. https://t.co/TPZ9fPTeL9 \u2014 Maria Dubovikova (@politblogme) February 7, 2023\n\nhttps://t.co/N7OSTdFA0L\n\nShaman group making the canisters and attaching them to drones\n\nClaims this if for #Russians in #Bakhmut \u2014 Arthur Morgan (@ArthurM40330824) February 7, 2023\n\nSouth report tiene un informe en video sobre el asunto aqu\u00ed.", 
      "title": "Ucrania es acusada de guerra qu\u00edmica contra las tropas rusas en Donbass: presuntas im\u00e1genes de los cr\u00edmenes de guerra aparecen en l\u00ednea", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69897"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "fqXAMIYBhPv4-vKH7l_X", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6971
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:19:55.861646", 
      "text": "La cruzada de la UE contra los medios rusos no busca frenar la libertad de expresi\u00f3n, sino que de hecho persigue el objetivo opuesto, dijo el martes el principal diplom\u00e1tico del bloque, Josep Borrell. Sus comentarios provocaron cr\u00edticas de Mosc\u00fa, y la portavoz del Ministerio de Relaciones Exteriores, Maria Zakharova, dijo que Rusia ve\u00eda la represi\u00f3n de los medios como un signo de dictadura.\n\nHablando en una conferencia dedicada a la respuesta de la UE a la desinformaci\u00f3n extranjera, Borrell dijo que las sanciones a los medios rusos \u00abefectivamente les prohibieron operar\u00bb dentro del bloque.\n\n\u00abAl hacer eso, no estamos atacando la libertad de expresi\u00f3n, solo estamos protegiendo la libertad de expresi\u00f3n\u00bb, argument\u00f3.\n\nBorrell tambi\u00e9n se\u00f1al\u00f3 que la UE est\u00e1 tratando de apoyar a las organizaciones de medios que Rusia ha clasificado como \u00abagentes extranjeros\u00bb, una designaci\u00f3n que significa que una entidad est\u00e1 financiada desde el extranjero o est\u00e1 bajo \u00abinfluencia extranjera\u00bb.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\n\u00abLo que estoy diciendo no es solo ret\u00f3rica. No puedo entrar en detalles, pero cr\u00e9anme, tratamos de apoyarlos en t\u00e9rminos pr\u00e1cticos\u00bb, dijo, y agreg\u00f3 que no dir\u00eda c\u00f3mo para no hacerles \u00abun mal favor\u00bb.\n\nEn un intento por defender las pol\u00edticas de medios de la UE, Borrell afirm\u00f3 que Rusia est\u00e1 utilizando \u00abla manipulaci\u00f3n y la interferencia como un instrumento crucial\u00bb en el conflicto de Ucrania. A la luz de esto, el diplom\u00e1tico dijo que la UE lanzar\u00eda una plataforma, el Centro de Intercambio y An\u00e1lisis de Informaci\u00f3n, para combatir las falsedades.\n\n\u00abNecesitamos entender c\u00f3mo se organizan estas campa\u00f1as de desinformaci\u00f3n\u2026 para identificar a los actores de la manipulaci\u00f3n\u00bb, subray\u00f3.\n\nAl comentar sobre los comentarios de Borrell, Zakharova declar\u00f3 que en el pasado Mosc\u00fa consideraba la represi\u00f3n de los medios como \u00abuna manifestaci\u00f3n de la dictadura liberal\u00bb. Pero la forma en que el diplom\u00e1tico describi\u00f3 estas pol\u00edticas en su \u00faltimo discurso las hizo \u00abbrillar con colores frescos con un tono de delirio\u00bb, agreg\u00f3.\n\nEn los \u00faltimos a\u00f1os, la UE ha desatado una campa\u00f1a contra los medios rusos que solo se intensific\u00f3 cuando Mosc\u00fa lanz\u00f3 su operaci\u00f3n militar en Ucrania en febrero de 2022. En marzo, la UE suspendi\u00f3 las actividades de transmisi\u00f3n de Sputnik y RT, y el n\u00famero de canales incluidos en la lista negra solo creci\u00f3 en los meses siguientes a medida que el bloque introdujo nuevas sanciones contra Rusia.", 
      "title": "La prohibici\u00f3n de los medios rusos protege la \u00ablibertad de expresi\u00f3n\u00bb, seg\u00fan Borrell", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69920"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "gqXBMIYBhPv4-vKHKl9t", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6967
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:20:11.103735", 
      "text": "Las ganancias reales en Alemania disminuyeron en un promedio de 4.1% en 2022 en comparaci\u00f3n con el a\u00f1o anterior, seg\u00fan datos preliminares de la agencia de estad\u00edsticas Destatis publicados el martes.\n\nUna ca\u00edda en los ingresos reales se refiere a una situaci\u00f3n en la que los aumentos salariales no pueden mantenerse al d\u00eda con el aumento de la inflaci\u00f3n, reduciendo as\u00ed el poder adquisitivo. El a\u00f1o pasado fue el tercer a\u00f1o consecutivo en que los salarios reales disminuyeron.\n\n\u00abLa alta inflaci\u00f3n ha llevado a la mayor p\u00e9rdida en los ingresos reales de los empleados desde el comienzo de la serie temporal en 2008\u00bb. Destatis escribi\u00f3, se\u00f1alando que los precios al consumidor subieron un 7,9% el a\u00f1o pasado.\n\nMientras tanto, las ganancias nominales en el pa\u00eds aumentaron solo un 3,4% en promedio en 2022. Esta cifra tiene en cuenta los ingresos mensuales brutos de los empleados, incluidos los pagos adicionales, explic\u00f3 Destatis.\n\n\u2764\ufe0fRecuerda que puedes apoyar a Trikooba de una manera r\u00e1pida, sencilla y totalmente gratuita para ti. Haz clic aqu\u00ed para saber c\u00f3mo.\n\nLa econom\u00eda m\u00e1s grande de Europa sufri\u00f3 una inflaci\u00f3n r\u00e9cord el a\u00f1o pasado debido a un aumento en los precios de la energ\u00eda provocado por la ca\u00edda en las entregas de Rusia en medio de las sanciones relacionadas con Ucrania. Los problemas con el mantenimiento de las tuber\u00edas y luego el sabotaje de las tuber\u00edas de Nord Stream exacerbaron a\u00fan m\u00e1s los suministros ajustados. El mes pasado, el ministro de Econom\u00eda, Robert Habeck, dijo que la econom\u00eda alemana evitar\u00eda una fuerte ca\u00edda, pero que entrar\u00e1 en una recesi\u00f3n t\u00e9cnica.", 
      "title": "Los salarios reales en Alemania se desploman", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69906"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "faXAMIYBhPv4-vKH3F9C", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6964, 
          6966, 
          6967, 
          6968, 
          6969, 
          6970, 
          6971, 
          6972
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T13:19:51.104278", 
      "text": "", 
      "title": "Difusi\u00f3n de informaci\u00f3n alternativa", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://fb.com/trikooba2022"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "GKViLoYBhPv4-vKHIV_k", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32816
        ], 
        "estamosdespiertos": [
          17807
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-08T02:17:08.574209", 
      "text": "Parte oficial de guerra de 07/02/2023. Cuarto a\u00f1o triunfal.\n\nUn amigo de El Parte nos traslada la denuncia que ha presentado en el juzgado de instrucci\u00f3n, y que propone que presenten otros ciudadanos. No con la esperanza, que no tiene, de que los jueces cumplan con su obligaci\u00f3n, sino con la idea de poner de manifiesto la propaganda indecente de que estamos siendo objeto.\n\nDENUNCIA CONTRA PEDRO S\u00c1NCHEZ Y RECLAMACI\u00d3N DE DA\u00d1OS\n\nDenuncia Pedro S\u00e1nchez modelo\n\nNuestro amigo denuncia a Perro S\u00e1nchez, todo su gobierno y a los diputados que le hicieron el caldo gordo en el primer estado de alarma ilegal, por posibles delitos de falsedad documental, prevaricaci\u00f3n, detenci\u00f3n ilegal y otros.\n\nNos dice que el plazo para reclamar la responsabilidad patrimonial (y cobrar una indemnizaci\u00f3n) por esos hechos ya ha prescrito, pero que si se admite la v\u00eda penal \u2013que no ha prescrito-, en ella se incluye la indemnizaci\u00f3n de da\u00f1os y perjuicios a las v\u00edctimas. En este caso, 47 millones de reses ovinas b\u00edpedas estabuladas ilegalmente.\n\nLa falsedad documental la ve en las afirmaciones gratuitas del Real Decreto 463/2020 por el que \u201cse declara el estado de alarma con el fin de afrontar la situaci\u00f3n de emergencia sanitaria provocada por el coronavirus covid-19. La prueba de cargo consiste en el documento que public\u00f3 El Diestro en el art\u00edculo \u201cBombazo, Sanidad reconoce que no dispone de cultivo de sars-cov-2\u201d (1), a donde remite para descargarlo y que acompa\u00f1e a la denuncia.\n\nEn la denuncia se comparan las medidas adoptadas para protegernos del inexistente virus, con una supuesta imposici\u00f3n del uso de zahones (sobre pantalones de cuero) para protegerse de la peligrosa mordedura del gamusino (must\u00e9lido muy voraz, con dientes extremadamente afilados, que ataca al ser humano, sobre todo de noche). En el ranking de amenazas al ser humano rondan muy cerca del virus sars-cov-2.\n\nEn la denuncia pide al juzgado de instrucci\u00f3n que, antes de inhibirse en favor de Tribunal Supremo, realice una sola diligencia de investigaci\u00f3n: pedir al Ministerio de Sanidad que confirme o desmienta el documento aportado, y en caso de desmentido, que aporte las pruebas cient\u00edficas de que disponga que acrediten la existencia del virus, su peligrosidad, su relaci\u00f3n con la enfermedad bautizada \u201ccovid-19\u201d y la eficacia de las medidas adoptadas para, supuestamente, protegernos de \u00e9l. El m\u00ednimo b\u00e1sico para saber que no es todo una farsa prevaricadora, depauperante y genocida.\n\nEl Tribunal Supremo ya lo intent\u00f3 en fecha tan temprana como abril de 2020, sin conseguir esos documentos. (2) Es decir, que el resultado de la pesquisa lo sabemos de antemano.\n\nCompartimos con el denunciante su desesperanza de que los jueces cumplan con su obligaci\u00f3n, pero animamos a los lectores a obtener pruebas palpables de ello, y al mismo tiempo a re\u00edrse un rato de la cara que puede poner el juez al leer la denuncia. Si de milagro uno o varios jueces atienden la petici\u00f3n, ser\u00e1 el fin del sistema. Y si adem\u00e1s, se consigue la ansiada indemnizaci\u00f3n, se habr\u00e1 hecho historia.\n\nEl asunto tiene m\u00e1s probabilidades de \u00e9xito si las denuncias se presentan en muchos y diferentes juzgados, porque seguro que hay alg\u00fan juez que quiere meterle el diente a ese hueso.\n\nSe ruega que en ese caso, se comunique a este medio el resultado.\n\n\u00bfLo intentar\u00e1 Vd?", 
      "title": "Parte oficial de guerra n\u00ba 53. Denuncia a S\u00e1nchez y reclama indemnizaci\u00f3n por el confinamiento ilegal", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/parte-oficial-de-guerra-no-53-denuncia-a-sanchez-y-reclama-indemnizacion-por-el-confinamiento-ilegal/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }
]
