[
  {
    "_id": "hnykIoUBjxRUNmXfsU6h", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "comusav": [
          2203
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-18T02:31:36.863640", 
      "text": "", 
      "title": "Facebook \u2013 Anmelden oder Registrieren", 
      "twitter": {
        "1600961061535985664": {
          "favorites": 339, 
          "name": "MHP TBMM Grubu #MHP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075380140069277696/f1b5OIam_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 136, 
          "text": "MHP Ankara Milletvekilimiz Nevin Ta\u015fl\u0131\u00e7ay'\u0131n @nevintaslicay \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakanl\u0131\u011f\u0131 ve Mesleki Yeterli\u2026 https://t.co/bgVINLxtkl"
        }, 
        "1600965261242220544": {
          "favorites": 129, 
          "name": "MHP TBMM Grubu #MHP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075380140069277696/f1b5OIam_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 36, 
          "text": "MHP Konya Milletvekilimiz Esin Kara'n\u0131n @mhpesinkara \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakanl\u0131\u011f\u0131 ve Mesleki Yeterlilik Kur\u2026 https://t.co/1XIGnNbjH0"
        }, 
        "1600971705404764160": {
          "favorites": 243, 
          "name": "K\u1d00\u1d1b\u0280\u026a\u0274\u1d00 C\u029c\u1d07\u0274", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1598184106017558529/Xx1zOJc6_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 17, 
          "text": "Thank you - it is not enough to describe the immense gratitude I have - for all the support I\u2019ve received the past\u2026 https://t.co/Q9nEGcEwE0"
        }, 
        "1600978601288953856": {
          "favorites": 350, 
          "name": "Mike Sonko", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499665239918448643/v9qivqKi_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 38, 
          "text": "Ndiyo naingia Rixxos Lounge tujue shida iko wapi.\n\nhttps://t.co/MS1obI79np https://t.co/SoxOzYGzis"
        }, 
        "1600981773516943360": {
          "favorites": 22, 
          "name": "Municipio de Tigre", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479473225214029825/g91_eG4c_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 17, 
          "text": "Celebramos la Santa Misa en Lavalle y E. Madero junto a cientos de fieles, vecinas y vecinos. \u00a1Acercate a formar pa\u2026 https://t.co/TL7RU6FiVd"
        }, 
        "1600981896766578688": {
          "favorites": 856, 
          "name": "El Chiringuito TV", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1582854925167517696/AxCkMRkd_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 51, 
          "text": "\ud83d\udd25 \"\ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udddc\u0301\ud835\uddd4 que mi equipo jugara como lo hizo Marruecos o como lo hace el Real Madrid\"\n\n\u00a1@jotajordi13 no se\u2026 https://t.co/mNneTNF5tw"
        }, 
        "1600986685546065922": {
          "favorites": 189, 
          "name": "Omar Carre\u00f3n Abud", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154805967545982977/u6eziWxR_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 305, 
          "text": "Buenas tardes, te invito a leer mi #Opini\u00f3n semanal:\nEL \u201cHUMANISMO MEXICANO\u201d Y LA REALIDAD\nPuedes encontrarlo compl\u2026 https://t.co/L5jeq7DbfL"
        }, 
        "1600988595426205696": {
          "favorites": 82, 
          "name": "Secretar\u00eda de Prensa de la Presidencia", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1598199951842054144/UfvtJkvd_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 78, 
          "text": "#SurfCity | Gobierno del Presidente @nayibbukele logra que el pa\u00eds sea sede de cinco torneos de surf en 2023.\u2026 https://t.co/B21Jkh3eMd"
        }, 
        "1600994708335230976": {
          "favorites": 292, 
          "name": "Newtown Action Alliance", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138041517896032256/rP-okMQY_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 70, 
          "text": "We thank the @POTUS, @SpeakerPelosi @SenBlumenthal @ChrisMurphyCT @MaxwellFrostFL for attending the 10th Annual Nat\u2026 https://t.co/nogFXgGEFD"
        }, 
        "1601009259734507520": {
          "favorites": 143, 
          "name": "24 Horas", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366012540216610816/4xICB7Sa_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 264, 
          "text": "#ENVIVO |  M\u00e9dicos transfer\u00edan dinero al extranjero y compraban bienes. #24HorasCentral\n\nSe\u00f1al en vivo \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/n1l1DLRH6h"
        }, 
        "1601022625777848321": {
          "favorites": 674, 
          "name": "\u0e1e\u0e23\u0e23\u0e04\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e17\u0e22 Pheu Thai Party", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542771774752169984/zxlGFI7E_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 231, 
          "text": "\u0e2a\u0e2b\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e41\u0e23\u0e07\u0e07\u0e32\u0e19\u0e2f \u0e2a\u0e19\u0e31\u0e1a\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e19\u0e19\u0e42\u0e22\u0e1a\u0e32\u0e22 \u2018\u0e04\u0e48\u0e32\u0e41\u0e23\u0e07\u0e02\u0e31\u0e49\u0e19\u0e15\u0e48\u0e33 600 \u0e1a\u0e32\u0e17/\u0e27\u0e31\u0e19\u2019 \u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1e\u0e23\u0e23\u0e04\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e17\u0e22 \u0e0a\u0e35\u0e49 \u0e40\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e30\u0e2a\u0e21\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e48\u0e32\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e07\u0e0a\u0e35\u0e1e\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e39\u0e07\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e43\u0e19\u0e1b\u0e31\u0e08\u0e08\u0e38\u0e1a\u0e31\u2026 https://t.co/Qix4oLWC5o"
        }, 
        "1601066467612819457": {
          "favorites": 735, 
          "name": "BJP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1566779451572383749/SNvXtQQh_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 331, 
          "text": "\u092d\u093e\u091c\u092a\u093e \u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940\u092f \u0905\u0927\u094d\u092f\u0915\u094d\u0937 \u0936\u094d\u0930\u0940 @JPNadda \u0915\u093e, \u0906\u091c \u0938\u0941\u092c\u0939 \u0938\u092e\u093e\u091a\u093e\u0930 \u091a\u0948\u0928\u0932 \u2018\u0906\u091c\u0924\u0915\u2019 \u092a\u0930 \u0938\u093e\u0915\u094d\u0937\u093e\u0924\u094d\u0915\u093e\u0930\u0964 \n\n\u0932\u093e\u0907\u0935 \u0926\u0947\u0916\u0947\u0902:\n\u2022\u2026 https://t.co/oByqatLrZN"
        }, 
        "1601076792265408513": {
          "favorites": 520, 
          "name": "SMTOWN Indonesia", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100927655610744832/D4iRym3b_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 92, 
          "text": "MINHO SHINee Sukses Rampungkan Fanmeeting \u20182022 BEST CHOI's MINHO - LUCKY CHOI's\u2019\n\nCek info lengkap di Official Fac\u2026 https://t.co/McU5oiqixQ"
        }, 
        "1601077351768821760": {
          "favorites": 911, 
          "name": "SMTOWN Indonesia", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100927655610744832/D4iRym3b_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 120, 
          "text": "NCT DREAM Adakan \u2018NCT DREAM WINTER SPECIAL EVENT &lt;CANDY&gt;\u2019 Tanggal 21 Desember 2022 \n\nCek info lengkap di Official F\u2026 https://t.co/M7LlJQpGLL"
        }, 
        "1601087099994017799": {
          "favorites": 12708, 
          "name": "Engfa Waraha", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596480409537167360/CtNtebr3_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 4448, 
          "text": "\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e37\u0e2d2 \u0e19\u0e32\u0e17\u0e35\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 \u0e2d\u0e36\u0e44\u0e21\u0e48\u0e17\u0e31\u0e19 \n#powershotx\u0e44\u0e25\u0e2d\u0e49\u0e2d\u0e19\u0e04\u0e34\u0e07\u0e2d\u0e34\u0e07\u0e1f\u0e49\u0e32 \n\nhttps://t.co/ijgjhTvR17 https://t.co/eUvLRvVPfZ"
        }, 
        "1601094882667663360": {
          "favorites": 4780, 
          "name": "GMMTV", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603075667725209600/HFTMF3hO_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2405, 
          "text": "\ud83c\udf89\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e22\u0e34\u0e19\u0e14\u0e35\u0e01\u0e31\u0e1a \"\u0e2d\u0e2d\u0e1f-\u0e08\u0e38\u0e21\u0e1e\u0e25\" \u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e30\u0e41\u0e19\u0e19\u0e42\u0e2b\u0e27\u0e15\u0e2a\u0e39\u0e07\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a Red Carpet Best Dressed Celebs Fans Choice \u0e08\u0e32\u0e01\u0e07\u0e32\u0e19\u2026 https://t.co/h5aWVDONMT"
        }, 
        "1601104238880251905": {
          "favorites": 345, 
          "name": "Ch3Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1548948622133276673/nt0klGIX_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 383, 
          "text": "\u0e40\u0e23\u0e34\u0e48\u0e21\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e08\u0e49\u0e32\u0e32\ud83d\udce3 \u0e07\u0e32\u0e19\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e17\u0e34\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e073\u0e1b\u0e352566 \u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e17\u0e49\u0e32\u0e22\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e19\u0e49\u0e32\u0e32 \u0e41\u0e1f\u0e19\u0e46\u0e01\u0e47\u0e22\u0e31\u0e07\u0e04\u0e36\u0e01\u0e04\u0e31\u0e01 \u0e2b\u0e19\u0e32\u0e41\u0e19\u0e48\u0e19\u0e40\u0e2b\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e40\u0e14\u0e34\u0e21\ud83e\udd70\ud83d\udc96\n\n\ud83d\udd34 \u0e14\u0e39 Live \u0e04\u0e25\u0e34\u0e01 &gt;&gt;\u2026 https://t.co/h4HbcUA7IO"
        }, 
        "1601107399149953024": {
          "favorites": 557, 
          "name": "Ch3Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1548948622133276673/nt0klGIX_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 541, 
          "text": "\u0e01\u0e25\u0e31\u0e1f\u0e1f\u0e1f \u0e40\u0e18\u0e2d\u0e23\u0e49\u0e32\u0e22\u0e21\u0e32\u0e01\u0e01 \u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07\u0e41\u0e1f\u0e19\u0e04\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e2d\u0e35\u0e01\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\ud83d\ude1d\ud83e\udee3\ud83d\udc96\n\n\ud83d\udd34 \u0e14\u0e39 Live \u0e04\u0e25\u0e34\u0e01 &gt;&gt; https://t.co/clLPSK46v2\n\n#\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e17\u0e34\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e073\u0e1b\u0e352566\u2026 https://t.co/00iAxwGymc"
        }, 
        "1601110776411934720": {
          "favorites": 374, 
          "name": "Ch3Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1548948622133276673/nt0klGIX_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 382, 
          "text": "\u0e44\u0e1b\u0e08\u0e49\u0e32\u0e32\u0e41\u0e08\u0e01\u0e25\u0e32\u0e22\u0e40\u0e0b\u0e47\u0e19 500 \u0e43\u0e1a \u0e40\u0e23\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e25\u0e2d\u0e2d!! \u0e27\u0e48\u0e32\u0e41\u0e15\u0e48\u0e02\u0e19\u0e32\u0e14\u0e40\u0e1c\u0e25\u0e2d\u0e46\u0e22\u0e31\u0e07\u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01\u0e01\u0e31\u0e19\u0e17\u0e38\u0e01\u0e21\u0e38\u0e21\u0e40\u0e25\u0e22 \u0e44\u0e2d\u0e15\u0e49\u0e32\u0e27\u0e27\ud83e\udd70\ud83e\udee0 \n\n\ud83d\udd34 \u0e14\u0e39 Live \u0e04\u0e25\u0e34\u0e01 &gt;&gt;\u2026 https://t.co/jErSt32QmL"
        }, 
        "1601138041359171585": {
          "favorites": 100, 
          "name": "CPI (M)", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1071270093982756864/-TH9Gy-6_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 18, 
          "text": "CPI(M) General Secretary Comrade Sitaram Yechury released a book today  'Education or Exclusion? The Plight of Indi\u2026 https://t.co/1LUvfwjMbL"
        }, 
        "1601138356837969920": {
          "favorites": 113, 
          "name": "BJP MadhyaPradesh", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583658968697933825/RpC93XJS_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 24, 
          "text": "LIVE : \u092c\u093f\u091b\u0941\u0906, \u091c\u093f\u0932\u093e #Chhindwara \u092e\u0947\u0902 \u092e\u0941\u0916\u094d\u092f\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u091c\u0928\u0938\u0947\u0935\u093e \u0905\u092d\u093f\u092f\u093e\u0928 \u0915\u0947 \u0905\u0902\u0924\u0930\u094d\u0917\u0924 \u0938\u094d\u0935\u0940\u0915\u0943\u0924\u093f-\u092a\u0924\u094d\u0930 \u0935\u093f\u0924\u0930\u0923 \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f\u0915\u094d\u0930\u092e\u0964\n\nhttps://t.co/iA8scdMSjS"
        }, 
        "1601138723646689280": {
          "favorites": 440, 
          "name": "SM True", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093456621932503041/xWi5ewdL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1155, 
          "text": "\ud83d\udc9a NCT DREAM \u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e08\u0e31\u0e14\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e1e\u0e34\u0e40\u0e28\u0e29\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e15\u0e31\u0e27\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e1a\u0e31\u0e49\u0e21\u0e24\u0e14\u0e39\u0e2b\u0e19\u0e32\u0e27 \u2018NCT DREAM WINTER SPECIAL EVENT &lt;CANDY&gt;\u2019 \u0e43\u0e19\u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 21\u2026 https://t.co/3wuG8hTkiA"
        }, 
        "1601140120240824320": {
          "favorites": 342, 
          "name": "Anies Rasyid Baswedan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585464822581239815/8eS0NIcY_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 33, 
          "text": "Bung Ortizan dulu pernah menjadi bek kiri Persija (2004-2006), kini melatih sebuah SSB di Jayapura. Kita ngobrol te\u2026 https://t.co/BWqfDLI7Vy"
        }, 
        "1601144385898713088": {
          "favorites": 269, 
          "name": "Hemant Soren", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591263980135550976/XkwTXhoc_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 57, 
          "text": "\u0916\u0924\u093f\u092f\u093e\u0928\u0940 \u091c\u094b\u0939\u093e\u0930 \u092f\u093e\u0924\u094d\u0930\u093e \u0915\u0947 \u0926\u094c\u0930\u093e\u0928 \u0906\u091c \u092e\u0947\u0926\u093f\u0928\u0940\u0928\u0917\u0930 (\u092a\u0932\u093e\u092e\u0942) \u092e\u0947\u0902 \u091c\u0928\u0924\u093e \u0915\u0947 \u092c\u0940\u091a \u0906\u0928\u0947 \u0915\u093e \u0938\u094c\u092d\u093e\u0917\u094d\u092f \u092e\u093f\u0932\u093e\u0964 \n\u0906\u091c \u0939\u0940 \u092e\u0948\u0902\u0928\u0947 \u092a\u0932\u093e\u092e\u0942 \u0914\u0930 \u0917\u0922\u093c\u0935\u093e\u2026 https://t.co/29NvjYaqcj"
        }, 
        "1601144581327794176": {
          "favorites": 4391, 
          "name": "TM Tambayan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588508264504774661/IzYKyiiX_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2519, 
          "text": "Asahan ang back to back PAWER \u26a1\ufe0fperformances mula sa @SB19Official dito sa #HITCMANILA at BUKAS sa ating\u2026 https://t.co/JIK80Bvom2"
        }, 
        "1601152041807904768": {
          "favorites": 113, 
          "name": "Diyanet", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1453277193086373892/4vBjNsbl_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 54, 
          "text": "Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkan\u0131 Prof. Dr. Ali Erba\u015f, Rusya\u2019da Moskova Merkez Camii\u2019nde Cuma Hutbesi irad ediyor \nhttps://t.co/M97rnmef9n"
        }, 
        "1601154715298852865": {
          "favorites": 278623, 
          "name": "BTS_official", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590721340772093952/hlqcqI5d_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 90504, 
          "text": "RM 'Still Life (with Anderson .Paak)' MV Photo Sketch\n@ (https://t.co/K7H5UDqjfz)\n@ (https://t.co/v1qYMNJbOW)\n\n#RM\u2026 https://t.co/xf6UNAyvIq"
        }, 
        "1601378754076774400": {
          "favorites": 467, 
          "name": "Hanabi Crypto \u2600\ufe0f", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1565714952689569792/JVKZqppR_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1808, 
          "text": "$50 in 4 hours \u2728\u2728\n\n-Like: https://t.co/4H48jXHKvX \n\n-Visit: https://t.co/IPSgd221xZ\n\n-RT this + proofs"
        }, 
        "1601425245209968640": {
          "favorites": 29, 
          "name": "Barbi Twins", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265038998965125120/cQF-Lmaf_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 32, 
          "text": "SOS!! #Emergency #Transport needed for Kitty, Splitz from #McAllen #Texas to #SanAntonio #TX for life saving surger\u2026 https://t.co/kbGeR9jVEA"
        }, 
        "1601429818746482689": {
          "favorites": 52, 
          "name": "\u0e1e\u0e23\u0e23\u0e04\u0e01\u0e49\u0e32\u0e27\u0e44\u0e01\u0e25 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Move Forward Party", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579361796309553152/Q3h9qkKV_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 29, 
          "text": "\u0e2d\u0e48\u0e32\u0e19\u0e09\u0e1a\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e15\u0e47\u0e21: https://t.co/zDTrZh3p3M https://t.co/T1TKnsxeYE"
        }, 
        "1601435858489339905": {
          "favorites": 22, 
          "name": "Kerala Pradesh Congress Sevadal", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603615225835491328/WqH1jaoL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 36, 
          "text": "LIVE: #BharatJodoYatra | Keshoraipatan to Kapren | Bundi | Rajasthan\n\nTwitter \nhttps://t.co/nYSgQ2ZOSo\n\nFacebook\u2026 https://t.co/W4DPbxlquZ"
        }, 
        "1601443409658777600": {
          "favorites": 1838, 
          "name": "BilawalBhuttoZardari", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596741402683121664/o3uY0Xoi_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2655, 
          "text": "With this new feature now live in \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 creators can monetize their Facebook content. The more stars they get the more\u2026 https://t.co/Uh28rBZPBS"
        }, 
        "1601569610909634560": {
          "favorites": 4910, 
          "name": "TM Tambayan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588508264504774661/IzYKyiiX_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2963, 
          "text": "Ok, pwede na pong HINDI KUMALMA DAHIL HETO NA ANG @SB19Official! \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f Where You At live na live sa #TMFunPaskoParty!\u2026 https://t.co/wW2GOSD6kk"
        }, 
        "1601587424760823808": {
          "favorites": 46, 
          "name": "THE STANDARD", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1580004541806051328/tXSTp3Ke_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 35, 
          "text": "\u0e1a\u0e32\u0e2a-\u0e1b\u0e2d\u0e1b\u0e49\u0e2d \u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e0a\u0e34\u0e07 HSBC BWF World Tour Finals 2022 \u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e40\u0e2d\u0e32\u0e0a\u0e19\u0e30\u0e04\u0e39\u0e48\u0e2d\u0e34\u0e19\u0e42\u0e14\u0e19\u0e35\u0e40\u0e0b\u0e35\u0e22\u0e44\u0e1b 2-1 \u0e40\u0e01\u0e21 \nhttps://t.co/B3fE7Bvlxy https://t.co/ToWuVmKHDR"
        }, 
        "1601590768527101961": {
          "favorites": 57, 
          "name": "\u0e1e\u0e23\u0e23\u0e04\u0e01\u0e49\u0e32\u0e27\u0e44\u0e01\u0e25 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Move Forward Party", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579361796309553152/Q3h9qkKV_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 33, 
          "text": "\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e2d\u0e48\u0e32\u0e19\u0e40\u0e19\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e2b\u0e32\u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e25\u0e30\u0e40\u0e2d\u0e35\u0e22\u0e14\u0e17\u0e35\u0e48\u0e19\u0e35\u0e48 https://t.co/mcrvfN7c3h"
        }, 
        "1601592814428909568": {
          "favorites": 14, 
          "name": "FM91 Trafficpro", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1437314390743683072/ibijor6Y_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 65, 
          "text": "\u0e02\u0e2d\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e08\u0e32\u0e04\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e01\u0e25\u0e47\u0e14\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14 \u0e01\u0e23\u0e38\u0e4a\u0e1b\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\u0e01\u0e47\u0e44\u0e14\u0e49 \u0e08\u0e33\u0e19\u0e27\u0e19\u0e21\u0e32\u0e01 \n\n\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e13\u0e41\u0e21\u0e48 \u0e19\u0e32\u0e07\u0e1a\u0e38\u0e0d\u0e19\u0e32\u0e21 \u0e2a\u0e38\u0e23\u0e34\u0e22\u0e30\u0e1e\u0e07\u0e29\u0e4c \u0e21\u0e35\u0e20\u0e32\u0e27\u0e30\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e43\u0e19\u0e2a\u0e21\u0e2d\u0e07\u2026 https://t.co/GOb73p1qwT"
        }, 
        "1601593960082071552": {
          "favorites": 665, 
          "name": "Yogi Adityanath Office", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585267943012589573/P9dxdEoz_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 126, 
          "text": "\u092e\u0941\u0916\u094d\u092f\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0936\u094d\u0930\u0940 @myogiadityanath \u091c\u0940 \u092e\u0939\u093e\u0930\u093e\u091c \u0915\u0932 \u091c\u0928\u092a\u0926 \u0935\u093e\u0930\u093e\u0923\u0938\u0940 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u093f\u092d\u093f\u0928\u094d\u0928 \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f\u0915\u094d\u0930\u092e\u094b\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u092e\u094d\u092e\u093f\u0932\u093f\u0924 \u0939\u094b\u0902\u0917\u0947\u0964\n\n\u0932\u093e\u0907\u0935 \u091c\u0941\u0921\u093c\u093f\u2026 https://t.co/bess2nVqrG"
        }, 
        "1601594627517472768": {
          "favorites": 722, 
          "name": "Shivraj Singh Chouhan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581919274817687555/9hz-h5xZ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 357, 
          "text": "\u0935\u093f\u0902\u0927\u094d\u092f \u092c\u0926\u0932 \u0930\u0939\u093e \u0939\u0948\u0964 \u0938\u0921\u093c\u0915, \u0938\u093f\u0902\u091a\u093e\u0908 \u0935 \u092a\u093e\u0935\u0930 \u092a\u094d\u0932\u093e\u0902\u091f \u0915\u0947 \u0915\u093e\u092e \u0939\u094b \u0930\u0939\u0947 \u0939\u0948\u0902\u0964 \u0930\u0940\u0935\u093e \u0915\u0947 \u0938\u094b\u0932\u0930 \u092a\u094d\u0932\u093e\u0902\u091f \u0938\u0947 \u0926\u093f\u0932\u094d\u0932\u0940 \u0915\u0940 \u092e\u0947\u091f\u094d\u0930\u094b \u091a\u0932 \u0930\u0939\u0940 \u0939\u0948\u0964\u2026 https://t.co/B5cR1mPuss"
        }, 
        "1601595533860425730": {
          "favorites": 2147, 
          "name": "Badminton Talk", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1561528867944562688/feblo1hL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 220, 
          "text": "Kodai Naraoka and his father Hiroshi Naraoka doing their best in BAT\u2019s Christmas Dance\n\nhttps://t.co/dvkvF0AY09 https://t.co/zPFDUVpCRr"
        }, 
        "1601613110070382592": {
          "favorites": 95, 
          "name": "Prensa Presidencial", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020371604520472576/_rkYpne6_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 241, 
          "text": "#Especial \ud83d\udcf0 || Batalla de Santa In\u00e9s: 163 a\u00f1os de la victoria campesina comandada por Zamora \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/XnG5VajmT4"
        }, 
        "1601630569636696064": {
          "favorites": 987, 
          "name": "BJP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1566779451572383749/SNvXtQQh_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1601786170504990720": {
              "favorites": 2300, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578267221406920704/LLHP2LPM_normal.jpg", 
              "profile_name": "Devendra Fadnavis", 
              "retweet": 323, 
              "text": "Good morning everyone!\nIt\u2019s a big day today.\nMaharashtra awaits to welcome Hon PM @narendramodi ji ! \n#MahaSamruddhi https://t.co/8I7AaCE2IL"
            }
          }, 
          "retweet": 404, 
          "text": "Prime Minister Shri @narendramodi\u2019s public programs in Maharashtra on December 11. \n\nWatch live: \n\ud83d\udcfa\u2026 https://t.co/vNiFsYc8FS"
        }, 
        "1601634003475640324": {
          "favorites": 756, 
          "name": "BJP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1566779451572383749/SNvXtQQh_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 323, 
          "text": "Prime Minister Shri @narendramodi\u2019s public programs in Goa on December 11. \n\nWatch live: \n\ud83d\udcfahttps://t.co/ZFyEVlesOi\u2026 https://t.co/JuK82tpnZV"
        }, 
        "1601639713588510721": {
          "favorites": 343, 
          "name": "G Kishan Reddy", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1567019708574232576/Aa9AaESQ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 288, 
          "text": "Will attend &amp; perform puja at the annual \u2018Sri Ayyappa Swamy Padi Puja\u2019 tomorrow-\n\n\u00a0\ud83d\udcc5 11/12/2022\n\nJoin the Puja live\u2026 https://t.co/AKsgqGrALs"
        }, 
        "1601678300488704000": {
          "favorites": 572, 
          "name": "Wilber Huacasi", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273485886970368001/cbRSLQ9C_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 353, 
          "text": "#CrisisPol\u00edtica | Atenci\u00f3n con protesta en Andahuaylas. Esto reporta Contacto Directo Noticias: retenci\u00f3n de miembr\u2026 https://t.co/aTauT0zWrO"
        }, 
        "1601729084819587074": {
          "favorites": 189, 
          "name": "CIMB THAI Bank", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053202381238726656/CJx3GHpq_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 268, 
          "text": "\ud83c\udf89 \u0e1b\u0e39\u0e4a\u0e19 \u0e1b\u0e39\u0e4a\u0e19~ \u0e43\u0e04\u0e23\u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14 FB LIVE \u0e23\u0e35\u0e1a\u0e01\u0e14 \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/9m8VbBRpBJ \u0e44\u0e1b\u0e14\u0e39\u0e14\u0e48\u0e27\u0e19\u0e40\u0e25\u0e22\u0e22 \u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e15\u0e2d\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e41\u0e21\u0e49\u0e01 #Mmaxmax \u0e41\u0e25\u0e30 \u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1a\u2026 https://t.co/AU6KiJukhw"
        }, 
        "1601751186838884353": {
          "favorites": 110, 
          "name": "OFF CHAINON", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466414140939927554/fEcm5a1s_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 320, 
          "text": "BREAKING : 07:00 \u0e19. \u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e40\u0e2b\u0e15\u0e38\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e07\u0e44\u0e2b\u0e21\u0e49\u0e40\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1f\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e23\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e1a\u0e23\u0e23\u0e17\u0e38\u0e01\u0e19\u0e31\u0e01\u0e17\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e17\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e08\u0e32\u0e01\u0e20\u0e39\u0e40\u0e01\u0e47\u0e15\u0e44\u0e1b\u0e40\u0e01\u0e32\u0e30\u0e1e\u0e35\u0e1e\u0e35 \n\n\u0e02\u0e13\u0e30\u0e08\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e48\u0e32\u0e40\u0e17\u0e35\u0e22\u0e1a\u2026 https://t.co/KhQvZbMzMK"
        }, 
        "1601770482856263682": {
          "favorites": 408, 
          "name": "Prefectura de Pichincha", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1575247648562548756/zWo5cwJ0_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 245, 
          "text": "\ud83d\udccdURGENTE| Lamentamos informar que la @DGAC_Ecuador ha revocado los permisos de vuelo a pesar del \u00e9xito del Festival\u2026 https://t.co/IoCAyUrlv4"
        }, 
        "1601800303749517314": {
          "favorites": 490, 
          "name": "Kartik Sharma", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581970508114849793/CgyrFOKL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 266, 
          "text": "\u092e\u0939\u093e\u0915\u0941\u0902\u092d \u0915\u0940 \u0924\u0948\u092f\u093e\u0930\u093f\u092f\u094b\u0902 \u091c\u093e\u092f\u091c\u093c\u093e \u0932\u0947\u0928\u0947 \u0915\u0930\u0928\u093e\u0932 \u091c\u093e\u0928\u093e \u0939\u0941\u0906 \u0914\u0930 \u0924\u0948\u092f\u093e\u0930\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u094b \u0926\u0947\u0916\u0924\u0947 \u0939\u0941\u090f \u092e\u0947\u0902 \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u093e\u0938 \u0926\u093f\u0932\u093e\u0924\u093e \u0939\u0942\u0901 \u0915\u093f \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f\u0915\u094d\u0930\u092e \u092d\u0935\u094d\u092f\u2026 https://t.co/phQqPc5N2N"
        }, 
        "1601854258659434497": {
          "favorites": 1491, 
          "name": "Ahmad Noorani", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1570239156344786944/Jboe2JA7_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 339, 
          "text": "\u062c\u0648 \u062f\u0648\u0633\u062a \u0642\u0645\u0631 \u0628\u0627\u062c\u0648\u06c1 \u06a9\u06cc \u0641\u06cc\u0645\u0644\u06cc \u06a9\u06cc \u0637\u0631\u0641 \u0633\u06d2 \u067e\u0648\u0631\u067e\u06cc \u0645\u0644\u06a9 \u06a9\u06cc \u0634\u06c1\u0631\u06cc\u062a \u0644\u06cc\u0646\u06d2 \u06a9\u06d2 \u062d\u0648\u0627\u0644\u06d2 \u0633\u06d2 \u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u067e\u0648\u0686\u06be \u0631\u06c1\u06d2 \u06c1\u06cc\u06ba\u060c \u0648\u06c1 \u062d\u0642\u0627\u0626\u0642 \u06a9\u06d2 \u0641\u06cc\u0633 \u0628\u06a9 \u067e\u06cc\u2026 https://t.co/RaBb1vkqu8"
        }, 
        "1601919789458497537": {
          "favorites": 521, 
          "name": "Shivraj Singh Chouhan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581919274817687555/9hz-h5xZ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 321, 
          "text": "\u0938\u092c\u0915\u093e \u0926\u093f\u0932 \u091c\u0940\u0924\u0924\u0947 \u0939\u0941\u090f \u0938\u0926\u0948\u0935 \u0906\u0926\u0930\u0923\u0940\u092f \u091c\u092f\u0902\u0924 \u092d\u0948\u092f\u093e \u0928\u0947 \u0915\u093e\u092e \u0915\u093f\u092f\u093e\u0964 \u092c\u0939\u0941\u0924 \u0938\u0939\u091c, \u0938\u0930\u0932, \u0936\u093f\u0937\u094d\u091f, \u0938\u0902\u0915\u094b\u091a\u0940, \u0936\u093e\u0932\u0940\u0928; \u0910\u0938\u0947 \u0915\u093f \u0926\u0947\u0916\u0924\u0947 \u0939\u0940 \u092a\u094d\u092f\u093e\u0930 \u0909\u092e\u2026 https://t.co/GGxXCVG0w8"
        }, 
        "1601942541573709825": {
          "favorites": 629, 
          "name": "24 Horas", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366012540216610816/4xICB7Sa_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 260, 
          "text": "\ud83d\udccc#ENacional\n\nJos\u00e9 Antonio Kast, (@joseantoniokast): \"No vivo de la pol\u00edtica vivo por la pol\u00edtica\"\n\n\ud83d\udce1 Sigue la se\u00f1al\u2026 https://t.co/4UVmOpqvEk"
        }, 
        "1601942712802242562": {
          "favorites": 85, 
          "name": "THE STANDARD", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1580004541806051328/tXSTp3Ke_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 211, 
          "text": "SHORT NEWS: Bacon Time \u0e17\u0e35\u0e21\u0e2d\u0e35\u0e2a\u0e1b\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e15\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e17\u0e22 \u0e04\u0e27\u0e49\u0e32\u0e41\u0e0a\u0e21\u0e1b\u0e4c APL 2022 \u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e40\u0e2d\u0e32\u0e0a\u0e19\u0e30 Saigon Phantom 4-1 \u0e40\u0e01\u0e21 \u0e23\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e23\u0e32\u0e07\u0e27\u0e31\u0e25 13.8 \u0e25\u0e49\u2026 https://t.co/xMKuTslnXg"
        }, 
        "1601944170104594433": {
          "favorites": 387, 
          "name": "24 Horas", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366012540216610816/4xICB7Sa_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 173, 
          "text": "\ud83d\udccc#ENacional\n\nJos\u00e9 Kast, (@joseantoniokast) por cambios constitucionales 2005 : \"Habr\u00edamos evitado que la izquierda\u2026 https://t.co/d44XQWib0C"
        }, 
        "1601944950794588161": {
          "favorites": 1267, 
          "name": "24 Horas", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366012540216610816/4xICB7Sa_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 479, 
          "text": "\ud83d\udccc#ENacional\n\nJos\u00e9 Kast, (@joseantoniokast): \"Para eso se necesita un l\u00edder, hoy d\u00eda no tenemos un l\u00edder, Boric es a\u2026 https://t.co/FjD3YoWhem"
        }, 
        "1602199772051304448": {
          "favorites": 1984, 
          "name": "centralwOrld", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542739097533313024/opv5s20r_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1983, 
          "text": "#\u0e2b\u0e22\u0e34\u0e48\u0e19\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e21\u0e32\u0e15\u0e32\u0e21 #\u0e2b\u0e21\u0e39\u0e22\u0e2d\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e22\u0e34\u0e48\u0e19\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e14\u0e39\u0e04\u0e25\u0e34\u0e1b\u0e0a\u0e2d\u0e1b\u0e1b\u0e34\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e0b\u0e47\u0e19\u0e17\u0e23\u0e31\u0e25\u0e40\u0e27\u0e34\u0e25\u0e14\u0e4c \u263a\ufe0f \u0e43\u0e04\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e1e\u0e34\u0e21\u0e1e\u0e4c\u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e41\u0e2d\u0e14\u0e21\u0e34\u0e19\u0e2b\u0e19\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e27\u0e48\u0e32\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07 \u0e46 \u0e0a\u0e2d\u2026 https://t.co/KWMIDQfXhq"
        }, 
        "1602253453367345152": {
          "favorites": 665, 
          "name": "SM True", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093456621932503041/xWi5ewdL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1285, 
          "text": "\ud83d\udc9a #NCTDREAM \u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e08\u0e31\u0e14\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e15\u0e31\u0e27\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e1a\u0e31\u0e49\u0e21 'Candy' \u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 19 \u0e18\u0e31\u0e19\u0e27\u0e32\u0e04\u0e21\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22 18.00 \u0e19. \u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e07 NCT DREAM \u0e17\u0e32\u0e07\u2026 https://t.co/UYF4Fe6lWf"
        }, 
        "1602266482171609089": {
          "favorites": 452, 
          "name": "SM True", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093456621932503041/xWi5ewdL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 894, 
          "text": "\ud83c\udf84 \u0e04\u0e37\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 (12 \u0e18\u0e31\u0e19\u0e27\u0e32\u0e04\u0e21) \u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22 22.00 \u0e19. \u0e23\u0e2d\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e0a\u0e21\u0e17\u0e35\u0e40\u0e0b\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e21\u0e34\u0e27\u0e2a\u0e34\u0e01\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07 \u2018Beautiful Christmas\u2019 \u0e17\u0e35\u0e48 #RedVelvet X #aespa\u2026 https://t.co/8v2Em0522T"
        }, 
        "1602280593336586241": {
          "favorites": 11184, 
          "name": "Engfa Waraha", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596480409537167360/CtNtebr3_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 4223, 
          "text": "\u0e1c\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e1a\u0e33\u0e23\u0e38\u0e07 \u0e1c\u0e21\u0e23\u0e31\u0e01\u0e04\u0e38\u0e13\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e17\u0e33\u0e44\u0e07 \u0e21\u0e32\u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e48\u0e2d\u0e22 \u0e21\u0e32\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e27\u0e27 \u2705\u2705\n\nhttps://t.co/tmAm8k0Ahf"
        }, 
        "1602298011090124804": {
          "favorites": 3105, 
          "name": "Flor Pablo Medina \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418736990732890119/Nmiwiz8M_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 693, 
          "text": "\u2b55 Me encuentro en la Subcomisi\u00f3n de Acusaciones Constitucionales para sustentar la denuncia constitucional contra\u2026 https://t.co/jEDhuSbLAx"
        }, 
        "1602514331157266434": {
          "favorites": 2099, 
          "name": "Mellow POP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1554016214040858625/GLYIeXy7_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1825, 
          "text": "\u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e04\u0e38\u0e22\u0e01\u0e31\u0e19\u0e19\u0e49\u0e32\u0e32\u0e32 \u0e43\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e08 Mellow POP \u0e40\u0e25\u0e22 \n\n\ud83d\udccd https://t.co/NEvEHTwTvJ \n\nWin Metawin\n#MellowPOPxWIN\n#winmetawin https://t.co/fRk7BoMw92"
        }, 
        "1602595223825453056": {
          "favorites": 16462, 
          "name": "Anwar Ibrahim", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595712116727885826/_7FlNxCs_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1602600584741126147": {
              "favorites": 4595, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1602621497595469824/vp7eD359_normal.jpg", 
              "profile_name": "KNB", 
              "retweet": 1225, 
              "text": "Interestingly, Trudeau mentioned Paul Martin, Canadian ex-PM. He was Anwar's counterpart during his tenure as Finan\u2026 https://t.co/moiczMB8GC"
            }
          }, 
          "retweet": 4360, 
          "text": "Menerima panggilan telefon daripada Perdana Menteri Kanada, TYT Justin Trudeau pagi ini bagi merakamkan ucapan tahn\u2026 https://t.co/IsPzFLzJy8"
        }, 
        "1602628588918169600": {
          "favorites": 808, 
          "name": "thapanee eadsrichai", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148469116874842112/E6VyZ09b_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 3033, 
          "text": "\u0e40\u0e14\u0e47\u0e01\u0e0a\u0e32\u0e27\u0e40\u0e25\u0e40\u0e01\u0e32\u0e30\u0e2b\u0e25\u0e35\u0e40\u0e1b\u0e4a\u0e30 \u0e2b\u0e25\u0e31\u0e48\u0e07\u0e19\u0e49\u0e33\u0e15\u0e32\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35\u0e17\u0e32\u0e07\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e42\u0e23\u0e07\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19 \u0e08\u0e33\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e1b\u0e35\u0e19\u0e23\u0e31\u0e49\u0e27\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e25\u0e33\u0e1a\u0e32\u0e01 \u0e27\u0e2d\u0e19\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22\u0e41\u0e01\u0e49\u0e44\u0e02\u0e14\u0e48\u0e27\u0e19 !!!\u2026 https://t.co/ACy060umcL"
        }, 
        "1602991822774861824": {
          "favorites": 484, 
          "name": "OFF CHAINON", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466414140939927554/fEcm5a1s_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2950, 
          "text": "\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e40\u0e1f\u0e0b\u0e1a\u0e38\u0e4a\u0e01\u0e42\u0e1e\u0e2a\u0e15\u0e4c\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e44\u0e1b\u0e01\u0e34\u0e19\u0e1a\u0e38\u0e1f\u0e40\u0e1f\u0e15\u0e4c\u0e2b\u0e21\u0e48\u0e32\u0e25\u0e48\u0e32\u0e43\u0e01\u0e25\u0e49 \u0e21.\u0e40\u0e01\u0e29\u0e15\u0e23\n\n\u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e14\u0e49\u0e1a\u0e34\u0e25\u0e21\u0e32 \u0e1e\u0e1a\u0e21\u0e35 VAT 7% \u0e08\u0e36\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e43\u0e1a\u0e01\u0e33\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e20\u0e32\u0e29\u0e35 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e23\u0e49\u0e32\u0e19\u0e41\u0e08\u0e49\u0e07\u0e27\u0e48\u0e32..\u2026 https://t.co/xoKsgqr1mQ"
        }, 
        "1602997579721187328": {
          "favorites": 2555, 
          "name": "WOODY", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1575354126908915713/eRIa4q07_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 3185, 
          "text": "\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e32\u0e01\u0e04\u0e38\u0e22 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e04\u0e22\u0e44\u0e14\u0e49\u0e04\u0e38\u0e22 \u2026#BillkinxWoodyfm @Billkin_Ent \n.\nFB : https://t.co/3zxkfRgtiL\nYT :\u2026 https://t.co/JkyJCDc6Ss"
        }, 
        "1603060305592201216": {
          "favorites": 617, 
          "name": "BJP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1566779451572383749/SNvXtQQh_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 328, 
          "text": "BJP National President Shri @JPNadda\u2019s programs in Karnataka &amp; Telangana on December 15. \n\nWatch live:\n\n\ud83d\udcfa\u2026 https://t.co/u4T5a939gU"
        }, 
        "1603224044996005888": {
          "favorites": 679, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 814, 
          "text": "\ud83d\udea8 \u0e19\u0e31\u0e1a\u0e16\u0e2d\u0e22\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07 3 \u0e27\u0e31\u0e19 \ud83d\udea8\n#\u0e2b\u0e22\u0e34\u0e48\u0e19\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e08\u0e30\u0e21\u0e32\u0e2a\u0e48\u0e07\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e17\u0e49\u0e32\u0e22\u0e1b\u0e35\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e17\u0e38\u0e01\u0e04\u0e19\u0e43\u0e19 \"Grab Happiness Celebration Live with YinWar\" \u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e40\u0e25\u0e22\u2026 https://t.co/aWnUIG100N"
        }, 
        "1603310973678678016": {
          "favorites": 407, 
          "name": "TLHR / \u0e28\u0e39\u0e19\u0e22\u0e4c\u0e17\u0e19\u0e32\u0e22\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e2a\u0e34\u0e17\u0e18\u0e34\u0e21\u0e19\u0e38\u0e29\u0e22\u0e0a\u0e19", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410834244645969920/2MYAGWKJ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 534, 
          "text": "\u0e40\u0e15\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e21\u0e01\u0e23\u0e1e\u0e07\u0e29\u0e4c \u0e0a\u0e32\u0e27\u0e19\u0e04\u0e23\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e2a\u0e35\u0e21\u0e32 \u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2d\u0e35\u0e01\u0e1a\u0e38\u0e04\u0e04\u0e25\u0e17\u0e35\u0e48\u0e25\u0e48\u0e32\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e16\u0e39\u0e01\u0e14\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e19\u0e04\u0e14\u0e35\u0e15\u0e32\u0e21 #\u0e21112 \u0e08\u0e32\u0e01\u0e01\u0e32\u0e23\u0e16\u0e39\u0e01\u0e01\u0e25\u0e48\u0e32\u0e27\u0e2b\u0e32\u0e27\u0e48\u0e32\u0e1e\u0e39\u0e14\u0e16\u0e36\u0e07\u0e2a\u0e16\u0e32\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e01\u0e29\u0e31\u0e15\u0e23\u0e34\u0e22\u0e4c\u0e2f\u2026 https://t.co/mbdP4xFYbU"
        }, 
        "1603329776810217472": {
          "favorites": 9063, 
          "name": "SB19 Official \ud83c\uddf5\ud83c\udded", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1600883128490688512/ALuTKxPI_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 5300, 
          "text": "Who's excited for the CCP Christmas Show? \ud83d\ude4c\ud83c\udffb Readying up for BINURDA 2022. \u2728  \n \nSee you later at the CCP Front Law\u2026 https://t.co/A8SC0wUIRw"
        }, 
        "1603368712719007745": {
          "favorites": 12959, 
          "name": "Gianno Caldwell", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137003489740017667/toCzU0cN_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 3172, 
          "text": "Have you guys been following Elon Musk Twitter file dump? Why isn\u2019t the mainstream media covering this explosive st\u2026 https://t.co/OosZecdbsS"
        }, 
        "1603388703178719236": {
          "favorites": 1354, 
          "name": "Giuseppe Conte", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504008089187590145/djo-mziu_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 302, 
          "text": "Lo Zen \u00e8 uno dei quartieri pi\u00f9 difficili di Palermo, uno dei tanti luoghi di Italia dove la fragilit\u00e0 sociale ha me\u2026 https://t.co/ZHkyxIdgYR"
        }, 
        "1603526813413777418": {
          "favorites": 669, 
          "name": "Jacqueline Fowks", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603716233173635072/BmVAv-3N_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 352, 
          "text": "El resguardo de infraestructura -como el aeropuerto de Huamanga, que estaba cerrado, no estaba operando- no justifi\u2026 https://t.co/1a2ZUa2fYU"
        }, 
        "1603556769166417920": {
          "favorites": 932, 
          "name": "Adam Parkhomenko", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508644868041682948/jemTr_t0_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1603586892267933701": {
              "favorites": 255, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508644868041682948/jemTr_t0_normal.jpg", 
              "profile_name": "Adam Parkhomenko", 
              "retweet": 51, 
              "text": "Find me here: https://t.co/4mPNYngkg0"
            }, 
            "1603592247693426690": {
              "favorites": 530, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508644868041682948/jemTr_t0_normal.jpg", 
              "profile_name": "Adam Parkhomenko", 
              "retweet": 75, 
              "text": "I will keep posting updates on the fall of Tesla elsewhere if I get kicked off. You can find me here: https://t.co/4mPNYnfMqs"
            }, 
            "1603787585993801735": {
              "favorites": 168, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508644868041682948/jemTr_t0_normal.jpg", 
              "profile_name": "Adam Parkhomenko", 
              "retweet": 28, 
              "text": "You can find me here: https://t.co/4mPNYnfMqs"
            }
          }, 
          "retweet": 271, 
          "text": "Instagram: @AdamParkhomenko\nPost: https://t.co/BkvbaYAg5B\nTikTok: @AdamParkhomenko\nMastodon: @AdamParkhomenko\nFaceb\u2026 https://t.co/wn2Iie8rDE"
        }, 
        "1603570612961792000": {
          "favorites": 1974, 
          "name": "The Dodo", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542905116168056832/3QZfoNql_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 182, 
          "text": "Pittie who had his head stuck in a jug for over a week gives his mom kisses every time she feeds him \ud83d\udc99 \n\nSpecial th\u2026 https://t.co/x6oWXV1Ees"
        }, 
        "1603586170486546432": {
          "favorites": 5581, 
          "name": "News5", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395577754511237121/LMCpXJaq_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1836, 
          "text": "\"DISTRACTED NA NAMAN TAYO\"\n\nIkinadismaya ni Sen. Risa Hontiveros ang pag-certify as urgent ni Pres. Bongbong Marcos\u2026 https://t.co/F3R43s3Apq"
        }, 
        "1603614308407336967": {
          "favorites": 199, 
          "name": "Ashish Sood", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1571763836163887104/t2B_Ip4x_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 59, 
          "text": "\u0906\u092a\u0928 \u0926\u0947\u0936 \u0915\u0947 \u0917\u0943\u0939 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0936\u094d\u0930\u0940 @AmitShah \u091c\u0940 \u0906\u091c 3 \u092c\u091c\u0947 \u092c\u0928\u093e\u0930\u0938 \u092e\u0947\u0902 '\u0915\u093e\u0936\u0940 \u0924\u092e\u093f\u0932 \u0938\u0902\u0917\u092e\u092e\u094d' \u0915\u0947 \u0938\u092e\u093e\u092a\u0928 \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f\u0915\u094d\u0930\u092e \u0915\u0947 \u0938\u0902\u092c\u094b\u0927\u093f\u0924 \u0915\u0930\u093f\u0939\u0947\u0902\u0964\u2026 https://t.co/Uw8dgwZNju"
        }, 
        "1603616408818032640": {
          "favorites": 179, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 220, 
          "text": "\ud83d\udce2 \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e32\u0e28\u0e23\u0e32\u0e22\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e39\u0e1b\u0e42\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e25\u0e2d\u0e22\u0e14\u0e4c\u0e2b\u0e19\u0e38\u0e48\u0e21\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e08\u0e33\u0e19\u0e27\u0e19 10 \u0e17\u0e48\u0e32\u0e19\u0e08\u0e32\u0e01\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21 \"#GrabPay \u0e40\u0e1b\u0e22\u0e4c \u0e40\u0e1b\u0e22\u0e4c \u0e40\u0e1b\u0e22\u0e4c\"\n\n\ud83d\udc9a\u0e02\u0e2d\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e22\u0e34\u0e19\u0e14\u0e35\u0e01\u0e31\u2026 https://t.co/PBCMRHgVWA"
        }, 
        "1603624792397168644": {
          "favorites": 33, 
          "name": "24 Horas", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366012540216610816/4xICB7Sa_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 46, 
          "text": "\ud83c\udf03 #MedianocheTVN | Gobierno confirma que el TAG subir\u00e1 6,7% en enero\n\n\ud83d\udce1 Sigue la se\u00f1al en vivo \u27a1\u2026 https://t.co/EyA61CsSEL"
        }, 
        "1603630713177198593": {
          "favorites": 71, 
          "name": "KingPowerOfficial", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590851671630176257/pviFFx1r_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 66, 
          "text": "\u0e2a\u0e35\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e15\u0e31\u0e27 \u0e04\u0e34\u0e07 \u0e40\u0e1e\u0e32\u0e40\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e21\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e04\u0e23 \n\u0e41\u0e25\u0e19\u0e14\u0e4c\u0e21\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e01\u0e40\u0e14\u0e2a\u0e15\u0e34\u0e40\u0e19\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e19\u0e01\u0e25\u0e32\u0e07\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e40\u0e17\u0e1e  \n\u0e15\u0e2d\u0e1a\u0e17\u0e38\u0e01\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u0e2a\u0e44\u0e15\u0e25\u0e4c \u0e02\u0e2d\u0e07\u0e17\u0e38\u0e01\u0e04\u0e19\nEAT . PLAY . STAY\u2026 https://t.co/lvLiQf1lxx"
        }, 
        "1603636287709122560": {
          "favorites": 234, 
          "name": "Nigerian Army", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519809581257478146/0-QPm-TZ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 54, 
          "text": "ARMY COUNCIL RATIFIES ELEVATION OF SENIOR OFFICERS\nIn recognition of their meritorious service to the nation, the A\u2026 https://t.co/vkOGZm42PO"
        }, 
        "1603638762977755144": {
          "favorites": 110, 
          "name": "Omoyele Sowore", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506900426502905858/dhIhqNzt_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 41, 
          "text": "WATCH MY INTERVIEW ON Brekete Family HERE: https://t.co/YQpCjBv7Rx"
        }, 
        "1603638916652838913": {
          "favorites": 764, 
          "name": "SMTOWN Indonesia", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100927655610744832/D4iRym3b_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 178, 
          "text": "SUPER JUNIOR Duduki \u2018Top Album\u2019 iTunes di 21 Negara\n\nCek info lengkap di Official Facebook SMTOWN Indonesia\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/YeLzY8W1x2"
        }, 
        "1603640365428244481": {
          "favorites": 1282, 
          "name": "SMTOWN Indonesia", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100927655610744832/D4iRym3b_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 259, 
          "text": "NCT DREAM Rilis Winter Special Mini-Album \u2018Candy\u2019 Sore Ini\n\nCek info lengkap di Official Facebook SMTOWN Indonesia\u2026 https://t.co/9OfqY24Hxg"
        }, 
        "1603643990464532481": {
          "favorites": 201, 
          "name": "SM True", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093456621932503041/xWi5ewdL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 375, 
          "text": "\ud83d\udc99 SUPER JUNIOR \u0e04\u0e23\u0e2d\u0e07\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e14\u0e31\u0e1a 1 \u0e1a\u0e19\u0e0a\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e15 Top Albums \u0e02\u0e2d\u0e07 iTunes \u0e43\u0e19 21 \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e17\u0e31\u0e48\u0e27\u0e42\u0e25\u0e01 \u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e1a\u0e31\u0e49\u0e21\u0e40\u0e15\u0e47\u0e21\u0e0a\u0e38\u0e14\u0e17\u0e35\u0e48 11 Vol.2 \u2018The R\u2026 https://t.co/zoyN72PWJd"
        }, 
        "1603647032601755648": {
          "favorites": 7461, 
          "name": "Engfa Waraha", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596480409537167360/CtNtebr3_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2967, 
          "text": "\u0e04\u0e16\u0e01\u0e47\u0e21\u0e32\u0e14\u0e34 \ud83e\udd0d\n\nhttps://t.co/b5mpGGVJd8\n\n #ENGFAxPanaceeSkin"
        }, 
        "1603661040369012737": {
          "favorites": 272, 
          "name": "SM True", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093456621932503041/xWi5ewdL_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 685, 
          "text": "\ud83c\udf6c \u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22 16.00 \u0e19. \u0e21\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e1f\u0e31\u0e07\u0e21\u0e34\u0e19\u0e34\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e1a\u0e31\u0e49\u0e21\u0e1e\u0e34\u0e40\u0e28\u0e29\u0e24\u0e14\u0e39\u0e2b\u0e19\u0e32\u0e27\u0e41\u0e25\u0e30 MV \u2018Candy\u2019 \u0e02\u0e2d\u0e07 NCT DREAM \ud83d\udc9a\n\nhttps://t.co/EOBP8ESWQI\n\n\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/sLP0PhcIoG"
        }, 
        "1603680663110287360": {
          "favorites": 1534, 
          "name": "MEMINDY", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1600179098214895616/ZH7XDLL3_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 541, 
          "text": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e32\u0e28\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e42\u0e0a\u0e04\u0e14\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a Fan Benefit \u0e43\u0e19\u0e07\u0e32\u0e19 Seasons of Love in The Air Fan Meeting in Bangkok\n\n\u0e40\u0e0a\u0e47\u0e01\u0e2a\u0e34\u0e17\u0e18\u0e34\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e46 \u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e32\u0e07\u2026 https://t.co/UHR7uVEsMb"
        }, 
        "1603691410208669696": {
          "favorites": 255, 
          "name": "BNK48", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422908801166962698/n6bV6uEO_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 235, 
          "text": "\ud83c\udfaeWeekly Schedule : 19-25 DECEMBER 2022\ud83d\udc7e \n\u0e1e\u0e1a\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e32 Caster \u0e44\u0e14\u0e49\u0e15\u0e32\u0e21\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e01\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e25\u0e22 \n\n\u0e01\u0e14 Like \u0e01\u0e14 Follow \u0e01\u0e31\u0e19\u0e40\u0e2d\u0e32\u0e44\u2026 https://t.co/gA956UoepR"
        }, 
        "1603691411089637377": {
          "favorites": 351, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 399, 
          "text": "\u0e2d\u0e35\u0e01 2 \u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19! \u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e25\u0e37\u0e21\u0e19\u0e31\u0e14\u0e01\u0e31\u0e1a #\u0e2b\u0e22\u0e34\u0e48\u0e19\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e19\u0e49\u0e32 \ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udccc Grab Happiness Celebration Live with YinWar\n\u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 18 \u0e18.\u0e04. 256\u2026 https://t.co/cgA0nHQHfU"
        }, 
        "1603691478265475074": {
          "favorites": 254625, 
          "name": "BTS_official", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590721340772093952/hlqcqI5d_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 81363, 
          "text": "RM \u2018Indigo\u2019 Live Performance Photo Sketch\n@ (https://t.co/N0uyKbPLQc)\n@ (https://t.co/WvgwcKjP2Y)\n\n#RM #Indigo\u2026 https://t.co/vEx4FTMr4x"
        }, 
        "1603720650706690048": {
          "favorites": 5664, 
          "name": "Samajwadi Party", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/700558268607803392/C3u35d3a_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 471, 
          "text": "\u0938\u092e\u093e\u091c\u0935\u093e\u0926\u0940 \u092a\u093e\u0930\u094d\u091f\u0940 \u0915\u0947 \u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940\u092f \u0905\u0927\u094d\u092f\u0915\u094d\u0937 \u090f\u0935\u0902 \u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092e\u0941\u0916\u094d\u092f\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0936\u094d\u0930\u0940 \u0905\u0916\u093f\u0932\u0947\u0936 \u092f\u093e\u0926\u0935 \u0915\u0947 \u0938\u092e\u0915\u094d\u0937 \u0906\u091c \u092c\u0926\u093e\u092f\u0942\u0902 \u0915\u0947 \u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u0935\u093f\u0927\u093e\u092f\u0915 \u0936\u094d\u0930\u0940\u2026 https://t.co/VU1tLOzVeH"
        }, 
        "1603759944486252544": {
          "favorites": 4878, 
          "name": "Ciro G\u00f3mez Leyva", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386837387075010560/0N_PYxle_normal.png", 
          "quoted_tweets": {
            "1604081837520916481": {
              "favorites": 32, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002671306708586496/SWdwSXaE_normal.jpg", 
              "profile_name": "Julio Ernesto Lopez", 
              "retweet": 6, 
              "text": "Por mostrar estas imagenes\natentaron contra la vida de Ciro, sino fuera por el blindaje de su camioneta hoy no esta\u2026 https://t.co/QvmRE6FY4x"
            }
          }, 
          "retweet": 1205, 
          "text": "\"Ven\u00eda un coche delante de m\u00ed muy lento. En ese momento escuch\u00e9 dos disparos en seco. Volteo y veo a una persona di\u2026 https://t.co/6Qd2MD2URT"
        }, 
        "1603766902290911233": {
          "favorites": 537, 
          "name": "ShopTo", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1602998476446601222/ppnyOo96_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 488, 
          "text": "#CHRISTMAS #COMPETITION\nWIN \u00a3100 #SHOPTO #GIFTCARD !\nIn 5 easy steps:\n1. Like this post\n2. Comment\n3. Share\n4. Foll\u2026 https://t.co/OtT7Gj1QzA"
        }, 
        "1603767200124477441": {
          "favorites": 491, 
          "name": "Jacqueline Fowks", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603716233173635072/BmVAv-3N_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 333, 
          "text": "Otro adolescente muerto durante represi\u00f3n de protestas, en este caso, en la selva central. Una veintena de v\u00edctimas\u2026 https://t.co/gsyHrDuZqF"
        }, 
        "1603772675276435457": {
          "favorites": 675, 
          "name": "World Music Awards", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067055979022422017/DhH2yiFc_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 503, 
          "text": "Korean Superstar Group #NCTDREAM are back with a bang as their new special mini album #Candy tops iTunes all around\u2026 https://t.co/j9RNM96pHC"
        }, 
        "1603785175720022018": {
          "favorites": 529, 
          "name": "IndiaToday", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395253672678809601/s-kiJ9xn_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 187, 
          "text": "Which is the real BJP in Rajasthan, asks @Pawankhera\n\nFull Show: https://t.co/Ls1Yw0eCX2\n\nWatch #NewsToday with\u2026 https://t.co/tKEKFTd6Oy"
        }, 
        "1603804649726754816": {
          "favorites": 208, 
          "name": "Gobierno del Estado de M\u00e9xico", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587466305812037632/7mwQwSQd_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 129, 
          "text": "Vive la magia de la Navidad y comparte tus momentos favoritos, utilizando el filtro conmemorativo de las fiestas de\u2026 https://t.co/DeJ4ncu9Ri"
        }, 
        "1603841132659724291": {
          "favorites": 126, 
          "name": "Prof Michael E. Mann", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296497451839430657/nEvcmwf5_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 32, 
          "text": "You can find me at:\nPost: https://t.co/KH6DvlfKou\nMastodon: @MichaelEMann@fediscience.org\nFacebook:\u2026 https://t.co/csBGwz8AZs"
        }, 
        "1603857020544770058": {
          "favorites": 820, 
          "name": "Andrew MacGregor Marshall", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427887418808676352/BeeRb10W_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 789, 
          "text": "\u26a0\ufe0f UPDATE \u2014 Here is the latest on what we know so far about the death of Princess Bajrakitiyabha on Wednesday and w\u2026 https://t.co/y3ls6AtaKR"
        }, 
        "1603857323872641030": {
          "favorites": 389, 
          "name": "\u0645\u062f\u064a\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268065950307438592/OHW2DLLV_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 51, 
          "text": "\u0627\u0644\u0627\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 : \n\n** \u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0623\u0645\u0646\u064a \u0643\u062b\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0644\u0636\u0645\u0627\u0646 \u0625\u0646\u0641\u0627\u0630 \u0633\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0637\u0646\u064a\u0646.\n\n\u0644\u0644\u062a\u0641\u0627\u0635\u2026 https://t.co/07uMeSWFpW"
        }, 
        "1603858043862544385": {
          "favorites": 776, 
          "name": "Adanech Abiebie", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1552939331454701570/DaW102vg_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 269, 
          "text": "\u1260\u12a8\u1270\u121b\u127d\u1295 \u12e8\u1230\u12cd \u1270\u12ae\u122d \u12e8\u120d\u121b\u1275 \u1235\u122b\u12ce\u127d \u12d9\u122d\u12eb \u1260\u1240\u1295 \u12a5\u1235\u12a8 \u12a0\u1295\u12f5 \u121a\u120a\u12ec\u1295 \u12f3\u1266 \u121b\u121d\u1228\u1275 \u12e8\u121a\u127d\u120d \u12e8\u12f3\u1266 \u134b\u1265\u122a\u12ab \u12a8\u1260\u130e \u134d\u1243\u12f0\u129b \u12e8\u130d\u120d \u1263\u1208\u1203\u1265\u1275 \u1202\u121b \u121b\u1291\u134b\u12ad\u1278\u122a\u1295\u130d \u1352\u12a4\u120d\u1232 \u130b\u122d \u1260\u1275\u1265\u1265\u122d \u1270\u1308\u2026 https://t.co/5cHZetd1GY"
        }, 
        "1603864393657327623": {
          "favorites": 248, 
          "name": "24 Horas", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366012540216610816/4xICB7Sa_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 21, 
          "text": "\u2b55 #AHORA24H |   Presidente @gabrielboric realiza sobrevuelo por zona afectada por incendios forestales.\n\nEn vivo po\u2026 https://t.co/bXC13ALCnR"
        }, 
        "1603877150872018951": {
          "favorites": 455, 
          "name": "Alejandra Del Moral", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343667905045491713/0QZUawFp_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 170, 
          "text": "\u00a1Hoy comenzamos la defensa de nuestra tierra! Acomp\u00e1\u00f1enme en punto de las 6 de la tarde. Vamos con todo por nuestro\u2026 https://t.co/PxfhjzqIyt"
        }, 
        "1603918149010817025": {
          "favorites": 1536, 
          "name": "The Lincoln Project", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587531150280597504/rFH5AODJ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 465, 
          "text": "The fight to defend democracy continues. Follow us\ud83d\udc47\n\nPOST: https://t.co/gGKsG94BDt\nINSTAGRAM:\u2026 https://t.co/CZck45riZB"
        }, 
        "1603931899810004994": {
          "favorites": 25016, 
          "name": "John Carmack", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1560764938083352577/B1X3m4NN_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1603960583103070208": {
              "favorites": 408, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429844150216704000/AD6ufcme_normal.jpg", 
              "profile_name": "Ed Boon", 
              "retweet": 29, 
              "text": "This ain\u2019t gonna help the stock. https://t.co/20XcwpL5y4"
            }
          }, 
          "retweet": 3105, 
          "text": "I resigned from Meta, and my internal post got leaked to the press, resulting in some fragmented quotes.  Here is t\u2026 https://t.co/EjTTmgcyu1"
        }, 
        "1603961299943231489": {
          "favorites": 885, 
          "name": "World Music Awards", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067055979022422017/DhH2yiFc_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 567, 
          "text": "Korean Superstar Group #NCTDREAM are back with a bang as their new special mini album #Candy lands atop the Worldwi\u2026 https://t.co/jIZtSVeD1e"
        }, 
        "1603966808369033216": {
          "favorites": 141, 
          "name": "CMO Chhattisgarh", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1564964881144872961/HeOf53zn_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 88, 
          "text": "\u092e\u0941\u0916\u094d\u092f\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0936\u094d\u0930\u0940 @bhupeshbaghel \u0906\u091c \u0938\u0941\u092c\u0939 11:00 \u092c\u091c\u0947 \u0930\u093e\u091c\u094d\u092f \u0938\u0930\u0915\u093e\u0930 \u0915\u0947 \u091a\u093e\u0930 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u092a\u0942\u0930\u094d\u0923 \u0939\u094b\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0905\u0935\u0938\u0930 \u092a\u0930 \u0906\u092f\u094b\u091c\u093f\u0924 \u091b\u0924\u094d\u0924\u0940\u0938\u0917\u0922\u093c \u0917\u094c\u2026 https://t.co/JlAY36GXjP"
        }, 
        "1603978804414001152": {
          "favorites": 6489, 
          "name": "NEWSMAX", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394735604269817857/AXKKo6XT_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 813, 
          "text": "TRUMP: \"If we don't have free speech, then we just don't have a free country.\" https://t.co/VugVw3THfs https://t.co/9IL8Bs4YfF"
        }, 
        "1603992731453251584": {
          "favorites": 285, 
          "name": "THE STANDARD", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1580004541806051328/tXSTp3Ke_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1279, 
          "text": "\u0e41\u0e16\u0e25\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e2a\u0e33\u0e19\u0e31\u0e01\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e43\u0e19\u0e2b\u0e25\u0e27\u0e07 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e34\u0e19\u0e35 \u0e17\u0e23\u0e07\u0e15\u0e34\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14\n\n\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 (17 \u0e18\u0e31\u0e19\u0e27\u0e32\u0e04\u0e21) \u0e2a\u0e33\u0e19\u0e31\u0e01\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e27\u0e31\u0e07\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e41\u0e16\u0e25\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u2026 https://t.co/cyxct82cHl"
        }, 
        "1603995363186159616": {
          "favorites": 40, 
          "name": "The MATTER", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230354555797409792/Y0607oxj_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 382, 
          "text": "\u0e41\u0e16\u0e25\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e2a\u0e33\u0e19\u0e31\u0e01\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07 \u0e1e\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e32\u0e17\u0e2a\u0e21\u0e40\u0e14\u0e47\u0e08\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e40\u0e08\u0e49\u0e32\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e2b\u0e31\u0e27 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e2a\u0e21\u0e40\u0e14\u0e47\u0e08\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e19\u0e32\u0e07\u0e40\u0e08\u0e49\u0e32 \u0e2f \u0e1e\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e23\u0e21\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e34\u0e19\u0e35 \u0e17\u0e23\u0e07\u0e15\u0e34\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e44\u0e27\u0e23\u0e31\u0e2a\u0e42\u0e04\u0e42\u0e23\u0e19\u0e32\u2026 https://t.co/CRR846yUFe"
        }, 
        "1604021304084299776": {
          "favorites": 5320, 
          "name": "Engfa Waraha", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596480409537167360/CtNtebr3_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2230, 
          "text": "\u0e21\u0e32\u0e40\u0e25\u0e22\nhttps://t.co/Tux78otSqf\n\n #DalySunScreenxENGLOT"
        }, 
        "1604045463161901058": {
          "favorites": 2461, 
          "name": "D\u00e9ia Freitas", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503375921444757511/bGJSY8y5_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 449, 
          "text": "se deixo um cachorro meu num hotelzinho pet pra viajar, deixam ele fugir e s\u00f3 me avisam na volta da minha viagem, e\u2026 https://t.co/fSB36yoJPn"
        }, 
        "1604054294365347841": {
          "favorites": 1040, 
          "name": "BRANDNEW MUSIC", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1472365454/_______normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 396, 
          "text": "BRANDNEW YEAR 2022 'HUGS' BEHIND PHOTO\n\nAB6IX (https://t.co/zSvM3cCc8a)\nBDC (https://t.co/TDE2V5lB1k)\nYOUNITE (\u2026 https://t.co/4LajolK258"
        }, 
        "1604088115580534784": {
          "favorites": 117, 
          "name": "BlackBox - \u0627\u0644\u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0648\u062f", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331931923212537860/rNi4RAFX_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 111, 
          "text": "\u26bd\ufe0f \u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u062d\u0633\u0627\u0628 \u0641\u064a\u0633\u0628\u0648\u0643 : https://t.co/Uq7oAi6KQX\n\u26bd\ufe0f \u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u062d\u0633\u0627\u0628 \u0627\u0646\u0633\u062a\u062c\u0631\u0627\u0645  :  https://t.co/Q9u6WhqLoM\n\u26bd\ufe0f \u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u062d\u0633\u0627\u0628\u2026 https://t.co/GXyUqR7ZPs"
        }, 
        "1604121019345772544": {
          "favorites": 608, 
          "name": "NTV Telugu", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902853206094385153/zGWCBDgH_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 144, 
          "text": "\u0c32\u0c3e\u0c38\u0c4d\u0c1f\u0c4d \u0c07\u0c2f\u0c30\u0c4d \u0c0e\u0c15\u0c4d\u0c15\u0c41\u0c35 \u0c38\u0c02\u0c2a\u0c3e\u0c26\u0c3f\u0c02\u0c1a\u0c3f\u0c28 \u0c39\u0c40\u0c30\u0c4b \u0c15\u0c33\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c23\u0c4d \u0c2c\u0c3e\u0c2c\u0c41..\u0c15\u0c3e\u0c28\u0c40 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c38\u0c4d\u0c24\u0c41\u0c24\u0c02 \u0c24\u0c28 \u0c26\u0c17\u0c4d\u0c17\u0c30 \u0c2a\u0c48\u0c38\u0c3e \u0c32\u0c47\u0c26\u0c41.. : Pawan Kalyan\n\nFull Video&gt;&gt;&gt;\u2026 https://t.co/thamdh95Vu"
        }, 
        "1604130462053502976": {
          "favorites": 667, 
          "name": "Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291486036451905537/oSbIRSVN_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 88, 
          "text": "#Ahora\ud83d\udea8 | Nuestro comandante general PNP, Ra\u00fal Alfaro Alvarado, informa el balance de la situaci\u00f3n del pa\u00eds, tras l\u2026 https://t.co/QruMyYzQw0"
        }, 
        "1604134851279347718": {
          "favorites": 163, 
          "name": "IndiaToday", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395253672678809601/s-kiJ9xn_normal.png", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 106, 
          "text": "#StateOfStates 2022 | Tamil Nadu is Best Performing Big State. @rajchengappa speaks to CM @mkstalin about the mantr\u2026 https://t.co/U425md89x0"
        }, 
        "1604137671357759489": {
          "favorites": 678, 
          "name": "Yogi Adityanath Office", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585267943012589573/P9dxdEoz_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 140, 
          "text": "\u092e\u0941\u0916\u094d\u092f\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0936\u094d\u0930\u0940 @myogiadityanath \u091c\u0940 \u092e\u0939\u093e\u0930\u093e\u091c \u0915\u0932 \u091c\u0928\u092a\u0926 \u0932\u0916\u0928\u090a \u092e\u0947\u0902 '\u092e\u093f\u0936\u0928 \u0930\u094b\u091c\u0917\u093e\u0930' \u090f\u0935\u0902 '\u091f\u0942\u0930\u093f\u091c\u094d\u092e \u0915\u0949\u0928\u094d\u0915\u094d\u0932\u0947\u0935- 2022' \u0915\u0947 \u0905\u0902\u0924\u0930\u094d\u0917\u0924\u2026 https://t.co/JCliJ9dBJJ"
        }, 
        "1604140030804500483": {
          "favorites": 263, 
          "name": "MoVimento 5 Stelle", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422681750359224329/dpoqgDxm_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 111, 
          "text": "In commissione Bilancio la maggioranza che sostiene un Governo di pseudo-patrioti ha bocciato il nostro emendamento\u2026 https://t.co/RFQd7rIxqo"
        }, 
        "1604148164939825157": {
          "favorites": 192, 
          "name": "narendramodi_in", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2548637061/5xk4yfopm3b80c9pdp9l_normal.jpeg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 83, 
          "text": "Tomorrow, on 18th December, PM @narendramodi will visit Shillong in Meghalaya!\n\nWatch LIVE \ud83d\udd34\n\nOn YouTube \u25b6\ufe0f\u2026 https://t.co/pwqN2RFBd9"
        }, 
        "1604159743404146689": {
          "favorites": 648, 
          "name": "BJP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1566779451572383749/SNvXtQQh_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 309, 
          "text": "Prime Minister Shri @narendramodi\u2019s Public Programmes in Meghalaya and Tripura on December 18, 2022. \n\nWatch live:\u2026 https://t.co/DUkgHNDbxb"
        }, 
        "1604163239100968960": {
          "favorites": 504, 
          "name": "Shivraj Singh Chouhan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581919274817687555/9hz-h5xZ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 321, 
          "text": "\u0907\u0902\u0926\u094c\u0930 \u092a\u0932\u0915 \u092a\u093e\u0935\u0921\u0947 \u092c\u093f\u091b\u093e \u0915\u0930 \u0905\u092a\u0928\u0947 NRI \u092c\u0939\u0928\u094b\u0902 \u0914\u0930 \u092d\u093e\u0907\u092f\u094b\u0902  \u0915\u0947 \u0938\u094d\u0935\u093e\u0917\u0924 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0924\u0948\u092f\u093e\u0930 \u0939\u0948\u0964 \u0932\u0947\u0915\u093f\u0928 \u0906\u092a \u092e\u0947\u0939\u092e\u093e\u0928 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u092e\u0947\u091c\u092c\u093e\u0928 \u0939\u0948\u0902\u0964 \u0915\u0941\u091b\u2026 https://t.co/6bErW6aRjY"
        }, 
        "1604179117255135233": {
          "favorites": 436, 
          "name": "\u05de\u05d9\u05e7\u05d9 \u05e8\u05d5\u05d6\u05e0\u05d8\u05dc", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/889191618544357378/FqWSUiDJ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 38, 
          "text": "\u05e9\u05d1\u05d5\u05e2 \u05d8\u05d5\u05d1 \u05dc\u05db\u05d5\u05dc\u05dd.\n\u05d0\u05ea\u05de\u05d5\u05dc \u05e9\u05d5\u05d3\u05e8\u05d4 \u05db\u05ea\u05d1\u05d4 \u05e9\u05d7\u05e9\u05d5\u05d1\u05d4 \u05dc\u05d9 \u05d1\u05d0\u05d5\u05e4\u05df \u05d0\u05d9\u05e9\u05d9, \u05db\u05ea\u05d1\u05d4 \u05e9\u05d4\u05ea\u05e2\u05e1\u05e7\u05d4 \u05d1\u05de\u05d0\u05d1\u05e7 \u05d4\u05d0\u05d7\u05e8\u05d5\u05df, \u05d5\u05d4\u05db\u05d9 \u05d7\u05e9\u05d5\u05d1 \u05e9\u05dc\u05d9: \u05d9\u05dd \u05d4\u05de\u05dc\u05d7.\n\u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05d6\u05de\u05d9\u05df\u2026 https://t.co/u6vdMWE5b2"
        }, 
        "1604298431383601152": {
          "favorites": 434, 
          "name": "Jacqueline Fowks", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603716233173635072/BmVAv-3N_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1604302647791562752": {
              "favorites": 309, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507074228167794689/VtGgVBZP_normal.jpg", 
              "profile_name": "Dr. Jo-Marie Burt", 
              "retweet": 163, 
              "text": "#Peru La violencia estatal hacia los manifestantes civiles es completamente inaceptable. El gobierno prometi\u00f3 paz p\u2026 https://t.co/LlEVhECeBW"
            }
          }, 
          "retweet": 349, 
          "text": "V\u00eddeo de los disparos del Ej\u00e9rcito contra civiles en el distrito amaz\u00f3nico de Huipoca (Ucayali) #CrisisEnElPer\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/QeOURHS5Vx"
        }, 
        "1604313253206560768": {
          "favorites": 427, 
          "name": "iLawFX", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417347047879970817/PsoMySIQ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 413, 
          "text": "\u0e40\u0e01\u0e47\u0e17 \u0e42\u0e2a\u0e20\u0e13 \u0e41\u0e25\u0e30 \u0e43\u0e1a\u0e1b\u0e2d \u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e1b\u0e28\u0e32\u0e25\u0e2d\u0e32\u0e0d\u0e32 \u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e15\u0e48\u0e2a\u0e27\u0e19\u0e25\u0e38\u0e49\u0e19\u0e27\u0e48\u0e32\u0e08\u0e30\u0e16\u0e39\u0e01\u0e16\u0e2d\u0e19\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e31\u0e19\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e44\u0e21\u0e48 \u0e43\u0e19\u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 19 \u0e18\u0e31\u0e19\u0e27\u0e32\u0e04\u0e21 2565 \u0e40\u0e27\u0e25\u0e32 13.00 \n\n\u0e01\u0e32\u0e23\u0e44\u2026 https://t.co/IBoPu30ZPf"
        }, 
        "1604322584497389569": {
          "favorites": 126, 
          "name": "AAP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1600104912289157120/tZ45cRFY_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 74, 
          "text": "AAP National Convenor and Hon'ble CM of Delhi, Shri @ArvindKejriwal will address the National Council Meet of Aam A\u2026 https://t.co/nIeFF8NkmG"
        }, 
        "1604341250202767363": {
          "favorites": 431, 
          "name": "Club Tigres Oficial \ud83d\udc2f", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1598109705100005381/2jaJMrk3_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 48, 
          "text": "84\u2019 \u23f1 | TIG 1\ufe0f\u20e3 - 0\ufe0f\u20e3 ATL | \u00a1Goooooooooooolazo y nos vamos arriba en el marcador!\n\nEn vivo \ud83d\udc49\u2026 https://t.co/3dAkzPy7Lx"
        }, 
        "1604343279406964736": {
          "favorites": 371, 
          "name": "Club Tigres Oficial \ud83d\udc2f", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1598109705100005381/2jaJMrk3_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 30, 
          "text": "90+2\u2019 \u23f1 | TIG 1\ufe0f\u20e3 - 0\ufe0f\u20e3 ATL | Gignac con el remate de tijera y a nada del segundo.\n\nEn vivo \ud83d\udc49\u2026 https://t.co/qqyS9K56VF"
        }, 
        "1604358396064411649": {
          "favorites": 199, 
          "name": "VD Sharma", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581885067257081856/vb-PdPG9_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 168, 
          "text": "LIVE : \u0915\u091f\u0928\u0940 \u092e\u0947\u0902 \u0932\u0918\u0941 \u0909\u0926\u094d\u092f\u094b\u0917 \u092d\u093e\u0930\u0924\u0940 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e \u0906\u092f\u094b\u091c\u093f\u0924 \u0907\u0902\u0921\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u093f\u092f\u0932 \u0915\u0949\u0928\u094d\u0915\u094d\u0932\u0947\u0935 (\u0915\u094d\u0937\u0947\u0924\u094d\u0930\u0940\u092f \u0938\u092e\u094d\u092e\u0947\u0932\u0928)\u0964\n\nhttps://t.co/J4UrDofjLI"
        }, 
        "1604361323227201537": {
          "favorites": 308, 
          "name": "Sanjay Kumar Jha", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521303980965769216/sryDxhYe_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 157, 
          "text": "#LIVE: \u0906\u091c \u0915\u0932\u093f\u0917\u093e\u0902\u0935 (\u0938\u093f\u0902\u0918\u0935\u093e\u0930\u093e, \u0926\u0930\u092d\u0902\u0917\u093e) \u092e\u0947\u0902 \u0906\u092f\u094b\u091c\u093f\u0924 \u0905\u092d\u093f\u0928\u0902\u0926\u0928 \u0938\u092e\u093e\u0930\u094b\u0939 \u0915\u094b \u0938\u0902\u092c\u094b\u0927\u093f\u0924 \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0941\u090f \u0915\u094d\u0937\u0947\u0924\u094d\u0930\u0939\u093f\u0924 \u090f\u0935\u0902 \u091c\u0928\u0939\u093f\u0924 \u0915\u0947 \u0915\u0908 \u092e\u0939\u0924\u094d\u0935\u2026 https://t.co/X36pEKSPhE"
        }, 
        "1604365513857335296": {
          "favorites": 74, 
          "name": "PIB India", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1567083636842975232/Tir3k32B_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 26, 
          "text": "\ud83d\udce1LIVE Now\n\nPM @narendramodi lays foundation stone/ inaugurates/ dedicates various Projects at Shillong\n\nWatch on \ud83d\udcfa\u2026 https://t.co/T2zWOb66Oz"
        }, 
        "1604366821737385984": {
          "favorites": 554, 
          "name": "Angat Buhay", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1541255133933162496/C_QhF45h_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 57, 
          "text": "Muli tayong magsama-sama para manalangin at ipagdiwang ang diwa ng kapaskuhan sa #PaskoNgPagasa: Virtual\u2026 https://t.co/vteYaGk1uR"
        }, 
        "1604370882616446977": {
          "favorites": 417, 
          "name": "realme", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1601873450993586176/ypXs3FU4_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 124, 
          "text": "We'll be giving out a total of 10 #realme\ud83d\udcf1, exclusive Xmas merch, and AIoT devices during our #realmeGoldenXmas Gif\u2026 https://t.co/XnQFlVG3zr"
        }, 
        "1604372869965815809": {
          "favorites": 22, 
          "name": "Muhammad Ibrahim", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1602083119762477056/GDpsMCeK_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 15, 
          "text": "Pakistan\u2019s eminent scholar and Chairman of the @hecpkofficial Prof Dr  @MAhmedHEC has talked to @academiamag exclus\u2026 https://t.co/XzoJz60rON"
        }, 
        "1604383235235909632": {
          "favorites": 204, 
          "name": "Naveen Ganglani", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1599703418926350336/leBvu6wf_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 24, 
          "text": "A massive thank you to everyone who watched my interview with Zav Lucero. \n\nYou can now listen/watch through differ\u2026 https://t.co/bzpjvCDR6W"
        }, 
        "1604390002414141442": {
          "favorites": 239, 
          "name": "narendramodi_in", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2548637061/5xk4yfopm3b80c9pdp9l_normal.jpeg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 98, 
          "text": "After launching development initiatives in Meghalaya, PM @narendramodi is visiting Agartala in Tripura.\n\nTrack LIVE\u2026 https://t.co/FiRRvkZqhf"
        }, 
        "1604391001539297280": {
          "favorites": 586, 
          "name": "Shivraj Singh Chouhan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581919274817687555/9hz-h5xZ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 305, 
          "text": "\u092e\u093e\u092b\u093f\u092f\u093e\u0913\u0902 \u0938\u0947 21000 \u090f\u0915\u0921\u093c \u091c\u092e\u0940\u0928 \u091b\u0941\u0921\u093c\u093e\u0908 \u0939\u0948\u0964 \u0907\u0938 \u092a\u0930 \u0917\u0930\u0940\u092c\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u0906\u0935\u093e\u0938 \u092c\u0928\u093e\u092f\u0947\u0902\u0917\u0947\u0964 \n\n\u092d\u094b\u092a\u093e\u0932 \u0915\u0947 \u0928\u0940\u0932\u092c\u0921\u093c \u092e\u0947\u0902 \u20b9215 \u0915\u0930\u094b\u0921\u093c \u0915\u0947 \u0935\u093f\u092d\u093f\u0928\u094d\u0928\u2026 https://t.co/4YBkluOCc4"
        }, 
        "1604393540192460800": {
          "favorites": 9208, 
          "name": "NEWSMAX", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394735604269817857/AXKKo6XT_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1159, 
          "text": "TRUMP: \"If we don't have free speech, then we just don't have a free country.\" https://t.co/ap79ywL4Gb https://t.co/0uxovCfI9p"
        }, 
        "1604438458659131392": {
          "favorites": 274, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 398, 
          "text": "\u201cGrab Happiness Celebration Live with YinWar\u201d \u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 \u0e40\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e32\u0e21\u0e34\u0e01\u0e0b\u0e4c\u0e22\u0e2d \u0e2b\u0e21\u0e39\u0e22\u0e2d\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e23\u0e36\u0e22\u0e31\u0e07\u0e07\u0e07 \ud83d\udc9a\n\n\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 20:00 \u0e19. \u0e1e\u0e1a\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u2026 https://t.co/u4vRzCIQis"
        }, 
        "1604439950987886593": {
          "favorites": 3150, 
          "name": "JanaSena Party", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510135226433179651/HdFqXUzq_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1006, 
          "text": "\u0c15\u0c4c\u0c32\u0c41 \u0c30\u0c48\u0c24\u0c41\u0c32 \u0c15\u0c28\u0c4d\u0c28\u0c40\u0c1f\u0c3f \u0c35\u0c46\u0c24\u0c32\u0c41 \u0c06\u0c32\u0c15\u0c3f\u0c38\u0c4d\u0c24\u0c42 \u0c35\u0c3e\u0c30\u0c3f \u0c15\u0c41\u0c1f\u0c41\u0c02\u0c2c\u0c3e\u0c32\u0c4d\u0c32\u0c4b \u0c2d\u0c30\u0c4b\u0c38\u0c3e \u0c28\u0c3f\u0c02\u0c2a\u0c3f\u0c28 \u0c36\u0c4d\u0c30\u0c40 \u0c2a\u0c35\u0c28\u0c4d \u0c15\u0c33\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c23\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c41\n\u2022 210 \u0c2e\u0c02\u0c26\u0c3f\u0c15\u0c3f \u0c30\u0c42. \u0c32\u0c15\u0c4d\u0c37 \u0c1a\u0c4a\u0c2a\u0c4d\u0c2a\u0c41\u2026 https://t.co/vdQW34bJwm"
        }, 
        "1604447263861837824": {
          "favorites": 683, 
          "name": "MewSuppasitStudio", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583319758685888512/gHH8iIMZ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 602, 
          "text": "\u0e23\u0e2d\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u0e01\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e32\u0e07 \nFB  : Chamindayrefresh\n\ud83d\udd17https://t.co/FEymfYgYjg\n\nCHAMIN LIVE WITH MEW\n \n@MSuppasit\n#MSSxCHAMIN"
        }, 
        "1604447578791124992": {
          "favorites": 817, 
          "name": "MewSuppasitStudio", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583319758685888512/gHH8iIMZ_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 652, 
          "text": "\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e04\u0e4c\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e0a\u0e21\n\ud83d\udd17https://t.co/ssJD4XGOj7\n\nCHAMIN LIVE WITH MEW\n \n@MSuppasit\n#MSSxCHAMIN"
        }, 
        "1604450363855159297": {
          "favorites": 2317, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2681, 
          "text": "\u0e1e\u0e35\u0e48\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e22\u0e34\u0e48\u0e19\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e02\u0e19\u0e32\u0e14\u0e19\u0e35\u0e49\u0e44\u0e21\u0e48\u0e14\u0e39\u0e44\u0e2b\u0e27\u0e2b\u0e23\u0e2d \ud83e\udd79\ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udccc Grab Happiness Celebration Live with YinWar\n\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e40\u0e27\u0e25\u0e32 20:00 \u0e19. \u0e40\u0e1b\u0e47\u2026 https://t.co/GtGa5uGe4K"
        }, 
        "1604462485024931840": {
          "favorites": 552, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 812, 
          "text": "\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e15\u0e31\u0e27\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e22\u0e34\u0e48\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48 \u0e07\u0e32\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49\u0e1e\u0e35\u0e48\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e22\u0e34\u0e48\u0e19\u0e08\u0e31\u0e14\u0e40\u0e15\u0e47\u0e21 \ud83d\udc9a\u2728\n\n\u0e04\u0e25\u0e34\u0e01\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e14\u0e39\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/QAvpTY8j5N\u2026 https://t.co/5hF16nPVtf"
        }, 
        "1604479689116258305": {
          "favorites": 848, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1098, 
          "text": "\u0e08\u0e30\u0e17\u0e48\u0e32\u0e44\u0e2b\u0e19\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e1c\u0e21\u0e01\u0e47\u0e40\u0e2d\u0e32\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48 \u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e40\u0e25\u0e32\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e17\u0e48\u0e2d \u0e2b\u0e25\u0e48\u0e2d\u0e40\u0e17\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e25\u0e30 \ud83d\ude0e\ud83d\udc9a\n\n\u0e04\u0e25\u0e34\u0e01\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e14\u0e39\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u0e40\u0e25\u0e22 \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/QAvpTY8j5N\u2026 https://t.co/fUo11kSK8J"
        }, 
        "1604483134065868801": {
          "favorites": 1050, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1059, 
          "text": "\u0e22\u0e31\u0e07\u0e07\u0e07\u0e07 \u0e22\u0e31\u0e07\u0e2d\u0e35\u0e4a\u0e01 \u0e1e\u0e27\u0e01\u0e1c\u0e21\u0e42\u0e1e\u0e2a\u0e17\u0e48\u0e32\u0e02\u0e19\u0e32\u0e14\u0e19\u0e35\u0e49\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 \u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e32 Tunnel of Happiness presented by Grab \u0e2d\u0e35\u0e01\u0e2b\u0e22\u0e4b\u0e2d\u0e2d\u0e2d \ud83d\ude18\ud83d\udc9a\n\n\u0e04\u0e25\u0e34\u0e01\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e14\u0e39\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u0e40\u2026 https://t.co/bTdS0tFmoa"
        }, 
        "1604513357075447808": {
          "favorites": 1322, 
          "name": "Grab Thailand", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591989235086635009/5h0rHD25_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1259, 
          "text": "\u0e0a\u0e32\u0e27\u0e21\u0e34\u0e01\u0e0b\u0e4c\u0e22\u0e2d \u0e2b\u0e21\u0e39\u0e22\u0e2d\u0e04\u0e19\u0e44\u0e2b\u0e19\u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e39\u0e1f\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e08\u0e32\u0e01\u0e07\u0e32\u0e19  Grab Happiness Celebration Live with YinWar \ud83e\udd14\ud83d\udc9a\n\n\u0e14\u0e39\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u0e22\u0e49\u0e2d\u0e19\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\u0e25\u0e34\u0e07\u0e04\u0e4c\u2026 https://t.co/ca0lHzM6Dn"
        }, 
        "1604642708840402945": {
          "favorites": 1079, 
          "name": "\u30b5\u30f3\u30c7\u30a3\u30b9\u30af", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205333399189110785/RxoPvgQf_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 4448, 
          "text": "\u30b5\u30f3\u30c7\u30a3\u30b9\u30af \u30b5\u30f3\u30bf\ud83c\udf85#\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\ud83c\udf81 #\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\n#GoPro HERO11 Black\u3068\u30b5\u30f3\u30c7\u30a3\u30b9\u30af \u30a8\u30af\u30b9\u30c8\u30ea\u30fc\u30e0 microSDXC UHS-I\u30ab\u30fc\u30c9 256GB\u304c\u30bb\u30c3\u30c8\u3067\u5f53\u305f\u308b\uff01\n\n\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc\u3057\u3066\u3001\u3053\u306e\u6295\u7a3f\u3092RT\u3059\u308b\u3060\u3051\u2026 https://t.co/s9KWWAnIpK"
        }, 
        "1604696145023770624": {
          "favorites": 2038, 
          "name": "THE STANDARD POP", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1547775172564119552/D4uke-bc_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2043, 
          "text": "\u0e1b\u0e31\u0e07\u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e15\u0e30\u0e42\u0e01\u0e19! \u2018\u0e14\u0e39\u0e21\u0e31\u0e19\u0e14\u0e34\u2019 \u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e1e\u0e25\u0e34\u0e01\u0e42\u0e09\u0e21\u0e27\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e0b\u0e35\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e4c\u0e44\u0e17\u0e22 \u0e22\u0e01\u0e17\u0e31\u0e1e\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e1c\u0e31\u0e07\u0e0b\u0e35\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e4c\u0e1b\u0e35 2023 \u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e38\u0e48\u0e21\u0e17\u0e38\u0e19\u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e0b\u0e35\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e4c\u0e04\u0e38\u0e13\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32 90\u2026 https://t.co/GVepjRVQiN"
        }, 
        "1604817329216720903": {
          "favorites": 908, 
          "name": "4EVE_Official", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1598212166343360512/b-w1zxRY_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1100, 
          "text": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e21\u0e27\u0e25\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01\u0e43\u0e19\u0e07\u0e32\u0e19 #4EVEthe1stconcert\n\n\u0e0a\u0e21\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48 FB: 4EVE \u0e19\u0e30\u0e04\u0e30\nhttps://t.co/gGejh32iSI\n\n#4EVE\u2026 https://t.co/zelLXAhvwq"
        }, 
        "1604831790828777473": {
          "favorites": 4319, 
          "name": "Anwar Ibrahim", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595712116727885826/_7FlNxCs_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1291, 
          "text": "Menerima panggilan telefon daripada TYT Mahmoud Abbas, Presiden Palestin bagi merakamkan ucapan tahniah sempena pel\u2026 https://t.co/tnyZGHxsDM"
        }, 
        "1604848866183913473": {
          "favorites": 3502, 
          "name": "The Varsitarian", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1484780284847345667/3DqCJrS1_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 751, 
          "text": "NOTHING COMPARES TO UST PASKUHAN \ud83c\udf84\n\nOver 51,000 Thomasians attend the first in-person grand Paskuhan concert amid t\u2026 https://t.co/BoilitsPTH"
        }
      }, 
      "url": "https://www.facebook.com/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "QVjLsoUBAT5urZGgYczw", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          22665
        ]
      }, 
      "date": "2023-01-15T02:19:11.462250", 
      "text": "Los ovnis mantienen su aura de misterio. La mayor\u00eda son globos, aviones, drones o aves, pero el \u00faltimo informe del Pent\u00e1gono enviado al Congreso de Estados Unidos admite que hay muchos sin atribuir y que algunos presentan \u201ccaracter\u00edsticas de vuelo o capacidades de rendimiento inusuales\u201d. Tomando en cuenta que, adem\u00e1s, hay otro informe clasificado que se mantiene secreto, las inc\u00f3gnitas siguen ah\u00ed. Al tiempo, la cifra oficial de avistamientos se ha disparado.\n\nLa primera conclusi\u00f3n del informe del Departamento de Defensa de Estados Unidos es que cada vez hay m\u00e1s ovnis o, mejor dicho, m\u00e1s Fen\u00f3menos A\u00e9reos No Identificados (UAP por sus siglas en ingl\u00e9s, FANI en espa\u00f1ol), que es como se les ha rebautizado para una definici\u00f3n m\u00e1s amplia. En los informes oficiales las siglas UAP han desplazado a UFO (Unidentified Flying Objects), que, sin embargo, se mantiene en los medios de comunicaci\u00f3n y el imaginario colectivo.\n\nOficialmente, el Pent\u00e1gono ha elevado su lista de fen\u00f3menos no identificados a 510. En su primer informe preliminar, con fecha de corte a 5 de marzo de 2021, ten\u00eda catalogados 144 informes recopilados a lo largo de 17 a\u00f1os. Desde entonces y hasta agosto pasado, en solo 17 meses se han recibido 247 informes de sucesos posteriores. Adem\u00e1s, se han incorporado al total otros 119 de avistamientos previos, pero que fueron descubiertos o notificados despu\u00e9s del 5 de marzo de 2021.\n\nSeg\u00fan el Pent\u00e1gono, el aumento \u201cse debe en parte a una mejor comprensi\u00f3n de las posibles amenazas que pueden representar los FANI, ya sea como peligros para la seguridad de vuelo o como posibles plataformas de recolecci\u00f3n de adversarios, y en parte a la reducci\u00f3n del estigma que rodea a la notificaci\u00f3n\u201d. En el pasado, muchos pilotos prefer\u00edan no informar de los avistamientos por temor a que se considerase que estaban locos o desequilibrados.\n\nDe esos nuevos 366 ovnis y dem\u00e1s fen\u00f3menos, \u201cm\u00e1s de la mitad presentaban caracter\u00edsticas poco destacables\u201d, seg\u00fan el informe. Son 195 casos que se han caracterizado sobre todo como globos (163), drones (26) y otras perturbaciones como aves, fen\u00f3menos meteorol\u00f3gicos o residuos a\u00e9reos como bolsas de pl\u00e1stico (6).\n\nQuedan, sin embargo, 171 avistamientos cuya explicaci\u00f3n est\u00e1 sin atribuir \u201cAlgunos de estos FANI no caracterizados parecen haber demostrado caracter\u00edsticas de vuelo o capacidades de rendimiento inusuales y requieren un an\u00e1lisis m\u00e1s detallado\u201d, indica el Pent\u00e1gono.\n\nLa mayor\u00eda de los nuevos informes de avistamientos proceden de pilotos y operadores de la Armada y las Fuerzas A\u00e9reas de Estados Unidos que presenciaron los fen\u00f3menos en el curso de sus tareas operativas e informaron a trav\u00e9s de los canales oficiales. Seg\u00fan el Pent\u00e1gono, muchos informes carecen de datos lo suficientemente detallados como para permitir la atribuci\u00f3n con gran certeza.\n\nLa Ley de Autorizaci\u00f3n de la Defensa Nacional para el a\u00f1o fiscal 2022 exige que el director de Inteligencia Nacional, en consulta con el secretario de Defensa, presente un informe anual al Congreso sobre los fen\u00f3menos a\u00e9reos no identificados.\n\nNo hay en el informe del Pent\u00e1gono (al menos en el p\u00fablico) referencia alguna a origen extraterrestre o alien\u00edgena de los fen\u00f3menos, pero s\u00ed sospechas de implicaci\u00f3n de Gobiernos extranjeros. \u201cSiguen produci\u00e9ndose incidentes en espacios a\u00e9reos restringidos o sensibles, lo que pone de manifiesto la posible preocupaci\u00f3n por la seguridad de los vuelos o la actividad de recopilaci\u00f3n de datos por parte de adversarios\u201d, dice el informe, que admite que esa concentraci\u00f3n en espacios estrat\u00e9gicos puede ser el resultado de un sesgo en la recopilaci\u00f3n debido al n\u00famero de aeronaves y sensores activos. Las autoridades \u201ccontinuar\u00e1n investigando cualquier evidencia de posible implicaci\u00f3n de gobiernos extranjeros en eventos de fen\u00f3menos a\u00e9reos no identificados\u201d, a\u00f1ade el informe.\n\nEn otro apartado, el informe se\u00f1ala que esos fen\u00f3menos suponen un peligro para la seguridad del vuelo y un riesgo de colisi\u00f3n para los medios a\u00e9reos, pero que de momento no se han registrado colisiones entre aeronaves estadounidenses y objetos volantes no identificados. En cuanto a problemas de salud, tampoco se ha confirmado ning\u00fan encuentro que haya tenido directamente efectos adversos relacionados con la salud del observador u observadores.\n\nCargos de inteligencia del Departamento de Defensa comparecieron en mayo del a\u00f1o pasado en el Congreso para dar explicaciones sobre algunos de esos fen\u00f3menos. Scott Bray, subdirector de inteligencia de la Armada, mostr\u00f3 a los integrantes del subcomit\u00e9 de Inteligencia de la C\u00e1mara de Representantes uno de estos v\u00eddeos, capturado desde la cabina de un jet. Sobre el cielo azul, junto a la nave, pasaba a gran velocidad un objeto que parec\u00eda una esfera met\u00e1lica y brillante en un encuentro que duraba apenas un instante.\n\nEn paralelo a los esfuerzos y preocupaciones militares, la agencia aeroespacial estadounidense, la NASA, ha creado un grupo de trabajo independiente multidisciplinar de 16 personas para que estudie a fondo esos fen\u00f3menos. A mediados de 2023 se publicar\u00e1 un informe completo con sus conclusiones. Un lastre es que su an\u00e1lisis se centrar\u00e1 \u00fanicamente en la informaci\u00f3n no clasificada como secreta o confidencial.\n\nEl informe hecho ahora p\u00fablico por el Pent\u00e1gono deja al respecto una frase sugerente: \u201cEn la versi\u00f3n clasificada de este informe se ofrece informaci\u00f3n adicional\u201d.\n\nPuedes seguir a MATERIA en Facebook, Twitter e Instagram, o apuntarte aqu\u00ed para recibir nuestra newsletter semanal.", 
      "title": "El registro del n\u00famero de ovnis se dispara: algunos tienen \u201ccaracter\u00edsticas de vuelo o capacidades inusuales\u201d", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://elpais.com/ciencia/2023-01-13/el-numero-de-ovnis-se-dispara-algunos-tienen-caracteristicas-de-vuelo-o-capacidades-inusuales.html?gaa_at=la&gaa_n=AeUtTfJQQXnXPrOWtQK4Qy8rZ-ZXDwbbXkk8Jzk_hAgACQMdSMjFkh-4zTIMtEAU3_o%3D&gaa_ts=63c339ff&utm_source=newsshowcase&utm_medium=discover&utm_campaign=CCwqGQgwKhAIACoHCAowwJn-CjCamooDMMqHlAEwptmlAQ&utm_content=bullets&gaa_sig=ALHZPjCndHW8nMXU04bjSzGRjVXO7s4S_56Wn6ALaEsboe-_wewjtFuAnNas_FkTEck_ho-Ywwsz78vON_YDuQ%3D%3D"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "e1hg6IUBAT5urZGg5tp5", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          28837
        ]
      }, 
      "date": "2023-01-25T12:02:22.712691", 
      "text": "Authored by Daniel Lacalle,\n\nIn 2022, central banks will have purchased the largest amount of gold in recent history. According to the World Gold Council, central bank purchases of gold have reached a level not seen since 1967. The world\u2019s central banks bought 673 metric tons in one month, and in the third quarter, the figure reached 400 metric tons. This is interesting because the flow from central banks since 2020 had been eminently net sales.\n\nWhy are global central banks adding gold to their reserves? There may be different factors.\n\nMost central banks\u2019 largest percentage of reserves are US dollars, which usually come in the form of US Treasury bonds.\n\nIt would make sense for some of the central banks, especially China, to decide to depend less on the dollar.\n\nChina\u2019s high foreign exchange reserves are a key source of stability for the People\u2019s Bank of China. But the high amount of US dollars ($3.1 trillion) may have been a key stabilizing factor in 2022, but it could be too much if the next ten years bring a wave of money devaluation that has never happened before.\n\nCentral banks have been talking about the idea of issuing a digital currency, which would completely change the way money works today. By issuing a digital currency directly into a citizen\u2019s account at the central bank, the financial institution would have all access to savers\u2019 information and, more importantly, would be able to accelerate the transmission mechanism of monetary policy by eliminating the channels that prevent higher inflation from happening: the banking channel and the backstop of credit demand. What has kept inflation from going up much more is that the way monetary policy is passed on is always slowed down by the demand for credit in the banking system. This has obviously led to a huge rise in the prices of financial assets and still caused prices to go through the roof when the growth in the money supply was used to pay for government spending and subsidies.\n\nIf central banks start issuing digital currencies, the level of purchasing power destruction of currencies seen in the past fifty years will be exceedingly small compared with what can occur with unbridled central bank control.\n\nIn such an environment, gold\u2019s status as a reserve of value would be unequalled.\n\nThere are more reasons why a central bank might buy gold.\n\nCentral banks need gold because they may be preparing for an unprecedented period of monetary devastation.\n\nThe Financial Times claims that central banks are already suffering significant losses as a result of the falling value of the bonds they hold on their balance sheets. By the end of the second quarter of 2022, the Federal Reserve had lost $720 billion while the Bank of England had lost \u00a3200 billion. The European Central Bank is currently having its finances reviewed, and it is predicted that it will also incur significant losses. The European Central Bank, the US Federal Reserve, the Bank of England, the Swiss National Bank, and the Australian central bank all \u201cnow face possible losses of more than $1 trillion altogether, as once-profitable bonds morph into liabilities,\u201d according to Reuters.\n\nIf a central bank experiences a loss, it can fill the gap by using any available reserves from prior years or by requesting help from other central banks. Similar to a commercial bank, it may experience significant difficulties; nevertheless, a central bank has the option of turning to governments as a last resort. This implies that the hole will be paid for by taxpayers, and the costs are astronomical.\n\nThe wave of monetary destruction that could result from a new record in global debt, enormous losses in the central bank\u2019s assets, and the issuance of digital currencies finds only one true safe haven with centuries of proven status as a reserve of value: Gold. This is because central banks are aware that governments are not cutting deficit spending.\n\nThese numbers highlight the enormous issue brought on by the recent overuse of quantitative easing. Because they were unaware of the reality of issuer solvency, central banks switched from purchasing low-risk assets at attractive prices to purchasing any sovereign bond at any price.\n\nWhy do central banks increase their gold purchases just as losses appear on their balance sheets? To increase their reserve level, lessen losses, and foresee how newly created digital currencies may affect inflation. Since buying European or North American sovereign bonds doesn\u2019t lower the risk of losing money if inflation stays high, it is very likely that the only real option if to buy more gold.\n\nThe central banks of industrialized nations will make an effort to shrink their balance sheets in order to fight inflation, but they will also discover that the assets they own are continuing to depreciate in value. A central bank that is losing money cannot immediately expand its balance sheet or buy more sovereign bonds. A liquidity trap has been set. Quantitative easing and low interest rates are necessary for higher asset values, but further liquidity and financial restraint may prolong inflationary pressures, which would then increase pressure on asset prices.\n\nThe idea that printing money wouldn\u2019t lead to inflation served as the foundation for the monetary mirage. The evidence to the contrary now demonstrates that central banks are faced with a serious challenge: they are unable to sustain multiple expansion and asset price inflation, lower consumer prices, and fund government deficit spending at the same time.\n\nSo, why do they buy gold? Because a new paradigm in policy will unavoidably emerge as a result of the disastrous economic and monetary effects of years of excessive easing, and neither our real earnings nor our deposit savings benefit from that. When given the choice between \u201csound money\u201d and \u201cfinancial repression,\u201d governments have forced central banks to choose \u201cfinancial repression.\u201d\n\nThe only reason central banks buy gold is to protect their balance sheets from their own monetary destruction programs; they have no choice but to do so.", 
      "title": "Central Banks Turn To Gold As Losses Mount", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.zerohedge.com/markets/central-banks-turn-gold-losses-mount"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "StFF_4UBcrTeHICmwKmE", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10638
        ], 
        "ElContrafuerte": [
          1606
        ], 
        "apellidoobligatorio": [
          1389
        ], 
        "elinvestigador_org": [
          13287
        ], 
        "rafapalreal": [
          28980
        ]
      }, 
      "date": "2023-01-29T22:43:59.490883", 
      "text": "Pol\u00edticos de EE UU piden a Pfizer que aclare si est\u00e1 mutando el virus de la covid para crear nuevas vacunas\n\nJordon Trishton Walker, director de Investigaci\u00f3n y Desarrollo en Pfizer y planificador cient\u00edfico de ARNm (la tecnolog\u00eda de ARN mensajero que utilizan las vacunas), confes\u00f3 que la farmac\u00e9utica est\u00e1 \u201cexplorando\u201d c\u00f3mo lograr mutaciones en el virus del Covid para \u201cgenerar nuevas vacunas\u201d.\n\nWalker realiz\u00f3 dicha confesi\u00f3n al ser grabado con una c\u00e1mara oculta de un periodista encubierto de la organizaci\u00f3n Project Veritas (que hace investigaciones desde 2011, bajo la direcci\u00f3n del periodista James O\u00b4Keefe). El video se public\u00f3 este mi\u00e9rcoles y muy pocos medios period\u00edsticos lo publicaron, seg\u00fan recoge el medio digital Memo.\n\nA pesar de ello, el video tuvo m\u00e1s de 32 millones de visualizaciones en pocos d\u00edas. Sin embargo, O\u2019Keefe volvi\u00f3 a buscar a Walker para preguntarle ya no de forma oculta si lo que hab\u00eda dicho era as\u00ed, y el directivo de Pfizer respondi\u00f3 de forma violenta, rompiendo la Tablet del periodista, empujando al c\u00e1mara y gritando que fue agredido.\n\nJordon Trishton, Director de desarrollo de Pfizer, dice que est\u00e1n explorando mutar el covid para crear m\u00e1s vacunas: \"no lo digas a nadie, hay un riesgo, tiene que estar controlado para no crear algo... la forma en la que empez\u00f3 en Wuhan para ser honesto.\"pic.twitter.com/aIovJj6xry \u2014 Capit\u00e1n Bitcoin (@CapitanBitcoin) January 27, 2023\n\nLuego de conocerse el video con la confesi\u00f3n de c\u00f3mo el laboratorio pensaba buscar la \u201cmutaci\u00f3n directa\u201d del virus, varios pol\u00edticos de Estados Unidos se hicieron eco y enviaron peticiones de explicaciones tanto a la empresa como al mismo Congreso para que inicie una investigaci\u00f3n oficial.\n\n\u201cLa forma en que funcionar\u00eda (la mutaci\u00f3n) es que pusi\u00e9ramos el virus en monos, y los hici\u00e9ramos infectarse sucesivamente unos a otros, y recogi\u00e9ramos muestras en serie de ellos\u201d, precis\u00f3 Walker en la c\u00e1mara oculta.\n\n\u201cAlgunas veces aparecen mutaciones para las que no estamos preparados. Como con Delta y Omicron. En cualquier caso, va a ser una gallina de los huevos de oro. La covid va a ser una fuente de ingresos para nosotros durante un tiempo\u201d, se regocij\u00f3 el directivo, seg\u00fan recoge el medio digital Memo.\n\nEl video fue tan contundente que el senador estadounidense Ron Johnson expres\u00f3 que \u201cEs hora de que el Congreso investigue a fondo a los fabricantes de vacunas y todo el proceso de aprobaci\u00f3n de la vacuna COVID\u201d, y el senador Marco Rubio, envi\u00f3 una carta a Pfizer con varias preguntas, entre ellas, si la compa\u00f1\u00eda est\u00e1 intentando continuar con mutaciones del virus Sars-Cov-2.", 
      "title": "Pol\u00edticos de EE UU piden a Pfizer que aclare si est\u00e1 mutando el virus de la covid para crear nuevas vacunas", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.larazon.es/sociedad/20230128/xpq43psxfbcr3prgf7invpofue.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "S3o3GIYBlxTR_MPJ0gQv", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "policiasporlalibertad": [
          870
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T18:59:16.804070", 
      "text": "", 
      "title": "LA TOTAL FALSEDAD Y HEREJ\u00cdAS DEL LIBRO DE LA VERDAD DE MDM. Estudio de Ruth S\u00e1nchez y Abraham Garc\u00eda", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/svEPiqvTiKo"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "enp0HIYBlxTR_MPJ6wXw", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29122
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:44:30.056634", 
      "text": "La historia arranca hace tres a\u00f1os, en 2020, a ra\u00edz de un art\u00edculo de opini\u00f3n, publicado en un blog, firmado por el abogado Guillermo Rocafort y titulado: \"Un doctor en Econom\u00eda sospecha que Ferreras y Ana Pastor difieren el pago de impuestos\". En ese texto se denuncia que la pareja \"disfruta de un r\u00e9gimen de opacidad patrimonial y fiscal cuya informaci\u00f3n se nos niega\", un \"agujero negro\" que es \"su principal tal\u00f3n de Aquiles y lo saben\". A\u00f1ade que \"sus tributaciones fiscales e informaciones contables no se ajustan a los c\u00e1nones establecidos\" y se les insta a \"publicar sus declaraciones de IRPF de los \u00faltimos veinte a\u00f1os\" ya que \"la susodicha recibe suculentas subvenciones de la Uni\u00f3n Europa\". Adem\u00e1s de hablar de SICAVs, se apunta que \"en el espacio medi\u00e1tico espa\u00f1ol hay espacios de impunidad donde los patrimonios desaparecen de Espa\u00f1a sin tributar\".\n\nA los meses Ana Rosa Pastor Garc\u00eda pone una denuncia contra Rocafort por \"intromisi\u00f3n ileg\u00edtima en su derecho al honor\". El art\u00edculo, cuenta a LD Rocafort, tuvo en Facebook cinco comentarios, ni uno m\u00e1s ni uno menos. A partir de ese momento, el blog cae bajo el \"logaritmo de Facebook\", \"te meten en la lista negra\"... y desapareci\u00f3. Cabe recordar que en 2019 Facebook fich\u00f3 a Newtral Media Audiovisual, S.L., empresa fundada por Pastor, para hacer labores de verificaci\u00f3n de noticias.\n\nEl juicio\n\nEl juicio se ha celebrado el pasado d\u00eda 1 de febrero en el Juzgado n\u00ba 67 de Madrid y aunque \"el objetivo\" de la demandante, la periodista, es la lesi\u00f3n del derecho a su honor, sus cuentas se han sometido tambi\u00e9n a verificaci\u00f3n. Seg\u00fan el demandado, que defiende su libertad de c\u00e1tedra y de expresi\u00f3n, le ha \"salido el tiro por la culata\" y ha pasado a ser \"el juicio de Ana Pastor por la contabilidad fraudulenta y mala praxis mercantil y fiscal en Newtral\".\n\nHa testificado el asesor fiscal de Ana Pastor, Francisco Tar\u00edn Lasa, y de su empresa \u2014es el mismo\u2014, que ha desvelado algunos datos que para Rocafort acreditan que:\n\nAna Pastor no tiene relaci\u00f3n profesional como verificadora de ning\u00fan tipo con Newtral. Ella es una asalariada de Atresmedia, pero no tiene contrato laboral ni por cuenta propia como aut\u00f3noma con Newtral. ANA PASTOR NO ES VERIFICADORA DE NADA.\n\nSe ha puesto en tela de juicio cu\u00e1nto tiempo de su actividad laboral dedica a Newtral, sin cobrar por ello, siendo asalariada de otra empresa.\n\nQue:\n\nExiste confusi\u00f3n de patrimonios entre Ana Pastor y su sociedad Newtral.\n\nNewtral practica sistem\u00e1ticamente el diferimiento fiscal y omite informaci\u00f3n relevante en sus memorias contables sobre sus relaciones mercantiles con Ana Pastor (alquiler de marca, contrato de Newtral con Ana Pastor en su condici\u00f3n de administradora \u00fanica y socio \u00fanico \u2014por lo que cobra 25.000 euros al a\u00f1o\u2014 y las suculentas subvenciones provenientes de la Uni\u00f3n Europea).\n\nHay documentada una subvenci\u00f3n es de 50.000 euros. El asesor fiscal declar\u00f3 que hay una \"cesi\u00f3n t\u00e1cita\" de la marca Newtral por parte de Ana Pastor, que le cost\u00f3 1500 euros. Por tanto, no cobra por los beneficios de uso de esta marca, \"un activo\" y \"no paga el IRPF\" que corresponder\u00eda.\n\nEl diferimiento o retraso en el pago de impuestos es legal porque \"no est\u00e1 repartiendo dividendos\", nos cuenta el abogado. Tendr\u00eda \"pendiente te pago 300.000 euros por plusval\u00edas retenidas o beneficios acumulados dentro de la sociedad\". La periodista de La Sexta priva al llamado Estado del Bienestar de decenas de miles de euros. Pasa de esa tacita a tacita o Hacienda somos todos, lemas de la izquierda en estos momentos de crisis en los que incluso comprar en Mercadona se hace cuesta arriba.\n\nQue:\n\nNewtral estuvo en causa legal de liquidaci\u00f3n y en concurso de acreedores durante bastante tiempo, retrasando el pago a los acreedores (4 veces m\u00e1s del plazo legal) durante dos a\u00f1os seguidos, incumpliendo Ana Pastor su obligaci\u00f3n legal como administradora de instar el concurso de acreedores o de liquidar su sociedad Newtral por su patrimonio neto negativo.\n\nRocafort destaca que Newtral \"pas\u00f3 de tener un capital social de 5.000 euros en 2017 a un patrimonio neto de un mill\u00f3n de euros a los dos a\u00f1os\". Lo ha \"multiplicado por 200\".\n\nLa fiscal\u00eda, que tiene que estar en los procedimientos de derecho al honor, ha considerado que el patrimonio de Ana Pastor es de inter\u00e9s p\u00fablico y \"que la demanda debe ser rechazada en amparo de la libertad de expresi\u00f3n, de informaci\u00f3n y de c\u00e1tedra del demandado\".\n\nS\u00f3lo como curiosidad, el abogado de Ana Pastor, que ha retrasado la celebraci\u00f3n del juicio hasta en dos ocasiones, es el mismo que el de Jesul\u00edn de Ubrique y Mar\u00eda Jos\u00e9 Campanario.\n\nLa periodista pide una indemnizaci\u00f3n de da\u00f1os y perjuicios, la publicaci\u00f3n en el blog del fallo de la sentencia y la retirada del art\u00edculo.", 
      "title": "Ana Pastor contra las cuerdas: las cuentas de Newtral, a juicio", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.libremercado.com/2023-02-04/ana-pastor-contra-las-cuerdas-las-cuentas-de-newtral-a-juicio-6982573/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "33otGoYBlxTR_MPJHwRr", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29112
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:06:50.216362", 
      "text": "", 
      "title": "Adobe Acrobat", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ept.ms/3NDV15r"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "TXq1GIYBlxTR_MPJKgTG", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32722
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:16:11.583875", 
      "text": "Nuestra sociedad est\u00e1 tan acelerada y la rueda de los acontecimientos gira tan deprisa que cuando releo algunos de mis textos de hace tiempo, tengo la sensaci\u00f3n de haberlos escrito hace siglos. No porque sean obsoletos o desfasados o mis percepciones u opiniones hayan cambiado y difiera de ellos. Todo lo contrario. Me ocurre al comprobar que lo vaticinado no solo se ha cumplido, sino que se encuentra ya en fases m\u00e1s avanzadas, en una din\u00e1mica incluso m\u00e1s involutiva y dist\u00f3pica de lo previsto. No estamos en posesi\u00f3n de la m\u00e1quina del tiempo de Herbert George Wells ni tenemos una bola de cristal o alguna cualidad prof\u00e9tica, pero s\u00ed una buena dosis de la perspicacia que los \u201cpensantes\u201d hemos ido desarrollando ante tantos hechos sinsentido, tantas preguntas sin respuesta, tanta manipulaci\u00f3n, tanto encubrimiento y tanta mentira disfrazada de axioma. Dice Eur\u00edpides en una de sus obras que \u201cel mejor adivino es aquel que mejor deduce\u201d. Deducir es interrelacionar, unir puntos, atar cabos y sacar conclusiones. Deducir es la clave. Y en este gigantesco puzle hemos ido encajando piezas y lo hemos convertirlo en nuestro juego favorito.\n\n\n\nLos textos aludidos se refieren al control de la poblaci\u00f3n, una de las grandes fijaciones de los \u201camos del mundo\u201d respecto a la humanidad, desde siempre, quiz\u00e1 desde el inicio de los tiempos. Para ellos, la humanidad es una granja de esclavos a los que controlan en su provecho, reduciendo su vida a unas cuantas funciones: trabajar, procrear, retozar, comer y dormir, cada vez m\u00e1s estabulados y apartados de la naturaleza. No hay lugar para los divinos ocios, para reflexionar sobre la trascendencia, el alma, la inmortalidad. No hay tiempo para la introspecci\u00f3n y el silencio en medio del bullicio en el que hemos convertido la existencia. No sabemos qui\u00e9nes somos, de d\u00f3nde venimos ni ad\u00f3nde vamos, pero el ser humano actual ni se lo pregunta. Algo, desde fuera de nosotros, est\u00e1 rompiendo o calcificando nuestra conexi\u00f3n con lo divino, lo cual nos resta seguridad, confianza y esperanza. Nos hace m\u00e1s vulnerables a la incertidumbre y al miedo. Por eso la humanidad es gregaria y f\u00e1cilmente manipulable. Somos seres errantes en una sociedad v\u00edctima del s\u00edndrome de orfandad.\n\n\n\nEl control de la poblaci\u00f3n ha estado presente a lo largo del tiempo a trav\u00e9s de varias estrategias que siguen vigentes, algunas comparables a las etapas m\u00e1s primitivas de barbarie. Las grandes guerras, aparte del beneficio econ\u00f3mico que suponen para los traficantes de la muerte, l\u00e9ase toda la industria del armamento, tienen como fin reorganizar las naciones, las fronteras, reestructurar las econom\u00edas y, sobre todo, controlar la poblaci\u00f3n.\n\nEn la actualidad, tanto las noticias oficiales como las redes sociales y los \u201cexpertos\u201d internacionales no dejan de inocularnos terror en vena con el conflicto de Ucrania, que parece agravarse por momentos. Estados Unidos \u2013siempre armando guerras en campo de batalla ajeno\u2014 y la Uni\u00f3n Europea, con el papel bien aprendido asignado por las \u00e9lites en este teatro macabro de dominio del mundo, se han empe\u00f1ado en enyerbar la situaci\u00f3n con la amenaza de meterles los tanques en el jard\u00edn. Hay que reconocer que los mandatarios europeos, aparte de irresponsables marionetas, son un atajo de mafiosos de primer orden. Sin excepci\u00f3n, dado que todos est\u00e1n de acuerdo en arremeter contra Rusia a ver si consiguen realizar el viejo sue\u00f1o y repart\u00edrsela. Es dif\u00edcil, no obstante, conocer los pormenores: qu\u00e9 es opini\u00f3n, qu\u00e9 informaci\u00f3n, y d\u00f3nde acaba la desinformaci\u00f3n. Estamos entre la realidad en tres dimensiones y el metaverso.\n\n\n\nPero lo de Ucrania, con toda la gravedad que supone para nuestro presente y futuro es una cuesti\u00f3n menor. Entiendo que decir esto es un atrevimiento, cuando incluso la OMS aconseja prepararse para un ataque nuclear. Aun as\u00ed, este conflicto es peccata minuta si lo comparamos con la gran guerra que las \u00e9lites globalistas mantienen contra la humanidad en su fase final de conquista y fin de ciclo. No solo quieren nuestros cuerpos para atiborrarlos de grafeno y otros t\u00f3xicos, sino nuestras dimensiones m\u00e1s sutiles. Ya tienen nuestras mentes y, pr\u00e1cticamente, dise\u00f1an nuestras opiniones, que acatamos mansamente para estar en consonancia con el reba\u00f1o uniformizado y obediente, es decir, multiculturalista, resiliente, sostenible, y dem\u00e1s mantras de la ingenier\u00eda verbal/social. La sociedad covidiana no tiene pensamientos propios ni ideas propias; toman prestados los de los guionistas y el resto de ejecutores de la farsa. Contribuir al despertar de la sociedad y al abandono del reba\u00f1o es nuestro objetivo, sobre todo, en esta etapa de control de poblaci\u00f3n a las claras, y de manera intensiva, a trav\u00e9s de las inoculaciones, los t\u00f3xicos alimentarios, los disruptores endocrinos, el bombardeo de microondas, las fumigaciones nanotecnol\u00f3gicas de la geoingenier\u00eda, que los corruptos alguaciles del sistema llamados factcheckers, como maldita.es y resto de \u201cverificadores\u201d que maman del erario p\u00fablico, contin\u00faan negando. Y como colof\u00f3n de este men\u00fa siniestro en la mesa de la sociedad transhumanista, el veneno letal teledirigido a la mente y al esp\u00edritu que la factor\u00eda de la cultura de los ide\u00f3logos hollywoodienses proyecta, sin interrupci\u00f3n, a trav\u00e9s de las pantallas.\n\n\n\nLas grandes guerras peri\u00f3dicas y las llamadas guerras de desgaste no son los \u00fanicos m\u00e9todos para diezmar poblaciones, aunque s\u00ed los m\u00e1s visibles y evidentes y los de mayor dolor inmediato y, por consiguiente, generadores de m\u00e1s carga emocional. Pero existen otras maneras capaces de causar tantas muertes como cualquier bomba. Quiz\u00e1 la m\u00e1s cruel sea el hambre, s\u00edmbolo de la gran verg\u00fcenza que lucen las banderas de los pa\u00edses ricos. Sabemos que miles de adultos y ni\u00f1os mueren al d\u00eda por hambre y enfermedades evitables y curables. Existe la soluci\u00f3n a todo esto, pero la pobreza extrema, la enfermedad, la falta de educaci\u00f3n, el sufrimiento y la muerte son sumandos muy rentables para quienes dise\u00f1an las sociedades de la desigualdad. Pero todos somos c\u00f3mplices, por nuestra inacci\u00f3n y nuestro silencio, incluso por nuestras l\u00e1grimas no derramadas ante tanta injusticia. El segundo m\u00e9todo m\u00e1s vergonzoso y cruel para controlar la poblaci\u00f3n es, sin lugar a dudas, el asesinato de beb\u00e9s en gestaci\u00f3n, que pierden su vida a manos de m\u00e9dicos que no hacen uso del juramento hipocr\u00e1tico, cuyo emblema es primum non nocere (lo primero no da\u00f1ar), prueba palpable de una sociedad decadente, comparada a las etapas de barbarie del pasado. Los tanques de los abortorios y los cribados prenatales para eliminar a los imperfectos son las modernas laderas del monte Taigeto desde donde se arrojaban los ni\u00f1os espartanos no aptos para la guerra. Estamos rodeados de artilugios casi imposibles, pero apenas hemos cambiado en lo moral. Duele decirlo, pero seguimos practicando infanticidios, prueba de nuestra insensibilidad y de la ignorancia sobre nuestra esencia, m\u00e1s all\u00e1 de la osamenta visible. Es cierto que la manipulaci\u00f3n y la propaganda han sido tan bien articuladas que estas pr\u00e1cticas han entrado en nuestras vidas, cual caballo de Troya, en forma de derechos, como consecuencia del Estado del bienestar.\n\n\n\nEl control de la natalidad, que incluye el asesinato por ley, ha sido siempre el objetivo estrella, porque se ha vendido como la insignia de la libertad de las mujeres. Triste falacia, pero as\u00ed salen las cuentas de los millones de nascituri muertos, cada a\u00f1o, en virtud de la \u201csalud reproductiva\u201d, impuesta por la ONU, eufemismo que engloba la eugenesia y el aborto. A esto hay que a\u00f1adir los miles de personas que fallecen a causa de la eutanasia y el suicidio asistido, y las muertes por iatrogenia. Todo suma.\n\n\n\nEl tema es tan grave que no es de extra\u00f1ar que muchas personas de buena voluntad se nieguen a admitir que existe una intencionalidad genocida por parte del est\u00e1blisment. En realidad, la sociedad est\u00e1 programada para creer en el pap\u00e1 Estado, pero ya va siendo hora de que despertemos del sue\u00f1o en el que hemos estados sumidos durante a\u00f1os. Es hora de hacerse adultos, libres, independientes y capaces de decidir, m\u00e1s all\u00e1 de las consignas y directrices de quienes nos ven solo como una manada teledirigible y hackeable.\n\n\n\nA los bienintencionados que a\u00fan no han integrado el hecho del control de la poblaci\u00f3n por parte de las \u00e9lites, les brindar\u00e9 un texto, publicado en el a\u00f1o 2009, donde daba cuenta de las diferentes estrategias que iban implementando a trav\u00e9s de los estados, cuando a\u00fan hab\u00eda lugar para la duda o la reversi\u00f3n, frente a la posibilidad de un ma\u00f1ana convulso cuyo presente lo supera con creces. Por eso dec\u00eda al principio que algunos textos me resultaban anacr\u00f3nicos. De esto tratar\u00e1 el pr\u00f3ximo art\u00edculo. Podr\u00eda titularlo \u201cLa muerte disfrazada de caramelo que el Estado nos regala\u201d. \u00a1Todo por nuestro bien!", 
      "title": "Todo estaba escrito y a la vista, pero est\u00e1bamos entretenidos con el \u201cpan y circo\u201d", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/todo-estaba-escrito-y-a-la-vista-pero-estabamos-entretenidos-con-el-pan-y-circo/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Sno3GIYBlxTR_MPJygQ_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10777
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T18:59:14.876465", 
      "text": "\u00bfPfizer admite dise\u00f1ar nuevos virus? \u2018No. En realidad s\u00ed. Pero el gobierno nos oblig\u00f3 a hacerlo.\u2019 La negativa de Pfizer suena m\u00e1s a admisi\u00f3n; el laboratorio con el m\u00e1s alto nivel de seguridad no lo utiliza; no mencionaron el c\u00edrculo vicioso\n\nLa respuesta oficial de Pfizer a un video de Project Veritas, de un director de Pfizer que describe los planes de la compa\u00f1\u00eda de \u201cmutar\u201d el virus COVID, inicia como una rotunda negaci\u00f3n, pero r\u00e1pidamente pasa a una aparente admisi\u00f3n seguida de un intento de justificaci\u00f3n. Una usuario de Gab ofreci\u00f3 este resumen de la respuesta de Pfizer:\n\nProject Veritas: Pfizer est\u00e1 realizando experimentos de ganancia de funci\u00f3n y evoluci\u00f3n dirigida. Pfizer: Bueno, no. Pero en realidad s\u00ed. Adem\u00e1s el gobierno nos oblig\u00f3 a hacerlo.\n\nNo\n\nLa declaraci\u00f3n de Pfizer comienza con una clara negaci\u00f3n en respuesta a las declaraciones grabadas de su Director de Investigaci\u00f3n y Desarrollo - Operaciones Estrat\u00e9gicas y Planificaci\u00f3n Cient\u00edfica de ARNm, Jordon Trishton Walker: \u201cPfizer no ha realizado investigaciones de ganancia de funci\u00f3n ni de evoluci\u00f3n dirigida\u201d.\n\nEn realidad s\u00ed\n\nA esto le sigui\u00f3 un an\u00e1lisis sobre c\u00f3mo simplemente \u201cformulan la prote\u00edna de pico de nuevas variantes de inter\u00e9s\u201d, pero solo despu\u00e9s de que las autoridades de salud p\u00fablica hayan \u201cidentificado una nueva variante\u201d.\n\nDespu\u00e9s de aparentemente hacerle la psicol\u00f3gica a un p\u00fablico que ya ha visto el video de Project Veritas 40 millones de veces , justificando sus cambios en las variantes al enfatizar que las variantes ya existen, Pfizer repentinamente describe c\u00f3mo tambi\u00e9n crea virus.\n\nEn un n\u00famero limitado de casos, cuando un virus completo no contiene ninguna mutaci\u00f3n de ganancia de funci\u00f3n conocida, dicho virus podr\u00eda dise\u00f1arse para permitir la evaluaci\u00f3n de la actividad antiviral en las c\u00e9lulas.\n\nWe don't do the thing.\n\n\n\nWell, we sometimes do the thing... so here's an unnecessarily convoluted word-smithed statement raising even more questions! pic.twitter.com/exCC6VaswZ \u2014 Project Veritas (@Project_Veritas) January 28, 2023\n\nEl Dr. Robert Malone, uno de los primeros inventores de la tecnolog\u00eda de vacunas de ARNm, descart\u00f3 los intentos de Pfizer de encontrar una diferencia sem\u00e1ntica entre sus admitidos ajustes de \u201cdise\u00f1o\u201d y \u201cganancia de funci\u00f3n\u201d del virus, y escribiendo en Twitter que, \u201cIntercambiar nuevas secuencias spike al original de Wuhan- 1 es t\u00e9cnicamente investigaci\u00f3n de ganancia de funciones\u201d.\n\n1) Los abogados de Pfizer no tiraron por la borda a su Director de Operaciones de Investigacion y Desarrollo y Planificaci\u00f3n Cient\u00edfica. 2) No niegan lo que dijo. 3) No niegan que \u00e9l es parte del personal de Pfizer. 4) Intercambiar nuevas secuencias spike en el original de Wuhan- 1 es t\u00e9cnicamente investigaci\u00f3n de ganancia de funciones.\n\n1) Pfizer lawyers did not throw their Director of R&D Operations and Scientific Planning under the bus. 2) there is no denial of what he said. 3) No denial that he is Pfizer staff. 4) Swapping new spike sequences into original Wuhan-1 is technically gain of function research. \u2014 Robert W Malone, MD (@RWMaloneMD) January 28, 2023\n\nEl gobierno nos oblig\u00f3 a hacerlo\n\nComo se se\u00f1al\u00f3 en la publicaci\u00f3n anterior de Gab, la declaraci\u00f3n de Pfizer contin\u00faa afirmando que en realidad est\u00e1n \u201cobligados\u201d a dise\u00f1ar variantes de COVID.\n\nEs importante tener en cuenta que estos estudios son requeridos por los reguladores globales y de EE. UU. para todos los productos antivirales y son realizados por muchas empresas e instituciones acad\u00e9micas en los EE. UU. y en todo el mundo.\n\nSin embargo, hasta la revelaci\u00f3n de Project Veritas, Pfizer no habl\u00f3 p\u00fablicamente su afirmaci\u00f3n de que el gobierno requiere dise\u00f1o de virus.\n\n\u00bfColaboradores extranjeros?\n\nLa Dra. Naomi Wolf, que apareci\u00f3 en The War Room de Steve Bannon, tambi\u00e9n expres\u00f3 su inquietud por los detalles de la negaci\u00f3n de Pfizer, particularmente su admisi\u00f3n de que est\u00e1 trabajando con colaboradores, pero sin identificar a esos colaboradores.\n\nContin\u00faan diciendo, \u201cTrabajando con colaboradores, hemos realizado investigaciones en las que se ha utilizado el virus SARS-CoV-2 original para formular la prote\u00edna spike de nuevas variantes de inter\u00e9s\u201d. B\u00e1sicamente, eso es decir: \u201cS\u00ed, de hecho estamos impulsando la investigaci\u00f3n de ganancia de funci\u00f3n. De hecho, estamos experimentando para hacer que los virus sean m\u00e1s letales\u201d. Y la palabra que me asusta es \u2018colaboradores\u2019. Porque no est\u00e1n diciendo colaboradores estadounidenses. No est\u00e1n diciendo estamos trabajando con Moderna, estamos trabajando con la FDA, estamos trabajando con los CDC\u2026 Podr\u00edan ser nuestros adversarios existenciales trabajando como lo han hecho antes para hacer que un virus sea m\u00e1s letal.\n\n\u00bfLaboratorios seguros?\n\nAunque est\u00e1 escrito para el p\u00fablico en general, la declaraci\u00f3n de Pfizer describe el uso de un laboratorio seguro de \u201cnivel 3\u201d cuando se dise\u00f1an virus, sin explicar d\u00f3nde cae el nivel 3 en el rango de niveles de seguridad.\n\nAdem\u00e1s, se llevan a cabo experimentos de selecci\u00f3n de resistencia in vitro en c\u00e9lulas incubadas con SARS-CoV-2 y nirmatrelvir en nuestro laboratorio protegido con bioseguridad de nivel 3 (BSL3) para evaluar si la proteasa principal puede mutar para producir cepas resistentes del virus.\n\nSin embargo, las pautas de los Institutos Nacionales de Salud (NIH, por sus siglas en ingl\u00e9s) parecen indicar que se debe usar un laboratorio de bioseguridad de nivel 4 (el nivel m\u00e1s alto) para los virus potencialmente mortales reci\u00e9n dise\u00f1ados, ya que a\u00fan no est\u00e1n cubiertos por una vacuna.\n\nLos cient\u00edficos usan laboratorios de bioseguridad para estudiar materiales contagiosos de manera segura y . . . para evitar que los microorganismos entren en el medio ambiente. . . 1. Los laboratorios BSL-4 se utilizan para estudiar agentes que representan un alto riesgo de enfermedades potencialmente mortales para las cuales no hay vacuna o terapia disponible. El personal del laboratorio debe usar trajes con suministro de aire que cubra todo el cuerpo y ducharse al salir de las instalaciones. Los laboratorios incorporan todas las caracter\u00edsticas de BSL-3 y ocupan zonas seguras y aisladas dentro de un edificio m\u00e1s grande.\n\nLo que Pfizer no neg\u00f3\n\nComo se\u00f1ala el Dr. Malone en su tuit anterior, Pfizer no neg\u00f3 la veracidad de las afirmaciones de su director, como la afirmaci\u00f3n de que el c\u00edrculo vicioso para los reguladores gubernamentales da lugar a que el gobierno trate a Pfizer con mucha delicadeza.\n\nWalker: [Big Pharma] es un c\u00edrculo vicioso para todos los funcionarios gubernamentales. . . todas las personas que revisan nuestros medicamentos; eventualmente, la mayor\u00eda de ellos vendr\u00e1n a trabajar para compa\u00f1\u00edas farmac\u00e9uticas. . . Periodista de Veritas: \u00bfQu\u00e9 piensas de ese c\u00edrculo vicioso? Walker: Es bastante bueno para la industria, para ser honesto. Es malo para todos los dem\u00e1s en Estados Unidos. Periodista de Veritas: \u00bfPor qu\u00e9 es malo para todos los dem\u00e1s? Walker: Porque cuando los reguladores que revisan nuestros medicamentos saben que una vez que dejen de regular, van a trabajar para la empresa, no van a ser tan duros con la empresa que les va a dar trabajo.\n\nSilencio de los medios\n\nTucker Carlson se\u00f1al\u00f3 que adem\u00e1s del peligro que representa lo que Pfizer est\u00e1 haciendo en el laboratorio, existe el peligro de su capacidad para mantener lo que est\u00e1 haciendo fuera de las noticias y b\u00fasquedas en Internet.\n\nEl p\u00fablico est\u00e1 muy interesado. . . pero los medios no. Ning\u00fan otro medio de comunicaci\u00f3n ha cubierto esta historia, en absoluto. . . MSNBC y CNN. . . toman grandes cantidades de d\u00f3lares en publicidad de Pfizer. . . dedicaron un total de cero segundos. . . Google . . . parece haber hecho todo lo posible para que sea mucho m\u00e1s dif\u00edcil para los usuarios saber algo sobre el ejecutivo de Pfizer que se muestra en las im\u00e1genes. . . \u00bfQu\u00e9 tan poderoso es Big Pharma? As\u00ed de poderoso. [2:17-3:13].\n\nEl video original incluso fue eliminado por la subsidiaria de Google, YouTube, porque supuestamente contradec\u00eda el \u201cconsenso de expertos\u201d, mientras que, como explica el fundador de Project Veritas, James O'Keefe, la informaci\u00f3n en el video es de un director de Pfizer.\n\nLas redes sociales intervienen\n\nSin embargo, el silencio medi\u00e1tico no impidi\u00f3 que los creadores de memes divulgaran el video.", 
      "title": "\u00bfPfizer admite dise\u00f1ar nuevos virus? \u2018No. En realidad s\u00ed. Pero el gobierno nos oblig\u00f3 a hacerlo.\u2019", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://frontline.news/es/post/pfizer-admite-disenar-nuevos-virus-no-en-realidad-si-pero-el-gobierno-nos-obligo-a-hacerlo"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "4GE1GIYBKdRAlRaQpnfV", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "PLANDEMIA_MUNDIAL_COVID": [
          15196
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T18:56:54.739729", 
      "text": "Varios funcionarios ucranianos de alto rango anunciaron hoy su dimisi\u00f3n o fueron destituidos tras revelaciones de prensa sobre presuntas compras de provisiones para el Ej\u00e9rcito a precios inflados , en medio de la guerra con Rusia.\n\nEntre los altos cargos que dimitieron figuran el viceministro de Defensa Viacheslav Shapovalov, encargado del apoyo log\u00edstico a las fuerzas armadas, el jefe adjunto de la administraci\u00f3n presidencial, Kirilo Timoshenko, y el fiscal general adjunto Oleksii Simonenko.\n\nAdem\u00e1s, cinco gobernadores, entre ellos los de dos regiones ubicadas en la primera l\u00ednea del frente de guerra, y cuatro viceministros fueron destituidos por el mismo esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n, inform\u00f3 el Gobierno en un comunicado.\n\nLa salida de Shapovalov \"permitir\u00e1 preservar la confianza de la sociedad y de los socios internacionales, as\u00ed como asegurar la objetividad\" en \"posibles investigaciones\", dijo el Ministerio de Defensa en una nota, inform\u00f3 la agencia de noticias AFP.\n\nTimoshenko, uno de los pocos colaboradores del presidente Volodimir Zelenski que ha trabajado con \u00e9l desde su elecci\u00f3n en 2019 y que supervisaba proyectos de reconstrucci\u00f3n de instalaciones da\u00f1adas por ataques rusos, apareci\u00f3 en varios esc\u00e1ndalos durante y antes de la invasi\u00f3n rusa.\n\nEn octubre fue acusado de utilizar un todoterreno dado a Ucrania por el grupo General Motors con fines humanitarios.\n\nTras esas revelaciones, Timoshenko anunci\u00f3 que trasladar\u00eda el veh\u00edculo a una zona pr\u00f3xima a la l\u00ednea del frente.\n\nSimonenko fue acusado por un influyente medio de comunicaci\u00f3n ucraniano, Ukrainska Pravda, de haberse ido de vacaciones a Espa\u00f1a cuando los viajes al extranjero, salvo con fines profesionales, est\u00e1n prohibidos para los hombres de ese pa\u00eds en edad de combatir.\n\nSeg\u00fan el medio de comunicaci\u00f3n, sali\u00f3 en un veh\u00edculo que pertenece a un hombre de negocios ucraniano y en compa\u00f1\u00eda de un guardaespaldas de \u00e9ste.\n\nTambi\u00e9n dejar\u00e1n sus cargos los gobernadores de las provincias central de Dnipropetrovsk; de las sure\u00f1as Zaporiyia y Jerson, donde arrecian los combates; de la norte\u00f1a Sumy y de la tambi\u00e9n norte\u00f1a Kiev, donde queda la capital del pa\u00eds, dijo el Gobierno.\n\nValentin Reznichenko, el gobernador de Dnipropetrovsk, fue acusado el mes pasado por varios medios de adjudicar contratos de reparaci\u00f3n de carreteras por valor de decenas de millones de euros a un grupo cofundado por su novia, que trabaja como preparadora f\u00edsica.\n\nTambi\u00e9n fueron cesados el ministro de Pol\u00edtica Social, Vitalii Muzychenko; dos viceministros de Desarrollo Territorial y dos subdirectores del Servicio de Transporte Mar\u00edtimo y Fluvial de Ucrania.", 
      "title": "Ola de renuncias y destituciones en Ucrania por esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n en el Ej\u00e9rcito", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eleconomista.com.ar/internacional/ola-renuncias-destituciones-ucrania-escandalo-corrupcion-ejercito-n59279"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "4WE1GIYBKdRAlRaQu3cd", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "PLANDEMIA_MUNDIAL_COVID": [
          15195
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T18:56:59.889768", 
      "text": "Israel ampl\u00eda ley autoritaria COVID a pesar de no haber brote \u2018Esta es una reticencia a ceder el poder y el control\u2019\n\nEl Knesset (parlamento) de Israel renov\u00f3 el domingo la Ley de Autoridades Especiales para Tratar con el Nuevo Coronavirus, la cual otorga al gobierno autoridad ilimitada para implementar restricciones radicales y criminalizar el incumplimiento.\n\nA pesar de no haber un brote de COVID-19, la ley permanecer\u00e1 vigente hasta el 15 de febrero de 2024, \u201cpara continuar habilitando la infraestructura legal para imponer restricciones y mantener la salud p\u00fablica\u201d.\n\nLa ley autoriza al gobierno a exigir prueba de vacunaci\u00f3n, prueba negativa de coronavirus o certificado de recuperaci\u00f3n como condici\u00f3n para ingresar a lugares abiertos al p\u00fablico, negocios, lugares de trabajo y m\u00e1s.\n\nRestricciones al desplazamiento y reuniones pueden ser impuestas, tanto en espacios p\u00fablicos como privados, incluida la propia residencia. El gobierno puede cerrar negocios y puede obligar a los que permanecen abiertos a atender solo a los vacunados.\n\nTambi\u00e9n puede hacer cumplir los requisitos de distanciamiento f\u00edsico y mascarillas.\n\nLos establecimientos que permitan la entrada a una persona que no haya presentado un resultado negativo actualizado de la prueba, el pasaporte de vacunaci\u00f3n Green Pass o una prueba de recuperaci\u00f3n pueden recibir una multa de hasta NIS 10.000 ($2.815).\n\nEl gobierno puede imponer el cumplimiento de normas de higiene, regular los tipos de actividades y establecer restricciones relacionadas con el veh\u00edculo privado de una persona. Tambi\u00e9n puede imponer limitaciones en las escuelas.\n\n\u201cLa ley generalmente no se aplica al presidente del estado, los edificios oficiales de la Knesset, la oficina del contralor del estado y los juzgados y tribunales\u201d, dice el proyecto de ley. \u201cDel mismo modo, no se aplica a las Fuerzas de Defensa de Israel, la polic\u00eda de Israel, la Autoridad Penitenciaria y otras instituciones especificadas por la ley\u201d.\n\n\u201cDebido a la incertidumbre y la necesidad de un mayor seguimiento de la enfermedad corona, y especialmente en el contexto de los informes de China sobre un brote de la enfermedad all\u00ed, el ministro acept\u00f3 la recomendaci\u00f3n de los funcionarios profesionales del Ministerio de Salud de extender la validez de la ley\u201d, dijeron funcionarios del Ministerio de Salud a N12.\n\nSeg\u00fan se informa, el ministro interino de Salud, Yoav Ben-Zur, firm\u00f3 la solicitud para restablecer la ley sin consultar oficialmente con el ministerio.\n\nEl gobierno notific\u00f3 al p\u00fablico su propuesta de renovar la ley y permiti\u00f3 comentarios p\u00fablicos hasta el 13 de enero de 2023, pero ignor\u00f3 la abrumadora oposici\u00f3n p\u00fablica a la medida.\n\nEl presidente del Sindicato de M\u00e9dicos de Salud P\u00fablica, el Prof. Hagai Levin, dijo: \u201cNo estamos donde est\u00e1bamos hace tres a\u00f1os, esto es una reticencia a ceder el poder y el control que recibieron las autoridades durante la era COVID\u201d.\n\n\u201cEsta ley es una ley draconiana que otorga poderes muy amplios al ministerio, cancela los mecanismos normales de discusi\u00f3n en la Knesset y la discusi\u00f3n p\u00fablica y puede conducir a un uso indebido con el pretexto de proteger la salud p\u00fablica de manera desproporcionada\u201d, agreg\u00f3.\n\nEl gobierno de Israel recurri\u00f3 en gran medida a estos poderes durante la pandemia. El ex primer ministro Naftali Bennett, quien acus\u00f3 a los no vacunados de \u201ccaminar con una ametralladora disparando variantes Delta a la gente\u201d, en cierta ocasi\u00f3n propuso exigir brazaletes que identificar\u00edan p\u00fablicamente a quienes no hab\u00edan recibido las inyecciones. Tambi\u00e9n propuso obligar a los no vacunados a pagar por su propia atenci\u00f3n m\u00e9dica. Ambas propuestas fueron apoyadas por el entonces ministro de Salud, Nitzan Horowitz, aunque Bennett desisti\u00f3 debido a la presi\u00f3n social.", 
      "title": "Israel ampl\u00eda ley autoritaria COVID a pesar de no haber brote", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://frontline.news/es/post/israel-amplia-ley-autoritaria-covid-a-pesar-de-no-haber-brote"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "4mE1GIYBKdRAlRaQx3cK", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "PLANDEMIA_MUNDIAL_COVID": [
          15194
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T18:57:02.984672", 
      "text": "La Agencia Espa\u00f1ola de Medicamentos y Productos Sanitarios (AEMPS) ha actualizado la informaci\u00f3n relacionada con las vacunas autorizadas por la Uni\u00f3n Europea contra el coronavirus. En en esta ocasi\u00f3n, el \u00faltimo informe de Farmacovigilancia publicado el pasado 19 de enero, incluye nuevas reacciones adversas vinculadas con la administraci\u00f3n de las vacunas Comirnaty (Pfizer) y Vaxzevria (AstraZeneca).\n\nDespu\u00e9s de revisar todas las notificaciones recibidas hasta el 18 de junio de 2022, el Comit\u00e9 Europeo de Farmacovigilancia apunta a que \u201cexiste al menos una posibilidad razonable de relaci\u00f3n de causalidad con esta reacci\u00f3n adversa\u201d. De esta manera, el mareo pasa a considerarse como un efecto secundario de la vacuna Pfizer que puede aparecer en las 24 horas siguientes a la inyecci\u00f3n.\n\nReacci\u00f3n adversa \u201cpoco frecuente\u201d\n\nSin embargo, la AEMPS se\u00f1ala en su informe que se trata de una reacci\u00f3n adversa \u201cpoco frecuente\u201d. Desde su autorizaci\u00f3n hasta el 13 de noviembre de 2022, se han administrado alrededor de 685 millones de dosis de Comirnaty (Pfizer) en el Espacio Econ\u00f3mico Europeo (EEE). Asimismo, se han inoculado cerca de 16,1 millones de dosis de las vacunas Comirnaty bivalentes (original/\u00f3micron BA.4-5).\n\nEn relaci\u00f3n a los efectos secundarios derivados de la vacuna, se han registrado un total de 44.280 notificaciones tras recibir Comirnaty original. De ellas, la mayor\u00eda corresponden a mujeres (73%) y a personas de entre 18 y 65 a\u00f1os (82%). De acuerdo a los datos aportados por Sanidad, hasta el d\u00eda 31 de diciembre de 2022, se han administrado en Espa\u00f1a 67.263.416 dosis de Pfizer, que corresponden a 28.871.692 personas.\n\nEfectos secundarios m\u00e1s frecuentes\n\nLos efectos secundarios m\u00e1s comunes de la vacuna de Pfizer son: pirexia, cefalea, mialgia, dolor en la zona de la vacunaci\u00f3n, malestar, fatiga, escalofr\u00edos, n\u00e1useas, astenia y linfadenopat\u00eda. Todos ellos siguen siendo los registrados con mayor frecuencia, seguidos de los trastornos del sistema nervioso y del sistema musculoesquel\u00e9tico.\n\nDel mismo modo, el informe de Sanidad tambi\u00e9n ha actualizado los datos de farmacovigilancia sobre la vacuna Vaxzevria (AstraZeneca) desde el informe anterior. Desde que se autoriz\u00f3 su comercializaci\u00f3n en la Uni\u00f3n Europea hasta el 13 de noviembre de 2022, se han administrado en alrededor de 68,8 millones de dosis de Vaxzevria en adultos.\n\nLa vasculitis cut\u00e1nea\n\nAdem\u00e1s, en esta \u00faltima evaluaci\u00f3n se incluye una nueva reacci\u00f3n adversa relacionada con la administraci\u00f3n de la vacuna: la vasculitis cut\u00e1nea. Esto se refiere a la afecci\u00f3n de vasos peque\u00f1os o medianos de la piel y tejidos subcut\u00e1neos, pero no de los \u00f3rganos internos. Puede estar limitada a la piel o puede ser un componente de un trastorno vascul\u00edtico primario o secundario sist\u00e9mico.\n\nEn este sentido, Sanidad expone que \u201cen base a una evaluaci\u00f3n de los casos procedentes de los programas de notificaci\u00f3n de acontecimientos adversos tras la vacunaci\u00f3n el Comit\u00e9 Europeo de Farmacovigilancia ha considerado que existe una posibilidad razonable de que la aparici\u00f3n de vasculitis cut\u00e1nea puede estar relacionada con la administraci\u00f3n de Vaxzevria\u201d.", 
      "title": "Revelan un nuevo efecto de la vacuna COVID de Pfizer", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://as.com/actualidad/revelan-un-nuevo-efecto-de-la-vacuna-covid-de-pfizer-n/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "42E1GIYBKdRAlRaQ2HdP", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13302
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T18:57:07.400874", 
      "text": "Documental Autriaco-Alem\u00e1n emitido en 2018 en la 2 de Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola en el programa DocumentosTV, que habla sobre la corrupci\u00f3n y relaciones de la OMS con las Industrias privadas y farmace\u00faticas.\n\nActualmente el mayor financiador de la OMS no es ning\u00fan pa\u00eds (Desde que EEUU retirase su aportaci\u00f3n), sino la Fundaci\u00f3n de Bill y Melinda Gates.\n\nLa cual tiene altos intereses en la Industria de vacunaci\u00f3n debido a sus otras empresas asociadas como GAVI o como el proyecto ID2020.\n\nEn este documental independiente del 2018 se aborda el tema de la Pandemia de la Gripe Aviar H1N1 o la situaci\u00f3n en Fukushima, y el fraude y corrupci\u00f3n que supuso por parte de la OMS.\n\nEste documental destapa a trav\u00e9s de testimonios y documentos acreditados, la presi\u00f3n y el control de la industria en los integrantes de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud.\n\nLlevado a cabo con rigor, una investigaci\u00f3n ambiciosa que muestra c\u00f3mo los intereses privados dominan ahora las cuestiones de salud p\u00fablica.\n\nTRAILER DE 2 MINUTOS DEL DOCUMENTAL\n\n2 MINUTOS\n\nVer el Video en LBRY\n\nPlataforma de videos que no puede ser censurada gracias a utilizar tecnolog\u00eda blockchain descentralizada\n\nDespu\u00e9s de Fukushima, todo el mundo sabe, que hay una especie de encubrimiento oficial y de alto nivel y que la OMS est\u00e1 involucrada\u201d, asegura Alice Katz, una exempleada de la OMS, que trabaj\u00f3 durante dieciocho a\u00f1os dentro de la organizaci\u00f3n y que hoy colabora con la ONG, \u201cOMS Independiente\u201d.\n\nDOCUMENTAL COMPLETO:\n\nOMS. \u00bfEn qui\u00e9n confiar?\n\no Ver el Video en Odysee\n\nPlataforma de videos que no puede ser censurada gracias a utilizar tecnolog\u00eda blockchain descentralizada\n\nM\u00e1s enlaces al documental:\n\nPuedes ver el documental tambi\u00e9n en DocumaniaTV\n\nEnlaces para Ampliar informaci\u00f3n sobre la OMS y su funcionamiento:\n\nSi conoces de videos y otros enlaces de inter\u00e9s que podr\u00edamos incluir, nos encantar\u00e1 incorporarlos. Si quieres participar en mejorar este art\u00edculo u otros. Cont\u00e1ctanos.\n\nCopyright \u00a9 El Investigador.org autoriza la reproducci\u00f3n de sus publicaciones a condici\u00f3n de que se cite la autor\u00eda de forma clara al inicio (con enlace al art\u00edculo original), de que la informaci\u00f3n no sea modificada, ni se utilice con fines comerciales (licencia CC BY-NC-ND).\n\nDisclaimer: Este art\u00edculo no ha sido pagado o promocionado por ninguna instituci\u00f3n, asociaci\u00f3n, empresa, gobierno, partido pol\u00edtico o grupo religioso. Lo compartimos porque creemos que puede ser \u00fatil y puede ayudarte a que formes tu propio criterio sobre el tema. Aqu\u00ed puedes saber m\u00e1s sobre nuestros principios. Y aqu\u00ed tienes el aviso legal y descargo de responsabilidad.", 
      "title": "[Documental] OMS: \u00bfEn Qui\u00e9n confiar? Sobre la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud y sus intereses", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://elinvestigador.org/documental-oms-en-quien-confiar-organizacion-mundial-salud/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "5WE1GIYBKdRAlRaQ8HeB", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13296
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T18:57:13.599709", 
      "text": "Como casi todos los medios alternativos, OVALmedia vive exclusivamente del apoyo de sus usuarios y abonados.\n\nHay que pagar al personal, financiar el equipo t\u00e9cnico y alquilar locales.\n\nSin ustedes, no es posible.\n\nHacemos todo lo posible por ofrecerle un programa variado e informativo y le agradecer\u00edamos que nos garantizara la continuidad de nuestro trabajo con su donaci\u00f3n.", 
      "title": "Apoyar a OVALmedia", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.oval.media/es/apoyar-ovalmedia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "W3q2GIYBlxTR_MPJSATR", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15590
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:24.811218", 
      "text": "Traducido de Thegatewaypundit.com por Tierra Pura.org\n\n100 Percent Fed Up informa \u2013 \u00bfSab\u00edas que entre 1970 y 2017 hubo 45 millones de nacimientos femeninos \u201cperdidos\u201d debido a la selecci\u00f3n prenatal del sexo? Esta informaci\u00f3n procede de un estudio en profundidad del British Medical Journal Global Health en 2021. Se bas\u00f3 en el examen de 3.260 millones de registros de nacimiento.\n\n\u00bfY en Estados Unidos?\n\nLos abortos selectivos en funci\u00f3n del sexo son abortos realizados con el prop\u00f3sito de eliminar a un ni\u00f1o no nacido de un sexo no deseado. Normalmente, el sexo \u201cno deseado\u201d es el femenino. Solo siete estados de EE.UU. proh\u00edben los abortos selectivos en funci\u00f3n del sexo.\n\nLos congresistas provida presentaron en 2012 lo que se conoce como la ley PRENDA de no discriminaci\u00f3n prenatal. Este proyecto de ley fue revisado por los republicanos en el Congreso en enero de 2022 (H.R. 6465) y reintroducido. Todav\u00eda no se ha aprobado ni en la C\u00e1mara de Representantes ni en el Senado.\n\nLos defensores del proyecto de ley afirman que Estados Unidos ya proh\u00edbe la discriminaci\u00f3n por raz\u00f3n de sexo, y que PRENDA simplemente extender\u00eda esta protecci\u00f3n a las mujeres en el \u00fatero.\n\nLos que se oponen dicen que es innecesaria porque los abortos basados en la selecci\u00f3n de sexo son poco frecuentes. Por tanto, no merece la pena aprobar una ley para prohibirlos.\n\nPero no cuentan toda la historia.\n\nUna organizaci\u00f3n provida, Live Action, fue de inc\u00f3gnito a varias cl\u00ednicas de Planned Parenthood en 2012 para determinar si se estaban realizando abortos selectivos por sexo. Efectivamente lo eran, el \u00fanico motivo de los mismos era el \u201csexo del beb\u00e9\u201d.\n\nVer:\n\nTambi\u00e9n se determina la proporci\u00f3n de nacimientos masculinos y femeninos observando la proporci\u00f3n de sexos al nacer o SRB. A nivel mundial, hay 103 nacimientos masculinos por cada 100 femeninos. Pero, en las naciones asi\u00e1ticas, la SRB se eleva a 123 varones por cada 100 mujeres, \u00a1un desequilibrio asombroso! China y otros pa\u00edses asi\u00e1ticos proh\u00edben ahora a los m\u00e9dicos decir a las mujeres el sexo de sus hijos no nacidos.\n\nSi se examinan los datos de la SRB en EE.UU., las poblaciones nacidas en el extranjero muestran una preferencia similar por los hijos varones. No ocurre lo mismo con los padres nacidos en Estados Unidos.\n\nLas SRB han aumentado desde los a\u00f1os 90 en Estados Unidos.\n\nHay otros m\u00e9todos de selecci\u00f3n de sexo que deben preocuparnos. Est\u00e1 el Diagn\u00f3stico Gen\u00e9tico Preimplantacional o PGD, que tambi\u00e9n se conoce como \u201cselecci\u00f3n de espermatozoides\u201d. El PGD consiste en que el m\u00e9dico analiza el esperma para ver si tiene un cromosoma X o Y. Una familia puede elegir s\u00f3lo esperma con cromosoma Y y, por tanto, lo m\u00e1s probable es que el resultado sea un embri\u00f3n masculino. Adem\u00e1s, con el PGD, los m\u00e9dicos pueden crear m\u00faltiples embriones para analizarlos en busca de anomal\u00edas gen\u00e9ticas, lo que tambi\u00e9n revelar\u00e1 el sexo del beb\u00e9. Los embriones no aptos o no deseados, como los del \u201csexo equivocado\u201d, pueden eliminarse. Por eso, Canad\u00e1, el Reino Unido y muchos otros pa\u00edses no revelan el sexo del embri\u00f3n en la fecundaci\u00f3n in vitro. Por ello, muchas personas de estos pa\u00edses viajan a Estados Unidos, Italia, M\u00e9xico o Tailandia para abortar por selecci\u00f3n de sexo.\n\nLas Naciones Unidas y la OMS se oponen a la selecci\u00f3n del sexo por razones no m\u00e9dicas. Han dicho lo siguiente\n\n\u201cLa selecci\u00f3n del sexo por razones no m\u00e9dicas plantea graves problemas morales, jur\u00eddicos y sociales. Como la distorsi\u00f3n de la proporci\u00f3n natural de sexos que conduce a un desequilibrio de g\u00e9nero, y puede reforzar los estereotipos discriminatorios y sexistas hacia las mujeres al devaluar a las hembras\u201d.\n\nEn el verano de 2022, una pareja gay demand\u00f3 a una cl\u00ednica de fertilidad porque hab\u00edan \u201cpedido\u201d dos ni\u00f1os, pero en su lugar recibieron una ni\u00f1a.\n\nLos grupos feministas deber\u00edan indignarse por esta tendencia a devaluar y/o eliminar a las mujeres.\n\nChina se enfrenta a lo que se ha denominado una bomba de relojer\u00eda demogr\u00e1fica. En 2021, se inform\u00f3 de que en China hab\u00eda 35 millones m\u00e1s de hombres solteros que de mujeres. Esto ocurre principalmente en las zonas rurales. Adem\u00e1s, la tasa de natalidad de China ha ido descendiendo. Al mismo tiempo, la poblaci\u00f3n envejece.\n\nLa desastrosa pol\u00edtica china de un hijo por familia provoc\u00f3 esta crisis. Las autoridades chinas respondieron permitiendo dos hijos por familia, y ahora lo han aumentado a 3 hijos a partir de 2021.\n\nMientras tanto, millones de hombres chinos sufren importantes problemas de salud mental, como ansiedad, depresi\u00f3n, suicidio y comportamiento agresivo por su incapacidad para encontrar mujeres con las que casarse, tener hijos y disfrutar de la vida familiar.\n\nSin embargo, en las zonas urbanas chinas, los hombres optan por no casarse y las mujeres no quieren tener hijos.\n\nTodo esto augura importantes problemas de cara al futuro. No hay suficiente poblaci\u00f3n de reemplazo de j\u00f3venes para cuidar de los ancianos y las personas mayores.\n\nNosotros, igualmente, en Estados Unidos tenemos una \u201cdemograf\u00eda envejecida\u201d que va a golpear al pa\u00eds \u201ccomo una tonelada de ladrillos\u201d, seg\u00fan la Secretaria de Comercio de Biden, Gina Raimondo.\n\nNo sirve de nada devaluar a los beb\u00e9s de sexo femenino y abortarlos, enfrent\u00e1ndose as\u00ed a las consecuencias demogr\u00e1ficas que se producir\u00e1n.\n\nY lo que es m\u00e1s importante, desde un punto de vista moral, es sencillamente incorrecto y malvado. \u00a1Llam\u00e9moslo por su nombre!\n\nEl Congreso debe aprobar la ley PRENDA y poner restricciones al PGD.\n\nUn art\u00edculo de Becky Behrends, Doctora en Medicina y Vicepresidenta de Ciudadanos de Michigan por la Integridad Electoral (MC4EI.com)", 
      "title": "La verdad sobre el exterminio de ni\u00f1as en Estados Unidos\u2026 \u00bfNos estamos convirtiendo en China?", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2023/02/02/la-verdad-sobre-el-exterminio-de-ninas-en-estados-unidos-nos-estamos-convirtiendo-en-china/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "YHq2GIYBlxTR_MPJkAQz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "lasaludentusmanos": [
          12135
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:43.086421", 
      "text": "MANIFIESTO: POR UN MUNDO SIN VACUNAS.\n\n1. Las vacunas se basan en una teor\u00eda de la enfermedad falsa.\n\nLa Teor\u00eda Microbiana o Teor\u00eda de la Infecci\u00f3n que provoc\u00f3 una supeditaci\u00f3n de la medicina a los intereses de la industria farmac\u00e9utica, y que sirvi\u00f3 de excusa para declarar la guerra a los microbios, una guerra que ha resultado ser autodestructiva.\n\n\n\n2. Las vacunas no encajan con el funcionamiento de la vida.\n\nLa vida, tal y como la han concebido las medicinas tradicionales de todo el mundo y como nos lo muestran descubrimientos recientes, y no tan recientes pero olvidados, despreciados o directamente atacados, en Biolog\u00eda y en otras ciencias.\n\n\n\n3. Las vacunas, por tanto, no tienen sentido biol\u00f3gico.\n\nLo cual significa que:\n\n\u2014las vacunas no pueden tener ning\u00fan efecto positivo: esto explica que las vacunas no hayan acabado con las epidemias o disminuido su incidencia. Los documentos hist\u00f3ricos, datos, estad\u00edsticas e informes no manipulados disponibles demuestran que la evoluci\u00f3n de las enfermedades consideradas \u201cinfecciosas\u201d ha dependido de la evoluci\u00f3n de las condiciones de vida.\n\n\u2014las vacunas solo pueden tener efectos negativos. M\u00e1s a\u00fan: todas las vacunas tienen necesariamente consecuencias negativas para la salud y la vida, que pueden ser m\u00e1s o menos graves e incluso mortales, presentarse a corto, medio o largo plazo, y ser reconocidas legalmente o no, aunque todas ellas est\u00e9n documentadas con rigor. En especial, es muy urgente investigar y precisar el papel de las vacunas en general en diversas enfermedades y problemas de salud y en particular en la irrupci\u00f3n y proliferaci\u00f3n de las llamadas \u201cenfermedades raras\u201d.\n\n\n\n4. Las vacunas, como todos los f\u00e1rmacos, est\u00e1n sometidas a la din\u00e1mica del poder econ\u00f3mico, pol\u00edtico y acad\u00e9mico.\n\nEsto significa que la informaci\u00f3n oficial que llega a la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n a trav\u00e9s de los medios de masas es sesgada o falsa, que los procesos de aprobaci\u00f3n est\u00e1n condicionados, que las decisiones pol\u00edticas est\u00e1n influenciadas y que los programas de vacunaci\u00f3n, tanto en el mundo llamado \u201cdesarrollado\u201d como en los pa\u00edses mal llamados \u201cpobres\u201d, est\u00e1n controlados por grandes poderes que act\u00faan a trav\u00e9s de fundaciones falsamente \u201cfilantr\u00f3picas\u201d, de organismos internacionales financiados y de la instituci\u00f3n clave de la medicina industrial moderna: los laboratorios farmac\u00e9uticos y, en particular en este caso, los fabricantes de vacunas.\n\n5. Conclusi\u00f3n:\n\nPor tanto, el objetivo para quienes estamos a favor de la salud y la vida no puede ser luchar por una \u201cvacunaci\u00f3n libre, o por vacunas \u201cseguras\u201d o \u201ceficaces\u201d (ya que toda vacuna es intr\u00ednsecamente insegura, imprevisible, ineficaz y peligrosa), sino actuar para erradicar totalmente las vacunas aportando informaci\u00f3n radical (de ra\u00edz) que ayude al mismo tiempo a cambiar los conceptos de enfermedad y de salud, y, en consecuencia, el actual modelo m\u00e9dico y los actuales sistemas sanitarios.\n\nInvitamos a todas aquellas organizaciones o personas que compartan este enfoque (y que todos nosotros, partiendo de haber aceptado inicialmente la versi\u00f3n oficial, llevamos muchos a\u00f1os ampliando con nuestro trabajo, nuestro aprendizaje y nuestra voluntad de compartir informaci\u00f3n rigurosa y liberadora) a que se sumen a esta iniciativa, a que la apoyen, la difundan y la impulsen seg\u00fan sus posibilidades y su buen hacer.\n\n17 de diciembre, 2019.", 
      "title": "STOP VACUNAS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://stopvacunas.wordpress.com/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Ynq2GIYBlxTR_MPJtQTf", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "lasaludentusmanos": [
          12134
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:52.733019", 
      "text": "Central +34 633 92 10 84 \u2013 Solo urgencias de Lunes a viernes de 10:00 a 14:00\n\nMAIL PRINCIPAL\n\nliberumasociacion@protonmail.com\n\nAndalucia Julio (Andaluc\u00eda occidental) 722875808 lunes a viernes de 17:00 \u2013 20:00 h\n\nSandra (Andaluc\u00eda occidental) martes y viernes 17:00 \u2013 20:00 h\n\nMAIL: andaluciaoccidental@liberumasociacion.orgEshter (Andaluc\u00eda oriental) 722754303lunes a viernes de 17:00 \u2013 20:00 h\n\nReme (Andaluc\u00eda oriental) 622559365 lunes a viernes de 17:00-21:00 h\n\nJos\u00e9 (Andaluc\u00eda oriental) 623466474\n\nLoida (Andaluc\u00eda oriental) 722886512 Mi\u00e9rcoles 17:00-19:00 h\n\nMAIL: andaluciaoriental@liberumasociacion.org\n\nArag\u00f3n Loly 633698068 \u2013 Martes Jueves Y Viernes 12:00 a 14:00h\n\nMAIL: aragon@liberumasociacion.org Asturias Lunes a Viernes de 10:00 a 17:00\n\nBaleares Maria \u2013 722416173 Martes y Jueves de 10 a 12\n\nAna Maria- 722438381 lunes y mi\u00e9rcoles de 10 a 12\n\nMAIL: baleares@liberumasociacion.org\n\nCastilla la Mancha Javier. 722842721 (lunes a viernes de 12 a 17 h.)\n\nEMAIL: castillalamancha@liberumasociacion.org\n\nCatalu\u00f1a Jordi 722705202 L. a J. de 19:00 a 21:00 y S\u00e1bados de 09:00 a 12:00\n\nSuzanne 722701389 L. y Martes de 19:00 a 21:00 V. y S. de 15:00 a 19:00\n\nMAIL: catalunya@liberumasociacion.org Comunidad Valenciana comunidadvalenciana@liberumasociacion.org\n\nGalicia MAIL: galicia@liberumasociacion.org\n\nMadrid Gema: 722447598 (martes y jueves de 11:00 a 13:00 horas)\n\nElena: 722466282 (mi\u00e9rcoles y viernes de 16:00 a 19:00 horas)\n\nMAIL: madrid@liberumasociacion.org\n\nNavarra Alejandro 722837480 Lunes de 15 a 17 y Martes de 10 a 12 h\n\n\u00c1ngel. 722297821 Miercoles y jueves de 17 a 19h\n\nJoaqui 722753921 Lunes y viernes de 16.00h a 17.30h\n\nM. Concepci\u00f3n 722877795 S\u00e1bados y domingos de 12 a 14h y de 18 a 21h.\n\nMAIL: navarra@liberumasociacion.org\n\nLa Rioja Marian 722881700 \u2013 Lunes 16:00 a 17:00h y Jueves 12:00 a 13:00h\n\nHiram 722716418 \u2013 Dar\u00edo 722153167 de 16:00 a 20:00\n\nMAIL: larioja@liberumasociacion.org", 
      "title": "Contacto", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://liberumasociacion.org/contacto/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "X3q2GIYBlxTR_MPJfgQf", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "lasaludentusmanos": [
          12135
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:38.377031", 
      "text": "El amigo, abogado y samur\u00e1i de STOP VACUNAS, Jose V\u00edctor Ortega, ha escrito y firmado con su pu\u00f1o y letra este extenso Dictamen (27 p\u00e1ginas) en el que se concluye lo siguiente:\n\nPara leerlo completo, aqu\u00ed:\n\nhttps://thecoronaviruslegal.wordpress.com/soberania-sobre-mi-cuerpo/vacuna/dictamen-sobre-vacunacion-obligatoria/\n\nMuchas gracias amigo por continuar con tu trabajo incansable y que se suma a lo que ya ven\u00edamos haciendo desde hace un tiempo. Salud y STOP VACUNAS.", 
      "title": "Ya lo tenemos aqu\u00ed\u2026 el Dictamen", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://stopvacunas.wordpress.com/2020/10/30/ya-lo-tenemos-aqui-el-dictamen/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "5GE1GIYBKdRAlRaQ5ncm", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13298, 
          13294
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T18:57:10.949236", 
      "text": "Como casi todos los medios alternativos, OVALmedia vive exclusivamente del apoyo de sus usuarios y abonados.\n\nHay que pagar al personal, financiar el equipo t\u00e9cnico y alquilar locales.\n\nSin ustedes, no es posible.\n\nHacemos todo lo posible por ofrecerle un programa variado e informativo y le agradecer\u00edamos que nos garantizara la continuidad de nuestro trabajo con su donaci\u00f3n.", 
      "title": "Apoyar a OVALmedia", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.oval.media/es/apoyar-ovalmedia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "5mE1GIYBKdRAlRaQ9XfE", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13293
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T18:57:14.947787", 
      "text": "", 
      "title": "DESENMASCARAMIENTO MUNDIAL DE LAS NACIONES UNIDAS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@Mispace:9/Img-3812:2"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "52E1GIYBKdRAlRaQ_HcO", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13293
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T18:57:16.556671", 
      "text": "", 
      "title": "DESENMASCARAMIENTO MUNDIAL DE LAS NACIONES UNIDAS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://stopworldcontrol.com/es/dellaonu/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "6GE2GIYBKdRAlRaQAHf_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          13293
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T18:57:17.818661", 
      "text": "Uh-oh...\n\nWe couldn't load some important parts of our website. They may have been blocked by your firewall, proxy or browser set-up. Try refreshing the page or get in touch through our help center.", 
      "title": "Send Large Files & Share Photos Online", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://we.tl/t-9LmqMNtbFF"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "xnq4GYYBlxTR_MPJtwRH", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13820
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T01:59:41.376868", 
      "text": "El conocimiento puede muy a menudo haceros ciegos a la Verdad\n\n\n\nMensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9\n\n28 de Diciembre, 2012\n\nMi muy querida y amada hija, solo cuando tu coraz\u00f3n est\u00e9 verdaderamente abierto a M\u00ed, podr\u00e1s experimentar Mi Luz y reconocer la Verdad.\n\nMuchos dicen que han pedido el Don del discernimiento y que rezaron al Esp\u00edritu Santo para recibirlo. Sin embargo no a todos los que piden, se les da la divina inspiraci\u00f3n que necesitan para recibir este Don precioso. Sin embargo, incluso ellos dir\u00e1n que lo han recibido. Despu\u00e9s me insultar\u00e1n alegando que Mi Santa Palabra los hace sentir inc\u00f3modos. Ellos suponen que sus dudas han de significar que Mis Sagrados Mensajes proceden del esp\u00edritu del demonio.\n\nPara aqu\u00e9llos de vosotros que proclam\u00e1is orgullosamente vuestra interpretaci\u00f3n distorsionada de que Mi Santa Palabra, dada a vosotros a trav\u00e9s de estos Mensajes, diciendo que es falsa, tengo que deciros esto:\n\n\u00bfCu\u00e1ndo fue la \u00faltima vez que vin\u00edsteis a M\u00ed, desnudos, sin escudaros en la barrera del orgullo? \u00bfCu\u00e1ndo vin\u00edsteis ante M\u00ed, de rodillas, llam\u00e1ndome para que verdaderamente os guiara, sin poner primero vuestras manos sobre vuestros o\u00eddos rehus\u00e1ndo escuchar? \u00bfSab\u00e9is que Yo s\u00f3lo estoy dispuesto a iluminaros con el Don del discernimiento si ven\u00eds ante M\u00ed sin ideas pre-concebidas por vosotros mismos? Vosotros no pod\u00e9is ser liberados de las cadenas del orgullo intelectual, que os ciegan a la Verdad del conocimiento espiritual, sino hasta que os saqu\u00e9is de encima todo orgullo humano.\n\nAqu\u00e9llos de vosotros que dedic\u00e1is a\u00f1os a estudiar la Sagrada Escritura y que consider\u00e1is estar bien versados en ella -y por consiguiente m\u00e1s dignos para definir Mi Palabra- deb\u00e9is reconsiderarlo.\n\nEl conocimiento del Libro de Mi Padre no os califica m\u00e1s que al mendigo de la calle, sin educaci\u00f3n en los asuntos espirituales. El conocimiento puede muy a menudo haceros ciegos a la Verdad. El conocimiento del Libro de Mi Padre basado en vuestra propia interpretaci\u00f3n humana, no significa nada cuando se trata de entender la Palabra de Dios.\n\nAqu\u00e9llos de vosotros que os jact\u00e1is de vuestros m\u00e9todos o maneras aprendidos al seguir las Sagradas Escrituras de Dios, y que luego lo utiliz\u00e1is para negar Mi Palabra dada al mundo actualmente, sois culpables de pecar. Vuestro pecado es el pecado del orgullo. Me ofend\u00e9is porque vuestro orgullo es m\u00e1s valioso para vosotros que vuestro sencillo amor por M\u00ed.\n\nEl amor por M\u00ed, vuestro Jes\u00fas, proviene del coraz\u00f3n. Las almas dignas de Mi Reino reconocen Mi Voz r\u00e1pidamente. Las almas que desaf\u00edan Mi Palabra y alientan a otros para rechazarme abiertamente, est\u00e1n influenciadas por el esp\u00edritu del mal. Vosotros me disgust\u00e1is. Vuestras infames voces, cuando grit\u00e1is y declar\u00e1is orgullosamente vuestra dignidad, basada en vuestro conocimiento de la Sagrada Escritura, ser\u00e1n silenciadas.\n\nMi paciencia es interminable, pero para aqu\u00e9llos de vosotros que os alzais ante M\u00ed y da\u00f1\u00e1is Mi Plan de Salvaci\u00f3n, con intento deliberado, ser\u00e9is arrojados al desierto en un abrir y cerrar de ojos.\n\nVuestro Jes\u00fas\n\nLeer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a28-dic-2012-el-conocimiento-puede-muy-a-menudo-haceros-ciegos-a-la-verdad/?utm_source=copy&utm_medium=paste&utm_campaign=copypaste&utm_content=https%3A%2F%2Fwww.elgranaviso-mensajes.com%2Fnews%2Fa28-dic-2012-el-conocimiento-puede-muy-a-menudo-haceros-ciegos-a-la-verdad%2F", 
      "title": "Jes\u00fas: para aquellos que dicen que Mi Palabra dada a trav\u00e9s de estos mensajes es falsa tengo esto que deciros", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2023/02/03/jesus-para-aquellos-que-dicen-que-mi-palabra-dada-a-traves-de-estos-mensajes-es-falsa-tengo-esto-que-deciros/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "xXq4GYYBlxTR_MPJqARR", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13821
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T01:59:37.549087", 
      "text": "Id ahora y preparad a Mi Iglesia remanente siguiendo Mis instrucciones\n\nMensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9\n\n8 de mayo del 2012\n\nMi muy querida y amada hija, esta tarde vengo a decirte que ahora una gran se\u00f1al de Mi Amor y Misericordia se manifestar\u00e1 en los corazones de los creyentes en todas partes.\n\nEllos sentir\u00e1n Mi presencia en sus corazones de una forma que no ser\u00e1n capaces de explicar, y unir\u00e1n sus corazones con el M\u00edo.\n\nEste don les har\u00e1 fuertes en Mi fe y estar\u00e1n hambrientos de Mi presencia diariamente.\n\nUrjo a todos los hijos de Dios que sientan las llamas de Mi amor invadir sus almas, a que reciban Mi Cuerpo y Sangre en la Sagrada Eucarist\u00eda tan a menudo como puedan.\n\nVosotros, Mis amados disc\u00edpulos, necesitar\u00e9is el don de Mi Cuerpo, por medio de la Sagrada Eucarist\u00eda, para daros fortaleza.\n\nPorque vosotros necesitar\u00e9is cada gramo de fortaleza en cuanto presenci\u00e9is la ca\u00edda de Mi Santa y Apost\u00f3lica Iglesia Cat\u00f3lica.\n\nMi Sagrada Eucarist\u00eda ser\u00e1 profanada, como Yo predije hace alg\u00fan tiempo.\n\nSe dar\u00e1n excusas para reducir este Sacrat\u00edsimo Don a un simple gesto en conmemoraci\u00f3n de Mi Crucifixi\u00f3n.\n\nMuy pronto Mi Presencia real ser\u00e1 negada, como parte de una nueva y moderna Iglesia Cat\u00f3lica que incluir\u00e1 a otras iglesias religiosas.\n\nUna vez que esto suceda, el amor y la devoci\u00f3n a la Sant\u00edsima Trinidad se ir\u00e1n reduciendo hasta desaparecer.\n\nA cambio, falsos dioses tomar\u00e1n su lugar. Aunque esto ser\u00e1 duro, deb\u00e9is recordar que Yo nunca renunciar\u00e9 a Mi Iglesia en la tierra.\n\nMi compromiso es hacia la Iglesia fundada por M\u00ed antes de ascender al Cielo.\n\nLa Iglesia, fundada sobre la roca que constituy\u00f3 Mi amado Pedro, no puede morir ni morir\u00e1.\n\nPorque ahora Yo guiar\u00e9 a Mi Iglesia en los \u00faltimos tiempos y renovar\u00e9 las profec\u00edas predichas hace tanto tiempo.\n\nMis Evangelios ser\u00e1n predicados por Mi Iglesia remanente en cada rinc\u00f3n de la tierra.\n\nMi Iglesia remanente ser\u00e1 inspirada por el profeta Enoc y ser\u00e1 causa de odio all\u00ed donde Mi Palabra sea escuchada.\n\nEl Esp\u00edritu Santo encender\u00e1 la fe de Mi Iglesia remanente, que nunca se rendir\u00e1, proclamando la verdad de los Evangelios hasta su \u00faltimo aliento.\n\nId ahora y preparad a Mi Iglesia remanente siguiendo Mis instrucciones.\n\nConfiad siempre en M\u00ed, porque todo ir\u00e1 bien.\n\nVuestro amado Jes\u00fas\n\nLeer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a08-may-2012-mi-iglesia-remanente-inspirada-por-el-profeta-enoc-sera-causa-de-odio-alli-donde-mi-palabra-sea-escuchada/", 
      "title": "La abogado Estefan\u00eda Acosta sobre la secta \u00abSalgan YA de los Templos\u00bb", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2023/02/03/la-abogado-estefania-acosta-sobre-la-secta-salgan-ya-de-los-templos/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "zHq5GYYBlxTR_MPJJAQg", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29115
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:09.246514", 
      "text": "By continuing to use AliExpress you accept our use of cookies (view more on our Privacy Policy). You can adjust your Cookie Preferences at the bottom of this page.", 
      "title": "Grill maschine Barbecue Bratofen vertikaler Ofen t\u00fcrkischer bbq Kebab Maschine 360 Grad Drehgrill Gyro Grill Gas Brennstoff", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://s.click.aliexpress.com/e/_DF6eUkx"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ynq4GYYBlxTR_MPJ_wTI", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29125
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T01:59:59.943369", 
      "text": "By continuing to use AliExpress you accept our use of cookies (view more on our Privacy Policy). You can adjust your Cookie Preferences at the bottom of this page.", 
      "title": "Intelligente temperatur gesteuerte Edelstahl \u00d6lpresse Maschinen \u00f6l absaugung f\u00fcr Kalt /Hei\u00df press heizung", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://s.click.aliexpress.com/e/_DnDHTnz"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "yXq4GYYBlxTR_MPJ4QRC", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13817
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T01:59:52.129548", 
      "text": "", 
      "title": "Hoy celebramos a San Blas, patrono de enfermedades de la garganta y laring\u00f3logos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.aciprensa.com/amp/noticias/hoy-es-la-fiesta-de-san-blas-patron-de-enfermedades-de-la-garganta-y-laringologos-88018"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "XHq2GIYBlxTR_MPJWATg", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15589
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:28.926966", 
      "text": "", 
      "title": "El Papa Francisco dice que las \u201ccircunstancias\u201d pueden \u201celiminar la culpa\u201d de la sodom\u00eda", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2023/02/02/el-papa-francisco-dice-que-las-circunstancias-pueden-eliminar-la-culpa-de-la-sodomia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Tnq1GIYBlxTR_MPJPwSD", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32721
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:16:16.892796", 
      "text": "Con esta versi\u00f3n de pago se incluye la famosa insignia azul de cuenta verificada y funciones como la edici\u00f3n de \u2018tuits\u2019\n\nTwitter ha lanzado la suscripci\u00f3n a su plataforma Twitter Blue en Espa\u00f1a, que incluye la insignia azul de cuenta verificada y funciones adicionales como la edici\u00f3n de \u2018tuits\u2019, desde 8 euros al mes.\n\nLos usuarios de la red social de Elon Musk en Espa\u00f1a ya pueden suscribirse a Twitter Blue con un plan mensual que cuesta 8 euros al mes o uno anual que reduce el pago a 7 euros mensuales, en la versi\u00f3n de escritorio. La versi\u00f3n m\u00f3vil, sin embargo, tiene un coste diferente: 12 euros al mes (aunque hay una oferta de lanzamiento por 11 euros).\n\nTwitter Blue da acceso a una serie de funciones que no est\u00e1n disponibles en la versi\u00f3n est\u00e1ndar y gratuita, como la edici\u00f3n de \u2018tuits\u2019, la posibilidad de poner como im\u00e1genes de perfil un NFT o la de subir v\u00eddeos a una resoluci\u00f3n de 1080p.\n\nLos anuncios que se muestran en la navegaci\u00f3n se reducen a la mitad con la suscripci\u00f3n, que tambi\u00e9n permite publicar v\u00eddeos de mayor duraci\u00f3n y acceder a funciones en prueba. La gran apuesta, sin embargo, es la verificaci\u00f3n de la cuenta, que adem\u00e1s hace que las publicaciones tengan prioridad en las menciones, respuestas y b\u00fasquedas.\n\nFuente: Bolsamania", 
      "title": "Twitter lanza en Espa\u00f1a su versi\u00f3n de pago \u2018Twitter Blue\u2019 desde 8 euros mensuales", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://comoqueporque.es/twitter-lanza-en-espana-su-version-de-pago-twitter-blue-desde-8-euros-mensuales/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "T3q1GIYBlxTR_MPJWgTN", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14017
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:16:23.883392", 
      "text": "Please enable JavaScript play-sharp-fill Link Embed Copy and paste this HTML code into your webpage to embed.\n\nEs para escuchar a este doctor que se ha decidido a hablar, y dice todav\u00eda m\u00e1s, dice que a los jueces les avisaron que las inoculaciones no les conven\u00edan, es decir, a esos s\u00ed les dijeron parte de la verdad, que eran experimentos.\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...", 
      "title": "Esto es un bombazo, doctor espa\u00f1ol afirma que a los cuerpos de seguridad del estado y a los jueces les inocularon soluci\u00f3n salina, sanidad informaci\u00f3n en Invierte.biz", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/19000"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "UHq1GIYBlxTR_MPJiQTQ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14016
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:16:35.918476", 
      "text": "O a trav\u00e9s de transferencia bancaria a la cuenta\n\nES4221002404260100498096", 
      "title": "Doctor en Virolog\u00eda: \u00abNo hay ninguna duda que la inmunidad de la persona no inoculada es mucho m\u00e1s fuerte porque mejoran su sistema inmune constantemente\u00bb, sanidad informaci\u00f3n en Invierte.biz", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16154"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Wnq2GIYBlxTR_MPJNgQh", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70206
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:20.025313", 
      "text": "El Gobierno de Uxue Barkos quiere que todos los ni\u00f1os de Navarra de 0-6 a\u00f1os tengan \"vivencias sexuales a trav\u00e9s de juegos er\u00f3ticos infantiles\".\n\nEsta es una de las propuestas que el Ejecutivo nacionalista quiere imponer a todos los centros escolares de la Comunidad foral dentro de un pol\u00e9mico programa denominado Skolae y que ser\u00e1 de obligado cumplimiento en todos los centros educativos de Navarra.\n\nLa obligaci\u00f3n de hacer vivir experiencias sexuales a ni\u00f1os de 0-6 a\u00f1os es una de las acciones m\u00e1s escabrosas del programa, aunque no es la \u00fanica puesta en marcha por el Ejecutivo, que pone como bases de su doctrina en que los \"hombres no han evolucionado y mantienen sometidas a las mujeres en todos los \u00e1mbitos\".\n\nEl programa se implant\u00f3 en 16 centros escolares durante el curso 2017-2018 y la idea es que llegue a todos los centros de Navarra en estos pr\u00f3ximos cursos.\n\nEncajonado en las escaleras: un conductor borracho pretend\u00eda aparcar as\u00ed su coche en el centro de Pamplona La Polic\u00eda Municipal, que ha tenido que auxiliar al conductor, le ha realizado una prueba de alcoholemia que ha terminado dando resultado positivos.\n\nSkolae (creciendo en igualdad) propone un itinerario de aprendizaje con pautas concretas para todas las etapas educativas, desde 0-3 a\u00f1os hasta 18-20 a\u00f1os en el que se aborda el cuerpo sexuado, la curiosidad sexual, los juegos er\u00f3ticos y el \"reconocimiento de la sexualidad infantil desde el nacimiento\".\n\nEn cuanto a perspectiva de g\u00e9nero, el programa auspiciado por los nacionalistas vascos mantiene que la sociedad es \"profundamente sexista y machista\" y que el \"heteropatriarcado somete a la mujer y se presenta como algo propio del mundo burgu\u00e9s y del capitalismo\".\n\n(\u00daLTIMA HORA: Solana sobre los \"juegos er\u00f3ticos\" con menores de 0-6 a\u00f1os: \"No son org\u00edas, es jugar a pap\u00e1s y a mam\u00e1s\")\n\nEl proyecto de Uxue Barkos propone inculcar a los menores que existen \"m\u00faltiples sexualidades\" entendiendo que la identidad sexual es una construcci\u00f3n social, en el que algunos pueden identificarse como binario, no binario o ninguna y que estos c\u00e1nones o modelos son una \"imposici\u00f3n de unas pautas est\u00e9ticas que se convierten en formas de violencia\".\n\n\"El amor rom\u00e1ntico es una reconstrucci\u00f3n burguesa idealizada que favorece comportamientos abusivos\", se\u00f1ala el programa con el que Uxue Barkos y sus socios de Bildu, Podemos e I-E, quieren impregnar de su ideolog\u00eda de g\u00e9nero a todos los menores de Navarra.\n\nDentro de los itinearios de trabajo y competencias a desarrollar, se pretende explicar a ni\u00f1os de 0-6 a\u00f1os las \"m\u00faltiples identidades sexuales\", adem\u00e1s de un an\u00e1lisis del sexismo que existe en esta \u00e9poca infantil.\n\nSe exigir\u00e1 a los colegios que en el aula no haya im\u00e1genes de profesiones estereotipadas y se har\u00e1 un an\u00e1lisis cr\u00edtico de la sexualizaci\u00f3n femenina. Como se mencionaba al principio, se pretende que menores de 0 a 6 a\u00f1os tengan \"vivencias sexuales a trav\u00e9s de juegos er\u00f3ticos infantiles\".\n\nPara la etapa de Primaria, en ni\u00f1os de 6-12 a\u00f1os, Barkos ha preparado unas pautas para explicar la orientaci\u00f3n sexual, la homosexualidad y la bisexualidad.\n\nSolana sobre los 'juegos er\u00f3ticos' con menores de 0-6 a\u00f1os: 'No son org\u00edas, es jugar a pap\u00e1s y a mam\u00e1s' La consejera de Educaci\u00f3n trata de negar que esa propuesta se recoja en el programa Skolae que el Gobierno de Uxue Barkos va a imponer en todos los centros de Navarra.\n\n\"Hay que mostrar como violencia la dejaci\u00f3n de nuestras funciones en las tareas dom\u00e9sticas\", dice el documento preparado por el nacionalismo vasco para los escolares de Navarra.\n\nEn cuanto a los menores de la etapa de la ESO (12-16 a\u00f1os), Uxue Barkos les obligar\u00e1 a conocer el deseo, la excitaci\u00f3n, el orgasmo, la insatisfacci\u00f3n sexual, etc.\n\nPor supuesto, el programa Skolae centra en el hombre toda la violencia en adolescentes por la \"mascuilidad hegem\u00f3nica\" y la construcci\u00f3n del amor rom\u00e1ntico, que \"favorece comportamientos abusivos\".\n\nEn esta etapa se buscar\u00e1 visibilizar las familias compuestas por lesbianas, gays, transexuales y bisexuales y se obligar\u00e1 a visibilizar el movimiento LGTB entre el alumnado.\n\nLa puesta en marcha de este programa ha despertado ya multitud de quejas de los padres que van conociendo c\u00f3mo Uxue Barkos y el nacionalismo quieren moldear a los menores en Navarra en funci\u00f3n de sus propias creencias.", 
      "title": "Barkos obligar\u00e1 a que todos los ni\u00f1os de 0 a 6 a\u00f1os tengan \"vivencias sexuales a trav\u00e9s de juegos er\u00f3ticos\"", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://navarra.elespanol.com/articulo/politica/barkos-ninos-juegos-eroticos-skolae/20181018141419226204.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Vnq2GIYBlxTR_MPJBgTd", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          11406
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:07.931528", 
      "text": "El que no conoce su historia est\u00e1 condenado a repetirla. Y muchos de ustedes se preguntar\u00e1n por qu\u00e9 estoy hablando de esto ahora?\n\nPorque en este a\u00f1o 2023 que acaba de arrancar, da la sensaci\u00f3n de que estamos volviendo al punto de partida.\n\nTodos estamos escuchando noticias de que hay de nuevo contagio de ese supuesto virus que viene de China, de nuevo de China.\n\nY entonces el prop\u00f3sito de este v\u00eddeo es poder traer un poco de luz o arrojar un poco de luz de qu\u00e9 es lo que est\u00e1 ocurriendo realmente? Cu\u00e1l es el prop\u00f3sito que hay detr\u00e1s? Qu\u00e9 es lo que nos est\u00e1n preparando? Qu\u00e9 podemos hacer nosotros?\n\nY sobre todo, c\u00f3mo podemos asegurarnos que de todo este proceso hayamos aprendido algo para no volver a repetir la historia?", 
      "title": "Est\u00e1n simulando un nuevo \u00abESCENARIO\u00bb con un objetivo: LOS NI\u00d1OS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://nurparatodos.com.ar/simulacion-ni/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "UXq1GIYBlxTR_MPJuATU", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14015
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:16:47.954102", 
      "text": "Usamos cookies para asegurar que te damos la mejor experiencia en nuestra web. Si contin\u00faas usando este sitio, asumiremos que est\u00e1s de acuerdo con ello.", 
      "title": "Salt\u00f3 el s\u00faper esc\u00e1ndalo, pillan a un ejecutivo de Pfizer reconociendo que est\u00e1n intentando realizar mutaciones del virus \u00abpara que no pare la vaca lechera del COVID\u00bb, sanidad informaci\u00f3n en Invierte.", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/19914"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "3mE1GIYBKdRAlRaQiXeV", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "saludprohibidaandreaskalcker": [
          3547
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T18:56:47.251627", 
      "text": "In questa conferenza serale, il Dr.h.c Andreas Ludwig Kalcker illustra le possibilit\u00e0 di utilizzo delle terapie ossidative per le malattie infettive e croniche. Si tratta di una nuova tecnologia che non \u00e8 esente da controversie, per questo motivo in questa conferenza verranno presentati in modo semplice e chiaro i vantaggi, gli svantaggi e i possibili rischi.\n\nSi tratta di poter utilizzare l\u2019applicazione giusta in modo sicuro, per un\u2019ampia gamma di possibilit\u00e0 terapeutiche, di dissipare le preoccupazioni di molti che purtroppo sono state spesso travisate dalla stampa. Esistono ormai numerosi dati scientifici che dimostrano chiaramente che il CDS \u00e8 una delle pi\u00f9 grandi scoperte della medicina degli ultimi 100 anni, confermata anche da oltre 5.000 medici dell\u2019Associazione Comusav che la utilizzano ogni giorno su centinaia di migliaia di pazienti. Dati scientifici hanno dimostrato l\u2019efficacia e innocuit\u00e0.", 
      "title": "AndreasKalcker \u2013 MindGate", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://mindgate.it/andreaskalcker/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "32E1GIYBKdRAlRaQoHd7", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "saludprohibidaandreaskalcker": [
          3546
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T18:56:53.108594", 
      "text": "Von tiefstem Herzen danke ich f\u00fcr deinen gro\u00dfartigen Kongress, so authentisch, so viel Hingabe, so weite Herzen\u2026auch wenn ich nur weniges mitbekommen habe, ich f\u00fchle mich sehr inspiriert, z.B.mehr zu handeln bzgl.meiner Einzigartigkeit, meiner Talente. F\u00dcR mich der st\u00e4rkste Kongress \u00fcberhaupt, zum ersten \u00fc.wahrscheinlich letzten Mal ein K.Paket gekauft\u2026.!\n\nD A N K E und weiter so!", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://energy-healing-summit.com/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "SXo3GIYBlxTR_MPJsATA", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10778
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T18:59:08.118126", 
      "text": "Israel ampl\u00eda ley autoritaria COVID a pesar de no haber brote \u2018Esta es una reticencia a ceder el poder y el control\u2019\n\nEl Knesset (parlamento) de Israel renov\u00f3 el domingo la Ley de Autoridades Especiales para Tratar con el Nuevo Coronavirus, la cual otorga al gobierno autoridad ilimitada para implementar restricciones radicales y criminalizar el incumplimiento.\n\nA pesar de no haber un brote de COVID-19, la ley permanecer\u00e1 vigente hasta el 15 de febrero de 2024, \u201cpara continuar habilitando la infraestructura legal para imponer restricciones y mantener la salud p\u00fablica\u201d.\n\nLa ley autoriza al gobierno a exigir prueba de vacunaci\u00f3n, prueba negativa de coronavirus o certificado de recuperaci\u00f3n como condici\u00f3n para ingresar a lugares abiertos al p\u00fablico, negocios, lugares de trabajo y m\u00e1s.\n\nRestricciones al desplazamiento y reuniones pueden ser impuestas, tanto en espacios p\u00fablicos como privados, incluida la propia residencia. El gobierno puede cerrar negocios y puede obligar a los que permanecen abiertos a atender solo a los vacunados.\n\nTambi\u00e9n puede hacer cumplir los requisitos de distanciamiento f\u00edsico y mascarillas.\n\nLos establecimientos que permitan la entrada a una persona que no haya presentado un resultado negativo actualizado de la prueba, el pasaporte de vacunaci\u00f3n Green Pass o una prueba de recuperaci\u00f3n pueden recibir una multa de hasta NIS 10.000 ($2.815).\n\nEl gobierno puede imponer el cumplimiento de normas de higiene, regular los tipos de actividades y establecer restricciones relacionadas con el veh\u00edculo privado de una persona. Tambi\u00e9n puede imponer limitaciones en las escuelas.\n\n\u201cLa ley generalmente no se aplica al presidente del estado, los edificios oficiales de la Knesset, la oficina del contralor del estado y los juzgados y tribunales\u201d, dice el proyecto de ley. \u201cDel mismo modo, no se aplica a las Fuerzas de Defensa de Israel, la polic\u00eda de Israel, la Autoridad Penitenciaria y otras instituciones especificadas por la ley\u201d.\n\n\u201cDebido a la incertidumbre y la necesidad de un mayor seguimiento de la enfermedad corona, y especialmente en el contexto de los informes de China sobre un brote de la enfermedad all\u00ed, el ministro acept\u00f3 la recomendaci\u00f3n de los funcionarios profesionales del Ministerio de Salud de extender la validez de la ley\u201d, dijeron funcionarios del Ministerio de Salud a N12.\n\nSeg\u00fan se informa, el ministro interino de Salud, Yoav Ben-Zur, firm\u00f3 la solicitud para restablecer la ley sin consultar oficialmente con el ministerio.\n\nEl gobierno notific\u00f3 al p\u00fablico su propuesta de renovar la ley y permiti\u00f3 comentarios p\u00fablicos hasta el 13 de enero de 2023, pero ignor\u00f3 la abrumadora oposici\u00f3n p\u00fablica a la medida.\n\nEl presidente del Sindicato de M\u00e9dicos de Salud P\u00fablica, el Prof. Hagai Levin, dijo: \u201cNo estamos donde est\u00e1bamos hace tres a\u00f1os, esto es una reticencia a ceder el poder y el control que recibieron las autoridades durante la era COVID\u201d.\n\n\u201cEsta ley es una ley draconiana que otorga poderes muy amplios al ministerio, cancela los mecanismos normales de discusi\u00f3n en la Knesset y la discusi\u00f3n p\u00fablica y puede conducir a un uso indebido con el pretexto de proteger la salud p\u00fablica de manera desproporcionada\u201d, agreg\u00f3.\n\nEl gobierno de Israel recurri\u00f3 en gran medida a estos poderes durante la pandemia. El ex primer ministro Naftali Bennett, quien acus\u00f3 a los no vacunados de \u201ccaminar con una ametralladora disparando variantes Delta a la gente\u201d, en cierta ocasi\u00f3n propuso exigir brazaletes que identificar\u00edan p\u00fablicamente a quienes no hab\u00edan recibido las inyecciones. Tambi\u00e9n propuso obligar a los no vacunados a pagar por su propia atenci\u00f3n m\u00e9dica. Ambas propuestas fueron apoyadas por el entonces ministro de Salud, Nitzan Horowitz, aunque Bennett desisti\u00f3 debido a la presi\u00f3n social.", 
      "title": "Israel ampl\u00eda ley autoritaria COVID a pesar de no haber brote", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://frontline.news/es/post/israel-amplia-ley-autoritaria-covid-a-pesar-de-no-haber-brote"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "u2G7F4YBKdRAlRaQI3ff", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15588
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T16:43:05.816227", 
      "text": "As of Jan. 31, 2023, adults aged 18+ in BC who possess 2.5g or less of certain illegal drugs for personal use will not face criminal charges. BC will be the 1st province to take this step to treat addiction as a health issue, not a criminal justice one. https://t.co/jAa8Ehmcqt pic.twitter.com/0yMqnvvp6k", 
      "title": "Provincia canadiense legaliza coca\u00edna, metanfetamina, fentanilo y otras drogas duras", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2023/02/02/provincia-canadiense-legaliza-cocaina-metanfetamina-fentanilo-y-otras-drogas-duras/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "aWHKFoYBKdRAlRaQv3fD", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70186
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T12:20:31.551219", 
      "text": "El sindicato UGT Canarias, a trav\u00e9s de la Federaci\u00f3n de Servicios, Movilidad y Consumo (FeSMC), ha anunciado este mi\u00e9rcoles la convocatoria de una huelga de trabajadores del servicio de tranv\u00eda, adscrito a Metropolitano Tenerife, empresa dependiente del Cabildo Insular de Tenerife.\n\nCalendario del Carnaval de Santa Cruz de Tenerife 2023: todos los concursos y fiestas, al detalle\n\nM\u00e1s\n\nEl anuncio, seg\u00fan la organizaci\u00f3n, se debe al incumplimiento reiterado por parte de la empresa del actual convenio as\u00ed como la negativa a escuchar las peticiones realizadas por los representantes sindicales en la Mesa Negociadora del Convenio Colectivo constituido el 5 de octubre de 2022.\n\nLas movilizaciones arrancar\u00e1n en febrero, del 17 al 26, coincidiendo con la semana clave de la celebraci\u00f3n de los Carnavales en Santa Cruz de Tenerife con la realizaci\u00f3n de paros durante horas punta del servicio, y se prolongar\u00e1n hasta mayo, caso de no alcanzarse un acuerdo, detalla UGT.\n\nEl comit\u00e9 de empresa asegura lamentar \u201ctener que llegar a este extremo, perjudicando a los usuarios de un servicio clave en el \u00e1rea metropolitana\u201d, pero la situaci\u00f3n es considerada por los representantes como \u201cconflictiva\u201d y ven necesario \u201ctomar cartas en el asunto\u201d para lograr una \u201crespuesta justa\u201d al colectivo laboral.\n\nDe este modo, se denuncia el incumplimiento por parte de los representantes de la empresa de suspender unilateralmente las negociaciones iniciadas, as\u00ed como no hacer constar las peticiones realizadas ni hacer llegar la petici\u00f3n de reuni\u00f3n al consejero responsable de dicho servicio.\n\nAscensos \u201ca dedo\u201d\n\nAsimismo, desde el comit\u00e9 de empresa se denuncia la \u201cpromoci\u00f3n a dedo\u201d de miembros de la plantilla fuera del convenio colectivo actual y \u201cobstaculiz\u00e1ndose\u201d la promoci\u00f3n interna justa previa publicaci\u00f3n de dichos puestos de trabajo.\n\nAdem\u00e1s, se ha comprobado que existen pagos de complementos personales a trabajadores as\u00ed como la estabilizaci\u00f3n de personal, ambas gestiones fuera del marco laboral pactado.\n\nA esto se une el \u201cincumplimiento reiterado\u201d de las medidas de prevenci\u00f3n de riesgos laborales, ya que no se han tomado las medidas oportunas en esta materia tras el \u00faltimo accidente registrado, y la obstrucci\u00f3n a la labor de los departamentos de prevenci\u00f3n limitando su participaci\u00f3n en el Comit\u00e9 de Seguridad y Salud.\n\nEl comit\u00e9 de empresa ha presentado un total de 21 puntos, cuyo cumplimiento considera \u201cvital\u201d para el buen funcionamiento del servicio, as\u00ed como para garantizar las condiciones laborales de la plantilla.\n\nDe igual modo, los representantes de los trabajadores muestran su predisposici\u00f3n a retomar las conversaciones con la empresa.", 
      "title": "Carnavales Tenerife Huelga en el tranv\u00eda de Tenerife en plenos Carnavales", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiario.es/canariasahora/tenerifeahora/area_metropolitana/huelga-tranvia-tenerife-carnaval-santa-cruz_1_9914677.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "zXq5GYYBlxTR_MPJOQTL", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "maskebellas": [
          12360
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:14.790452", 
      "text": "", 
      "title": "Conversatorio La Ciencia del Glutat\u00f3n Elene Perea & Karin Becker FEB 3 2023", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@PREPARADOS-PREPARACIONISTAS:c/Conversatorio-La-Ciencia-del-Glutat%C3%B3n-Elene-Perea---Karin-Becker-FEB-3-2023:d"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "y3q5GYYBlxTR_MPJFgQC", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29124
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:05.629855", 
      "text": "Kaufen Sie als Firma oder als Selbst\u00e4ndiger und haben Sie eine USt-IdNr.?\n\nMWSt-Nummer", 
      "title": "Tu Marca Capilar desde Casa", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.hotmart.com/K75088973Q?ap=f86f"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "znq5GYYBlxTR_MPJRwR7", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "maskebellas": [
          12358
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:18.292722", 
      "text": "", 
      "title": "Autosustentables", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/TOKOzwD3_u0"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "0Xq5GYYBlxTR_MPJeARO", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3484
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:30.797084", 
      "text": "ein Google-Unternehmen\n\nGoogle-Dienste anzubieten und zu betreiben\n\nAusf\u00e4lle zu pr\u00fcfen und Ma\u00dfnahmen gegen Spam, Betrug und Missbrauch zu ergreifen\n\nDaten zu Zielgruppeninteraktionen und Websitestatistiken zu erheben. Mit den gewonnenen Informationen m\u00f6chten wir verstehen, wie unsere Dienste verwendet werden, und die Qualit\u00e4t dieser Dienste verbessern.\n\nneue Dienste zu entwickeln und zu verbessern\n\nWerbung auszuliefern und ihre Wirkung zu messen\n\npersonalisierte Inhalte anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\npersonalisierte Werbung anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\nWenn Sie \u201eAlle ablehnen\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies nicht f\u00fcr diese zus\u00e4tzlichen Zwecke.\n\nNicht personalisierte Inhalte und Werbung werden u. a. von Inhalten, die Sie sich gerade ansehen, und Ihrem Standort beeinflusst (welche Werbung Sie sehen, basiert auf Ihrem ungef\u00e4hren Standort). Personalisierte Inhalte und Werbung k\u00f6nnen auch Videoempfehlungen, eine individuelle YouTube-Startseite und individuelle Werbung enthalten, die auf fr\u00fcheren Aktivit\u00e4ten wie auf YouTube angesehenen Videos und Suchanfragen auf YouTube beruhen. Sofern relevant, verwenden wir Cookies und Daten au\u00dferdem, um Inhalte und Werbung altersgerecht zu gestalten.\n\nWir verwenden Cookies und Daten, umWenn Sie \u201eAlle akzeptieren\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies und Daten auch, umW\u00e4hlen Sie \u201eWeitere Optionen\u201c aus, um sich zus\u00e4tzliche Informationen anzusehen, einschlie\u00dflich Details zum Verwalten Ihrer Datenschutzeinstellungen. Sie k\u00f6nnen auch jederzeit g.co/privacytools besuchen.", 
      "title": "Bevor Sie zu YouTube weitergehen", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.youtube.com/live/vESWDG09Plc?feature=share"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "0nq5GYYBlxTR_MPJgQSC", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3484
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:33.153248", 
      "text": "ein Google-Unternehmen\n\nGoogle-Dienste anzubieten und zu betreiben\n\nAusf\u00e4lle zu pr\u00fcfen und Ma\u00dfnahmen gegen Spam, Betrug und Missbrauch zu ergreifen\n\nDaten zu Zielgruppeninteraktionen und Websitestatistiken zu erheben. Mit den gewonnenen Informationen m\u00f6chten wir verstehen, wie unsere Dienste verwendet werden, und die Qualit\u00e4t dieser Dienste verbessern.\n\nneue Dienste zu entwickeln und zu verbessern\n\nWerbung auszuliefern und ihre Wirkung zu messen\n\npersonalisierte Inhalte anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\npersonalisierte Werbung anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\nWenn Sie \u201eAlle ablehnen\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies nicht f\u00fcr diese zus\u00e4tzlichen Zwecke.\n\nNicht personalisierte Inhalte und Werbung werden u. a. von Inhalten, die Sie sich gerade ansehen, und Ihrem Standort beeinflusst (welche Werbung Sie sehen, basiert auf Ihrem ungef\u00e4hren Standort). Personalisierte Inhalte und Werbung k\u00f6nnen auch Videoempfehlungen, eine individuelle YouTube-Startseite und individuelle Werbung enthalten, die auf fr\u00fcheren Aktivit\u00e4ten wie auf YouTube angesehenen Videos und Suchanfragen auf YouTube beruhen. Sofern relevant, verwenden wir Cookies und Daten au\u00dferdem, um Inhalte und Werbung altersgerecht zu gestalten.\n\nWir verwenden Cookies und Daten, umWenn Sie \u201eAlle akzeptieren\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies und Daten auch, umW\u00e4hlen Sie \u201eWeitere Optionen\u201c aus, um sich zus\u00e4tzliche Informationen anzusehen, einschlie\u00dflich Details zum Verwalten Ihrer Datenschutzeinstellungen. Sie k\u00f6nnen auch jederzeit g.co/privacytools besuchen.", 
      "title": "Bevor Sie zu YouTube weitergehen", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.youtube.com/live/Nyj5nlrVXFU?feature=share"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "03q5GYYBlxTR_MPJiQTX", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3484
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:35.281827", 
      "text": "ein Google-Unternehmen\n\nGoogle-Dienste anzubieten und zu betreiben\n\nAusf\u00e4lle zu pr\u00fcfen und Ma\u00dfnahmen gegen Spam, Betrug und Missbrauch zu ergreifen\n\nDaten zu Zielgruppeninteraktionen und Websitestatistiken zu erheben. Mit den gewonnenen Informationen m\u00f6chten wir verstehen, wie unsere Dienste verwendet werden, und die Qualit\u00e4t dieser Dienste verbessern.\n\nneue Dienste zu entwickeln und zu verbessern\n\nWerbung auszuliefern und ihre Wirkung zu messen\n\npersonalisierte Inhalte anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\npersonalisierte Werbung anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\nWenn Sie \u201eAlle ablehnen\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies nicht f\u00fcr diese zus\u00e4tzlichen Zwecke.\n\nNicht personalisierte Inhalte und Werbung werden u. a. von Inhalten, die Sie sich gerade ansehen, und Ihrem Standort beeinflusst (welche Werbung Sie sehen, basiert auf Ihrem ungef\u00e4hren Standort). Personalisierte Inhalte und Werbung k\u00f6nnen auch Videoempfehlungen, eine individuelle YouTube-Startseite und individuelle Werbung enthalten, die auf fr\u00fcheren Aktivit\u00e4ten wie auf YouTube angesehenen Videos und Suchanfragen auf YouTube beruhen. Sofern relevant, verwenden wir Cookies und Daten au\u00dferdem, um Inhalte und Werbung altersgerecht zu gestalten.\n\nWir verwenden Cookies und Daten, umWenn Sie \u201eAlle akzeptieren\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies und Daten auch, umW\u00e4hlen Sie \u201eWeitere Optionen\u201c aus, um sich zus\u00e4tzliche Informationen anzusehen, einschlie\u00dflich Details zum Verwalten Ihrer Datenschutzeinstellungen. Sie k\u00f6nnen auch jederzeit g.co/privacytools besuchen.", 
      "title": "Bevor Sie zu YouTube weitergehen", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.youtube.com/live/nhLv3eJfOCE?feature=share"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "13q5GYYBlxTR_MPJoQRz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3484
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:41.329853", 
      "text": "JavaScript no est\u00e1 disponible.\n\nDetectamos que JavaScript est\u00e1 desactivado en este navegador. Activa JavaScript o cambia a un navegador compatible para seguir usando twitter.com. Puedes ver una lista de navegadores compatibles en nuestro Centro de Ayuda.\n\nCentro de ayuda", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/muro_verdad?lang=es"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "1Xq5GYYBlxTR_MPJmQSY", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3484
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:39.318650", 
      "text": "zuletzt gesehen 25. Januar um 10:01", 
      "title": "Muro Verdad", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://vk.com/muroverdad"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "1nq5GYYBlxTR_MPJmwTR", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3484
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:39.888321", 
      "text": "", 
      "title": "Twitch", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.twitch.tv/elmurodelaverdad"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "1Hq5GYYBlxTR_MPJkwQ4", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3484
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:37.687129", 
      "text": "", 
      "title": "El Muro de la Verdad en \ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd75\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd73\ud83c\udd7e\ufe0f MV253 CONGRESO DE SALUD INTEGRAL", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.facebook.com/events/1285688445380572"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "0Hq5GYYBlxTR_MPJbgTn", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "DrDeBenito": [
          973
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:28.275314", 
      "text": "", 
      "title": "Cuesti\u00f3n de vida o muerte. Art\u00edculo publicado el 10 de febrero de 2015", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@drBenito:7/10-02-2015:6"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Unq1GIYBlxTR_MPJ5wTz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14014
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:00.017133", 
      "text": "Usamos cookies para asegurar que te damos la mejor experiencia en nuestra web. Si contin\u00faas usando este sitio, asumiremos que est\u00e1s de acuerdo con ello.", 
      "title": "Esta es de las pocas ocasiones que he escuchado hablar a Bono con total sinceridad y merece la pena escucharlo, \u00bfqu\u00e9 hay que hacer para ser diputado en Espa\u00f1a? Informaci\u00f3n nacional en Invierte.biz", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20024"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "U3q1GIYBlxTR_MPJ6wTp", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "cloritodesodio": [
          2087
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:01.031131", 
      "text": "", 
      "title": "Impresionante testimonio de una Delegada del Congreso de Puerto Rico denunciando las banderillas \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/impresionante-testimonio-de-una-delegada-del-congreso-de-puerto-rico-denunciando-las-banderillas/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "WXq2GIYBlxTR_MPJMATL", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70211
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:18.661276", 
      "text": "", 
      "title": "ESTOY DE PRESIDENTAS, JUEZAS, MILITARAS, MEDICAS, POLITICAS, HASTA LOS CO\u2026NES \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/estoy-de-presidentas-juezas-militaras-medicas-politicas-hasta-los-co-nes/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "V3q2GIYBlxTR_MPJEQS-", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70215
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:10.716060", 
      "text": "", 
      "title": "SPANDAU \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/spandau/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ZHq2GIYBlxTR_MPJxgTE", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "lasaludentusmanos": [
          12130
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:57.059246", 
      "text": "Sirva este art\u00edculo como recopilaci\u00f3n de algunas de las informaciones que considero que actualmente deber\u00edan recibir la m\u00e1xima difusi\u00f3n posible.\n\nLo primero, ahora que los efectos adversos de las vacunas del Covid-19 se est\u00e1n manifestando y todos conocemos a alguien que, desgraciadamente, los ha padecido o los est\u00e1 padeciendo (y por eso mucha gente est\u00e1 rechazando inocularse la tercera y cuarta dosis), os pedimos que compart\u00e1is con esas personas la entrevista que le hicimos en este medio a la Dra. Nadiya Popel, m\u00e9dico de urgencias del Hospital Mateu Orfila de Menorca, en la que detalla claramente qu\u00e9 tratamientos son \u00fatiles contra los efectos negativos de las vacunas, porque hay muchos afectados que desconocen que pueden existir soluciones para algunos de sus males, e inclusive quiz\u00e1, para desintoxicarse.\n\nSiguiendo con la Dra. Popel, os enlazamos la web y el canal de Telegram de su nuevo proyecto: el Movimiento Asistencia Integral, en el que ella, junto a otros especialistas, pretenden ayudar a las personas en los tratamientos de sus enfermedades y de efectos adversos de vacunas y f\u00e1rmacos. Toda la informaci\u00f3n en su web (www.movimiento-asistencia-integral.com) y su canal de Telegram (t.me/movimiento_asistencia_integral).\n\n\n\nConsideramos importante tambi\u00e9n la difusi\u00f3n de un art\u00edculo que escribimos con la intenci\u00f3n de concentrar en un solo art\u00edculo toda la informaci\u00f3n necesaria para saber qu\u00e9 es, qu\u00e9 enfermedades puede curar, donde comprar y como consumir el di\u00f3xido de cloro (apoyado por m\u00e1s de 7.000 m\u00e9dicos y sanitarios pertenecientes a la COMUSAV); y que desde que lo publicamos, en junio de 2020, ya cuenta con m\u00e1s de 200.000 lectores. Lo hemos ido actualizando y mejorando, con nuevas informaciones sobre el di\u00f3xido de cloro y tambi\u00e9n sobre plantas medicinales y otros tratamientos.\n\nY siguiendo con las plantas medicinales os enlazamos la gu\u00eda realizada por la Dulce Revoluci\u00f3n (Gu\u00eda de Remedios) y las mezclas de plantas para cada enfermedad de P\u00e0mies Vitae (Mezclas plantas). Y en Telegram: Plantas Dulce Revoluci\u00f3n.\n\nEn el \u00e1mbito de la defensa legal, recomendado tener a mano los 'Botiquines jur\u00eddicos' elaborados por los abogados de Scabelum y Liberum.\n\nImportante: E-mails y tel\u00e9fonos de contacto de Liberum\n\nY por \u00faltimo, os enlazamos los tres art\u00edculos que hemos publicado en este medio contra la vacunaci\u00f3n infantil. Por suerte, muchos padres se han dado cuenta de la salvajada que supone inocular a los ni\u00f1os un f\u00e1rmaco en fase III que les puede provocar efectos adversos graves como problemas card\u00edacos, trombos o anafilaxia para intentar prevenir de forma no probada un resfriado que apenas les afecta. Todav\u00eda es m\u00e1s grave cuando ellos mismos reconocen que no evita el \"contagio\". Basta ya de torturar a los ni\u00f1os. Pod\u00e9is leer los tres textos recopilados en una sola entrada haciendo click aqu\u00ed.\n\n\n\nCon di\u00f3xido de cloro, artemisia annua, estevia, kalanchoe y algunas plantas y remedios m\u00e1s se puede tener en casa soluci\u00f3n para gran cantidad de dolencias y patolog\u00edas. Recomendado tambi\u00e9n el aceite de hip\u00e9rico, muy \u00fatil en su uso t\u00f3pico (para picaduras, quemaduras, granos...) e ingerido, que en la cantidad adecuada, act\u00faa como antidepresivo leve. Tambi\u00e9n es importante la sal no refinada (bien sea marina no refinada o del himalaya) ya que esta conserva el cloruro c\u00e1lcico, el cloruro magn\u00e9sico y dem\u00e1s minerales; as\u00ed como priorizar en los productos m\u00e1s necesarios lo ecol\u00f3gico y de proximidad.\n\n\n\nTambi\u00e9n hay peque\u00f1os detalles de los que deber\u00edan advertir las autoridades y no lo hacen, como por ejemplo, hacer un uso correcto del papel de aluminio procurando que sea la parte brillante la que quede adentro, pues es esta la que tiene una capa protectora para que la comida no entre en contacto directo con el aluminio.\n\n\n\nTambi\u00e9n es importante protegerse de la radiaci\u00f3n, por lo menos, al dormir, apagando por la noche los \"routers\" de la casa y dejando fuera de la habitaci\u00f3n los dispositivos m\u00f3viles, lo explica muy bien el especialista Frank Su\u00e1rez (Metabolismo TV) en el siguiente v\u00eddeo de 3 minutos (Click aqu\u00ed para ver v\u00eddeo) as\u00ed como investigar como limpiar metales pesados, lo exponen muy bien nuestros compa\u00f1eros de 'Uni\u00f3n Disidente' en el texto que pod\u00e9is leer haciendo click aqu\u00ed. Altamente recomendado tambi\u00e9n el v\u00eddeo de apenas 3 minutos en el que el neurocirujano Russel Blaylock explica como desintoxicarse de las llamadas \"estelas qu\u00edmicas\" o en ingl\u00e9s \"chemtrails\", pod\u00e9is verlo haciendo click aqu\u00ed.\n\n\n\nY en general, para conservar o mejorar la salud, lo m\u00e1s importante es estar informados.\n\nEntre todos, lo estamos consiguiendo!\n\nMiquel Ruiz Ferri\n\nRecomendados:\n\n\u00danete a nuestro canal de Telegram: haz click aqu\u00ed.", 
      "title": "Salud: informaci\u00f3n \u00fatil e importante", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://elpacifico.webador.es/1115055_salud-informacion-util-e-importante"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ZXq2GIYBlxTR_MPJzgSA", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "lasaludentusmanos": [
          12129
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:59.037837", 
      "text": "- Publicidad-\n\nLa Asociaci\u00f3n Liberum ha informado a este diario de la interposici\u00f3n de la querella en los Juzgados de Instrucci\u00f3n de Guardia de Madrid contra las m\u00e1ximas autoridades de la Agencia Espa\u00f1ola del Medicamento y Productos Sanitarios (AEMPS).\n\nDelitos por los que se acusa a las autoridades de la AEMPS\n\nLa querella se articula por los supuestos delitos de omisi\u00f3n del deber de socorro por profesional sanitario, delito contra la salud p\u00fablica (fabricar y comercializar medicamentos que carezcan de autorizaci\u00f3n legal, deteriorados o caducados), delito contra la Administraci\u00f3n p\u00fablica, delito de prevaricaci\u00f3n, delito de infidelidad en la custodia de documentos y de violaci\u00f3n de secretos, delito de cohecho cometido por autoridad o funcionario p\u00fablico para realizar actos contrarios a los deberes de su cargo, no realizarlos o retrasarlos indebidamente.\n\nRecopilaci\u00f3n de casos an\u00f3nimos\n\nLa Asociaci\u00f3n Liberum ha detallado a Diario16.com c\u00f3mo \u00aba inicios del mes de noviembre del pasado 2022, solicit\u00f3 a la ciudadan\u00eda espa\u00f1ola que, ante los estremecedores datos relativos a la sobremortalidad que sacuden a Espa\u00f1a durante los a\u00f1os 2021 y 2022, informaran de manera an\u00f3nima de los lotes de las vacunas Covid-19 que hubieran producido efectos adversos, por si pudiera existir relaci\u00f3n acerca de dicha mortalidad, de la que ninguna Autoridad, ni estatal ni auton\u00f3mica, investiga o comunica nada\u00bb.\n\nEl equipo jur\u00eddico de Liberum inici\u00f3 una investigaci\u00f3n sobre centenares de lotes de las vacunas Covid-19 (Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Jansen) que finaliz\u00f3 en el mes de diciembre de 2022.\n\nSeg\u00fan nos explican desde la Asociaci\u00f3n denunciante, \u00abdecenas de lotes de las vacunas de Pfizer y de Moderna arrojan resultados escalofriantes en las bases de datos del Vaccine Adverse Event Reporting System (VAERS) y del CDC, en lo que a fallecimientos y efectos adversos muy graves y graves se refiere\u00bb. Consideran que se trata de un \u00abporcentaje inasumible para nuestra sociedad con centenares de fallecidos\u00bb.\n\nEjemplos de lotes y da\u00f1os posibles causados por ellos\n\nLiberum nos ha se\u00f1alado a modo de ejemplo, una serie de datos relativos a lotes concretos y a los efectos adversos denunciados por las personas a las que les han sido administrados.\n\nDel lote Pfizer-BioNtech-Cominarty EK9788 se han reportado en el VAERS 142 fallecimientos en Europa. De estos fallecimientos, 21 han sido reportados en Espa\u00f1a a la AEMPS, constando en el VAERS-CDC.\n\nDel lote Pfizer-BioNtech-Cominarty EW2239, fueron reportados en VAERS 83 fallecimientos en Europa. De estos, en Espa\u00f1a se registraron 18.\n\nDel lote Pfizer-BioNtech-Cominarty FC1435 se reportaron 4 fallecimientos en Europa, todos en Espa\u00f1a. En este lote, de entre los casos registrados, la Asociaci\u00f3n se\u00f1ala el del caso ES-AEMPS-946744 que falleci\u00f3 el pasado 9 de julio de 2021, con 42 a\u00f1os con \u00abedema cerebral difuso sugestivo de encefalopat\u00eda hip\u00f3xico-isqu\u00e9mica\u00bb. Tambi\u00e9n citan el caso ES-AEMPS-962054, fallecido el 2 de agosto de 2021, con 43 a\u00f1os, con \u00abmeningoencefalitis viral\u00bb; o el caso ES-PFIZER INC- 202201084265, de un feto fallecido en fecha desconocida, registrado como \u00abdesenlace fatal, exposici\u00f3n materna antes del embarazo a la vacuna Pfizer\u00bb.\n\nDel lote de Moderna 3005888, se han reportado 11 pericarditis-miocarditis-fallos respiratorios a la AEMPS.\n\nDesde el equipo jur\u00eddico de Liberum se preguntan por qu\u00e9 no se detuvieron las suministraciones de lotes t\u00f3xicos por la AEMPS; o por qu\u00e9 la AEMPS no inform\u00f3 \u00e1 la ciudadan\u00eda espa\u00f1ola de la alta toxicidad de dichos lotes; as\u00ed como por qu\u00e9 no se comunic\u00f3 a la ciudadan\u00eda el riesgo de efectos adversos graves o muy graves y/o probabilidad de fallecimiento.\n\nLa querella se ha presentado con un dossier documental de m\u00e1s de 3.000 folios, tres anexos, doscientos documentos, resultado de un arduo trabajo, que ha sido realizado en circunstancias donde el acceso a la informaci\u00f3n es realmente dif\u00edcil. Adem\u00e1s, hay que tener en cuenta, que hay mucha gente a la que se le han administrado las vacunas Covid-19 que desconocen el lote suministrado, puesto que no se ha dado en el momento de la inoculaci\u00f3n. De hecho, en muchos casos, son los pacientes los que deben acudir a sus centros de salud a solicitar el justificante del lote administrado, puesto que en el momento de la inoculaci\u00f3n no se les dio ning\u00fan tipo de documento acreditativo ni justificativo del mismo.", 
      "title": "Liberum interpone querella contra las m\u00e1ximas autoridades de la Agencia Espa\u00f1ola del Medicamento y Productos Sanitarios por las vacunas Covid", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://diario16.com/liberum-interpone-querella-contra-las-maximas-autoridades-de-la-agencia-espanola-del-medicamento-y-productos-sanitarios-por-las-vacunas-covid/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Y3q2GIYBlxTR_MPJwwQh", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "lasaludentusmanos": [
          12133
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:56.128004", 
      "text": "Veh\u00edculo electrificado\n\nLos coches el\u00e9ctricos arden solos y numerosas navieras proh\u00edben su transporte\n\nEl fuego fue responsable de la p\u00e9rdida de 120 barcos log\u00edsticos en 2021, relacionados en muchos casos con las bater\u00edas de litio que transportaban en sus bodegas\n\nLa compa\u00f1\u00eda aseguradora Allianz lanz\u00f3 a finales de 2022 un informe demoledor sobre el riesgo de incendio de las bater\u00edas de los coches el\u00e9ctricos. Los coches con bater\u00eda, ya sean h\u00edbridos o 100 % el\u00e9ctricos, tienen tendencia a la combusti\u00f3n espont\u00e1nea. Un riesgo considerable cuando se produce durante el transporte en las bodegas de los barcos portacoches o en los ferris de pasajeros que llevan adem\u00e1s sus veh\u00edculos.\n\nantes y un despu\u00e9s en el transporte de este tipo de coches, promovido fundamentalmente por las propias aseguradoras, que deben hacer frente a millones de euros de indemnizaci\u00f3n. El incendio del Felicity Ace , que provoc\u00f3 el hundimiento del barco y la p\u00e9rdida de miles de coches de lujo a principios de 2022, marc\u00f3 unen el transporte de este tipo de coches, promovido fundamentalmente por las propias, que deben hacer frente ade indemnizaci\u00f3n.\n\nFelicity Ace, el origen\n\nLas p\u00f3lizas de seguro que respaldan al transporte de coches con motor t\u00e9rmico son papel mojado a la hora de llevar este tipo de veh\u00edculos, que conforme pasan los meses van confirmando las teor\u00edas de un riesgo real de combusti\u00f3n espont\u00e1nea.\n\nNo hubo forma de apagar el Felicity Ace, simplemente se le dej\u00f3 arder hasta que se hundi\u00f3\n\nAllianz se\u00f1ala adem\u00e1s problemas a\u00f1adidos a los incendios en las bater\u00edas de ion litio de los coches el\u00e9ctricos, como son las explosiones, los gases t\u00f3xicos y la fuga t\u00e9rmica. Incidentes que est\u00e1n detr\u00e1s de otros hundimientos como el del portacoches H\u00f6egh Xiamen en junio de 2020 y el del Cosco Pacific en septiembre del mismo a\u00f1o. En ambos casos se ha demostrado una relaci\u00f3n directa entre las bater\u00edas de litio que transportaban y los incendios que se registraron a bordo.\n\nProtocolo de transporte\n\nAllianz ha trabajado en un protocolo obligatorio que deben cumplir las navieras que quieren transportar coches el\u00e9ctricos, que exige entre otros una tripulaci\u00f3n mucho m\u00e1s numerosa para poder enfrentarse a las llamas con solvencia, c\u00e1maras t\u00e9rmicas de alerta de incendio que avisen de fuego en bodega en las fases iniciales, cuando a\u00fan hay posibilidad de atajarlo, as\u00ed como sofisticados detectores de gases para dar aviso a la tripulaci\u00f3n de cualquier tipo de problema.\n\nEl protocolo de seguridad exige tambi\u00e9n modificar la estiba y la colocaci\u00f3n de los coches el\u00e9ctricos en bodega, de forma que haya seguridad absoluta de que no se vayan a mover durante el transporte, uno de los posibles desencadenantes de los incendios.\n\nLa compa\u00f1\u00eda de ferris noruega Havila es la \u00faltima en prohibir el transporte de coches el\u00e9ctricos\n\nSe exige adem\u00e1s que los sistemas el\u00e9ctricos de los coches est\u00e1n cerrados y que no se carguen durante el transporte bajo ning\u00fan concepto, pues es una de las maniobras cr\u00edticas que podr\u00edan provocan la combusti\u00f3n espont\u00e1nea.\n\nLa recarga, cr\u00edtica\n\nUn incendio de un coche el\u00e9ctrico a bordo de un carguero de autom\u00f3viles es pr\u00e1cticamente imposible de apagar salvo que se ataje en fase inicial, pues una vez que el fuego ha cogido inercia, la temperatura del veh\u00edculo puede superar los 1.100 grados y se extiende con facilidad a otros autom\u00f3viles.\n\nNumerosos cuerpos de bomberos de todo el mundo se han quejado de que para apagar los numerosos incendios de coches el\u00e9ctricos con los que tienen que lidiar necesitan reservas de agua entre 2.000 y 2.500 litros. Posteriormente el veh\u00edculo debe permanecer en observaci\u00f3n durante horas para que no vuelva a arder.\n\nSe modifica adem\u00e1s la estiba de los coches en bodega\n\nSeg\u00fan declar\u00f3 el capit\u00e1n Rahul Khanna, director global de Marine Risk Consulting. \u00abAllianz ha advertido de los peligros que las bater\u00edas de iones de litio tienen para la log\u00edstica en los veh\u00edculos el\u00e9ctricos si no se manipulan, almacenan y transportan correctamente. El fuego es un peligro significativo y las bater\u00edas son adem\u00e1s dif\u00edciles de apagar, ya que tienen el potencial de volver a encenderse d\u00edas o incluso semanas despu\u00e9s\u00bb.", 
      "title": "Los coches el\u00e9ctricos arden solos y numerosas navieras proh\u00edben su transporte", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldebate.com/motor/20230124/coches-electricos-arden-solos-numerosas-navieras-prohiben-transporte_88277.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Znq2GIYBlxTR_MPJ2wTU", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6943
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:18:02.449409", 
      "text": "El nuevo estudio, publicado en Pharmaceuticals, se titula \u00abEfecto protector de la suplementaci\u00f3n con vitamina D en la hospitalizaci\u00f3n y mortalidad en cuidados intensivos relacionados con COVID-19: evidencia definitiva del metan\u00e1lisis y el an\u00e1lisis secuencial de ensayos\u00bb. Aqu\u00ed est\u00e1 el resumen, que resume el m\u00e9todo y los resultados del estudio.\n\nAntecedentes\n\nLa pandemia de COVID-19 representa uno de los desaf\u00edos m\u00e1s importantes del mundo para la salud p\u00fablica mundial. Varios estudios han encontrado una asociaci\u00f3n entre la deficiencia grave de vitamina D y los resultados relacionados con COVID-19. La vitamina D juega un papel crucial en la funci\u00f3n inmune y la inflamaci\u00f3n. Datos recientes han sugerido un papel protector de la vitamina D en los resultados de salud relacionados con COVID-19. El prop\u00f3sito de este metan\u00e1lisis y an\u00e1lisis secuencial de ensayos (TSA) fue explicar mejor la fuerza de la asociaci\u00f3n entre el papel protector de la suplementaci\u00f3n con vitamina D y el riesgo de mortalidad e ingreso a unidades de cuidados intensivos (UCI) en pacientes con COVID-19. M\u00e9todos\n\nSe hicieron b\u00fasquedas en cuatro bases de datos el 20 de septiembre de 2022. Dos revisores examinaron los ensayos cl\u00ednicos aleatorios (ECA) y evaluaron el riesgo de sesgo, de forma independiente y por duplicado. Los resultados de inter\u00e9s preespecificados fueron la mortalidad y el ingreso a la UCI. Resultados\n\nSe identificaron 78 citas bibliogr\u00e1ficas. Despu\u00e9s del cribado de los revisores, s\u00f3lo se encontr\u00f3 que cinco ECA eran adecuados para el an\u00e1lisis. Se realizaron metan\u00e1lisis y luego TSA. La administraci\u00f3n de vitamina D da lugar a una disminuci\u00f3n del riesgo de muerte y de ingreso en la UCI (diferencia de medias estandarizada [IC 95%]: 0,49 [0,34\u20130,72] y 0,28 [0,20\u20130,39], respectivamente). La TSA del papel protector de la vitamina D y el ingreso en la UCI mostr\u00f3 que, dado que el agrupamiento de los estudios alcanz\u00f3 un tama\u00f1o muestral definido, la asociaci\u00f3n positiva es concluyente. La TSA del papel protector de la vitamina D en el riesgo de mortalidad mostr\u00f3 que la curva z estaba dentro de los l\u00edmites alfa, lo que indica que los resultados positivos necesitan m\u00e1s estudios. Discusi\u00f3n\n\nLos resultados de los metan\u00e1lisis y las respectivas CST sugieren una asociaci\u00f3n definitiva entre el papel protector de la vitamina D y la hospitalizaci\u00f3n en la UCI.\n\nA pesar de estos resultados altamente positivos, las \u00faltimas directrices oficiales de NICE todav\u00eda establecen que la vitamina D no se recomienda para la prevenci\u00f3n de COVID-19. (NICE tampoco recomienda el uso de ivermectina o budesonida). Sin embargo, se recomienda el remdesivir a pesar de que la OMS encontr\u00f3 poco o ning\u00fan efecto. \u00bfActualizar\u00e1 NICE sus directrices? No contar\u00eda con eso.\n\nEl Dr. John Campbell discute el nuevo estudio en un video reciente, argumentando que la evidencia sobre la vitamina D ahora es concluyente y pregunt\u00e1ndose por qu\u00e9 la suplementaci\u00f3n adecuada de vitamina D no se est\u00e1 promoviendo oficialmente en el Reino Unido. El hecho de que la MHRA est\u00e9 financiada en un 86% por la industria puede tener algo que ver con eso, sugiere.", 
      "title": "\u00bfPor qu\u00e9 no se recomienda el uso de vitamina D contra el COVID?: Seg\u00fan estudios, puede reducir el riesgo de muerte a la mitad", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=69800"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Xnq2GIYBlxTR_MPJbQRu", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29723
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:34.187045", 
      "text": "", 
      "title": "El club de amigos del ARNm y la prote\u00edna Spike.", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@VICTOR-EDUARDO-VITAL:9/El-club-de-amigos-del-ARNm-y-la-prote%C3%ADna-Spike.:2"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "_Xo8GoYBlxTR_MPJhwRi", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29730
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:39.777753", 
      "text": "A un futbolista aficionado le amputaron ambas piernas d\u00edas antes de cumplir 21 a\u00f1os despu\u00e9s de enfermarse con s\u00edntomas de gripe.\n\nLevi Dewey, ahora de 21 a\u00f1os, sufri\u00f3 una falla org\u00e1nica m\u00faltiple despu\u00e9s de contraer una forma de gripe y posteriormente sufri\u00f3 sepsis severa; en un momento fue descrito como la persona m\u00e1s enferma del Reino Unido.\n\nLa familia qued\u00f3 desolada al enterarse de que Levi solo ten\u00eda un 30 por ciento de posibilidades de sobrevivir. El futbolista de Willington era deportista y viv\u00eda un estilo de vida activo, jugaba f\u00fatbol para el Willington F.C. y es fan\u00e1tico de toda la vida del equipo de Derby County.\n\nLas siguientes im\u00e1genes son gr\u00e1ficas.\n\nA la familia de Levi le dijeron que solo ten\u00eda un 30% de posibilidades de sobrevivir (Foto proporcionada)\n\nAnteriormente, asisti\u00f3 a la Academia John Port Spencer en Etwall y complet\u00f3 un curso a los 16 a\u00f1os para JCB, antes de comenzar a trabajar all\u00ed a tiempo completo.\n\nPero el 7 de diciembre de 2022, Levi fue llevado al hospital Royal Derby con s\u00edntomas parecidos a los de la gripe y dificultades para respirar. Su condici\u00f3n se deterior\u00f3 r\u00e1pidamente y Levi, que ahora trabaja como soldador, sufri\u00f3 un choque s\u00e9ptico y una falla multiorg\u00e1nica.\n\nLos m\u00e9dicos descubrieron que padec\u00eda influenza B y neumon\u00eda neumoc\u00f3cica.\n\nLa madre de Levi, Lara Dewey, de 47 a\u00f1os, dijo: \u201cNos dijeron bastante pronto que Levi podr\u00eda perder las piernas y necesitar una operaci\u00f3n, est\u00e1bamos preparados para este resultado si era para salvar su vida\u201d.\n\n\u201cObviamente, va a cambiar la vida de todos, pero es algo en lo que podemos trabajar como familia y tenemos una red de apoyo bastante s\u00f3lida y positiva. Levi siempre ha tenido una mentalidad positiva y siempre ha visto su vaso medio lleno\u201d.\n\nLa condici\u00f3n de Levi se deterior\u00f3 r\u00e1pido tras contraer influenza B y neumon\u00eda neumoc\u00f3cica (Foto proporcionada)\n\nDespu\u00e9s de que su condici\u00f3n se deteriorara a\u00fan m\u00e1s en la unidad de terapia intensiva de Derby, Levi fue trasladado al hospital Glenfield en Leicester para recibir ECMO (oxigenaci\u00f3n por membrana extracorp\u00f3rea) y soporte completo para los \u00f3rganos.\n\nPas\u00f3 20 d\u00edas en ECMO, 14 de los cuales estuvo en coma inducido. A Levi se le quit\u00f3 gradualmente el soporte para los \u00f3rganos y, despu\u00e9s de 31 d\u00edas, se le quit\u00f3 un ventilador.\n\nEl 9 de enero, Levi fue trasladado de regreso a Royal Derby para recibir atenci\u00f3n continua, pero dos d\u00edas despu\u00e9s, se le inform\u00f3 que, debido a la gravedad de la sepsis que hab\u00eda contra\u00eddo, requer\u00eda una amputaci\u00f3n por debajo de la rodilla en ambas piernas.\n\nLe amputaron las dos piernas a Levi este mes (Foto proporcionada)\n\n\u201cA pesar de esta noticia, Levi se mantiene optimista sobre su futuro. Est\u00e1 muy agradecido de estar vivo despu\u00e9s de estos eventos que cambiaron su vida\u201d, escribi\u00f3 la familia de Levi en su p\u00e1gina de GoFundMe que busca recaudar fondos para que vuelva a caminar.\n\n\u201cQueremos que Levi tenga la mejor calidad de vida posible tras la amputaci\u00f3n doble y, por lo tanto, queremos recaudar dinero para ayudarlo con su recuperaci\u00f3n y el traslado del hospital a su hogar\u201d.\n\n\u201cLuego, una vez que haya aprendido a caminar, nos gustar\u00eda proporcionarle las mejores piernas prot\u00e9sicas a su medida para que pueda vivir una vida lo m\u00e1s independiente posible, disfrutando de las muchas actividades que hac\u00eda antes de este tr\u00e1gico evento que alter\u00f3 su vida para siempre\u201d.\n\nLa familia de Levi lanz\u00f3 una campa\u00f1a para que reciba las mejores pr\u00f3tesis tras su amputaci\u00f3n (Foto proporcionada)\n\nLa familia ya recaud\u00f3 casi \u00a380.000 al 30 de enero.\n\nLa madre Lara, una doctora pedi\u00e1trica, dijo: \u201cEn un principio busc\u00e1bamos recaudar \u00a310.000, pero, como pueden ver, rebasamos esa cifra y la respuesta ha sido extremadamente abrumadora\u201d.\n\nLevi jugaba f\u00fatbol para el Willington F.C. (Foto proporcionada)\n\n\u201cEs abrumador y emotivo y todos nos quedamos sin palabras. Es asombroso c\u00f3mo los amigos, la familia, los colegas, las comunidades y tambi\u00e9n los extra\u00f1os han apoyado esta causa y tambi\u00e9n su generosidad\u201d.\n\n\u201cInicialmente, el dinero se usar\u00e1 para comprar una silla de ruedas a Levi y para mejoras en el hogar, incluidas rampas y duchas. Una vez que pueda volver a caminar, consideraremos comprarle las mejores pr\u00f3tesis posibles de forma privada y cualquier otro equipo que necesite\u201d.", 
      "title": "Un joven futbolista es internado por una gripe y terminan amput\u00e1ndole las piernas", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.independentespanol.com/noticias/mundo/reino-unido/sepsis-flu-sintomas-enfermedad-jugador-futbol-b2274644.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "-Xo8GoYBlxTR_MPJUgT9", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29736
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:26.459794", 
      "text": "Excandidato presidencial franc\u00e9s conmociona al mundo: \u2018Macron y la mayor\u00eda de los parlamentarios no est\u00e1n vacunados\u2019 Lassalle estaba \u2018haciendo su trabajo\u2019 (al ponerse la inyecci\u00f3n), no ten\u00eda idea de que Macron y otros funcionarios del gobierno no estaban vacunados\n\n\u201cLa vacuna casi me mata\u201d, dijo el pol\u00edtico Jean Lassalle, quien tuvo que someterse a cuatro operaciones de coraz\u00f3n despu\u00e9s de recibir las inyecciones experimentales.\n\npor Amy Mek, publicado originalmente en RAIR Foundation USA\n\nEn una entrevista con NTD transmitida el domingo, el excandidato presidencial franc\u00e9s Jean Lassalle acus\u00f3 al presidente Emmanuel Macron y a otros miembros del gobierno franc\u00e9s de mentir sobre su estado de \u201cvacunaci\u00f3n\u201d contra Covid.\n\nVaccin\u00e9 ! \u2014 Emmanuel Macron (@EmmanuelMacron) May 31, 2021\n\nEn Francia, los ciudadanos \u201cno vacunados\u201d experimentaron algunas de las medidas de Covid m\u00e1s draconianas. Por ejemplo, el pasaporte de vacunaci\u00f3n era obligatorio en muchos centros comerciales donde se encuentran muchos supermercados. Como resultado, los ciudadanos no pod\u00edan ir de compras porque no recibieron suficientes inyecciones experimentales. Se puede ver a las multitudes protestando frente a los mercados franceses de alimentos en el siguiente video:\n\nCuatro cirug\u00edas de coraz\u00f3n\n\nLassalle no sab\u00eda que Macron y la mayor\u00eda de los parlamentarios franceses no hab\u00edan sido vacunados. Recibi\u00f3 la \u201cvacuna de Janssen (Johnson & Johnson) porque se sinti\u00f3 obligado a hacerlo como miembro del parlamento, y lo lamenta profundamente. \u201cLa vacuna casi me mata\u201d, dijo. El pol\u00edtico tuvo que someterse a cuatro operaciones de coraz\u00f3n tras recibir las inyecciones experimentales.\n\n\u201cRecib\u00ed la vacuna de Johnson que casi me mata, que deform\u00f3 mi coraz\u00f3n. As\u00ed que he tenido cuatro cirug\u00edas desde el 3 de enero de este a\u00f1o. Y luego en la cl\u00ednica Ambroise Par\u00e9 donde el cirujano entren\u00f3 con uno que logr\u00f3 colocar las aur\u00edculas en su lugar para que funcionen normalmente. De lo contrario, sin duda estar\u00eda muerto\u201d, dijo Lassalle.\n\nCuando el reportero de NTD, Ying Huang, le pregunt\u00f3 a Lassalle por qu\u00e9 se administr\u00f3 la vacuna contra Covid, \u00e9l dijo que estaba haciendo su trabajo y que no ten\u00eda idea de que Macron y otros funcionarios del gobierno no estaban vacunados:\n\n\u201cPorque yo era diputado y no quer\u00eda dar la sensaci\u00f3n de que no estaba haciendo mi trabajo. Pero no sab\u00eda que Emmanuel Macron no estaba vacunado. No sab\u00eda que la mayor\u00eda de los miembros del gobierno no lo estaban, y no sab\u00eda que muchos de mis compa\u00f1eros diputados tampoco lo estaban. Quer\u00eda servir de ejemplo\u201d.\n\n\u201cUsted ha demostrado que las vacunas causan efectos secundarios graves\u201d, dijo el entrevistador Ying Hang. \u201cEfectos secundarios graves\u201d, dijo Lassalle. \u201cCasi muero.\u201d\n\n\u00bfEstaba Macron solo presionando a los miembros del parlamento franc\u00e9s - a quienes consideraba opositores pol\u00edticos - para que se inyectaran?\n\nMacron hip\u00f3crita\n\nEl presidente franc\u00e9s controlado por el Foro Econ\u00f3mico Mundial se gradu\u00f3 en la escuela del globalista del Gran Reinicio Klaus Schwab para \u201c J\u00f3venes L\u00edderes Globales \u201d. A principios de este a\u00f1o, se descarg\u00f3 contra los no vacunados, afirmando que quiere \u201c hacerlos enojar \u201d; y \u201cen la medida de lo posible\u201d, limitar su \u201cacceso a las actividades de la vida social\u201d.\n\nDurante una entrevista con Le Parisien , Macron explic\u00f3 que las personas no vacunadas perder\u00edan sus libertades si no cumpl\u00edan:\n\nTenemos que decirles [a los no vacunados] que a partir del 15 de enero ya no podr\u00e1n ir a restaurantes, no podr\u00e1n tomar una copa, tomar un caf\u00e9 o ir al teatro\u201d.\n\nMacron lleg\u00f3 a decir que los \u201cantivacunas\u201d han \u201csocavado\u201d la \u201csolidaridad\u201d de Francia al no inyectarse la terapia g\u00e9nica experimental . Adem\u00e1s, vilipendi\u00f3 a los no vacunados al afirmar que \u201cya no son\u201d ciudadanos porque su \u201clibertad amenaza la de los dem\u00e1s\u201d:\n\n\u201cLa inmensa falta moral de los antivacunas: vienen a socavar lo que es la solidez de una naci\u00f3n. Cuando mi libertad amenaza la de los dem\u00e1s, me vuelvo irresponsable. Un irresponsable ya no es ciudadano\u201d", 
      "title": "Excandidato presidencial franc\u00e9s conmociona al mundo: \u2018Macron y la mayor\u00eda de los parlamentarios no est\u00e1n vacunados\u2019", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.frontline.news/es/post/excandidato-presidencial-frances-conmociona-al-mundo-macron-y-la-mayoria-de-los-parlamentarios-no-estan-vacunados"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "-Ho8GoYBlxTR_MPJQATt", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29737
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:21.835364", 
      "text": "La legalizaci\u00f3n del suicidio asistido podr\u00eda llevar a considerarlo como una medida de \u201cahorro de costes\u201d para apuntalar el dif\u00edcil sistema sanitario socializado del Reino Unido, ha advertido un importante l\u00edder eclesi\u00e1stico escoc\u00e9s.\n\nEl reverendo Iain Greenshields, moderador de la Iglesia de Escocia, ha expresado su preocupaci\u00f3n por el hecho de que, a la luz de la reciente expansi\u00f3n del suicidio asistido en Canad\u00e1, cualquier legalizaci\u00f3n podr\u00eda llevar m\u00e1s adelante a su uso generalizado e incluso a su posible utilizaci\u00f3n para ahorrar dinero al Servicio Nacional de Salud (NHS), que se encuentra en una situaci\u00f3n de falta de liquidez.\n\n\u201cLos participantes en un estudio de investigaci\u00f3n informaron de que la asistencia m\u00e9dica para morir (el t\u00e9rmino utilizado en Canad\u00e1) hab\u00eda consumido recursos que de otro modo se utilizar\u00edan para proporcionar cuidados paliativos\u201d, dijo el reverendo Greenshields en declaraciones recogidas por The Telegraph.\n\n\u201c\u00bfEs esta realmente la forma en que deseamos que se dirijan los preciosos recursos asistenciales? Dada la presi\u00f3n sobre los recursos sanitarios, tambi\u00e9n nos preocupa mucho que la muerte asistida pueda verse como una oportunidad para ahorrar costes\u201d.\n\n\u201cNos preocupa que, en caso de que se legalice la muerte asistida, la visi\u00f3n que nuestra sociedad tiene de las personas mayores y discapacitadas se vuelva, con el tiempo, m\u00e1s utilitarista\u201d, a\u00f1adi\u00f3.\n\nSeg\u00fan el peri\u00f3dico, se calcula que la introducci\u00f3n del suicidio asistido podr\u00eda suponer una reducci\u00f3n de 84 millones de libras anuales en los costes del NHS.\n\nAunque suicidarse no es ilegal en Gran Breta\u00f1a, alentar o ayudar al suicidio de otro se castiga con hasta 14 a\u00f1os de c\u00e1rcel, lo que seg\u00fan la Fiscal\u00eda de la Corona (CPS) \u201crefleja la gravedad del delito\u201d.\n\nAunque dos intentos anteriores de legalizar esta pr\u00e1ctica en Escocia fracasaron, otro proyecto de ley, presentado por el diputado liberal dem\u00f3crata Liam McArthur, est\u00e1 a punto de ser presentado en Holyrood.\n\nLa propuesta de ley llega despu\u00e9s de que Canad\u00e1, miembro de la Mancomunidad Brit\u00e1nica de Naciones, ampliara su legislaci\u00f3n sobre la eutanasia para incluir a los enfermos mentales. El pa\u00eds legaliz\u00f3 inicialmente el suicidio asistido en 2016 para pacientes terminales, sin embargo, como predijeron los opositores, esto sent\u00f3 las bases para la posterior ampliaci\u00f3n a pacientes no terminales.\n\nAunque el plan podr\u00eda utilizarse potencialmente para ahorrar dinero al Estado, en Canad\u00e1 tambi\u00e9n ha habido informes que indican que la econom\u00eda est\u00e1 desempe\u00f1ando un papel cada vez m\u00e1s importante en la decisi\u00f3n de las personas de quitarse la vida, a saber, que la pobreza les empuja al suicidio.\n\nEn octubre, el Dr. Naheed Dosani, m\u00e9dico de cuidados paliativos de Toronto, declar\u00f3 a Global News: \u201cO\u00edmos hablar de personas que eligen la asistencia m\u00e9dica para morir o que se lo piensan m\u00e1s porque no tienen dinero para vivir\u201d.\n\nEl reverendo Greenshields advirti\u00f3 a continuaci\u00f3n de que cualquier cambio en la legislaci\u00f3n sobre el suicidio asistido podr\u00eda tener amplias repercusiones en la forma en que la gente ve a los enfermos y vulnerables, a los que predijo que se ver\u00eda como \u201cmenos valiosos o incluso gravosos\u201d.\n\n\u201cLa aceptaci\u00f3n por parte de la sociedad de la muerte asistida legalmente cambia profundamente las relaciones no s\u00f3lo entre los profesionales sanitarios y los pacientes, sino tambi\u00e9n en el seno de las familias\u201d, afirm\u00f3.", 
      "title": "El suicidio asistido podr\u00eda convertirse en una medida de \u201cahorro\u201d para el sistema de salud brit\u00e1nico, advierte un l\u00edder eclesi\u00e1stico", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.alertadigital.com/2023/01/28/el-suicidio-asistido-podria-convertirse-en-una-medida-de-ahorro-para-el-sistema-de-salud-britanico-advierte-un-lider-eclesiastico/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "_3o8GoYBlxTR_MPJrARP", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29728
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:49.324197", 
      "text": "Published 02/01/2023, 11:39 AM CET\n\nIn a shocking turn of events, club-level tennis player Ryan Vannah passed away while playing a mixed doubles match. Vannah was 43 years old and used to play for the Red Rock Country Club in Las Vegas. The shocking incident happened on Sunday when he took to the court to play a mixed doubles match. Here\u2019s the detailed information regarding the same.\n\nA 43-year-old club-level tennis player passed away on the court\n\nOn Sunday afternoon, Ryan Vannah was in the tiebreaker while playing mixed doubles at the Red Rock Country Club. All of a sudden, he dropped to his knee, placed his hand on the hard court, and lied down. The doctors present at the match rushed immediately for his help.\n\nADVERTISEMENT Article continues below this ad\n\nLater, they shifted him to Summerlin Hospital after he didn\u2019t respond to the CPR attempts. Vannah had a family history of high blood pressure and was on medication for the same. As per reports from the Las Vegas Review-Journal, the 43-year-old was on the wrong medication for his issue of high blood pressure. Ryan Vannah, resident of Las Vegas, comes from a family of doctors and lawyers. However, unlike his family, he chose sports as a career. He graduated from Durango High School and competed in the state tennis championships.\n\nDIVE DEEPER\n\n\u2018That Will Never Happen Again\u2019 \u2013 Tennis Legend Dissects Why Roger Federer Stands Tall Despite Novak Djokovic and Rafael Nadal\u2019s Dominance\n\nHis family was in shock, as Ryan was in good shape and took extra care of his health. Ryan also used to teach children at local elementary schools for extra money.\n\nADVERTISEMENT Article continues below this ad\n\nHis sister was in shock after a huge loss\n\nRyan\u2019s sister interacted with the media after the sad demise of her brother. She was in utter shock as she revealed that Ryan was extremely fit and it was the first incident of its kind. She also revealed that her husband also used to play alongside her brother at the same club and was present there when the sad incident happened.\n\nRemembering him, she said that Ryan was nice to people and took very little time in making new friends. His friend at Red Rock club, Sean Hubbard, also expressed his shock over Ryan\u2019s sudden demise. However, he also claimed that it was not the first time he saw a player collapse on the tennis court, as it happened in the club eight years ago as well.\n\nADVERTISEMENT Article continues below this ad\n\nWATCH THIS STORY: Former World Champion Boxer Snubs Roger Federer & Rafael Nadal to Give Novak Djokovic the Legend of Tennis Crown after His Magnificent Win at Australian Open\n\nOur condolences are with the bereaved family. May his soul rest in peace.", 
      "title": "Devastating News as Las Vegas-Based Tennis Player Dies After Suddenly Collapsing on Court", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.essentiallysports.com/atp-tennis-news-devastating-news-as-las-vegas-based-tennis-player-dies-after-suddenly-collapsing-on-court/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "_no8GoYBlxTR_MPJowQ7", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29729
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:47.001605", 
      "text": "", 
      "title": "Queensland family in shock as \u00e2\u0080\u0098fit and healthy\u00e2\u0080\u0099 21yo son dies suddenly | news.com.au \u00e2\u0080\u0094 Australia\u00e2\u0080\u0099s leading news site", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.news.com.au/lifestyle/health/health-problems/queensland-family-in-shock-as-fit-and-healthy-21yo-son-dies-suddenly/news-story/ceb10a1602e526b596b8368fbd45a7cd"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "23q5GYYBlxTR_MPJvATs", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3484
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:48.363222", 
      "text": "Uh oh! :(\n\nOur video servers are at capacity! :(\n\nRefresh to try again in a moment\n\nOr, if you don't want to do that,\n\nBecome a VIP member!\n\n(VIP's have their own video system)", 
      "title": "elmurodelaverdad on Vaughn Live", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://vaughn.live/elmurodelaverdad"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "3Hq5GYYBlxTR_MPJywTp", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3483
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:52.199827", 
      "text": "Jeringas que contienen una vacuna contra el COVID-19 en Needham, Massachusetts, el 21 de junio de 2022. (Joseph Prezioso/AFP v\u00eda Getty Images)\n\nExperto del MIT pide que se detenga inmediatamente la vacuna contra COVID de ARNm\n\ndice que las pruebas muestran \"nivel de da\u00f1o sin precedentes\"\n\nEl suministro de las vacunas contra COVID-19 de ARNm debe suspenderse de inmediato, ya que est\u00e1n causando \u201cun nivel de da\u00f1o sin precedentes, incluida la muerte de j\u00f3venes y ni\u00f1os\u201d, dijo Retsef Levi, profesor del Instituto de Tecnolog\u00eda de Massachusetts (MIT).\n\n\u201cEsto ya no es una teor\u00eda\u201d, dijo el profesor a The Epoch Times, refiri\u00e9ndose a los hallazgos que vinculan las vacunas de ARNm con la miocarditis, una inflamaci\u00f3n del coraz\u00f3n potencialmente mortal. \u201cEstos son hechos probados que b\u00e1sicamente socavan cualquier sensaci\u00f3n de seguridad sobre estas vacunas\u201d.\n\nDurante m\u00e1s de 30 a\u00f1os, Levi ha trabajado intensamente en los \u00e1mbitos de la anal\u00edtica y modelado, estudiando cuestiones de gesti\u00f3n de riesgos en el contexto de los sistemas sanitarios y las pol\u00edticas de salud. Principalmente, analizando conjuntos de datos para ver qu\u00e9 revelan sobre aspectos como la calidad, la seguridad y los riesgos.\n\nEn su aparici\u00f3n en el programa \u201cAmerican Thought Leaders\u201d de EpochTV en noviembre de 2022, Levi habl\u00f3 sobre su estudio que mostr\u00f3 una correlaci\u00f3n entre un aumento del 25 por ciento en las llamadas de emergencia por ataques card\u00edacos entre israel\u00edes j\u00f3venes y saludables a principios de 2021 y los extensos esfuerzos de vacunaci\u00f3n con ARNm del pa\u00eds. Si bien el estudio ciertamente deber\u00eda justificar una investigaci\u00f3n en profundidad, argument\u00f3, se necesitar\u00e1n m\u00e1s pruebas que una simple correlaci\u00f3n para poner fin a todos esos programas de vacunaci\u00f3n.\n\n\u201cLa principal pregunta que debemos hacernos es: \u00bfTenemos suficientes pruebas de este estudio y de muchos otros estudios para decir \u2018alto\u2019?\u201d, dijo en ese momento.\n\nEn una declaraci\u00f3n en video que comparti\u00f3 el lunes en Twitter, Levi dijo que ahora ha visto una cantidad sustancial de pruebas de que el riesgo de morir por miocarditis provocada por las vacunas de ARNm es superior a los beneficios que esas vacunas tienen que ofrecer.\n\n\u201cEn este momento, todos los programas de vacunaci\u00f3n de ARNm contra COVID deben detenerse de inmediato\u201d, dijo en la declaraci\u00f3n en video de seis minutos y medio, que se volvi\u00f3 viral con al menos 1.5 millones de visitas en solo un d\u00eda.\n\n\u201cA estas alturas, creo que las pruebas acumuladas son concluyentes y confirman nuestra preocupaci\u00f3n de que las vacunas de ARNm causan efectivamente paros cardiacos repentinos como secuela de la miocarditis inducida por la vacuna. Y este es posiblemente solo un mecanismo por el que causan da\u00f1o\u201d, dijo el profesor, se\u00f1alando su an\u00e1lisis de los datos de los servicios nacionales de emergencia de Israel, que sugirieron un aumento del 25 por ciento en la causa de \u201cdiagn\u00f3stico de paro card\u00edaco\u201d entre los j\u00f3venes israel\u00edes en la primera mitad de 2021, exactamente cuando el gobierno lanz\u00f3 una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n masiva. \u201cLos datos del Reino Unido, Escocia y Australia replican los datos de Israel\u201d.\n\nM\u00e1s pruebas\n\nLevi apunt\u00f3 a dos estudios sobre los efectos card\u00edacos adversos posteriores a la vacunaci\u00f3n entre j\u00f3venes sanos. Un estudio centrado en estudiantes j\u00f3venes en Tailandia identific\u00f3 un caso de miopericarditis y cuatro sospechas de miocarditis subcl\u00ednica entre 202 ni\u00f1os que recibieron la segunda dosis de la vacuna. El otro estudio, de Suiza, inform\u00f3 que casi el 3 por ciento de los j\u00f3venes vacunados o vacunados con refuerzo desarrollaron \u201cda\u00f1os leves en las c\u00e9lulas del m\u00fasculo card\u00edaco\u201d.\n\nEn comparaci\u00f3n con los datos de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE. UU. sobre la miocarditis sintom\u00e1tica tras la vacunaci\u00f3n (pdf), la miocarditis subcl\u00ednica observada en esos estudios parece ser varios cientos de veces m\u00e1s com\u00fan.\n\n\u201cEl riesgo de tener s\u00edntomas cardiovasculares anormales y negativos importantes tras la vacunaci\u00f3n es de entre uno de cada 30 y uno de cada 50\u201d, explic\u00f3 Levi a The Epoch Times. \u201cEs inimaginable en t\u00e9rminos de seguridad, especialmente en una poblaci\u00f3n de j\u00f3venes sanos\u201d.\n\nSeg\u00fan Levi, tambi\u00e9n se confirma la preocupaci\u00f3n de que la miocarditis inducida por la vacuna de ARNm pueda finalmente causar la muerte, citando un estudio alem\u00e1n basado en los resultados de autopsias. En ese art\u00edculo, los investigadores alemanes informaron que descartaron todas las posibles causas de muerte excepto la miocarditis en varias personas que murieron repentinamente en su domicilio luego de haberse vacunado.\n\n\u201cEsto ya est\u00e1 m\u00e1s all\u00e1 de la decisi\u00f3n de si necesita detener el programa [de vacunaci\u00f3n] o no\u201d, dijo Levi a The Epoch Times. \u201cPara ponerlo en perspectiva, hemos retirado medicamentos del mercado por un nivel de riesgo mucho, mucho menor\u201d.\n\nTambi\u00e9n hay otra indicaci\u00f3n del mecanismo subyacente del da\u00f1o, y tiene que ver con la forma fundamental en que funciona la vacuna de ARNm, seg\u00fan Levi.\n\nPara ensamblar una dosis de vacuna contra COVID de ARNm, la esp\u00edcula del virus COVID se codifica primero en mol\u00e9culas de ARNm, que luego se envuelven en bolas de grasa llamadas nanopart\u00edculas lip\u00eddicas antes de sellarse finalmente en un vial de cristal. En respuesta a la vacuna, las c\u00e9lulas del cuerpo del receptor producir\u00e1n prote\u00ednas que se asemejan a las esp\u00edculas, desencadenando una reacci\u00f3n autoinmune.\n\n\u201cLa suposici\u00f3n fundamental, para afirmar que estas vacunas son seguras, es que cuando se inyecta esta vacuna, el ARNm, la esp\u00edcula y los l\u00edpidos permanecen localmente en ese m\u00fasculo y desaparecen del cuerpo\u201d, explic\u00f3. \u201cPero ahora sabemos que esta suposici\u00f3n no es cierta: el ARNm y los l\u00edpidos en realidad est\u00e1n penetrando en el sistema sangu\u00edneo\u201d.\n\n\u201cTodav\u00eda no sabemos c\u00f3mo exactamente, pero es m\u00e1s que un fen\u00f3meno insignificante\u201d, agreg\u00f3 Levi. \u201cTodos los sistemas de \u00f3rganos de su cuerpo est\u00e1n expuestos a riesgos importantes directamente por la esp\u00edcula, que sabemos que es la parte m\u00e1s t\u00f3xica del virus\u201d.\n\nUna apuesta mortal\n\nEl profesor del MIT describi\u00f3 adem\u00e1s el acto de obligar a las personas a vacunarse como una apuesta irrazonable y peligrosa, especialmente dado que la versi\u00f3n predominante de COVID est\u00e1 causando una enfermedad significativamente menos grave que sus predecesores.\n\n\u201cEsencialmente, vacunarse ahora es casi como una ruleta rusa\u2014cada vez que lo haces, te juegas lo que va a pasar\u201d, declar\u00f3 a The Epoch Times. \u201cCreo que es una locura aplicar este tipo de apuesta a personas sanas\u201d.\n\nCuando se le pregunt\u00f3 por las opciones de cara al futuro desde el punto de vista de la gesti\u00f3n de riesgos, Levi respondi\u00f3 que cree que la mejor apuesta es confiar en la inmunidad natural y centrarse en el tratamiento temprano de la infecci\u00f3n por COVID. Pero una tarea m\u00e1s importante para las autoridades de salud p\u00fablica, dijo, tiene que ser reparar la confianza que se ha roto durante la pandemia.\n\n\u201cCreo que la preocupaci\u00f3n n\u00famero uno en este momento no es sobre la vacuna contra COVID-19, sino sobre la confianza que la gente deber\u00eda tener\u201d, dijo el profesor. \u201cEs fundamental que la gente conf\u00ede en que lo que se dice e informa se basa en la transparencia, la honestidad y el inter\u00e9s por el bienestar de las personas en el centro de las consideraciones\u201d.\n\n\u201cCreo que en los dos \u00faltimos a\u00f1os esto se ha roto por completo\u201d, a\u00f1adi\u00f3. \u201cCreo que tenemos que restaurarlo siendo muy transparentes sobre lo que ha ocurrido, y cambiar realmente los fallos sistem\u00e1ticos que hemos visto\u201d.\n\n\u00danase a nuestro canal de Telegram para recibir las \u00faltimas noticias al instante haciendo click aqu\u00ed\n\n\u00a9 The Epoch Times en espa\u00f1ol. Todos los derechos reservados. Prohibida su reproducci\u00f3n sin un permiso expreso.", 
      "title": "Experto del MIT pide que se detenga inmediatamente la vacuna contra COVID de ARNm", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://es.theepochtimes.com/experto-del-mit-pide-que-se-detenga-inmediatamente-la-vacuna-contra-covid-de-arnm_1094404.html?utm_medium=epochtimes&utm_source=telegram"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "3notGoYBlxTR_MPJCwQb", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29112
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:06:45.010124", 
      "text": "\u2018Danger Signal\u2019: Leaked Hospital Email Reports Increase in Stillbirths, COVID-19 Vaccine Suspected\n\nA child's dose of Pfizer's COVID-19 vaccine is seen in Washington on Nov. 3, 2021. (Carolyn Kaster/AP Photo)\n\nAn email recently shared with The Epoch Times that was sent out to the healthcare staff of a hospital system in Fresno, California, reported an increase in \u201cdemise patients,\u201d or stillbirths, that is expected to continue, according to the email.\n\n\u201cThere were 22 demise patients in August [2022], which ties the record number of demises in July 2021, and so far in September there have been 7 and it\u2019s only the 8th day of the month,\u201d a managing nurse wrote.\n\nThe managing nurse went on to write that she hopes the \u201ctrend doesn\u2019t continue indefinitely.\u201d\n\n\u201cI know of a few more that are scheduled to deliver in the week ahead, so unfortunately the process is going to be very familiar with all of you,\u201d the managing nurse said.\n\nThe staff member who leaked the email told The Epoch Times that since the rollout of the vaccines, the fetal death (stillbirth rate) has skyrocketed from its pre-COVID-19 vaccine average of one to two every three months in her hospital alone.\n\nThe staff member spoke to The Epoch Times on condition of anonymity due to fear of losing their job.\n\nThe Epoch Times reached out to the head nurse who wrote the email to request a statement on why there has been a rise in what she called \u201cdemise patients,\u201d but there has been no response.\n\nHospital email on \u201cdemise patient.\u201d\n\nPage 2 of a redacted hospital email on \u201cdemise patients.\u201d (Obtained by The Epoch Times)\n\n\u2018Extreme Danger Signal\u2019\n\nDr. James Thorp, a Florida-based OB-GYN who specializes in maternal-fetal medicine, told The Epoch Times that the content of the email is consistent with worldwide data he\u2019s reviewed.\n\n\u201cIt is also consistent with the data from our recently published study, the VAERS database, UK Yellow Card, World Health Organization\u2019s VigiAccess, European Medicines Agency\u2019s EudraVigilance, World Council of Health, and even from Pfizer\u2019s own internal documents from their 5.3.6 postmarketing data (pdf) that they attempted to suppress for 75 years,\u201d Thorp said.\n\nDr. James Thorp. (Courtesy of Dr. James Thorp)\n\nThe study in which Thorp was involved found a significant increase in 14 serious side effects, including fetal malformation, fetal cardiac arrest, and stillbirth for women who took the COVID-19 vaccine compared to the influenza vaccination.\n\nThe study called for a moratorium on the use of COVID-19 vaccines in pregnancy.\n\nIn addition, it\u2019s consistent with 1,366 peer-reviewed publications (pdf) in just 15 months documenting severe complications and death after the COVID-19 vaccines, Thorp said.\n\n\u201cLet that sink in: the peer-reviewed publications documenting severe adverse events after the COVID-19 vaccines in just 15 months dwarfs all other such reports from all other vaccines administered on all of the planet earth over the past century,\u201d Thorp said. \u201cAccording to the national U.S. fetal death rate (stillbirths) per 1,000 births, there was a decline in rates from 5.89 in 2018 to 5.74 in 2020, convincingly suggesting that COVID-19 infections did not increase stillbirth rates in 2020.\u201d\n\nThis is depicted in a graph Thorp put together examining the rates observed in the two institutions using the combined delivery rates of 9,000 per year from the two institutions listed in the email.\n\nUsing 22 stillbirths observed in July 2021 and August 2022, the adjusted stillbirth rates per 1,000 births are depicted on the graph with red triangles (29.3 per 1,000).\n\n\u201cThis is clearly an extreme danger signal,\u201d Thorp said. \u201cThe statistical probability of this occurring by chance alone is zero, and this could potentially be likened to a very rare 20-sigma event.\u201d\n\nThorp pointed to the medical boards that have been promoting the COVID-19 vaccines for pregnant women as safe while those same boards denounced other early-treatment options such as ivermectin as misinformation.\n\nThorp claimed there is strong circumstantial evidence that the American Board of Obstetrics and Gynecology (ABOG), the American Board of Medical Specialties (ABMS), and the Federation of State Medical Boards (FSMB) \u201cfraudulently colluded and committed RICO violations to push dangerous untested experimental gene therapy in pregnancy while placing an unethical, illegal, immoral, and unconstitutional gag order on every physician and nurse in the United States.\u201d\n\nThe ABOG, ABMS, and FSMB did not respond to The Epoch Times\u2019 request for comment.\n\nDr. Kimberly Biss, an OB-GYN in St. Petersburg, Florida, reported in a video statement that since the COVID-19 vaccines were made available, she\u2019s seen a 50 percent increase in miscarriages and infertility in her practice.\n\n\u201cAnd I would say there\u2019s probably about a 25 percent increase in abnormal pap smears, as well as cervical malignancies in our area,\u201d Biss said.\n\n\u2018Completely Safe for Pregnant Women\u2019\n\nIn 2021, the medical community, along with media outlets, acted in a coordinated effort to push the vaccine that they said was \u201csafe and effective,\u201d despite the fact that it had only been released that year.\n\nDr. Terry Thomas, an OB-GYN with Associates in Women\u2019s Health in Baton Rouge, Louisiana, said in a 2021 press conference that \u201cit is completely safe for pregnant women to receive the vaccine at any point during pregnancy.\u201d\n\nMore specifically, she said the COVID-19 vaccines don\u2019t cause miscarriages.\n\nThe Epoch Times reached out to Associates in Women\u2019s Health to get a statement from Thomas on what she\u2019s seen in terms of stillbirths since the COVID-19 vaccines were introduced and if she\u2019s changed her medical opinion, but neither Thomas nor the hospital have responded.", 
      "title": "\u2018Danger Signal\u2019: Leaked Hospital Email Reports Increase in Stillbirths, COVID-19 Vaccine Suspected", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ept.ms/3T9A6bI"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Z3q2GIYBlxTR_MPJ5AS8", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17734
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:18:04.726194", 
      "text": "", 
      "title": "F\u00edjense qu\u00e9 escandaloso es esto que denuncia la europarlamentaria Mich\u00e8le Rivasi \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/fijense-que-escandaloso-es-esto-que-denuncia-la-europarlamentaria-michele-rivasi/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "73o7GoYBlxTR_MPJvQRX", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70216
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:22:48.149218", 
      "text": "", 
      "title": "RECUPEREMOS LA NORMALIDAD NATURAL DE LAS COSAS \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/recuperemos-la-normalidad-natural-de-las-cosas/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "7no7GoYBlxTR_MPJsQRt", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          11414
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:22:45.099997", 
      "text": "", 
      "title": "LA LOCURA DE G\u00c9NERO Y SU OBJETIVO \u2013 Hermanos Barea TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://hermanosbarea.tv/video/la-locura-de-genero-y-su-objetivo/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "8no7GoYBlxTR_MPJ7ATC", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29748
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:00.289277", 
      "text": "", 
      "title": "G\u00e9nesis: Corrado Malanga", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cb8dW4-zqQY"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "7Ho7GoYBlxTR_MPJmQQz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          23065
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:22:38.895082", 
      "text": "", 
      "title": "Twitch", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.twitch.tv/elexpresoresurreccion"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "_Ho8GoYBlxTR_MPJfgSE", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29731
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:37.603574", 
      "text": "Puede ser frustrante para los m\u00e9dicos y los pacientes cuando un diagn\u00f3stico claro sigue siendo dif\u00edcil de alcanzar (iStock)\n\nCuando nos sentimos bajo presi\u00f3n, el sistema nervioso instruye al cuerpo a secretar las hormonas del estr\u00e9s, adrenalina, noradrenalina y cortisol. \u00c9stas producen cambios fisiol\u00f3gicos que nos preparan para enfrentar el peligro: es la respuesta del estr\u00e9s ante cualquier demanda sobre el cuerpo. El estr\u00e9s puede ser positivo, porque nos permite estar alertas, motivados y concentrados con lo que tenemos enfrente.\n\nQu\u00e9 le sucede al cuerpo cuando dormimos menos de seis horas La falta de sue\u00f1o a largo plazo puede afectar nuestras vidas de forma seria. Por qu\u00e9 no dormir bien nos deja m\u00e1s propensos a tener c\u00e1ncer, demencia y enfermedades card\u00edacas, entre otras patolog\u00edas VER NOTA\n\nPero cuando experimentamos estr\u00e9s con gran frecuencia, o por mucho tiempo, entonces aparecen los problemas.\n\nEl estr\u00e9s cansa. La adrenalina, noradrenalina y cortisol son producidas por las gl\u00e1ndulas suprarrenales, dos peque\u00f1as gl\u00e1ndulas que se ubican arriba de los ri\u00f1ones. \u201cMe gusta compararlas con una zapatilla en la que se enchufan los \u00f3rganos para recargar energ\u00eda, como hacemos con los electrodom\u00e9sticos del hogar. Si las suprarrenales no est\u00e1n respondiendo bien, los \u00f3rganos no tienen suficiente bater\u00eda para funcionar como deber\u00edan\u201d, dice seg\u00fan un art\u00edculo publicado en The Gelatina, Alejandro Junger, un m\u00e9dico uruguayo radicado en Los Angeles, creador del m\u00e9todo detox Clean.\n\nLa falta de energ\u00eda y el cansancio se encuentran entre las razones m\u00e1s comunes por las que los pacientes buscan ayuda de un m\u00e9dico (Getty Images)\n\nPor los consultorios m\u00e9dicos desfilan los pacientes cansados. Los profesionales que los atienden les hacen un examen cl\u00ednico, revisan su historia y les piden una bater\u00eda de estudios. A veces, para no encontrar nada. Porque el cansancio es uno de los trastornos m\u00e1s dif\u00edciles de diagnosticar. \u201cLa fatiga es un s\u00edntoma, no una enfermedad\u201d, dice el doctor Anthony L. Komaroff en su libro Boosting your energy. Y a\u00f1ade: \u201cCada persona la siente de manera diferente\u201d. El sue\u00f1o, el bajo rendimiento f\u00edsico, la irritabilidad y la dispersi\u00f3n pueden estar indicando anemia, hipotiroidismo, insuficiencia card\u00edaca, o pueden ser la manifestaci\u00f3n de un problema de insomnio, un efecto colateral de ciertas medicaciones o incluso puede relacionarse con ansiedad o depresi\u00f3n.\n\nDemencia: un estudio cient\u00edfico detect\u00f3 una causa oculta de la enfermedad Expertos de Estados Unidos encontraron que algunos pacientes sufrieron una fuga de l\u00edquido cefalorraqu\u00eddeo, que circula en el cerebro. Qu\u00e9 dicen los especialistas consultados por Infobae ante los hallazgos publicados en la revista Alzheimer\u2019s & Dementia VER NOTA\n\n\u201cPuede ser frustrante para los m\u00e9dicos y los pacientes cuando un diagn\u00f3stico claro sigue siendo dif\u00edcil de alcanzar. Una teor\u00eda atractiva, llamada fatiga suprarrenal, relaciona la exposici\u00f3n al estr\u00e9s con el agotamiento suprarrenal como posible causa de esta falta de energ\u00eda. Las gl\u00e1ndulas suprarrenales son dos peque\u00f1as gl\u00e1ndulas que se asientan sobre los ri\u00f1ones y producen varias hormonas, entre ellas, el cortisol. Cuando estamos bajo estr\u00e9s, producimos y liberamos breves r\u00e1fagas de cortisol en el torrente sangu\u00edneo. La teor\u00eda de la fatiga suprarrenal sugiere que la exposici\u00f3n prolongada al estr\u00e9s podr\u00eda drenar las gl\u00e1ndulas suprarrenales y conducir a un estado bajo de cortisol. El agotamiento suprarrenal causar\u00eda niebla mental, poca energ\u00eda, estado de \u00e1nimo depresivo, antojos de sal y dulces, mareos y otros s\u00edntomas vagos\u201d, explica en un articulo publicado en la revista Harvard Health Publishing, el doctor Marcelo Campos, m\u00e9dico de atenci\u00f3n primaria.\n\n\"Independientemente de c\u00f3mo lo llamemos, hay millones de personas que padecen s\u00edntomas similares, y un plan personalizado que involucre consejer\u00eda, medicamentos, suplementos, cambio de estilo de vida, entre otros, podr\u00eda funcionar para muchos\" (Getty Images)\n\nNumerosos sitios web mencionan c\u00f3mo diagnosticar y tratar la fatiga suprarrenal. Sin embargo, la Sociedad de Endocrinolog\u00eda y todas las dem\u00e1s especialidades m\u00e9dicas no reconocen esta condici\u00f3n. Y los endocrin\u00f3logos son categ\u00f3ricos: \u201cNo existe ninguna prueba cient\u00edfica que respalde la fatiga suprarrenal como una verdadera condici\u00f3n m\u00e9dica\u201d. Esta desconexi\u00f3n entre la medicina convencional y la complementaria se suma a la frustraci\u00f3n.\n\nUna revisi\u00f3n reciente de 58 estudios concluy\u00f3 que no existe una base cient\u00edfica para asociar el deterioro suprarrenal como causa de la fatiga. Los autores informan que los estudios ten\u00edan algunas limitaciones. \u201cLa investigaci\u00f3n incluida utiliz\u00f3 muchos marcadores biol\u00f3gicos y cuestionarios diferentes para detectar la fatiga suprarrenal. Por ejemplo, el cortisol salival es una de las pruebas ordenadas m\u00e1s comunes que se utilizan para hacer un diagn\u00f3stico. El nivel de cortisol, cuando se control\u00f3 cuatro veces en un per\u00edodo de 24 horas, no fue diferente entre pacientes fatigados y sanos en el 61,5 % de los estudios. La revisi\u00f3n plantea preguntas sobre qu\u00e9 se debe analizar (sangre, orina y/o saliva), el mejor momento, con qu\u00e9 frecuencia, qu\u00e9 rangos se consideran normales y qu\u00e9 tan confiables son las pruebas, por nombrar algunas. En resumen, no existe un criterio formal para definir y diagnosticar la fatiga suprarrenal\u201d, sostiene Campos.\n\nY asevera: \u201cNavegar por este oc\u00e9ano de incertidumbre no es tarea f\u00e1cil. Los s\u00edntomas asociados con la fatiga suprarrenal probablemente tengan m\u00faltiples causas. Las visitas de seguimiento frecuentes y una s\u00f3lida asociaci\u00f3n m\u00e9dico-paciente son elementos cr\u00edticos para el \u00e9xito. Los m\u00e9dicos alternativos y complementarios a menudo tienen mejores resultados porque las citas tienden a durar m\u00e1s y ven a los pacientes a trav\u00e9s de una lente m\u00e1s hol\u00edstica. Una advertencia importante: algunos profesionales m\u00e9dicos recetan an\u00e1logos de cortisol para tratar la fatiga suprarrenal. El reemplazo de cortisol puede ser peligroso incluso en peque\u00f1as dosis. Las consecuencias no deseadas pueden incluir osteoporosis, diabetes, aumento de peso y enfermedades del coraz\u00f3n\u201d.\n\nEl caso Gwyneth Paltrow\n\nLos defensores del diagn\u00f3stico de fatiga suprarrenal declaran que es una forma de insuficiencia suprarrenal causada por estr\u00e9s cr\u00f3nico (REUTERS)\n\n\u201dUna tarde soleada en Londres, en la primavera de 2011, cre\u00ed -sin \u00e1nimo de sonar demasiado dram\u00e1tica- que me mor\u00eda. Acababa de servir el almuerzo en el jard\u00edn de casa. Ya me hab\u00eda sentido mal mientras lo preparaba, pero no hab\u00eda podido identificar por qu\u00e9. Ten\u00eda la sensaci\u00f3n de que me iba a desmayar y que no estaba pensando claramente. No dije demasiado mientras com\u00edamos. Hab\u00eda invitados queridos y era una domingo c\u00e1lido y hermoso, pero yo no estaba ah\u00ed. Me asust\u00e9. Me par\u00e9 para levantar la mesa y not\u00e9 que mi mano derecha no estaba respondiendo bien, y entonces vi todo borroso. Sent\u00ed una puntada en la cabeza y que no pod\u00eda hablar, y tampoco respirar. Pens\u00e9 que estaba teniendo un ACV\u201d, cuenta Gwyneth Paltrow en su libro It\u2019s all good.\n\n\u201cDecid\u00ed que ten\u00eda que hacer algo para ponerme bien -contin\u00faa-. Y entonces fui a ver a mi amigo y doctor Alejandro Junger. Me sac\u00f3 sangre para hacerme varios estudios y, cuando me llam\u00f3 un par de d\u00edas despu\u00e9s, sonaba sorprendido. Estaba muy an\u00e9mica, ten\u00eda deficiencia de vitamina D, el h\u00edgado muy congestionado, mis niveles de estr\u00e9s alt\u00edsimos (algo con las suprarrenales), inflamaci\u00f3n y las hormonas totalmente desbalanceadas.\u201d\n\nCuando nos sentimos bajo presi\u00f3n, el sistema nervioso le indica a nuestro cuerpo que libere hormonas del estr\u00e9s, como adrenalina, noradrenalina y cortisol. Estos producen cambios fisiol\u00f3gicos para ayudarnos a hacer frente a la amenaza o el peligro que vemos sobre nosotros. Esto se llama la \"respuesta de estr\u00e9s\" o la respuesta de \"lucha o huida\" (Getty Images)\n\nJunger le diagnostic\u00f3 fatiga suprarrenal, un trastorno que \u00e9l mismo hab\u00eda padecido. \u201cLas suprarrenales son dos peque\u00f1as gl\u00e1ndulas que se apoyan en los ri\u00f1ones, pero su funci\u00f3n en el cuerpo dista mucho de ser peque\u00f1a. Son famosas por ser las responsables de crear las condiciones internas para activar la respuesta del cuerpo a una amenaza, un mecanismo biol\u00f3gico elemental para la supervivencia. En condiciones normales, este mecanismo se activa de vez en cuando. Pero la vida moderna no tiene nada que ver con lo que pens\u00f3 la naturaleza\u201d.\n\n\u201cReaccionamos a amenazas peque\u00f1as o grandes varias veces por d\u00eda, semana tras semana, mes tras mes, a\u00f1o tras a\u00f1o. Cualquier cosa que la mente perciba como una amenaza puede disparar la producci\u00f3n de adrenalina. En este constante estado de estr\u00e9s, las gl\u00e1ndulas suprarrenales est\u00e1n permanentemente liberando cortisol\u201d, cuenta en su libro The Clean Plate la actriz y cantante estadounidense.\n\nA partir de este encuentro, Junger y Paltrow se asociaron para crear un tratamiento contra la fatiga suprarrenal. Why Am I So Effing Tired (\u201cPor qu\u00e9 estoy tan malditamente cansado\u201d) es una mezcla de fitonutrientes derivados de plantas que activan la comunicaci\u00f3n celular. El paquete de comprimidos incluye grasas buenas, hierbas ayurv\u00e9dicas que ayudan al cuerpo a lidiar con el estr\u00e9s y plantas que estimulan las suprarrenales. El paquete con el tratamiento de 1 mes cuesta USD 72 y se comercializa en Goop, la empresa de bienestar y estilo de vida fundada por Paltrow.\n\nAl decir de los expertos psi es muy \u00fatil examinar cada tanto el estilo de vida vida que se lleva, para hacer los ajustes necesarios (Monique W\u00fcstenhagen/dpa)\n\nConsultado sobre otras formas de cuidar las suprarrenales, Junger explica: \u201cEl descanso y una buena nutrici\u00f3n son los pilares de la salud de las suprarrenales, y el primer paso es evitar todas aquellas comidas que son estresantes para el cuerpo, espec\u00edficamente aquellas a las que sos al\u00e9rgico o intolerante. Elegir comidas con alta carga de minerales, superalimentos como maca, l\u00facuma y a\u00e7a\u00ed, y hacerse smoothies con prote\u00ednas vegetales. Para el baj\u00f3n de las 4 pm, mejor resistir el impulso de ir por un caf\u00e9 (que activa el estado de alerta) y optar por un t\u00e9 o una bebida fermentada, como kombucha. Si pod\u00e9s dormir una siesta, aunque sea de 20 minutos, mucho mejor. Los masajes y la acupuntura pueden ayudar a recargar las suprarrenales. Y la meditaci\u00f3n tambi\u00e9n\u201d.\n\nEn di\u00e1logo con The Gelatina, el especialista en medicina funcional, Diego Rutenberg, radicado en Miami, sostuvo: \u201cDurante casi quince a\u00f1os se habl\u00f3 de disfunci\u00f3n suprarrenal para hacer referencia al supuesto agotamiento de cortisol de estas gl\u00e1ndulas. Sol\u00eda hacerse una prueba de saliva, lo que no es representativo porque en saliva s\u00f3lo se puede medir el 1% del cortisol que produce el cuerpo. Actualmente hacemos estudios de 24 horas de orina y saliva para medir el 100% del cortisol producido y analizar m\u00e1s exactamente el funcionamiento de las gl\u00e1ndulas suprarrenales\u201d.\n\n\u201cLa fatiga suprarrenal puede existir, pero este diagn\u00f3stico limita la respuesta del cuerpo al funcionamiento de estas gl\u00e1ndulas. Hoy en medicina funcional se habla de HPA-D, que hace referencia al eje hipot\u00e1lamo-pituitarias-suprarrenales, a la disfunci\u00f3n end\u00f3crina general. En mi pr\u00e1ctica en el consultorio, la mayor\u00eda de los casos que llegan por una consulta de esta \u00edndole presentan problemas de conversi\u00f3n hormonal general. No se trata de observar \u00fanicamente los valores de cortisol sino tambi\u00e9n de cortisona, DHEA, melatonina, etc. Puede haber otros trastornos\u201d, a\u00f1adi\u00f3 Rutenberg.\n\nSeguir leyendo", 
      "title": "El estr\u00e9s cansa: en qu\u00e9 consiste la fatiga suprarrenal que genera niebla mental y afecta el rendimiento", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.infobae.com/salud/2022/05/10/que-es-la-fatiga-suprarrenal-que-genera-niebla-mental-y-baja-energia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "aHq2GIYBlxTR_MPJ9QRP", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17733
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:18:08.970132", 
      "text": "", 
      "title": "La Hora y la Tierra", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/G8kyi5FkTCM"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "63o7GoYBlxTR_MPJlgS-", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          23065
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:22:38.244742", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/Patrick__jkd"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "7Xo7GoYBlxTR_MPJpQQ8", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          11415
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:22:41.978699", 
      "text": "", 
      "title": "CHINA AMENAZA al Regimen Occidental con un Globo! si! un Globo Espia.", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=io-6E7_bBi8"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "9no8GoYBlxTR_MPJKQQ1", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29740
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:15.763761", 
      "text": "En un mundo cada vez m\u00e1s habitado, la producci\u00f3n de alimentos gana protagonismo y plantea nuevos desaf\u00edos. As\u00ed es que alimentar a 8.000 millones de habitantes requiere de alternativas que se sumen a las ya conocidas. Para esto, las fuentes de prote\u00ednas de alta calidad nutricional ocupan un rol transcendental.\n\nIncluso, la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Alimentaci\u00f3n y la Agricultura (FAO, por sus siglas en ingl\u00e9s), promueve la inclusi\u00f3n de insectos en las dietas por sus beneficios nutricionales, socioecon\u00f3micos y ambientales. En un informe reconoce que \u201cuna de las muchas v\u00edas para abordar la seguridad de alimentos y piensos es a trav\u00e9s de la cr\u00eda de insectos\u201d.\n\nEn esta misma l\u00ednea, un equipo de investigaci\u00f3n del INTA y el INTI desarroll\u00f3 prototipos de alimentos utilizando entre un 10 y en 20 % de grillo en polvo. Este novedoso ingrediente es una fuente alternativa y sustentable de alimentaci\u00f3n con un alto aporte nutricional.\n\nGabriela Gallardo, directora del trabajo e investigadora en el Instituto de Tecnolog\u00eda de Alimentos del INTA, se\u00f1al\u00f3 que \u201centre estos prototipos, ya hicimos panificados, barras de cereales y logramos elaborar pastas que cuentan con un alto contenido de prote\u00ednas, seg\u00fan las normas de rotulado nutricional del C\u00f3digo Alimentario Argentino (CAA)\u201d.\n\nPara esta investigaci\u00f3n se utilizaron grillos de la especie Gryllus assimilis, los cuales fueron provistos por una empresa privada. Las muestras fueron secadas, molidas y tamizadas hasta obtener un polvo de caracter\u00edsticas similares a las de la harina de trigo.\n\nLos fideos frescos tipo \u201crigatoni\u201d se trabajaron con dos tipos de masa: una tradicional a partir de una mezcla de harina integral y harina 000; y un reformulado que reemplaz\u00f3 en un 18 % la mezcla anterior con grillo en polvo.\n\n\u201cLa masa cruda con polvo de grillos present\u00f3 un aumento en el contenido de prote\u00ednas de un 30.8 %\u201d, se\u00f1al\u00f3 Ver\u00f3nica Chamorro, investigadora en el Instituto de Tecnolog\u00eda de Alimentos del INTA.\n\nAmbas masas mantuvieron la misma cohesi\u00f3n y caracter\u00edsticas de amasado, r\u00edgida pero manejable y con una diferencia notoria de color. Luego de su cocci\u00f3n, ambas mantuvieron la forma, sin aglutinamiento y con el sabor caracter\u00edstico de la pasta integral. \u201cTecnol\u00f3gicamente fue posible obtener una pasta fresca con alto contenido proteico, utilizando una fuente alternativa y sustentable de acuerdo con los requerimientos de la FAO\u201d, confirm\u00f3 Gallardo.\n\nAsimismo, la especialista subray\u00f3 la importancia de \u201cbuscar fuentes alternativas de nutrientes obtenidos por sistemas sostenibles\u201d y ponder\u00f3 la producci\u00f3n de insectos para consumo humano o animal, dado su bajo impacto ambiental y alto nivel proteico. En esta l\u00ednea, el INTA realiz\u00f3 una encuesta entre los consumidores que indic\u00f3 que \u201cm\u00e1s del 60 % de los consumidores encuestados aceptar\u00eda el uso de polvo de insectos como ingrediente en un alimento\u201d.\n\nPara Pablo Mor\u00f3n, director de Agregado de Valor y Gesti\u00f3n de Calidad de la Secretar\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda y Pesca de la Naci\u00f3n, \u201cestos desarrollos ponen de manifiesto la necesidad de avanzar hacia fuentes alternativas de nutrientes y plantean a la industria de alimentos desaf\u00edos que implican nuevos desarrollos y la necesidad de ganar la aceptaci\u00f3n de los potenciales consumidores\u201d.\n\nEn esta l\u00ednea, Mor\u00f3n reconoci\u00f3 que \u201cla cr\u00eda de insectos para consumo humano est\u00e1 generando inter\u00e9s en el sector agroalimentario de distintos pa\u00edses. En los \u00faltimos a\u00f1os se observa una creciente oferta de productos a base de insectos\u201d. De todos modos, record\u00f3 que \u201csi bien los establecimientos de cr\u00eda de insectos para consumo animal est\u00e1n regulados por SENASA, en nuestro pa\u00eds no existe todav\u00eda un marco normativo que regule la cr\u00eda ni la producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de insectos y sus derivados para consumo humano\u201d.\n\nDestac\u00f3 la importancia de la creaci\u00f3n de ese marco en el C\u00f3digo Alimentario Argentino, resaltando que \u201cdebe asegurar la genuinidad de los insectos y sus derivados y por sobre todo establecer criterios que aseguren la inocuidad\u201d.\n\nInsectos, fuente de alimento\n\n\u201cLos insectos, junto con las algas y los hongos, contribuir\u00e1n a la alimentaci\u00f3n del futuro\u201d, asegur\u00f3 Mor\u00f3n. Es que, seg\u00fan detall\u00f3, \u201calgunas especies de insectos contienen una proporci\u00f3n de prote\u00edna notablemente superior a la de otros alimentos ampliamente consumidos\u201d.\n\nY, para referirse a las ventajas productivas, cit\u00f3 el documento de FAO: \u201cLos insectos pueden criarse en todas partes, se reproducen r\u00e1pidamente y poseen tasas elevadas de crecimiento y conversi\u00f3n de piensos, adem\u00e1s de un reducido impacto ambiental durante su ciclo de vida. Son nutritivos, ya que contienen niveles elevados de prote\u00ednas, grasas y minerales\u201d.\n\n\u201cAdem\u00e1s, pueden consumirse enteros o molidos, en forma de polvo o pasta, e incorporarse a otros alimentos. El uso de insectos a gran escala como ingrediente en la composici\u00f3n de piensos es t\u00e9cnicamente viable\u201d, reconoce el informe.\n\nA su vez, el documento de la FAO subraya los beneficios de car\u00e1cter ambiental, sanitario y para los medios sociales del uso de insectos como alimento y para la fabricaci\u00f3n de piensos.", 
      "title": "Eval\u00faan el uso de insectos como alternativa de alimentaci\u00f3n", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.argentina.gob.ar/noticias/evaluan-el-uso-de-insectos-como-alternativa-de-alimentacion"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "83o7GoYBlxTR_MPJ-gSb", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29745
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:03.833255", 
      "text": "In the past four decades, driven by continuous wireless innovations and by market needs, mobile networks and the telecommunications industry have significantly transformed human society and the lives of billions. The primary focus is always to meet peoples\u2019 needs to communicate anywhere, anytime. Since the time of 4G, the focus has been extended to delivering a digital infrastructure that also supports professional services, vertical sectors, and machine-to-machine communication. With the advent of 5G, this move has been amplified considerably. 5G is expected to pave the way for the digitalisation and transformation of key industry sectors like transportation, logistics, commerce, manufacturing, health, mining, smart cities, and public safety. This trend of digitalisation, making industries more connected, automated, and smart, in conjunction with forecasted consumer interest for increasingly demanding services (e.g., AR/VR at scale) will continue. Therefore, the need for connectivity services is expected to keep growing exponentially, and will call for bitrates at the order of hundreds of Gbps to Tbps.\n\nBut this is not all.\n\nWhile 5G has enabled us to consume digital media anywhere, anytime, the technology of the future should enable us to embed ourselves in entirely virtual or digital worlds. In the world of 2030, human intelligence will be augmented by being tightly coupled and seamlessly intertwined with the network and digital technologies. With advances in artificial intelligence, machines can transform data into reasoning and decisions that will help humans understand and act better in our world. As the domestic and industrial machines of today transform into swarms of multi-purpose robots and drones, new man-machine haptic and thought interfaces to control them from anywhere should become an integral part of the future network. As illustrated in Figure 1 below, we envision a future in which everyday experience is enriched by the seamless unification of the physical, digital, and human worlds, achieved through the new network and device technologies. Such a transformation will undoubtedly generate unprecedented economic opportunities and societal challenges as we move towards the 2030 timeframe; moreover, it will call for a fundamental shift in the way mobile networks are designed. Multiple key requirements must be reconciled, such as how to serve the massively growing traffic and the exploding numbers of devices and markets, while accomplishing the highest possible standards regarding energy efficiency, security, and efficiency in deployment (coverage) and operation, and enabling sustainable growth in a trustworthy way \u2013 this is the context for the 6G wireless networks vision. The main motivation factors are:\n\nTechnology push\n\nThe advent of key technologies such as Artificial Intelligence (AI), radio access beyond 100 GHz, network virtualisation and disaggregation concepts promise to add important abilities and design dimensions for wireless networks. A timely start of a technology and concept evaluation is required, even if some of these technologies are still on a low Technology Readiness Level (TRL), to understand the potential performance and impact on the overall system architecture. It is crucial to apply these new technologies to excel in new usage domains, and for making them indispensable parts of the future society.\n\nSociety and industry pull\n\nClimate change, pandemics, digital divide, social inequalities, as well as distrust and threats to democracy, are some of the unprecedented societal challenges of our times. It is of utmost importance to mitigate these devastating challenges, while also creating opportunity for innovation-lead growth and employment. Wireless networks, being the central component of a digitalised society, must reflect such complex needs and opportunities and proactively provide sustainable digital solutions, to help address United Nations (UN) and European Sustainable Development Goals (SDGs). Digitalisation of industry sectors will continue to improve efficiency and resilience of the economy, promoting sustainable growth and creating meaningful jobs, supporting the transformation of Europe to a strong circular economy.\n\nIn light of the above, the 6G flagship initiative Hexa-X has been established, by bringing together the key industry stakeholders, along with the full value-chain of future connectivity solutions ranging from network vendors, operators, verticals, and technology providers (e.g., software and Internet of Things (IoT) solutions), as well as the most prominent European research institutes and universities in this domain, streamlining expert forces and creating a critical mass to lead an integrated effort of research and development towards 6G.", 
      "title": "About \u2013 Hexa-X", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://hexa-x.eu/about/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "9Xo8GoYBlxTR_MPJFwQC", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29742
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:11.014378", 
      "text": "Graphenano, de la mano del Instituto de Ciencia Molecular, tienen un proyecto de bater\u00eda para coches el\u00e9ctricos que utiliza el grafeno como sustituto de los metales que se utilizan en las mismas. Estamos hablando de un material que es 200 veces m\u00e1s resistente que el acero y que, al mismo tiempo, es cinco veces m\u00e1s ligero que el aluminio. Adem\u00e1s tiene una extraordinaria resistencia, es muy duro, casi transparente y tambi\u00e9n flexible. Sus propiedades son realmente buenas y ya, a d\u00eda de hoy, es un material que se utiliza para todo tipo de aplicaciones incluyendo la industria de los coches el\u00e9ctricos. Esta bater\u00eda espa\u00f1ola de grafeno es un proyecto realmente prometedor y que apunta a revolucionar el coche el\u00e9ctrico.\n\nLa bater\u00eda espa\u00f1ola de grafeno es un cambio completo con respecto a las bater\u00edas que est\u00e1 utilizando a d\u00eda de hoy la industria del coche el\u00e9ctrico. Ahora mismo se est\u00e1n utilizando celdas de bater\u00eda compuestas por l\u00e1minas que pueden ser de cobre, aluminio o de acero. Estas l\u00e1minas son las que se encargan de conducir la corriente el\u00e9ctrica hacia los terminales de corriente, que pueden ser de n\u00edquel o de otros metales. Y de este modo es como la energ\u00eda el\u00e9ctrica se puede trasladas hacia el interior o el exterior de las celdas. Sin embargo, esta bater\u00eda lo que propone es cambiar todos esos componentes y sustituirlos por grafeno o por otros nanomateriales basados en carbono. Una de las grandes ventajas es que se reduce el peso y el volumen de forma significativa para que, al mismo tiempo, se pueda multiplicar la densidad energ\u00e9tica gravim\u00e9trica y volum\u00e9trica logrando hasta un 60% m\u00e1s. Pero es que tambi\u00e9n se logra, con este cambio cr\u00edtico en los materiales, que no exista riesgo de accidente tanto por explosi\u00f3n como por incendio en el contacto con el aire. Es un sistema que puede acomodarse a la composici\u00f3n qu\u00edmica del litio, del sodio y del silicio, y que adem\u00e1s abre nuevas v\u00edas respecto a las pilas de combustible y electrolizadores de hidr\u00f3geno, adem\u00e1s de los supercondensadores.\n\nLas incre\u00edbles cifras de la nueva bater\u00eda espa\u00f1ola de grafeno que apunta a revolucionar por completo el coche el\u00e9ctrico\n\nLas cifras de esta bater\u00eda espa\u00f1ola son extraordinarias. Partiendo sobre la base de que la densidad energ\u00e9tica mejora hasta un 60%, tanto en t\u00e9rminos de densidad gravim\u00e9trica como volum\u00e9trica, anuncian que se pueden superar los 800 km de autonom\u00eda en un coche el\u00e9ctrico promedio y que, adem\u00e1s, la vida \u00fatil de este tipo de bater\u00edas es muy superior. Frente a las bater\u00edas de iones de litio que se est\u00e1n utilizando a d\u00eda de hoy, esta bater\u00eda de grafeno es capaz de multiplicar por cuatro la vida \u00fatil; es decir, que un coche el\u00e9ctrico podr\u00eda hacer cuatro veces m\u00e1s kil\u00f3metros y por tanto el ahorro a lo largo del tiempo puede ser realmente grande.\n\nComentan desde el desarrollo que esto, el multiplicar por cuatro la vida \u00fatil de las bater\u00edas, adem\u00e1s hace que sean mucho m\u00e1s sostenibles que las que se est\u00e1n utilizando a d\u00eda de hoy. La industria, de hecho, ya lleva algunos a\u00f1os moviendo ficha en este sentido. Y por eso, adem\u00e1s de por el hecho de que son m\u00e1s baratas, tambi\u00e9n se han empezado a usar m\u00e1s las bater\u00edas LFP. Porque vale que las bater\u00edas NCA y las NCM tienen unas prestaciones superiores a las que da una bater\u00eda LFP, pero el gran problema est\u00e1 en que soportan una cantidad de ciclo de carga y descarga mucho m\u00e1s limitada.\n\nEsta bater\u00eda espa\u00f1ola no es la \u00fanica que est\u00e1 en desarrollo y que utiliza grafeno, pero si es uno de los proyectos que m\u00e1s avanzados est\u00e1n. Al mismo tiempo que se desarrolla esta prometedora bater\u00eda de grafeno, tambi\u00e9n se est\u00e1n desarrollando otras composiciones qu\u00edmicas alternativas a las que se utilizan a d\u00eda de hoy en las bater\u00edas de litio convencionales. Este mismo a\u00f1o 2023, de hecho, se espera que empiecen a llegar las primeras bater\u00edas de iones de sodio. Y en realidad, este tipo de bater\u00edas son m\u00e1s una evoluci\u00f3n que una revoluci\u00f3n, pero son buena prueba de que la industria de las bater\u00edas est\u00e1 avanzando r\u00e1pidamente en los \u00faltimos a\u00f1os.\n\nTodav\u00eda estamos a alg\u00fan tiempo de que esta bater\u00eda de grafeno impulsada por espa\u00f1oles pueda llegar a un veh\u00edculo \u2018de calle\u2019; no obstante, es una primera visi\u00f3n sobre el prometedor futuro del coche el\u00e9ctrico y tambi\u00e9n de la industria espa\u00f1ola. La transici\u00f3n hacia el coche el\u00e9ctrico est\u00e1 dejando la industria del autom\u00f3vil espa\u00f1ola en un plano de dudas. Pero este tipo de desarrollos pueden ayudar a que en el futuro, donde s\u00ed o s\u00ed vamos a pasar por el coche el\u00e9ctrico, Espa\u00f1a se vuelva a posicionar como un punto estrat\u00e9gico en el sector del autom\u00f3vil.", 
      "title": "La bater\u00eda espa\u00f1ola que promete revolucionar el coche el\u00e9ctrico sin metales y con grafeno", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://testcoches.es/actualidad/la-bateria-espanola-que-promete-revolucionar-el-coche-electrico-sin-metales-y-con-grafeno/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "9Ho8GoYBlxTR_MPJCwSE", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29743
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:08.077144", 
      "text": "Una inteligencia artificial encontr\u00f3 que alcanzaremos el umbral cr\u00edtico del calentamiento global mucho antes de lo esperado. En un estudio publicado en Proceedings of the National Academy of Science, investigadores utilizaron un modelo de aprendizaje autom\u00e1tico para conocer cu\u00e1ndo cruzaremos la barrera de los 1,5 grados Celsius y los resultados son alarmantes. De acuerdo con los cient\u00edficos, la Tierra est\u00e1 a punto de alcanzarlo, aun si se aplican medidas para reducir el cambio clim\u00e1tico a corto plazo.\n\nNoah S. Diffenbaugh, climat\u00f3logo de la Universidad de Stanford, y Elizabeth A. Barnes, profesora del Departamento de Ciencia Atmosf\u00e9rica de la Universidad Estatal de Colorado, se apoyaron en redes neuronales artificiales (ANN). Utilizando un patr\u00f3n espacial de observaciones hist\u00f3ricas de temperatura, la inteligencia artificial estima que llegaremos a los 1,5 grados entre 2033 y 2035.\n\nLas predicciones se realizaron considerando tres escenarios de emisiones de gases de efecto invernadero. Bajo estos par\u00e1metros, los investigadores tambi\u00e9n descubrieron que la Tierra alcanzar\u00e1 los 2 grados de calentamiento entre 2050 y 2054. Las estimaciones de la inteligencia artificial son consistentes con la evaluaci\u00f3n del Panel Intergubernamental sobre el Cambio Clim\u00e1tico (IPCC). Los resultados del Sexto Informe de Evaluaci\u00f3n (AR6) predice que cruzaremos el umbral de los 1,5 grados Celsius a principios de la d\u00e9cada de 2030.\n\nEn el caso de los 2 grados existe una diferencia si se compara con algunos pron\u00f3sticos que lo ubicaban a finales de este siglo. Los investigadores mencionan que las estimaciones de la IA coinciden con la evaluaci\u00f3n del AR6, que considera 2041 y 2060 como el a\u00f1o en que llegar\u00edamos a esta temperatura en los escenarios de emisiones alta y media, respectivamente. El estudio tambi\u00e9n enfatiza que no todos los modelos clim\u00e1ticos alcanzan los 2 grados Celsius en un escenario bajo.\n\nQu\u00e9 tan confiable es la inteligencia artificial para predecir el cambio clim\u00e1tico\n\nDiffenbaugh y Barnes aseguran que el uso de la inteligencia artificial proporciona un enfoque \u00fanico basado en datos. El modelo basado en redes neuronales predice con precisi\u00f3n el momento del calentamiento global a partir de mapas de temperatura. Vale la pena mencionar que estas redes aprenden de modelos clim\u00e1ticos, por lo que se requiere que estos tengan algo de verdad en su representaci\u00f3n del mundo real.\n\nUna de las desventajas del proceso de aprendizaje de la IA es que pueden existir sesgos y errores en los datos. Para evitarlo, las redes neuronales tomaron como base m\u00faltiples modelos clim\u00e1ticos y consideraron diferentes escenarios de forzamiento. Los investigadores aseguran que al comparar los resultados con evaluaciones previas pueden existir variaciones.\n\nDada la evidencia sustancial existente de la aceleraci\u00f3n de los riesgos para los sistemas naturales y humanos a 1,5 \u00b0C y 2 \u00b0C, nuestros resultados proporcionan m\u00e1s evidencia de un cambio clim\u00e1tico de alto impacto en las pr\u00f3ximas tres d\u00e9cadas.\n\nAunque los resultados son alarmantes, Diffenbaugh tiene esperanza en los cambios que ha originado el Acuerdo de Par\u00eds. El calentamiento global tendr\u00eda efectos catastr\u00f3ficos a nivel mundial, comenzando por un aumento en el nivel del mar. Los expertos estiman que con 1,5 grados experimentar\u00edamos un crecimiento de 48 cent\u00edmetros al final de este siglo, mientras que 2 grados, los niveles llegar\u00edan a 56 cent\u00edmetros.\n\nSumado a las inundaciones y erosi\u00f3n en las ciudades costeras, las olas de calor se volver\u00edan habituales. Con 1,5 grados, Europa tendr\u00eda 47% de probabilidades de experimentar una onda severa cada a\u00f1o. No obstante, si el modelo de IA es acertado y alcanzamos los 2 grados en 2050, ser\u00e1 casi un hecho que sufrir\u00edamos cada verano con temperaturas altas que cobrar\u00edan la vida de muchas personas.\n\nTanto las predicciones de la IA como la IPCC establecen que llegaremos a los 2 grados este siglo, La pregunta es cu\u00e1ndo.", 
      "title": "Una inteligencia artificial descubre que la Tierra se calienta m\u00e1s r\u00e1pido de lo que pens\u00e1bamos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://hipertextual.com/2023/02/ia-descubre-calentamiento-global-alarmante"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "8Xo7GoYBlxTR_MPJ3wTz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15592
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:22:57.004487", 
      "text": "", 
      "title": "Instaron a Apple y Google a eliminar TikTok de las tiendas de aplicaciones: \u201cChina lo puede usar como arma\u201d", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2023/02/03/instaron-a-apple-y-google-a-eliminar-tiktok-de-las-tiendas-de-aplicaciones-china-lo-puede-usar-como-arma/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "8Ho7GoYBlxTR_MPJzwT3", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15593
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:22:52.862756", 
      "text": "", 
      "title": "Estados Unidos monitorea un globo esp\u00eda chino que sobrevuela su espacio a\u00e9reo", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2023/02/03/estados-unidos-monitorea-un-globo-espia-chino-que-sobrevuela-su-espacio-aereo/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "-3o8GoYBlxTR_MPJawTO", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29733
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:32.805657", 
      "text": "", 
      "title": "Muere un joven de 21 a\u00f1os tras tomar un batido de prote\u00ednas con cafe\u00edna", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.msn.com/es-es/entretenimiento/other/muere-un-joven-de-21-a%C3%B1os-tras-tomar-un-batido-de-prote%C3%ADnas-con-cafe%C3%ADna/ar-AA171NeI?ocid=winp1taskbar&cvid=2b03937354f149e88f1d8b490d02ff75"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "93o8GoYBlxTR_MPJMwQ-", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29738
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:18.331434", 
      "text": "", 
      "title": "\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udfd5 on Instagram: \"Jacquelin Maldoux. Antes paciente, ahora reh\u00e9n.\" en YouTube https://youtu.be/DrNbXAOGdiA\"", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.instagram.com/reel/CoK_5RZIiQm/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "-no8GoYBlxTR_MPJYAQT", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29735
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:29.773862", 
      "text": "", 
      "title": "Llaman a estar alertas ante casos de 'la fiebre del valle' | Noticias Telemundo", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=xtewz8A_d1k"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "XXq2GIYBlxTR_MPJWwQC", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29725, 
          29727
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:29.473124", 
      "text": "", 
      "title": "Twitch", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.twitch.tv/ricardoquintacolumnero"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "AHo8GoYBlxTR_MPJugW1", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29726
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:53.012330", 
      "text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #English [With voice] - SEVILLANO-DELGADO MAGNETO-THERMAL DEPURATION TECHNIQUE. From LA QUINTA COLUMNA we warn that this technique can be used as a LAST RESORT by those who, imperatively, are forced to attend dental consultations or similar. We continue to SUPPORT FIERCE RESISTANCE TO ANY TYPE OF INOCULATION. Show more\n\nCollaborate with La Quinta Columna:\n\nhttps://www.laquintacolumna.info/colabora-con-la-quinta-columna/\n\nShow less", 
      "title": "SEVILLANO-DELGADO MAGNETO-THERMAL DEPURATION TECHNIQUE", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://rumble.com/v2885ls-sevillano-delgado-magneto-thermal-depuration-technique.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "YGHJFoYBKdRAlRaQxXfU", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14006
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T12:19:27.570801", 
      "text": "O a trav\u00e9s de transferencia bancaria a la cuenta\n\nES4221002404260100498096", 
      "title": "Nuestra sociedad est\u00e1 cada vez m\u00e1s cerca de la \u00abmarca de la bestia\u00bb, noticias de sociedad y tecnolog\u00eda", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20295"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ZGHKFoYBKdRAlRaQgncv", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14002
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T12:20:15.789802", 
      "text": "O a trav\u00e9s de transferencia bancaria a la cuenta\n\nES4221002404260100498096", 
      "title": "Recuerda lo que ocurri\u00f3 en Espa\u00f1a hace muy poco para no volver a confiar en ning\u00fan gobierno, sanidad informaci\u00f3n en Invierte.biz", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20279"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "2Hq5GYYBlxTR_MPJqQQV", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3484
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:43.284666", 
      "text": "", 
      "title": "\ud835\udd3c\ud835\udd5d \ud835\udd44\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd60 \ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd4d\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd52\ud835\udd55", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@elmurodelaverdad:7"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "z3q5GYYBlxTR_MPJVwQp", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "maskebellas": [
          12356
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:22.312260", 
      "text": "", 
      "title": "Con el pastor Juan Jos\u00e9 Gil", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.facebook.com/sofia.luz.35728/videos/680074850582667"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "2Xq5GYYBlxTR_MPJrwTv", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3484
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:45.037812", 
      "text": "", 
      "title": "El Muro de la Verdad", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://rumble.com/c/c-606597"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "2nq5GYYBlxTR_MPJsQSc", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3484
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T02:00:45.467678", 
      "text": "", 
      "title": "Admefy es la primera red social de pantallas publicitarias, publicidad y streaming sin bloqueos de copyright, genera ingresos pasivos con tu escaparate!", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://admefy.com/post/elmurodelaverdad"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "eXp0HIYBlxTR_MPJ2gWv", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29123
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:44:25.457583", 
      "text": "\"Me entr\u00f3 una curiosidad morbosa e hice clic. Es asqueroso y lo siento\". Con esas palabras, el conocido streamer estadounidense Atrioc (318.000 seguidores en Twitch) anunciaba que se desped\u00eda de internet por un tiempo. La raz\u00f3n era que, durante un directo, varios espectadores le hab\u00edan pillado viendo deepfakes porno de otras creadoras de contenido; es decir, v\u00eddeos falsos generados con inteligencia artificial que, sin su consentimiento, superponen im\u00e1genes reales de mujeres sobre v\u00eddeos porno. El resultado es tan realista que parece que ellas son las protagonistas verdaderas. El descuido dur\u00f3 solo un segundo, pero sirvi\u00f3 para que varios se fijaran en las pesta\u00f1as que ten\u00eda abiertas, algo que bast\u00f3 para destapar un caso que es la punta del iceberg de un problema mucho mayor.\n\nThis is the frame leaked by the streamer, where a chrome tab containing an adult site featuring a deepfake video of Pokimane and Maya Higa can be seen pic.twitter.com/IeWwA8BmUP \u2014 Dexerto (@Dexerto) January 30, 2023\n\n\"En 2018, estaba en estado de embriaguez y fui utilizada por un hombre para satisfacerle sexualmente. Hoy he sido utilizada por cientos de hombres para satisfacerse sexualmente sin mi consentimiento\", ha denunciado Maya, una de las streamers que aparec\u00edan en ese v\u00eddeo. Su comunicado, publicado en Twitter, ya cuenta con cerca de 10 millones de visualizaciones. Unas horas despu\u00e9s, Atrioc \u2014su nombre real es Brandon Ewing\u2014 explicaba que iba a desaparecer durante una temporada con un directo en el que ped\u00eda disculpas al p\u00fablico y su pareja, que apareci\u00f3 a su lado.\n\nSeg\u00fan aclar\u00f3 entre unas l\u00e1grimas que muchos no vieron demasiado cre\u00edbles, \u00e9l hab\u00eda descubierto la p\u00e1gina porque estaba visitando PornHub, la mayor web de pornograf\u00eda del mundo, y los anuncios de esta plataforma aparec\u00edan por todos lados. Fue lo que llam\u00f3 \"curiosidad morbosa\" \u2014algunas de las streamers que hab\u00edan suplantado las conoc\u00eda personalmente\u2014 lo que hizo que acabara entrando en esta web.\n\nEl sitio que hab\u00eda visitado Atrioc era Bavfakes, una especie de OnlyFans en el que se paga una suscripci\u00f3n por ver im\u00e1genes y v\u00eddeos porno de famosos, o m\u00e1s bien de famosas, ya que pr\u00e1cticamente siempre se trata de mujeres. \"La cantidad de dismorfia corporal que he experimentado desde que vi esas fotos me ha arruinado. No es tan simple como solo ser violada. Es mucho m\u00e1s que eso\", ha comentado QTCinderella, otra de las afectadas. \"As\u00ed te sientes cuando se aprovechan de ti, cuando te ves a ti misma desnuda en contra de tu voluntad y difundida por internet\", explic\u00f3 durante un directo en Twitch entre sofocos. \"Que le den a Atrioc por ense\u00f1\u00e1rselo a miles de personas. Que se joda la gente que me manda fotos m\u00edas de esa p\u00e1gina web. Que os jodan a todos\".\n\nEsta creadora tambi\u00e9n asegur\u00f3 que iba a demandar a Bavfakes, algo que ya ha hecho que desaparezca esta plataforma, aunque su creador asegura que han eliminado todo ese contenido por decisi\u00f3n propia. \"Si quisiera continuar con esto, tendr\u00eda la mejor publicidad que podr\u00eda pedir, pero, despu\u00e9s de ver la situaci\u00f3n de esa pareja disculp\u00e1ndose y las reacciones de algunas streamers que pensaron que a m\u00ed no me importaba lo ocurrido, me siento como el total pedazo de mierda que soy\", ha dicho el responsable en un comunicado recogido por Vice. \"No volver\u00e9is a verme aparecer\".\n\nEl problema de los deepfakes\n\n\"El contenido sexual falso no es nada nuevo, pero, a diferencia de lo que ocurr\u00eda antes, el deepfake es extremadamente realista y f\u00e1cil de producir\", lamenta Patrick Grady, analista del think tank Center For Data Innovation, en conversaci\u00f3n con El Confidencial. \"Hoy en d\u00eda, existen aplicaciones gratuitas que crean, con muy poco material de origen, contenidos muy convincentes. Es preocupante, porque la disponibilidad de este tipo de herramientas seguir\u00e1 aumentando a medida que avance la tecnolog\u00eda\".\n\nEl principal problema es que, una vez que estos contenidos se suben a internet, es muy complicado que desaparezcan, aun cuando sus creadores los hayan eliminado, ya que siempre hay alguien dispuesto a colgar de nuevo el contenido a otra plataforma. Seg\u00fan el informe The State of Deepfakes, ocho de las 10 principales webs de pornograf\u00eda alojaban contenidos hechos mediante esta herramienta, donde lo m\u00e1s preocupante es que el 96% no contaban con consentimiento de la persona suplantada.\n\nThis story was how I found out that I'm on this website. I literally choose to pass up millions by not going into sex work and some random cheeto encrusted porn addict solicits my body without my consent instead. Don't know whether to cry, break stuff or laugh at this point. https://t.co/voNoxRyVBd \u2014 Sweet Anita (@sweetanita) January 30, 2023\n\nPero la peor parte est\u00e1 el efecto psicol\u00f3gico que tiene sobre las mujeres que ven c\u00f3mo mantienen unas pr\u00e1cticas sexuales que, en realidad, nunca ocurrieron. \"Esta situaci\u00f3n me hace sentir asquerosa, vulnerable, nauseabunda y violada, y todos estos sentimientos me son demasiado familiares\", dec\u00eda tambi\u00e9n el comunicado de Maya, al que han seguido los de otras muchas creadoras. Tambi\u00e9n critican que haya quien considere que no hay nada malo en estas pr\u00e1cticas, tal y como han respondido algunos usuarios en redes sociales. \"El mundo llam\u00f3 violaci\u00f3n a lo que me ocurri\u00f3 en 2018. El mundo est\u00e1 debatiendo sobre lo que me ha ocurrido hoy. No es sorprendente que el debate sobre nuestra experiencia como mujeres tenga lugar entre hombres. Ninguna de vosotras deber\u00eda preocuparse o escucharlos\".\n\nSweet Anita, otra streamer, asegur\u00f3 que hab\u00eda descubierto que su imagen estaba siendo utilizada en esta web a trav\u00e9s de lo ocurrido con Atrioc. \"Literalmente, eleg\u00ed rechazar millones por no dedicarme al trabajo sexual, pero ahora un adicto al porno puede ver mi cuerpo sin mi consentimiento. No s\u00e9 si llorar, romper cosas o re\u00edrme\", dijo. Adept, tambi\u00e9n creadora de contenido, ha reconocido que est\u00e1n \"entre la espada y la pared\", pues se ven en una situaci\u00f3n en la que solo pueden estar pensando en la existencia de estas im\u00e1genes o \"renunciar a cualquier sentimiento de verg\u00fcenza y pudor, recordando que se trata de la perversi\u00f3n de otra persona que no es culpa nuestra\".\n\nNadie sabe c\u00f3mo solucionar esto\n\n\u00bfHay forma de poner fin a este tipo de contenidos? \"En resumen, no. Para la mayor\u00eda de la gente, es dif\u00edcil o poco pr\u00e1ctico proteger completamente su imagen para que no sea captada por quienes desean utilizarla. Para las personas que dependen de su imagen p\u00fablica, como los pol\u00edticos o los artistas, es imposible evitar este riesgo\", reconoce Grady. No obstante, hace hincapi\u00e9 en que, si bien es dif\u00edcil erradicar por completo este tipo de contenidos, \"el cumplimiento de la ley y la tecnolog\u00eda de detecci\u00f3n pueden minimizar la propagaci\u00f3n\".\n\nTambi\u00e9n hay otro riesgo en todo esto: que afecte a personas an\u00f3nimas. Por ejemplo, si una expareja quiere vengarse de ellas. \"La inmensa mayor\u00eda de deepfakes en internet son de mujeres famosas y acumulan millones de visitas, pero con un fin meramente vulgar. No es una forma fiable de medir la magnitud del abuso, ya que los autores pueden utilizar un solo audio, imagen o v\u00eddeo deepfake para avergonzar a una exnovia o intimidar a una compa\u00f1era de clase\", comenta este especialista, que considera que, en los casos que se usan para extorsionar, \"muchos quedar\u00e1n sin denunciar\".\n\nSea como sea, el problema de todas estas denuncias es que, por ahora, no cuentan con un respaldo normativo lo suficientemente s\u00f3lido. \"Los deepfakes est\u00e1n creando todo tipo de dilemas legales\", comenta Grady. En el caso de Estados Unidos, solo California, Virginia y Texas tienen leyes que nombren expresamente a esta tecnolog\u00eda, pero en Europa no se ha llegado a ese punto. \"Es una pr\u00e1ctica que no est\u00e1 regulada en la Uni\u00f3n Europea. Los responsables pol\u00edticos han tardado en reconocer la violencia machista en internet, que incluye no solo la pornograf\u00eda deepfake, sino tambi\u00e9n cuestiones como el porno de venganza\", incide antes de defender que \"es necesario tipificarlos como delito\". Eso s\u00ed, recuerda que, mientras se regula esta cuesti\u00f3n, \"nada impide que las webs de pornograf\u00eda detecten y retiren los contenidos por s\u00ed mismas\".", 
      "title": "Los 'deepfakes' de porno est\u00e1n arruinando la vida de muchas chicas y nadie los puede eliminar", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.elconfidencial.com/tecnologia/2023-02-03/deepfakes-porno-chicas-streamers-famosos_3568708/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "fHp1HIYBlxTR_MPJEAVd", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29117
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:44:39.382265", 
      "text": "The reason the regime hasn\u2019t shot down (see edit at bottom) a \u201cChinese spy balloon\u201d in U.S. airspace is that the silvery object seen hovering above Montana is actually a Deep State surveillance balloon that has been spying on patriotic militia groups, a source in General Eric M. Smith\u2019s office told Real Raw News.\n\nYesterday, the MSM was awash with tales of a high-altitude balloon that purportedly flew over Alaska\u2019s Aleutian Islands, through Canada, and into Montana, a deeply Republican state and home to a rapidly dwindling militia that the Biden regime has long sought to eradicate. After news of the balloon hit the airwaves, Deep Staters Lloyd Austin and Gen. Mark Milley announced they had considered downing the Chinese dirigible, but opted not to because debris could have injured persons or damaged property.\n\nGen. Smith\u2019s office challenged the official narrative, saying Austin and Milley had no intention of firing at the balloon because it\u2019s theirs, not China\u2019s, and they and the regime launched the device to clandestinely keep tabs on a militia movement currently engaged in perfectly legal training exercises in central Montana.\n\n\u201cThe balloon\u2019s flight path is different than what\u2019s been said publicly. It didn\u2019t enter the U.S. from Canada. It was launched from Fairchild AFB in Washington and moved under its own power to Montana. It has an electric prop and is remote-controlled, like a drone,\u201d our source said.\n\nAsked how White Hats derived their conclusion, he said a confidential source at Deep State-controlled Fairchild AFB witnessed the launch but had no knowledge of the mission. Moreover, the balloon came to a dead stop south of Roundup, Montana, and loitered motionless for several hours, made possible by solar-powered turboprops powerful enough to neutralize motion relative to the prevailing winds.\n\nMiles below, several hundred members of the Montana and Wyoming militias were involved in a joint wintertime training exercise, clueless that they were being surveilled. The maneuvers are moved to various locations annually because pernicious feds have adeptly infiltrated nearly every militia in the country.\n\nOur source said the Montana and Wyoming militias have many former armed forces members still loyal to President Trump, including a relative of Gen. Smith.\n\nThe Deep State, he added, has technology that can count the number of hairs on a person\u2019s mustache from the stratosphere and stream that data back to an operator in real-time.\n\n\u201cIf we could do it, they can too,\u201d our source said.\n\nAsked why White Hats didn\u2019t avail themselves of the opportunity to destroy the balloon, he said, \u201cThe whistleblower at Fairchild, for whatever reason, didn\u2019t share intel with us until news went public. Also, we didn\u2019t have assets in the area. And like I said, it was probably live streamed right back to Fairchild, so not sure what good it would\u2019ve done. We would\u2019ve knocked it out of the sky if it had overflown our command centers.\u201d\n\nWe further asked why the Deep State used a balloon when it could have used a satellite.\n\n\u201cThey no longer have access to them,\u201d he said but would not expound on his response.\n\nIf White Hats now control the nation\u2019s KH-11 surveillance satellites, it\u2019s a new development; several months ago, Gen. Smith\u2019s office admitted that spy satellites were under Deep State control.\n\nFinally, we asked whether White Hats notified the Montana and Wyoming militias.\n\n\u201cThey\u2019ve been made aware,\u201d was all our source would say.\n\nUpdate: Friday evening, Tyler Perry Studios White House Spokesdemon Karine Jean-Pierre said the regime received word from Beijing that the balloon was studying atmospheric conditions when it blew off course\u2014by 6,300 miles, an improbability. White Hats continue to say it\u2019s Deep State and that the regime fabricated the Beijing explanation to put restless minds at ease.\n\nUpdate 2: An object exploded in the sky above Billings late Friday evening. In a follow-up call, a source in Gen. Smith\u2019s office told RRN the regime might have shot it down to keep it from falling into White Hat\u2019s hands. After learning of the balloon\u2019s destruction, Gen. Smith and his council ruminated over the possibility that spying on patriots could\u2019ve been incidental.\n\n\u201cIt wouldn\u2019t be above the criminal administration to fill that thing with bioweapons and let it rain down on a State with a seething hatred for Biden. We have no proof of that, but we look at all possibilities. We do know it launched from Fairchild and was loitering at 60,000 over the militia exercise,\u201d our source said.\n\nWhite Hats have no explanation for why a second balloon has been spotted over Latin America.\n\n(Visited 13,749 times, 13,749 visits today)", 
      "title": "White Hats: Montana Balloon Was Deep State, not Chinese", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://realrawnews.com/2023/02/white-hats-montana-balloon-was-deep-state-not-chinese/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "gnp1HIYBlxTR_MPJWgW0", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32733
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:44:58.348156", 
      "text": "Son hechos que servir\u00e1n de escarmiento a los incautos que siguen y financian/fomentan el deporte de \u00e9lite, para descubrir en qu\u00e9 basura de espectro vital est\u00e1n metidos y, de paso, a los propios deportistas de \u00e9lite (esos seres alienados y robotizados, ajenos a la vida humana real sobre la Tierra, que son usados por todos y no queridos \u2013 y hasta odiados \u2013 por quienes les rodean).\n\nPor echar un polvo en el ba\u00f1o de una sala VIP de discoteca, Alves ha arruinado su vida\u2026 \u00bfo, por fin, la ha enderezado?\n\nToda la vida de este indocto se ha desmoronado porque una grupi le ha acusado, de manera hilarante, de violaci\u00f3n. La empresa para la que trabajaba (un club mexicano de jurgol) y donde era tratado entre algodones e idolatrado, le ha acusado de violador (sin haber condena, no es cuesti\u00f3n balad\u00ed que se hayan erigido en juez y parte) y le ha despedido, sin indemnizaci\u00f3n\u2026 y, encima, le exige el pago de 5 millones de d\u00f3lares, por da\u00f1os y perjuicios.\n\nLas empresas que le pagaban una millonada por derechos de imagen, le han despedido y algunas le est\u00e1n reclamando indemnizaciones. Y todas han borrado todo atisbo de que Alves fue la imagen de ellas. Le han eliminado, ya no existe. Le han matado.\n\nSu mujer (dicen que todav\u00eda no es oficial) le ha pedido el divorcio. En este caso se entiende, pues de no ser as\u00ed la carrera de esta modelo (risas, por esta manera tan genial de desperdiciar la vida: ser un maniqu\u00ed vivo) estar\u00eda finiquitada y ser\u00eda socialmente perseguida, tocada y hundida. El que crea que se divorcia por los cuernos\u2026 pues que madure un poco y que imagine si esta t\u00eda se habr\u00eda alguna vez arrimado a Alves de no ser multimillonario y famoso. De sobra sabe de las infidelidades de su marido, eso va de suyo en su \u201ccontrato\u201d matrimonial, del cual ella sac\u00f3 enormes r\u00e9ditos.\n\nSu familia, parece el \u00fanico asidero para Alves\u2026 pero no olvidemos que ellos viven de su dinero y no quieren perder su estatus\u2026 \u00bfalg\u00fan familiar querr\u00e1 a Dani Alves? De ser as\u00ed, hay amores que matan, porque haber consentido y fomentado que \u00e9l se hiciera deportista de \u00e9lite y beneficiarse de sus millones\u2026 tela. He conocido a multimillonarios, a algunos de manera muy \u00edntima, con amistad mutua sincera; y puedo asegurar al 100% que nadie les quiere, salvo por su dinero. \u00a1Qu\u00e9 vida m\u00e1s triste!\n\nEn definitiva, al igual que dicen que los \u201cC\u00e9sar\u201d de Roma ten\u00edan a un lacayo que les pon\u00eda los pies en la tierra, repiti\u00e9ndoles: \u201cRecuerda que eres mortal\u201d, Alves acaba de toparse con la realidad de la vida humana sobre la Tierra. Se ha dado cuenta de que desde que se hizo profesional del jurgol, est\u00e1 viviendo una vida de enga\u00f1o constante. M\u00e1s de 20 a\u00f1os desperdiciados. Pero todav\u00eda es joven y le quedar\u00e1n un buen pu\u00f1ado de millones para retomar su vida, si es que a estas alturas sabe como hacerlo.\n\nY cuando la sentencia firme le declare inocente de violaci\u00f3n, dar\u00e1 igual; pues ya es \u2013 y siempre lo ser\u00e1 \u2013 culpable (el \u201cefecto Mandela\u201d es imparable entre los oligofr\u00e9nicos, que son el 95% de la poblaci\u00f3n). Y ser\u00e1 perseguido de por vida. Tendr\u00e1 que administrar muy bien los millones que le queden tras toda esta barbarie, porque nadie volver\u00e1 a vincularse con \u00e9l, ni laboral ni afectivamente. Ahora, por fin, se dar\u00e1 cuenta de lo nauseabundo que es el deporte de \u00e9lite y el ultracapitalismo \u2013 envuelto en ultracomunismo y globalismo sat\u00e1nico \u2013 en el que ha estado malviviendo 20 a\u00f1os.\n\nPor fin se dar\u00e1 cuenta de lo importante que es ser un hombre sobre la Tierra.\n\nY si no se da cuenta, porque ya est\u00e1 totalmente contaminado, pues se suicidar\u00e1. Al igual que han hecho tant\u00edsimos miles de hombres perseguidos por el mismo feminismo que ha destrozado su vida. Aprovecho para dar un consejo a todo aquel ser humano al que se le pase la cabeza el suicidio, y sin querer frivolizar ante tama\u00f1o drama: Mejor morir matando al enemigo, nunca a los inocentes.", 
      "title": "Caso Dani Alves: por fin se est\u00e1 haciendo justicia", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/caso-dani-alves-por-fin-se-esta-haciendo-justicia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "gXp1HIYBlxTR_MPJTAUn", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32734
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:44:54.577177", 
      "text": "Los interesados por la numerolog\u00eda sabemos lo fascinante del 77, doble siete, duplicidad de la \u201cperfecci\u00f3n\u201d. Grosso modo, dir\u00edase que el 77 deviene una expresi\u00f3n de la libertad personal (ains, la 77.\u00aa Divisi\u00f3n del \u201cEj\u00e9rcito Popular de la Rep\u00fablica\u201d). Pues eso. Entonces, \u00bfc\u00f3mo ha de llamarse una militaresca y liberticida brigada de \u201csombreros\u201d negros dedicada a quitarnos los \u00faltimos \u00e1pices de la cada vez m\u00e1s moribunda y sacrosanta libertad? Acertaron. Brigada 77. Brit\u00e1nica mierda, creada en enero de 2015 se forj\u00f3 bajo el concepto Ej\u00e9rcito 2020 (vaya fecha, curioso: rejuas).\n\nEspiando a los que osaron exponer ciertas dudas en la payasada covidicia\n\nPeriodistas o pol\u00edticos de cierto renombre que expresaron ciertas dosis de escepticismo (\u00b4disinformation\u2018 and \u2018harmful narratives`, en orwelliana neolengua, el mundo al rev\u00e9s), incluso con la puntita, ante la plandemia/farsemia/falsemia, sistem\u00e1ticamente espiados, objetivos de esta inicua unidad militar brit\u00e1nica.\n\nLos periodistas Peter Hitchens y Toby Young, dos ejemplos a vuela teclado. Y aparte de tal basura militaruna, c\u00e9lulas gubernamentales, cual totalitarios huelebragas, m\u00e1s espionaje. Entre ellas la Unidad de Lucha contra la Desinformaci\u00f3n, con sede en el Departamento de Digital, Medios de Comunicaci\u00f3n y Deporte. Tambi\u00e9n particip\u00f3 en esta siniestra caza de brujas de la tiran\u00eda covid la Unidad de Respuesta R\u00e1pida de la Oficina del Gabinete brit\u00e1nico.\n\nA todo el que les pete\n\nY espiados ciudadanos del com\u00fan que se vieron atrapados en la turbia red de esta operaci\u00f3n de espionaje y vigilancia. Sus cuentas de redes sociales, controladas, examinadas, chapadas. Este escrutinio incluy\u00f3 el rastreo de palabras clave como \u201ccontenci\u00f3n \u201d o \u201cconfinamiento o \u201cvacunas\u201d o \u201cexceso de mortalidad\u201d\u2026y la personal\u00edsima identificaci\u00f3n de quienes osaban teclear tales vocablos \u201cmalditos\u201d.\n\nEl inducido y colosal y falsario y paranoico p\u00e1nico covid, pretexto para la inn\u00famera cantidad de ataques que el Gran Leviat\u00e1n y el Gran Capital (cual dupla de machihembradas testas de la Hidra de Lerna) han realizado a las libertades fundamentales (y, sobre todo, a la ley natural) sin que a nadie le importara, y mucho menos protestase.\n\nRecuerdos\n\nY recuerden que todas las soldadescas (en el caso que nos ocupa, la brit\u00e1nica) han utilizado publicaciones en las redes sociales de la pe\u00f1a culocagada para acosar y castigar a los resistentes/disidentes a la dictadura covidiota para idiotas\u2026\n\n\u2026Y recuerdos a mis \u201camigos\u201d del CNI. \u00bfPor qu\u00e9 no dej\u00e1is de dar tanto porculito y tan seguidito y desaparec\u00e9is de una puta vez en el m\u00e1s tenebroso y pest\u00edfero alba\u00f1al de la historia? En fin.", 
      "title": "Los militares espiaron a los que cuestionaron la tiran\u00eda covid: el ejemplo brit\u00e1nico", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/los-militares-espiaron-a-los-que-cuestionaron-la-tirania-covid-el-ejemplo-britanico/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "fXp1HIYBlxTR_MPJFAWL", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29115
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:44:40.375446", 
      "text": "ein Google-Unternehmen\n\nGoogle-Dienste anzubieten und zu betreiben\n\nAusf\u00e4lle zu pr\u00fcfen und Ma\u00dfnahmen gegen Spam, Betrug und Missbrauch zu ergreifen\n\nDaten zu Zielgruppeninteraktionen und Websitestatistiken zu erheben. Mit den gewonnenen Informationen m\u00f6chten wir verstehen, wie unsere Dienste verwendet werden, und die Qualit\u00e4t dieser Dienste verbessern.\n\nneue Dienste zu entwickeln und zu verbessern\n\nWerbung auszuliefern und ihre Wirkung zu messen\n\npersonalisierte Inhalte anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\npersonalisierte Werbung anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\nWenn Sie \u201eAlle ablehnen\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies nicht f\u00fcr diese zus\u00e4tzlichen Zwecke.\n\nNicht personalisierte Inhalte und Werbung werden u. a. von Inhalten, die Sie sich gerade ansehen, und Ihrem Standort beeinflusst (welche Werbung Sie sehen, basiert auf Ihrem ungef\u00e4hren Standort). Personalisierte Inhalte und Werbung k\u00f6nnen auch Videoempfehlungen, eine individuelle YouTube-Startseite und individuelle Werbung enthalten, die auf fr\u00fcheren Aktivit\u00e4ten wie auf YouTube angesehenen Videos und Suchanfragen auf YouTube beruhen. Sofern relevant, verwenden wir Cookies und Daten au\u00dferdem, um Inhalte und Werbung altersgerecht zu gestalten.\n\nWir verwenden Cookies und Daten, umWenn Sie \u201eAlle akzeptieren\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies und Daten auch, umW\u00e4hlen Sie \u201eWeitere Optionen\u201c aus, um sich zus\u00e4tzliche Informationen anzusehen, einschlie\u00dflich Details zum Verwalten Ihrer Datenschutzeinstellungen. Sie k\u00f6nnen auch jederzeit g.co/privacytools besuchen.", 
      "title": "Bevor Sie zu YouTube weitergehen", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtube.com/c/ElEspirituTemplario"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "gHp1HIYBlxTR_MPJPQVW", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32735
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:44:50.835745", 
      "text": "No se expresa bien. No tiene ning\u00fan sentido cuando habla. Es una copia de la cantante Tamara, la del no cambi\u00e9. Y es vicepresidente del gobierno ganando un pastizal\u2026", 
      "title": "Do\u00f1a Rogelia, cada d\u00eda m\u00e1s pat\u00e9tica \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/dona-rogelia-cada-dia-mas-patetica/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "e3p0HIYBlxTR_MPJ-wX_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29120
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:44:34.168408", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/TheInsiderPaper/status/1621670501490753537?t=6B_elc6yJCsiZM99xvGi3A&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "fnp1HIYBlxTR_MPJIgVn", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32737
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:44:43.914385", 
      "text": "", 
      "title": "Los millonarios de la tele juzgando a los dem\u00e1s por lo que cobran \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/los-millonarios-de-la-tele-juzgando-a-los-demas-por-lo-que-cobran/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "inp2HIYBlxTR_MPJpgW3", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          23063
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:46:23.409300", 
      "text": "Jes\u00fas molina andr\u00e9s mariano mois\u00e9s m\u00edreles y miguel alcaraz compartir\u00e1n con los seguidores de onda guillena radio los misterios relacionados con civilizaciones culturales relevantes crecimiento personal filo sof\u00eda para psicolog\u00eda sicolog\u00eda ovnis logia y enigmas del mundo estaremos en la antena en la ochenta y nueve puntos de del m los mi\u00e9rcoles de veinte argentina horas en directo y los domingos de dieciocho adicional de horas en de difusi\u00f3n en onda guillena radio y guillena sevilla andaluc\u00eda espa\u00f1a universo tres mil un programa que te has dinar\u00e1 estas frente a la \u00faltima puerta que te llevar\u00e1 a universo tres metros una vez abierta te sentir\u00e1s atrapada por el m\u00edster los enigmas del mundo cambiar\u00e1 esto forma de formal emery comprender la realidad universo tres mil un mundo que te facilitar\u00e1 buenas noches bienvenidos un mi\u00e9rcoles m\u00e1s a este programa vuestra programa universo tres mil y esta noche pues me han dejado solo aqu\u00ed ante el peligro que soy miguel alcaraz y estudio puede est\u00e1n tambi\u00e9n hoy tenemos un invitado don manuel guti\u00e9rrez caba buenas noches bienvenido buenas noches y tenemos otra invitada tambi\u00e9n que que tambi\u00e9n pod\u00e9is ven\u00eda gu\u00eda radio de escucharlo programa en directo carmen con esa bienvenida y el sonido jos\u00e9 ca\u00f1a el t\u00e9cnico de clausura a ver si a decir el pueblos animar la plaza de t\u00e9cnico de sonido david que haya otro para que se vayan turnando porque si no bueno el tema de hoy por el tema de hoy vamos a tratar a entrevistar a nuestro invitado de hoy sobre su libro titulado \u00e9lites octavillas y dios as\u00ed que empezamos amigos bueno pues voy hace os voy a cantar quien en nuestro invitado don manuel guti\u00e9rrez caba que ha editado su libro libro \u00e9lite optar\u00eda dios del ecuador vamos a habla hoy en por internet una editorial por internet que si poner el nombre de suyo manuel guti\u00e9rrez caba o el t\u00edtulo del libro \u00e9lite esta villa idea pues os sale y lo puede hacerse con el bueno pues nacido en sevilla estudio ingenier\u00eda inform\u00e1tica y diferente del lenguaje de programaci\u00f3n de programaci\u00f3n inform\u00e1tica y ha ocupado plazo de funcionario en la tesorer\u00eda general de la sociedad instituto nacional de la sociedad y sobre todo en labores relacionadas con su conocimiento y actualmente funcionado de la junta de andaluc\u00eda el labores de direcci\u00f3n de proyecto inform\u00e1tico y funcione tambi\u00e9n hace funciones tambi\u00e9n de profesor de su conocimiento y y asesor tambi\u00e9n dentro de la junta de andaluc\u00eda sobre sus conocimientos de inform\u00e1tica libro pues libro le pasa como mi que yo le dec\u00eda antes de entrar que era una mente inquieta porque aparte de su trabajo puede pues quiere compartir qu\u00e9 cosas que aprend\u00ed que que sabe pues con la dem\u00e1s gente entonces pues no solamente por ganar dinero sino por compartir c\u00f3mo con la gente que que la mayor\u00eda de los que escribimos lo hacemos por eso bueno el t\u00edtulo de sus libro aparte de \u00e9lite de esta villa y dio el libro que un libro sobre actualidad psicolog\u00eda control de masa con y contra contra propaganda y pol\u00edtica pues tiene otro a m\u00ed hay uno que que me ha hecho mucha gracia el t\u00edtulo", 
      "title": "Elites, octavillas y dios", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.ivoox.com/rf/102481887"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "hnp2HIYBlxTR_MPJEAXE", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14035
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:45:45.027329", 
      "text": "Usamos cookies para asegurar que te damos la mejor experiencia en nuestra web. Si contin\u00faas usando este sitio, asumiremos que est\u00e1s de acuerdo con ello.", 
      "title": "\u00bfQuieres comprarte un coche el\u00e9ctrico que vale alrededor de los 30.000 \u00f3 50.000 euros? Mira primero este v\u00eddeo y lo mismo te lo piensas dos veces, cambio clim\u00e1tico informaci\u00f3n", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20374"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "iXp2HIYBlxTR_MPJngUT", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14032
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:46:21.202166", 
      "text": "Usamos cookies para asegurar que te damos la mejor experiencia en nuestra web. Si contin\u00faas usando este sitio, asumiremos que est\u00e1s de acuerdo con ello.", 
      "title": "Profesor de Biolog\u00eda expedientado en la Comunidad de Madrid de Ayuso por ense\u00f1ar a los ni\u00f1os que solo existen dos g\u00e9neros: el masculino y el femenino, sucesos Espa\u00f1a", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20354"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "h3p2HIYBlxTR_MPJPwXc", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14034
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:45:57.082827", 
      "text": "Usamos cookies para asegurar que te damos la mejor experiencia en nuestra web. Si contin\u00faas usando este sitio, asumiremos que est\u00e1s de acuerdo con ello.", 
      "title": "El CEO de Moderna reconoce en Davos que ten\u00edan preparada su p\u00f3cima \u00abm\u00e9dica\u00bb antes incluso que existiera el COVID oficialmente, sanidad informaci\u00f3n en Invierte.biz", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20369"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "g3p1HIYBlxTR_MPJgwWr", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14038
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:45:08.900972", 
      "text": "Usamos cookies para asegurar que te damos la mejor experiencia en nuestra web. Si contin\u00faas usando este sitio, asumiremos que est\u00e1s de acuerdo con ello.", 
      "title": "El enga\u00f1o de las PCR y sus ciclos ha sido sobre el que se fundamentado la estafa de los encierros y de la crisis sanitaria, sanidad informaci\u00f3n en Invierte.biz", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20392"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "hXp1HIYBlxTR_MPJ4QXI", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14036
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:45:32.998560", 
      "text": "Usamos cookies para asegurar que te damos la mejor experiencia en nuestra web. Si contin\u00faas usando este sitio, asumiremos que est\u00e1s de acuerdo con ello.", 
      "title": "Ucrania pa\u00eds corrupto, entran en la casa del exministro de defensa ucraniano y se encuentra lo siguiente\u2026 Informaci\u00f3n internacional en Invierte.biz", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20379"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "hHp1HIYBlxTR_MPJsgXD", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14037
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:45:20.961663", 
      "text": "Usamos cookies para asegurar que te damos la mejor experiencia en nuestra web. Si contin\u00faas usando este sitio, asumiremos que est\u00e1s de acuerdo con ello.", 
      "title": "La estupidez del d\u00eda, se coloca entre el cami\u00f3n y su coche para proteger su veh\u00edculo, informaci\u00f3n de sociedad", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20387"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "iHp2HIYBlxTR_MPJbgXm", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14033
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:46:09.125573", 
      "text": "Usamos cookies para asegurar que te damos la mejor experiencia en nuestra web. Si contin\u00faas usando este sitio, asumiremos que est\u00e1s de acuerdo con ello.", 
      "title": "La abogada Pilar Esquinas te explica lo que es la Agenda 2030 y el globalismo que se impone en el mundo", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20364"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "f3p1HIYBlxTR_MPJLwV-", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32736
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:44:47.356565", 
      "text": "", 
      "title": "Comunidad de Madrid, la del socialismo o libertad \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/comunidad-de-madrid-la-del-socialismo-o-libertad/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "kHp2HIYBlxTR_MPJ-AVX", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70231
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:46:44.307424", 
      "text": "La reciente revelaci\u00f3n de que el exceso de muertes infantiles en Europa aument\u00f3 en un 698% tras la Autorizaci\u00f3n de Uso de Emergencia (EUA) de la vacuna COVID-19 para ni\u00f1os por parte de la Agencia Europea de Medicamentos (EMA) es una tendencia impactante y profundamente inquietante.\n\nLos datos, publicados por fuentes oficiales del gobierno, ponen de relieve un inquietante desprecio por la seguridad y el bienestar de nuestros ciudadanos m\u00e1s vulnerables.\n\nEl hecho de que las autoridades hayan ignorado tan cruelmente la salud y la seguridad de los ni\u00f1os en la b\u00fasqueda de una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n es una acusaci\u00f3n condenatoria de sus prioridades y su enfoque inhumano de la salud p\u00fablica.\n\nEs realmente incre\u00edble que los ni\u00f1os, que ten\u00edan un riesgo m\u00ednimo de enfermedad grave o muerte por COVID-19, hayan sido sometidos a vacunas experimentales con efectos secundarios conocidos y consecuencias desconocidas a largo plazo.\n\n\n\nEl hecho de que estas muertes hayan ocurrido en n\u00fameros tan asombrosos despu\u00e9s de la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia de la vacuna para ni\u00f1os es una clara indicaci\u00f3n de que la vacuna no es segura para esta poblaci\u00f3n y nunca deber\u00eda haber sido autorizada para su uso en primer lugar.\n\nEst\u00e1 claro que las autoridades han fallado en su deber de cuidar a nuestros ni\u00f1os y, en cambio, han priorizado su propia agenda, a expensas de la salud y la vida de ni\u00f1os inocentes.\n\nLa negligencia y el desprecio por la vida humana mostrados por estas acciones son verdaderamente reprensibles y ponen en tela de juicio la integridad y los motivos de quienes tomaron la decisi\u00f3n de autorizar la vacuna para ni\u00f1os.\n\nEs vital que exijamos rendici\u00f3n de cuentas y transparencia a quienes est\u00e1n en el poder para garantizar que una p\u00e9rdida de vidas tan tr\u00e1gica y evitable nunca vuelva a ocurrir.\n\nEl aumento repentino del exceso de muertes entre ni\u00f1os de 0 a 14 a\u00f1os en 25 pa\u00edses europeos, incluidos el Reino Unido, Francia, Alemania, Espa\u00f1a e Italia, entre la semana 22 de 2021 y la semana 52 de 2022 es una causa masiva de preocupaci\u00f3n.\n\nEl hecho de que este aumento coincida con la aprobaci\u00f3n por parte de la Agencia Europea de Medicamentos (EMA) de la vacuna COVID-19 para ni\u00f1os de 12 a 15 a\u00f1os plantea interrogantes sobre un posible v\u00ednculo entre la vacuna Covid-19 y el aumento de las muertes. Luego lo aprobaron para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os solo unos meses despu\u00e9s.\n\n\n\nAntes de la aprobaci\u00f3n de la vacuna de la EMA para ni\u00f1os de 12 a 15 a\u00f1os en la semana 22 de 2021, el exceso de muertes entre los ni\u00f1os estaba por debajo de los niveles esperados con menos 322 muertes en exceso registradas entre la semana 1 y la semana 21 de 2021.\n\n\n\nY menos 417 muertes en exceso registradas a lo largo de 2020.\n\n\n\nSin embargo, si vamos al inicio de la pandemia alrededor de la semana 11 de 2020, en realidad encontramos que las muertes entre los ni\u00f1os fueron incluso m\u00e1s bajas de lo esperado con menos 585 muertes en exceso.\n\n\n\nTr\u00e1gicamente, tras la aprobaci\u00f3n de emergencia de la vacuna Covid para ni\u00f1os, se registraron la asombrosa cantidad de 2.098 muertes adicionales entre la semana 22 de 2021 y la semana 52 de 2022.\n\n\n\nSe sabe que las vacunas COVID-19 pueden causar miocarditis autoinmune, una afecci\u00f3n caracterizada por la inflamaci\u00f3n del m\u00fasculo card\u00edaco. Los reguladores de medicamentos han admitido esto y han declarado que este riesgo es excepcionalmente alto entre los hombres m\u00e1s j\u00f3venes.\n\n\n\nEsto hace que las cifras oficiales publicadas por Public Health Scotland en abril de 2022, que revelan un aumento del 73% en el n\u00famero de personas de 15 a 44 a\u00f1os que sufren ataques card\u00edacos, paro card\u00edaco y otras enfermedades cardiovasculares desde que se les ofreci\u00f3 la inyecci\u00f3n Covid-19 sean muy preocupantes.\n\n\n\nUn estudio realizado por los Centros para el Control de Enfermedades y la Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de los Estados Unidos ha demostrado que el riesgo de miocarditis despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n COVID de ARNm es alrededor de 133 veces mayor que el riesgo de fondo en la poblaci\u00f3n.\n\n\n\nMientras tanto, la gu\u00eda oficial del Gobierno del Reino Unido publicada en noviembre de 2021 declar\u00f3 que un alto porcentaje de todos los ni\u00f1os hospitalizados sufr\u00edan miocarditis debido a la vacunaci\u00f3n Covid.\n\n\n\nEsto sugiere que esta condici\u00f3n podr\u00eda haber jugado un papel en el aumento significativo en el exceso de muertes entre los ni\u00f1os.\n\nTanto antes como en el apogeo de la supuesta pandemia en 2020, el exceso de muertes entre los ni\u00f1os fue generalmente bajo, con menos 60 muertes en exceso registradas entre la semana 22 de 2019 y la semana 52 de 2020.\n\nUna comparaci\u00f3n de a\u00f1os anteriores tambi\u00e9n muestra que hubo 984 muertes en exceso entre la semana 22 de 2018 y la semana 52 de 2019, y la mayor\u00eda de esas muertes ocurrieron entre la semana 46 y la semana 52 de 2019.\n\n\u00bfPor qu\u00e9? \u00bfQu\u00e9 caus\u00f3 este aumento repentino? Esto podr\u00eda indicar un aumento en las enfermedades durante este per\u00edodo de tiempo, como una mala temporada de gripe. Sin embargo, sin m\u00e1s informaci\u00f3n, es dif\u00edcil determinar la causa espec\u00edfica.\n\nDel mismo modo, hubo 537 muertes en exceso entre la semana 22 de 2017 y la semana 52 de 2018, y la mayor\u00eda de esas muertes ocurrieron en el \u00faltimo tercio de 2018. Una vez m\u00e1s, \u00bfpor qu\u00e9? \u00bfQu\u00e9 caus\u00f3 este aumento repentino de las muertes? \u00bfOtra mala temporada de gripe?\n\nDe cualquier manera, el n\u00famero de muertes en exceso en a\u00f1os anteriores palidece en comparaci\u00f3n con las que ocurrieron despu\u00e9s de la autorizaci\u00f3n de emergencia de la inyecci\u00f3n Covid-19 de la Agencia Europea del Medicamento para su uso en ni\u00f1os.\n\n\n\nEn promedio, durante estos tres per\u00edodos, hubo 487 muertes adicionales entre ni\u00f1os de 0 a 14 a\u00f1os. Esto se compara con 2,098 muertes adicionales entre los ni\u00f1os entre la semana 22 de 2021 y la semana 52 de 2022.\n\nEsto representa un aumento del 698% en el exceso de muertes inmediatamente despu\u00e9s de la aprobaci\u00f3n de emergencia de la EMA de la vacuna COVID-19 para ni\u00f1os.\n\n\n\nEl alto riesgo de miocarditis despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n COVID de ARNm entre los hombres j\u00f3venes sugiere que esta afecci\u00f3n probablemente desempe\u00f1\u00f3 un papel importante en el aumento de las muertes.\n\nEs importante se\u00f1alar que la decisi\u00f3n de vacunar a los ni\u00f1os contra el Covid-19, a pesar de que no ten\u00edan un alto riesgo de sufrir una enfermedad grave por el virus, y se sab\u00eda en ese momento que las vacunas no previenen la infecci\u00f3n o la transmisi\u00f3n, plantea serias dudas sobre los motivos detr\u00e1s de tal decisi\u00f3n.\n\nUna posible explicaci\u00f3n es la corrupci\u00f3n financiera.\n\nLa industria farmac\u00e9utica puede ganar miles de millones de d\u00f3lares con la venta de vacunas Covid-19, y no est\u00e1 fuera de la posibilidad de que algunas personas u organizaciones hayan tenido un incentivo financiero para impulsar la vacunaci\u00f3n de los ni\u00f1os.\n\nOtra posible explicaci\u00f3n para la decisi\u00f3n de vacunar a los ni\u00f1os es un motivo oculto para reducir la poblaci\u00f3n mundial. Esta teor\u00eda sugiere que algunos individuos u organizaciones pueden tener la creencia de que la poblaci\u00f3n mundial es demasiado alta y que reducirla tendr\u00eda un impacto positivo en el planeta y sus recursos.\n\nOtra raz\u00f3n por la que \"la \u00e9lite\" desea reducir la poblaci\u00f3n mundial es el hecho de que la inteligencia artificial ha avanzado lo suficiente como para realizar tareas en cuesti\u00f3n de segundos que llevar\u00edan horas a los humanos. Por lo tanto, la IA muy pronto dejar\u00e1 sin trabajo a millones de personas causando una gran crisis.\n\nSi bien estas explicaciones son especulativas, es importante tenerlas en cuenta al evaluar la decisi\u00f3n de vacunar a los ni\u00f1os a pesar de que no ten\u00edan un alto riesgo de sufrir una enfermedad grave debido al supuesto virus Covid-19.\n\nLa decisi\u00f3n de la Agencia de Seguridad Sanitaria del Reino Unido (UKHSA) de no ofrecer m\u00e1s la vacuna Covid-19 a ni\u00f1os sanos de 5 a 11 a\u00f1os en septiembre de 2022 tambi\u00e9n plantea preguntas sobre la decisi\u00f3n inicial de ofrecer la vacuna a este grupo de edad en primer lugar.\n\nLos datos oficiales de la Oficina de Estad\u00edsticas Nacionales revelaron que desde que el NHS comenz\u00f3 a vacunar a los ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os el 4 de abril de 2022, las muertes entre ni\u00f1os de 5 a 9 a\u00f1os fueron del 22% en comparaci\u00f3n con los dos a\u00f1os anteriores.\n\n\n\nEsto sugiere que la vacuna desempe\u00f1\u00f3 un papel en el aumento de las muertes y confirma que fue completamente inapropiado ofrecer la vacuna a este grupo de edad, considerando el riesgo relativamente bajo de enfermedad grave por Covid-19 en ni\u00f1os.\n\nLa decisi\u00f3n inicial de vacunar a los ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os fue tomada por el NHS, que declar\u00f3 en abril de 2022 que \"el NHS comenzar\u00e1 a vacunar a los ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os hoy, a medida que la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n m\u00e1s grande y exitosa en la historia del servicio de salud pase a la siguiente fase\".\n\nAl mismo tiempo, el Dr. Nikki Kanani, m\u00e9dico de cabecera y l\u00edder adjunto del programa de vacunaci\u00f3n COVID-19 del NHS, afirm\u00f3 que \"la vacuna es segura y efectiva, mi hija de 10 a\u00f1os recibir\u00e1 la suya esta semana, y animar\u00eda a todos los padres a leer la informaci\u00f3n y considerar reservar a su hijo para una vacuna lo antes posible\".\n\n\n\nNo est\u00e1 claro si el NHS y el Dr. Nikki Kanani todav\u00eda mantienen estas afirmaciones ahora que las muertes entre los ni\u00f1os peque\u00f1os han aumentado en un 22% en Inglaterra y Gales y la UKHSA ya no considera necesario ofrecer la inyecci\u00f3n Covid-19 a ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\n\nEn conclusi\u00f3n, los datos presentados en este art\u00edculo muestran claramente un aumento alarmante en el exceso de muertes infantiles en Europa tras la aprobaci\u00f3n de la vacuna COVID-19 para ni\u00f1os por parte de la EMA.\n\nEl hecho de que las autoridades contin\u00faen presionando para que se vacune a los ni\u00f1os, a pesar de la abrumadora evidencia de da\u00f1os, es inhumano y una traici\u00f3n a la confianza p\u00fablica.\n\nEs imperativo que se inicie una investigaci\u00f3n inmediata para descubrir las razones detr\u00e1s de esta tragedia y hacer rendir cuentas a los responsables.\n\nNo podemos permitir que esto contin\u00fae por m\u00e1s tiempo. La seguridad y el bienestar de nuestros ni\u00f1os deben ser nuestra principal prioridad. Debemos exigir transparencia, rendici\u00f3n de cuentas y el fin de este experimento de vacunaci\u00f3n en curso en nuestros ni\u00f1os.\n\nEs hora de que los padres, educadores y profesionales de la salud se unan y tomen una posici\u00f3n contra esta realidad devastadora.\n\nEvite la censura de Internet suscribi\u00e9ndose directamente a nuestro canal de Telegram, Newsletter\n\nHaz tu Donaci\u00f3n\n\nS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/impactoespananoticias\n\nTwitter: https://twitter.com/impactoSumustv\n\nInstagram: https://www.instagram.com/impactoespana?r=nametag\n\nYOUTUBE:https://youtube.com/@impactoespananoticias\n\nOdysee: https://odysee.com/@impactoespa%C3%B1anoticias:a\n\nWhatsApp: 635967726", 
      "title": "La aprobaci\u00f3n de la EMA de la vacuna COVID para ni\u00f1os caus\u00f3 un aumento del 698% en el exceso de muertes infantiles", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://impactoespananoticias.com/contenido/14886/la-aprobacion-de-la-ema-de-la-vacuna-covid-para-ninos-causo-un-aumento-del-698-e"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "kXp2HIYBlxTR_MPJ_QU_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70229
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:46:45.427369", 
      "text": "Ciertos delincuentes sexuales en Nuevo M\u00e9xico estar\u00edan obligados a someterse a la castraci\u00f3n qu\u00edmica como condici\u00f3n para su libertad condicional, de acuerdo con un proyecto de ley propuesto por los legisladores estatales.\n\nLos representantes. John Block de Alamogordo y Stefani Lord, ambos republicanos, dijeron que el proyecto de ley 128 ser\u00eda un paso de \u201csentido com\u00fan\u201d para proteger a los ni\u00f1os de los ped\u00f3filos.\n\n\u201cLa aprobaci\u00f3n de este proyecto de ley de sentido com\u00fan es lo menos que podemos hacer para proteger a los ni\u00f1os en nuestras comunidades de la horrible amenaza de los ped\u00f3filos\u201d, dijo Block a Fox News Digital. \u201cLa Legislatura de Nuevo M\u00e9xico ahora debe elegir entre ponerse del lado de la seguridad de los ni\u00f1os aprobando nuestro proyecto de ley o arriesgarse a dejar que los depredadores sigan abusando de los ni\u00f1os de Nuevo M\u00e9xico cuando salgan en libertad condicional\u201d.\n\nLa castraci\u00f3n qu\u00edmica hace que el cuerpo humano deje de producir hormonas sexuales y se ha demostrado que debilita los impulsos sexuales.\n\nSeg\u00fan el proyecto de ley, una persona obligada a someterse al tratamiento comenzar\u00eda el proceso al menos un mes antes de su salida de un centro penitenciario. El tratamiento continuar\u00eda hasta que un tribunal determinara que ya no es necesario.\n\nLa terapia ser\u00eda administrada por el Departamento de Salud de Nuevo M\u00e9xico y el delincuente ser\u00eda responsable de los costes a menos que sea indigente, seg\u00fan el proyecto de ley.\n\nAdem\u00e1s, las personas en libertad condicional tendr\u00edan que permitir que el Departamento de Salud compartiera sus historiales m\u00e9dicos con la Junta de Libertad Condicional del Estado.\n\nLos delincuentes no estar\u00e1n obligados a someterse al tratamiento, pero aquellos que decidan detener el proceso antes de que un tribunal determine que ya no es necesario ser\u00e1n acusados de un delito grave de cuarto grado por violar su libertad condicional, seg\u00fan la medida.\n\nOtros estados -Alabama, California, Florida, Iowa, Georgia, Luisiana, Montana, Oreg\u00f3n, Texas y Wisconsin- han aprobado leyes de castraci\u00f3n qu\u00edmica.\n\nEvite la censura de Internet suscribi\u00e9ndose directamente a nuestro canal de Telegram, Newsletter\n\nHaz tu Donaci\u00f3n\n\nS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/impactoespananoticias\n\nTwitter: https://twitter.com/impactoSumustv\n\nInstagram: https://www.instagram.com/impactoespana?r=nametag\n\nYOUTUBE:https://youtube.com/@impactoespananoticias\n\nOdysee: https://odysee.com/@impactoespa%C3%B1anoticias:a\n\nWhatsApp: 635967726", 
      "title": "Legisladores de Nuevo M\u00e9xico proponen proyecto de ley para castrar qu\u00edmicamente a los ped\u00f3filos como condici\u00f3n para la libertad condicional", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://impactoespananoticias.com/contenido/14738/legisladores-de-nuevo-mexico-proponen-proyecto-de-ley-para-castrar-quimicamente-"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "i3p2HIYBlxTR_MPJrwWw", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70246
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:46:25.711216", 
      "text": "La titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n n\u00famero 4 de Ceuta ha abierto una pieza separada en la causa que desde el pasado 13 de enero mantiene en prisi\u00f3n provisional sin fianza al exconsejero de Sanidad del Gobierno de la Ciudad, Javier Guerrero, por un presunto delito de abusos sexuales a ni\u00f1os y adolescentes migrantes solos. De acuerdo con los indicios recabados por la Guardia Civil, mientras era investigado por ello urdi\u00f3 un escarmiento contra quienes le hab\u00edan se\u00f1alado por propasarse desde la entidad p\u00fablica de protecci\u00f3n.\n\nEl juez env\u00eda a prisi\u00f3n sin fianza al exconsejero de Sanidad del PP en Ceuta por abusos sexuales a menores M\u00e1s\n\nEn las nuevas diligencias se le achaca una conspiraci\u00f3n de delito de lesiones despu\u00e9s de que la Guardia Civil diese plena credibilidad a las conversaciones que mantuvo con un amigo justo antes de Navidad en su coche, donde se hab\u00edan colocado c\u00e1maras y micr\u00f3fonos. El di\u00e1logo vers\u00f3 sobre cu\u00e1l ser\u00eda la mejor manera de mandar \u201cun recadito\u201d a los trabajadores del Servicio de Protecci\u00f3n a la Infancia que hab\u00edan alertado de sus comportamientos impropios con menores tutelados por la administraci\u00f3n.\n\nSeg\u00fan las fuentes consultadas por elDiario.es, los \u201chijos de puta\u201d \u2013el exconsejero se dirig\u00eda a ellos con esas palabras\u2013 a los que Guerrero y su compinche, un conductor de Cruz Roja cuya identidad responde a las iniciales LL.L.M., ten\u00edan en su punto de mira, eran un funcionario, el director del Centro de Realojo Temporal de La Esperanza que la administraci\u00f3n gestiona directamente, y un responsable de la Fundaci\u00f3n SAMU en el mismo equipamiento. Colateralmente, en sus conversaciones tambi\u00e9n apareci\u00f3 otro empleado p\u00fablico raso de Menores.\n\nLos dos primeros ya fueron se\u00f1alados p\u00fablica y directamente ante las c\u00e1maras el pasado 30 de septiembre por el exconsejero, que se vio obligado a dimitir en enero de 2021 tras conocerse que se hab\u00eda saltado los protocolos de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19. En una rueda de prensa improvisada para medios afines ante la Jefatura Superior de la Polic\u00eda Nacional, Guerrero anunci\u00f3 que en las horas siguientes se presentar\u00edan varias denuncias atestiguando la existencia de \u201ccoacciones\u201d a menores migrantes no acompa\u00f1ados tutelados por la Ciudad para denunciarle y as\u00ed arruinar su carrera pol\u00edtica tras abandonar el PP.\n\nMeses de investigaci\u00f3n secreta\n\nSu colega, ahora tambi\u00e9n investigado por coacciones, fue una de las tres personas que cumplieron con ese guion para alimentar una causa archivada inicialmente por la magistrada instructora. El doctor todav\u00eda neg\u00f3 entonces que, como hab\u00eda publicado elDiario.es en verano, el \u00c1rea de Menores le hab\u00eda vetado desde enero seguir accediendo a sus centros o que el Ministerio de Sanidad le hubiera expedientado y prohibido dar obsequios a ni\u00f1os a espaldas de sus cuidadores.\n\nA principios de oto\u00f1o la Unidad Org\u00e1nica de Polic\u00eda Judicial de la Guardia Civil ya llevaba meses investigando bajo secreto de sumario a Guerrero. La nueva pieza separada se desgaja de la causa principal que, por abusos y, no se descarta, corrupci\u00f3n de menores, sigue el Juzgado de Instrucci\u00f3n n\u00famero 3 de Ceuta.\n\nFuentes conocedoras de las pesquisas aseguran que en el marco de las escuchas ordenadas ya se hab\u00eda o\u00eddo antes al m\u00e9dico coquetear con la idea de hacer algo contra quienes le hab\u00edan se\u00f1alado, pero en principio no se dio verosimilitud a sus palabras porque \u201cment\u00eda o fabulaba a menudo\u201d.\n\nSin embargo, las alertas de los agentes se dispararon cuando, pocos d\u00edas antes de Nochebuena, Guerrero y su amigo, que presum\u00eda de contactos en el hampa local, empezaron a elucubrar sobre cu\u00e1l ser\u00eda la mejor manera de mandarles \u201cun recadito\u201d a quienes hab\u00edan alertado de sus comportamientos impropios con los ni\u00f1os tutelados, a los que daba regalos o dinero en efectivo y recib\u00eda en sus consultas p\u00fablica y privada a escondidas de sus guardadores legales.\n\n\u201cEs muy poco para esa gente\u201d\n\nEl compinche sugiri\u00f3 ir de frente, pero al doctor le pareci\u00f3 que ser\u00eda m\u00e1s inteligente y seguro comprar una tarjeta, trasladar la advertencia-amenaza y posteriormente tirar deshacerse de ella. \u201cEs muy poco para esa gente\u201d, le reconvino su colega, que asegur\u00f3 contar con \u201cgente\u201d dispuesta que, eso s\u00ed, se mueve \u201cpor dinero\u201d.\n\nLa charla se qued\u00f3 ah\u00ed, pero posteriormente el interlocutor de Guerrero insisti\u00f3 en que era necesario dar un escarmiento y parar los pies a esos \u201chijos de puta\u201d que se \u201cinventaban\u201d cosas. Entonces ya no hizo tanto hincapi\u00e9 en la necesidad de una contraprestaci\u00f3n econ\u00f3mica, sino b\u00e1sicamente de recabar informaci\u00f3n sobre datos, rutas y rutinas de los objetivos, de c\u00f3mo se mov\u00edan de casa al trabajo...\n\nCuando los guardias constataron que los pasos que Guerrero y su aliado proyectaban se iban cumpliendo de forma meticulosa, coartadas con viajes fuera de Ceuta incluidos, alertaron en plenas fiestas navide\u00f1as al director de La Esperanza de que evitase caminar solo por la calle, modificase todas sus costumbres y adoptase todo tipo de medidas de autoprotecci\u00f3n.\n\nLa otra diana, el empleado de SAMU, a quien ya se hab\u00eda 'recordado' verbalmente que en Ceuta a cambio de unos billetes es f\u00e1cil \u201cbuscarse un problema\u201d, vio c\u00f3mo su coche era parcialmente destrozado a pedradas en el cap\u00f3 y se quedaba sin un retrovisor y un embellecedor en el aparcamiento del estadio municipal durante el partido entre la AD Ceuta y el Castilla que se celebr\u00f3 el 15 de enero, pocos d\u00edas despu\u00e9s del arresto y entrada de prisi\u00f3n de Guerrero.\n\nLa teor\u00eda conspiranoica del exconsejero\n\nEl exconsejero de Sanidad no ha dejado de defender durante los \u00faltimos meses que su ca\u00edda en desgracia es el resultado de una \u201ctrama\u201d de \u201cpoderes f\u00e1cticos\u201d liderados por el PP y el PSOE. Seg\u00fan su teor\u00eda conspiranoica, ambos estar\u00edan asustados por la pujanza del partido que mont\u00f3 en verano, Ceuta Avanza, y que ya han abandonado la pr\u00e1ctica totalidad de sus cofundadores.\n\nSu entorno ha llegado a involucrar en la conjura al ministro del Interior, Fernando Grande Marlaska, por reunirse con los jefes locales de la Polic\u00eda Nacional y la Guardia Civil en Madrid poco despu\u00e9s de su detenci\u00f3n.\n\nEl m\u00e9dico entr\u00f3 en pol\u00edtica en 2015 de la mano del PP de Juan Vivas como diputado auton\u00f3mico raso (no quiso ser consejero para no perder ingresos renunciando a la medicina p\u00fablica y privada). En 2019 acept\u00f3 incorporarse al Gobierno como vicepresidente, con subida salarial y pudiendo compaginar su cargo de consejero de Sanidad con una consulta particular.\n\n-------------------\n\nAntes de que dejes de leer...\n\nelDiario.es se financia con las cuotas de 60.000 socios y socias que nos apoyan. Gracias a ellos, podemos escribir art\u00edculos como \u00e9ste y que todos los lectores \u2013tambi\u00e9n quienes no pueden pagar\u2013 accedan a nuestra informaci\u00f3n. Pero te pedimos que pienses por un momento en nuestra situaci\u00f3n. A diferencia de otros medios, nosotros no cerramos nuestro periodismo. Y eso hace que nos cueste mucho m\u00e1s que a otros medios convencer a los lectores de la necesidad de pagar.\n\nSi te informas por elDiario.es y crees que nuestro periodismo es importante, y que merece la pena que exista y llegue al mayor n\u00famero posible de personas, ap\u00f3yanos. Porque nuestro trabajo es necesario, y porque elDiario.es lo necesita. Hazte socio, hazte socia, de elDiario.es.", 
      "title": "Un exconsejero del PP en Ceuta, investigado por planear una paliza al personal de Menores que propici\u00f3 su imputaci\u00f3n por abusos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiario.es/politica/exconsejero-pp-ceuta-investigado-planear-paliza-personal-menores-propicio-imputacion-abusos_1_9923482.amp.html?utm_source=upday&utm_medium=referral"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "jnp2HIYBlxTR_MPJ3AWX", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70240
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:46:37.200904", 
      "text": "- Publicidad-\n\nEn mi art\u00edculo anterior, \u201cLas cifras oficiales de la pandemia del coronavirus son un mero asusta viejas\u201d, demostramos que las cifras oficiales de fallecidos por causa de esta pandemia son un chiste. Pues al comparar a estas primeras con las de fallecidos por causa de enfermedades de toda la vida como la neumon\u00eda o aquellas vinculadas al tabaquismo, comprobamos que ni tan siquiera las superan o incluso que son mucho menores, respectivamente.\n\nSin embargo, resulta que las cifras oficiales de fallecidos por causa de la COVID-19 se basan en resultados positivos PCR; los cuales como veremos y ser\u00e1 perfectamente documentado a continuaci\u00f3n, no son sino falsos positivos en base al umbral de ciclos al que estos test fueron realizados.\n\nSi entramos en el documento oficial del ministerio de sanidad \u201cEstrategia de detecci\u00f3n precoz, vigilancia y control de COVID-19\u201d, en su p\u00e1gina n\u00ba 6 podemos leer lo siguiente:\n\nLa foto que ver\u00e9is a continuaci\u00f3n, corresponde a una publicaci\u00f3n del \u201cNew York Times\u201d titulada \u201cTu test de coronavirus es positivo. Quiz\u00e1 no lo sea\u201d en la que dice que el CDC (Centro de Control y Prevenci\u00f3n de enfermedades de los EE.UU) reconoce que es extremadamente dif\u00edcil encontrar virus vivos (infecciosos) en las pruebas realizadas a un umbral superior a los 33 ciclos.\n\nEs decir, un PCR positivo realizado a un umbral de ciclos superior a 33, implicar\u00eda que la carga viral detectada carecer\u00eda de capacidad infectiva. Por tanto, una persona que hubiese dado un positivo de estas caracter\u00edsticas, ni podr\u00eda ser considerada enferma, ni posible foco de infecci\u00f3n o trasmisi\u00f3n de la enfermedad.\n\nSi tanto el Ministerio de Sanidad espa\u00f1ol como el CDC son conscientes de esta evidencia cient\u00edfica, el lector concluir\u00e1 que las pruebas PCR que fueron realizadas durante estos \u00faltimos a\u00f1os para diagnosticar la COVID-19, fueron realizadas a un umbral inferior al de los 33 ciclos. Solo bajo esta premisa, sus diagn\u00f3sticos ser\u00edan veraces y no se habr\u00eda engrosando las cifras de infectados o fallecidos COVID de forma fraudulenta. Tampoco se habr\u00eda enga\u00f1ado ni asustado a nadie haci\u00e9ndole creer estar infectado de COVID-19 sin estarlo; tener que guardar cuarentena; o tener que poner en riesgo su salud o incluso vida conviviendo con personas infectadas que en realidad no lo estaban.\n\nPor incre\u00edble que pueda resultar, ocurri\u00f3 justo lo contrario: en lugar de realizar los test PCR a umbrales de ciclos inferiores a 33, se estuvieron realizando a umbrales de entre 40 y 45 ciclos.\n\nEsto es algo que puede comprobarse, por ejemplo, entrando en la web \u201cNational Library of Medicine\u201d, donde nos dicen que el umbral habitual al que estos test se estuvieron realizando, fue de 40 ciclos.\n\nSi buscamos esta misma informaci\u00f3n en otra fuente diferente, nos encontramos que \u201cMaldita.es\u201d, nada m\u00e1s y nada menos que el ministerio de la verdad oficial, nos dice lo siguiente:\n\nA continuaci\u00f3n transcribir\u00e9 lo que dice a este mismo respecto en una video conferencia (minuto 04:20) Anthony Fauci, actual asesor m\u00e9dico jefe del presidente de los Estados Unidos y director del Instituto de Alergias y Enfermedades Infecciosas:\n\n\u201cEn un umbral de 35 ciclos o m\u00e1s, las posibilidades de que los componentes se repliquen es min\u00fascula. De modo que si alguien entra y repite su PCR con un umbral de 37 ciclos, nunca o casi nunca puede cultivarse el virus. Entonces creo que si alguien viene con una prueba a 37, 38 o incluso 36 ciclos, son solo nucle\u00f3tidos muertos\u201d.\n\nY ya para concluir esta serie de pruebas que demuestran la ineficacia de los test PCR realizados a los umbrales de ciclos anteriormente rese\u00f1ados para diagnosticar la enfermedad de la COVID-19 en las personas que fueron testeadas durante la pandemia del coronavirus, transcribir\u00e9 lo que se dice en esta publicaci\u00f3n al respecto de un fallo legal en Portugal que determin\u00f3 que estas pruebas no son aptas para diagnosticar la COVID-19.\n\n\u201cEl juez portugu\u00e9s cit\u00f3 un estudio realizado por algunos de los principales especialistas europeos y mundiales publicado por Oxford Academic, que explicaba que si alguien obten\u00eda un resultado positivo en un umbral de 35 o m\u00e1s ciclos, las posibilidades de que esa persona realmente estuviese infectada eran del 3%, y que la probabilidad de haber obtenido un falso positivo era por tanto del 97% o m\u00e1s\u201d.\n\nA colaci\u00f3n de las pruebas aportadas, podemos concluir que al menos el 97% de entre los 6.8 millones de fallecidos contabilizados oficialmente en el mundo por causa de la COVID-19, esto es, un total de 6.6 millones, murieron en realidad por causa de otras patolog\u00edas diferentes a aquella que les fue diagnosticada en base a falsos positivos PCR. Lo que implicar\u00eda que la cifra real de fallecidos por causa de la COVID-19 a 27 de enero del 2023, transcurridos 3 a\u00f1os desde que la OMS declarase la pandemia del coronavirus, no superar\u00eda los 207 mil; ni tan siquiera una tercera parte de los que fallecen cada a\u00f1o en el mundo por causa de la gripe.\n\nIgnoro si el lector tuvo alguna vez acceso a declaraciones p\u00fablicas de muy diferentes ministros de salud, algunas de estas recopiladas en este video, en las que reconocen estar contabilizando como muertos o infectados por COVID a todas aquellas personas que, aun habiendo fallecido o ingresado en hospitales por otros causas, como por ejemplo por procesos cancer\u00edgenos o ca\u00eddas en bicicleta, hubiesen obtenido resultados PCR positivos. Recomiendo encarecidamente ver este asombroso documento gr\u00e1fico; puesto que ayudar\u00e1 a los todav\u00eda esc\u00e9pticos a hacerse una idea aun m\u00e1s clara del extremado grado de manipulaci\u00f3n pol\u00edtico-medi\u00e1tica al que la poblaci\u00f3n mundial ha sido sometida durante el transcurso de estos \u00faltimos tres a\u00f1os.\n\nSi bien antes de concluir, adelantar\u00e9 que en mi pr\u00f3ximo art\u00edculo, documentar\u00e9 con el mismo grado de precisi\u00f3n aqu\u00ed mostrado, c\u00f3mo ese 3% de restantes positivos PCR supuestamente reales, tampoco lo son en base a que esta prueba, aun siendo realizada a un umbral de ciclos bajo, ni siquiera puede ser considerada espec\u00edfica a la hora de diferenciar entre el Sars-Cov2, virus presuntamente causante de la COVID-19, y otros virus.\n\nAbr\u00f3chense el cintur\u00f3n que vienen curvas.\n\nTambi\u00e9n encontrar\u00e1s todo lo que ha sido expuesto en el art\u00edculo en este video.\n\nFuentes:\n\nLas cifras oficiales de la pandemia del coronavirus son un mero asusta viejas:\n\nhttps://diario16.com/las-cifras-de-la-pandemia-del-coronavirus-son-un-mero-asusta-viejas/\n\nEstrategia de detecci\u00f3n precoz, vigilancia y control de COVID-19:\n\nhttps://wwwmscbs.gob.es/profesionales/saludPublica/ccayes/alertasActual/nCov/documentos/COVID19_Estrategia_vigilancia_y_control_e_indicadores.pdf\n\nPublicaci\u00f3n del \u201cNew York Times\u201d titulada \u201cTu test de coronavirus es positivo. Quiz\u00e1 no lo sea\u201d:\n\nhttps://www.nytimes.com/2020/08/29/health/coronavirus-testing.html\n\nNational Library of Medicine:\n\nhttps://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC8156904/\n\nVideo conferencia (minuto 04:20):\n\nhttps://odysee.com/@ReVelionenlagranja:0/Fraude-de-los-ciclos:a\n\nMaldita.es:\n\nhttps://maldita.es/malditobulo/20210311/pcr-ciclos-positivo-descenso-cifras-covid/\n\nfallo legal en Portugal:\n\nhttp://www.ronpaulinstitute.org/archives/featured-articles/2020/november/27/landmark-legal-ruling-finds-that-covid-tests-are-not-fit-for-purpose-so-what-do-the-msm-do-they-ignore-it/\n\nEn este video:\n\nhttps://odysee.com/@ReVelionenlagranja:0/CAUSA-DEL-DESCENSO-DE-MORTALIDAD-E-INFECTADOS-POR-COVID-EN-EL-2022:e\n\nEste video:\n\nhttps://odysee.com/@ReVelionenlagranja:0/Fraude-de-los-ciclos:a", 
      "title": "Pandemia de falsos positivos PCR (en base al umbral de ciclos empleados)", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://diario16.com/pandemia-de-falsos-positivos-pcr-en-base-al-umbral-de-ciclos-empleados/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "k3p3HIYBlxTR_MPJFgWU", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15594
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:46:52.051291", 
      "text": "Traducido de Breitbart.com por TierraPura.org\n\nEl gobierno brit\u00e1nico ha ordenado a las autoridades locales que repriman a quienes utilicen estufas de le\u00f1a para calentarse, con multas de 300 libras o posibles acciones penales para quienes se nieguen continuamente a acatar los dictados estatales sobre el clima.\n\nEl uso de estufas de le\u00f1a se ha disparado en medio de la crisis energ\u00e9tica que sufre el Reino Unido, provocada en gran parte por la obsesi\u00f3n de los gobiernos del Partido Conservador de los \u00faltimos diez a\u00f1os por aplicar pol\u00edticas ecologistas globalistas y negarse a explotar los recursos naturales m\u00e1s fiables del pa\u00eds, como el gas natural.\n\nAhora, el gobierno de Westminster ha ordenado a las autoridades locales que utilicen la Ley de Medio Ambiente de 2021 para imponer multas puntuales de entre 175 y 300 libras a quienes utilicen estufas de le\u00f1a que no cumplan las normas estatales sobre contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica, informa The Times of London.\n\nTambi\u00e9n se inform\u00f3 a los ayuntamientos de que, en el caso de los infractores recurrentes, tambi\u00e9n podr\u00edan emprender acciones penales que podr\u00edan acarrear a los ciudadanos antecedentes penales y multas de 5.000 libras y 2.500 libras m\u00e1s por cada d\u00eda adicional que utilicen le\u00f1a para calentar sus hogares.\n\nEn los \u00faltimos seis a\u00f1os, los ayuntamientos ingleses s\u00f3lo han impuesto 17 multas por quemar madera, a pesar de haber recibido m\u00e1s de 18.000 quejas de ciudadanos.\n\nLa Secretaria de Estado de Medio Ambiente, Th\u00e9r\u00e8se Coffey, que encabeza la campa\u00f1a, afirm\u00f3 que quiere que el Gobierno adopte \u201cun enfoque educativo\u201d sobre los problemas que plantean las estufas antiguas y la quema de madera h\u00fameda: \u201cQueremos que la gente haga lo correcto\u201d.\n\nImported Energy Crisis Sees Wood Burning Stoves, Dry Firewood Sell Out in Germany https://t.co/9JV93IB2Op \u2014 Breitbart London (@BreitbartLondon) July 2, 2022\n\nClientEarth aplaudi\u00f3 la medida, pero la organizaci\u00f3n ecologista pidi\u00f3 al Gobierno que fuera m\u00e1s all\u00e1 y prohibiera la quema de madera en el hogar.\n\n\u201cLa contaminaci\u00f3n provocada por la combusti\u00f3n de madera es una fuente creciente de part\u00edculas finas en algunas zonas, lo que supone una grave amenaza para la salud de las personas\u201d, declar\u00f3 la portavoz Andrea Lea.\n\nLa oficina del alcalde londinense de extrema izquierda, Sadiq Khan, tambi\u00e9n elogi\u00f3 la medida: \u201cAl tomar la iniciativa en la capital, el alcalde ya ha reducido la contaminaci\u00f3n del aire en Londres cinco veces m\u00e1s r\u00e1pido que en el resto del pa\u00eds desde 2016\u201d.\n\nSin embargo, el profesor Frank Kelly, del Imperial College de Londres, cuestion\u00f3 si los ayuntamientos tienen los recursos necesarios para dedicarse a vigilar los hogares que utilizan estufas de le\u00f1a.\n\n\u201cSi informas de que has pasado por delante de una propiedad y puedes ver humo saliendo de una chimenea cuando no deber\u00eda haber humo, es muy, muy poco probable que un oficial de aplicaci\u00f3n se presente en esa puerta y haga algo. Corresponde a los ayuntamientos hacerlas cumplir y no tienen personal para ello\u201d, explica.\n\nUn informe del Ministerio de Medio Ambiente, Alimentaci\u00f3n y Asuntos Rurales (Defra) concluye que las estufas de le\u00f1a emiten menos de la mitad de part\u00edculas PM2,5 de lo que se afirmaba anteriormente, reduciendo la cifra del 38% de todas las emisiones a s\u00f3lo el 17%.\n\nEn el \u00faltimo a\u00f1o, los hogares brit\u00e1nicos se han enfrentado a una subida del 65,4% en el precio de la electricidad y del 128,9% en el del gas natural. Aunque a menudo se atribuye a la guerra de Ucrania la causa principal de este aumento, las pol\u00edticas ecologistas de los gobiernos conservadores, que controlan Downing Street desde 2010, han invertido miles de millones en formas de energ\u00eda poco fiables, como la e\u00f3lica y la solar, ignorando en gran medida la energ\u00eda nuclear y prohibiendo rotundamente el uso del fracking para explotar las abundantes reservas nacionales de gas natural del pa\u00eds.\n\nGreen Fail: UK Grid Fires Up Coal Power Stations Amid Energy Crisis https://t.co/9rVPzc5rC4 \u2014 Breitbart London (@BreitbartLondon) December 12, 2022", 
      "title": "Los brit\u00e1nicos se enfrentan a una multa de 300 libras por quemar le\u00f1a para calentarse", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2023/02/03/los-britanicos-se-enfrentan-a-una-multa-de-300-libras-por-quemar-lena-para-calentarse/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "i3o7GYYBlxTR_MPJPQTN", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32725
        ], 
        "estamosdespiertos": [
          17744
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T23:42:38.279964", 
      "text": "", 
      "title": "S\u00edndrome t\u00f3xico: Andreas Faber-Kaiser (1988) \u2013 \u00abPacto de silencio\u00bb \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/sindrome-toxico-andreas-faber-kaiser-1988-pacto-de-silencio/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "knp3HIYBlxTR_MPJCAXg", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70227
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:46:48.540307", 
      "text": "La Junta de Andaluc\u00eda prest\u00f3 protecci\u00f3n a m\u00e1s de 1.000 menores extranjeros no acompa\u00f1ados (menas) durante el pasado a\u00f1o 2022, de los que casi el 42% fueron, adem\u00e1s, objeto de la tutela legal de la Administraci\u00f3n auton\u00f3mica. Un 80% de los menores inmigrantes acogidos eran magreb\u00edes (el 69% procedentes de Marruecos y el 11% de Argelia) y s\u00f3lo 156 ten\u00edan menos de 15 a\u00f1os.\n\nLos citados datos se desprenden de la informaci\u00f3n ofrecida por la consejera de Inclusi\u00f3n Social, Juventud, Familias e Igualdad de la Junta, Loles L\u00f3pez, en respuesta escrita a una pregunta registrada el pasado mes de octubre en el Parlamento andaluz por la entonces diputada del Grupo Mixto-Adelante Andaluc\u00eda Teresa Rodr\u00edguez.\n\nConcretamente, la formaci\u00f3n andalucista quer\u00eda tener constancia de cu\u00e1ntos menas hab\u00edan sido puestos a disposici\u00f3n de los servicios de protecci\u00f3n de menores del Ejecutivo auton\u00f3mico durante los a\u00f1os 2021 y 2022, as\u00ed como cu\u00e1ntos hab\u00edan sido objeto de tutela legal, guardia o custodia por la Junta de Andaluc\u00eda, desglosando la informaci\u00f3n por a\u00f1os, edad, nacionalidad y sexo.\n\nEn su respuesta, firmada por la consejera Loles L\u00f3pez con fecha del pasado 19 de diciembre y recogida por Europa Press, la titular de Inclusi\u00f3n Social detalla que, en el a\u00f1o 2021, los servicios de protecci\u00f3n de menores de la Junta recibieron el ingreso de 1.274 inmigrantes, de los que 1.186 (el 93%) eran ni\u00f1os y adolescentes y s\u00f3lo 88 eran ni\u00f1as. El n\u00famero de menas que recibi\u00f3 la tutela del Ejecutivo auton\u00f3mico, precisa L\u00f3pez, ascendi\u00f3 a 641 ese a\u00f1o.\n\nEn el pasado a\u00f1o 2022, el n\u00famero de ingresos en los servicios de protecci\u00f3n de menores de la Junta de Andaluc\u00eda hasta la fecha de actualizaci\u00f3n de datos ofrecidos por la consejera se cifr\u00f3 en 1.044 inmigrantes, de los que 953 (el 91,3%) correspond\u00edan a ni\u00f1os y adolescentes y s\u00f3lo 91 a ni\u00f1as. Asimismo, la Junta detalla que el n\u00famero de menas que recibi\u00f3 tutela de la Administraci\u00f3n auton\u00f3mica ascendi\u00f3 a 436.\n\nEdad y nacionalidad\n\nPor tramos de edad, m\u00e1s de la mitad de los menores inmigrantes que ingresaron en 2022 en los servicios de protecci\u00f3n de la Junta (un total de 555, el 53%) ten\u00eda 17 a\u00f1os, mientras que 228 (22%) ten\u00edan 16 a\u00f1os, 105 (10%) ten\u00edan 15 a\u00f1os, y los restantes 156 eran menores de esa \u00faltima edad.\n\nRespecto a su origen, la mayor\u00eda de los 1.044 menores que ingresaron en los servicios de protecci\u00f3n de la Junta en el pasado a\u00f1o (un total de 718, el 69%) era de nacionalidad marroqu\u00ed, mientras que otros 118 proced\u00edan de Argelia (el 11%) y 46 eran originarios de Gambia, el 4% del total.\n\nAs\u00ed, los pa\u00edses de \u00c1frica concentraron la mayor\u00eda de nacionalidades de los menores inmigrantes, mientras que entre otros lugares de procedencia destaca Ucrania, afectada en 2022 por la guerra derivada de la invasi\u00f3n rusa. Del citado pa\u00eds proced\u00edan 32 de los referidos 1.044 menas, un 3%.\n\nPermisos de residencia\n\nPor otro lado, Teresa Rodr\u00edguez pregunt\u00f3 tambi\u00e9n por escrito a la Junta por el n\u00famero de menas -de los que hab\u00edan pasado por los servicios de protecci\u00f3n del Ejecutivo andaluz y hab\u00edan sido objeto de tutela legal, guardia o custodia por parte de la Administraci\u00f3n auton\u00f3mica- que no hab\u00edan llegado a tener permiso de residencia y cu\u00e1les eran los motivos.\n\nEn su respuesta, fechada tambi\u00e9n el pasado 19 de diciembre, la consejera de Inclusi\u00f3n Social aclara que entre los 1.274 menores inmigrantes que ingresaron en los servicios de protecci\u00f3n de la Junta en 2021, 447 carecieron de permiso de residencia, el 35% del total.\n\nEn 2022 fueron 445 los menores sin permiso de residencia entre los 1.044 que pasaron por los servicios de protecci\u00f3n de la Junta, esto es, el 42,6% del total.\n\nL\u00f3pez a\u00f1ade en su respuesta que \u00ablos motivos por los cuales esas personas menores de edad migrantes no disponen del permiso de residencia se circunscriben a que no poseen la documentaci\u00f3n preceptiva para el inicio de la tramitaci\u00f3n de los procedimientos administrativos que otorgan el permiso de residencia legal en Espa\u00f1a\u00bb.\n\nLa consejera especifica que \u00abestas personas menores tienen muchas dificultades para tener esa documentaci\u00f3n preceptiva, y ello por diversas causas tales como retrasos para la determinaci\u00f3n de su identidad, para la determinaci\u00f3n de su edad, problemas en su familia de origen, dificultades en sus embajadas para proporcionar la documentaci\u00f3n que se requiere\u00bb o \u00abretrasos en la gesti\u00f3n que tiene lugar en la Administraci\u00f3n General del Estado, que es la Administraci\u00f3n competente en materia de extranjer\u00eda\u00bb.", 
      "title": "El 80% de los m\u00e1s de 1.000 menas acogidos por Andaluc\u00eda en 2022 eran magreb\u00edes y s\u00f3lo 156 eran ni\u00f1os", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://okdiario.com/andalucia/80-mas-1-000-menas-acogidos-andalucia-2022-eran-magrebies-solo-156-eran-ninos-10368959"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "jHp2HIYBlxTR_MPJvQV4", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70242
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:46:29.238536", 
      "text": "El 9 de diciembre, el l\u00edder de Vox, Santiago Abascal, anunci\u00f3 que su partido iniciar\u00e1 una ronda de conversaciones con la oposici\u00f3n para presentar una moci\u00f3n de censura ante el \"golpe constitucional\" del presidente, Pedro S\u00e1nchez. Adelant\u00f3 que el nombre elegido iba a ser un \"candidato neutral y sin partido\".\n\nEn estos 50 d\u00edas que pasaron del anuncio, la ultraderecha baraj\u00f3 varios nombres: Rosa D\u00edez, Marcos de Quinto, Joaqu\u00edn Leguina, Alejo Vidal Quadras, Carlos Garc\u00eda Adanero y Cayetana \u00c1lvarez de Toledo, entre otros. Todos quedaron descartados.\n\nAbascal mantuvo contactos con exdirigentes de la vieja guardia del PSOE. Tambi\u00e9n con \"renegados\" de diferentes partidos, todos contrarios a la conducci\u00f3n pol\u00edtica de S\u00e1nchez. Pero, sabiendo del fracaso que seguramente va a tener la iniciativa, nadie acept\u00f3 el ofrecimiento.\n\nVox apunta a Marlaska por el atentado en Algeciras y Abascal enciende el p\u00e1nico contra los migrantes\n\nEn las \u00faltimas horas, el l\u00edder de la extrema derecha sorprendi\u00f3 a propios y extra\u00f1os al poner sobre la mesa a un candidato fuera del radar ideol\u00f3gico del partido. El catedr\u00e1tico y economista Ram\u00f3n Tamames (89 a\u00f1os), un dirigente de peso del comunismo espa\u00f1ol durante los 70 y los 80. Diputado por el PCE en la primera legislatura de la Transici\u00f3n y uno de los fundadores de Izquierda Unida.\n\n\u00bfNo chirr\u00eda que un ex diputado comunista sea el candidato de Vox a sustituir a S\u00e1nchez?, le pregunt\u00f3 El Mundo a Tamames tras conocerse la noticia. \"No es un antecedente negativo ser del PCE\", respondi\u00f3\n\nAbascal confirm\u00f3 a trav\u00e9s de un mensaje de Twitter que se reuni\u00f3 con \u00e9l para ofrecerle que lidera la moci\u00f3n de censura contra S\u00e1nchez, rechazada por el PP y solo acompa\u00f1ada por Ciudadanos.\n\nEste jueves, Tamames confirm\u00f3 que analiza el ofrecimiento y explic\u00f3 que la propuesta de Vox \"es una responsabilidad\" y que tiene que \"pens\u00e1rselo\" y \"no decir no inmediatamente\". Adelant\u00f3 que mantendr\u00e1 la semana que viene otra reuni\u00f3n con Abascal para \"aproximar puntos de vista\". Y desliz\u00f3 que, de lograron un estrech\u00f3n de manos, el presidente de Vox ser\u00e1 el proponente que har\u00e1 la presentaci\u00f3n del candidato y \u00e9l har\u00e1 posteriormente el discurso de la moci\u00f3n de censura.\n\nFeij\u00f3o rehabilita a \u00c1lvarez de Toledo y apuesta por la unidad del PP para remontar en Catalu\u00f1a\n\nVox considera que Tamames es un buen \"candidato simb\u00f3lico\", un hombre de \"consenso, independiente y apol\u00edtico\" para retar a S\u00e1nchez. Abascal y los suyos le restan importancia a su pasado \"combativo\": \"Es ideal para que le diga a S\u00e1nchez en la cara y desde la tribuna del Congreso las consecuencias de entregar Espa\u00f1a a sus enemigos\"\n\nLa formaci\u00f3n ultra insiste en que el objetivo de la moci\u00f3n debe ser \"generar un debate\" y denunciar la agenda \"autoritaria\" del presidente de Gobierno, dando a entender que la votaci\u00f3n est\u00e1 perdida de antemano.\n\n\u00bfNo chirr\u00eda que un ex diputado comunista sea el candidato de Vox a sustituir a S\u00e1nchez?, le pregunt\u00f3 El Mundo a Tamames tras conocerse la noticia.\n\nS\u00e1nchez llevar\u00e1 la precampa\u00f1a al Congreso para exponer la alianza de Feij\u00f3o con Vox\n\n\"No es un antecedente negativo ser del PCE, estamos en la misma lucha desde 1956. Yo estuve en la c\u00e1rcel por luchar por la democracia\", respondi\u00f3 el hist\u00f3rico dirigente, pr\u00f3ximo a cumplir 90 a\u00f1os.", 
      "title": "Abascal elige a un exdirigente comunista para liderar su moci\u00f3n de censura contra S\u00e1nchez", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.lapoliticaonline.com/espana/politica-es/abascal-elige-a-un-exdirigente-comunista-para-liderar-su-mocion-de-censura-contra-sanchez/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "jXp2HIYBlxTR_MPJygVU", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70241
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:46:32.391347", 
      "text": "", 
      "title": "RECUPEREMOS EL ORDEN NATURAL DE LAS COSAS, RECUPEREMOS EL PATRIARCADO \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/recuperemos-el-orden-natural-de-las-cosas-recuperemos-el-patriarcado/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "j3p2HIYBlxTR_MPJ7QWy", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70239
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:46:41.585451", 
      "text": "", 
      "title": "TEN\u00cdAN QUE DESTRUIRLE PARA DESTRUIR EL MUNDO \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/tenian-que-destruirle-para-destruir-el-mundo/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "lXp3HIYBlxTR_MPJKQUu", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17743
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T14:46:56.812197", 
      "text": "", 
      "title": "Hablamos con Luis Mar\u00eda Pardo de Liberum \u2013 El Disparate TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldisparate.tv/video/hablamos-con-luis-maria-pardo-de-liberum-2/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "nHrkHIYBlxTR_MPJ8gVS", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70249
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T16:46:51.678837", 
      "text": "By Marica Micallef\n\nIn the German football Bundesliga, there have been an unexpected number of cases of testicular cancer in football players over the summer.\n\nThe licensed players department at Union Berlin conducted a full prophylactic check-up for potential testicular cancer disorders on players and administration of the 1 FC Union Berlin team. As the K\u00f6penickers stated on Friday, \u201cwithout exception,\u201d the entire team accepted the offer from the club and the Berlin Charite.\n\nA similar diagnosis was previously done on defender Timo Baumgartl who had just started training again after undergoing successful chemotherapy and surgery for cancer at the beginning of the month.\n\nSince the beginning of the year, testicular cancer has been detected in 14 professional football players in Germany, including 5 of them playing in Bundesliga (Major League) clubs. \u201cIn July, Bundesliga professionals Sebastien Haller (Borussia Dortmund) and Marco Richter (Hertha BSC) were diagnosed with testicular cancer. While Haller has to undergo chemotherapy and will be out for months, Richter is back in the Berlin squad against Borussia M\u00f6nchengladbach just five weeks after the operation.\u201d[1]\n\nIs it normal to have three young German federal league (Bundesliga) football players diagnosed with testicular cancer in three months? Will we see other players of other clubs and teams being diagnosed with testicular cancer, or maybe other types of cancer? Will we witness more screening of other players of other clubs, teams, and leagues?\n\nAre these players vaccinated? Wasn\u2019t there pressure and mandates on players to be vaccinated, in order for them to be granted permission to get back to their sport, and play in leagues, for which, at times, travelling is needed and for which they had to present their vaccination certificate? Players could not afford not to, and opt for a swab test because if they had to be found positive, they would disrupt the team once forced to quarantine. So, taking the vaccine would have brought forth a smooth process for them and their team.\n\nDoesn\u2019t this show that Covid-19 vaccines are causing cancer as well? Will the world see a rise in cancer this year and in the coming years? How many people who have been diagnosed with cancer, some with cancer at its later stage are we hearing of post-vaccine roll-out? How many more people, who did not have cancer, are suddenly dying of cancer post-vaccine roll-out, are we hearing of? How many vaccinated people, who were already suffering from cancer, had their cancer worsened and even died from it, are we hearing of?\n\nDr. Luc Montagnier, a Nobel Prize-winning French virologist stated the following when it comes to Covid-19 vaccination programme:\n\n\u201cI will try to mitigate the enthusiasm for this vaccine project. It is a long-term project, and we are asking people to accept immediate use, but acceptance is a mistake because we risk having absolutely unpredictable effects, for example cancer. This is the risk when playing sorcerer\u2019s apprentices.\n\nAnimal studies have been done, but not enough to predict what happens when they are used on people. Man cannot be used as a guinea pig. Children cannot be used as guinea pigs, it is not ethical. We cannot predict what will happen 2, 3, 4, 5 years after vaccinations. I will not get vaccinated. For Covid I would not get vaccinated. If I have any symptoms, I would take azithromycin and plaqenil.\u201d[2]\n\n[1] https://www.spox.com/de/sport/fussball/bundesliga/2208/News/union-berlin-hodenkrebs-vorsorge-fuer-profimannschaft.html\n\n[2] https://www.imolaoggi.it/2021/01/04/covid-il-nobel-montagnier-non-mi-vaccinero-effetti-imprevedibili/", 
      "title": "The Covid-19 vaccine is causing testicular cancer.", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://simonmercieca.com/2022/09/01/the-covid-19-vaccine-is-causing-testicular-cancer/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "l3rkHIYBlxTR_MPJpwWV", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29127
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T16:46:32.596712", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/Project_Veritas/status/1621564110906220544?t=8EMQivT5zGdsNy51ENjg2A&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "nXrlHIYBlxTR_MPJBAUL", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15595
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T16:46:56.261713", 
      "text": "", 
      "title": "EE. UU. considera derribar un enorme globo esp\u00eda chino que sobrevuela Montana", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2023/02/04/ee-uu-considera-derribar-un-enorme-globo-espia-chino-que-sobrevuela-montana/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "mXrkHIYBlxTR_MPJxAWe", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32738
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T16:46:40.029292", 
      "text": "", 
      "title": "La Clave: \u00abEl s\u00edndrome misterioso\u00bb (18 de febrero de 1983) \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/la-clave-el-sindrome-misterioso-18-de-febrero-de-1983/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "mHrkHIYBlxTR_MPJtQXv", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32740
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T16:46:36.240598", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://lahemerotecadelbuitre.com/piezas/nuevo-caso-de-corrupcion-en-el-psoe-detenida-la-ex-directora-del-boe-carmen-salanueva-acusada-de-malversacion/#.Y95mf2mCGNw"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "n3rlHIYBlxTR_MPJJAWE", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17748
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T16:47:04.576137", 
      "text": "", 
      "title": "APOCALIPSIS 5G. LA EXTINCI\u00d3N MASIVA", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@BertoGarma:1/APOCALIPSIS-5G.-EXTINCI%C3%93N-MASIVA:d"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "mnrkHIYBlxTR_MPJ0wWY", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70251
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T16:46:43.862975", 
      "text": "", 
      "title": "LA LEYENDA NEGRA: M\u00c9XICO \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/la-leyenda-negra-mexico/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "nnrlHIYBlxTR_MPJEgVL", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "apellidoobligatorio": [
          1394
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T16:46:59.847976", 
      "text": "", 
      "title": "Entrevista en Scabelum Consumidores", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/80mzs7EmU0c"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "m3rkHIYBlxTR_MPJ4gUv", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          70250
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T16:46:47.429010", 
      "text": "", 
      "title": "SAHARA \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/sahara/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "yHq4GYYBlxTR_MPJ0gQv", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13818
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T01:59:48.263478", 
      "text": "Mentir\u00e1n continuamente, y sus homil\u00edas p\u00fablicas ser\u00e1n tonter\u00edas a los Ojos de Dios\n\nMensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9\n\n25 de abril de 2013\n\nNo pasar\u00e1 mucho tiempo antes de que los disidentes dentro de la Iglesia Cat\u00f3lica, quienes han abandonado su obediencia a Dios, se re\u00fanan para montar un ataque cruel en aquellos siervos sagrados que son leales a la Verdad.\n\nAquellos desleales a Mi Cuerpo cambiar\u00e1n muchas leyes y crear\u00e1n nuevas interpretaciones del significado de la Sagrada Eucarist\u00eda. Muchos siervos santos de Dios, y laicos en todos los credos cristianos, observar\u00e1n c\u00f3mo el Esp\u00edritu Santo ser\u00e1 atacado. Muchos se impactar\u00e1n por la manera en la cual Mi Nombre y Mis Ense\u00f1anzas ser\u00e1n re-interpretados para que el \u00e9nfasis est\u00e9 en la obligaci\u00f3n del hombre al hombre. El hombre ser\u00e1 alentado a amarse mutuamente, y a poner sus necesidades ante el altar de Dios.\n\nExternamente, este acercamiento al cristianismo ser\u00e1 visto como algo bueno. Promover\u00e1 la importancia del amor, pero no de una manera que es prescrita por Dios. Personas en posiciones elevadas ser\u00e1n vistas elogi\u00e1ndose mutuamente mientras realizan ceremonias religiosas. Ellas se inclinar\u00e1n los unos ante los otros en deferencia y se arrojar\u00e1n a s\u00ed mismos, en adulaci\u00f3n, a los pies de los enemigos de Dios.\n\nTodos estos ritos grandiosos enga\u00f1ar\u00e1n al mundo y muchos no se dar\u00e1n cuenta del prop\u00f3sito de estas ceremonias. Estos actos, estas nuevas homil\u00edas y nuevas ceremonias, supuestamente para honrar a M\u00ed, Jesucristo, ser\u00e1n por el contrario negras en su tipo, ya que glorificar\u00e1n a la bestia.\n\nEl rey de la oscuridad se est\u00e1 moviendo r\u00e1pidamente con sus esp\u00edritus malignos, dentro de los corazones de muchos que tienen la responsabilidad de guiar a Mis seguidores. Algunos de estos siervos no se dan cuenta de que est\u00e1n siendo tentados por el maligno. Yo les digo \u2013 venid ahora. Venid a M\u00ed a trav\u00e9s del Sacramento de la Reconciliaci\u00f3n. Si est\u00e1is preocupados sobre vuestra fe, Yo os iluminar\u00e9, pero deb\u00e9is librar vuestra alma del orgullo. Es el orgullo, el que os enga\u00f1a haci\u00e9ndoos creer que vuestro intelecto es superior al de Dios.\n\nOtros, como lobos vestidos de ovejas, han vendido sus almas a Satan\u00e1s. Y tal como \u00e9l act\u00faa, ellos ser\u00e1n astutos en la forma en que enga\u00f1ar\u00e1n a los hijos de Dios. Tentar\u00e1n a otros alabando a sus siervos por ser santos y esto atraer\u00e1 a aquellos siervos, con un amor de s\u00ed mismos, atiborrados de orgullo, quienes seguir\u00e1n como ovejas. Mentir\u00e1n continuamente, y sus homil\u00edas p\u00fablicas ser\u00e1n tonter\u00edas a los Ojos de Dios. Ni una onza de verdadera humildad ser\u00e1 vista en cualquiera de sus palabras, aunque har\u00e1n todo lo posible para asegurarse de que se comportan p\u00fablicamente como humildes siervos de Dios. El poder del Esp\u00edritu Santo estar\u00e1 ausente en su presencia, y aquellos de los M\u00edos, quienes realmente me conocen, dar\u00e1n testimonio de esto.\n\nTantos de Mis pobres siervos sagrados ser\u00e1n succionados dentro de estas mentiras, las cuales guiar\u00e1n a la profanaci\u00f3n de Mi Cuerpo, y muchos de aquellos que se jactan de su amor por M\u00ed, ser\u00e1n los primeros en hundir el siguiente clavo ya que me crucifican de nuevo.\n\nHija M\u00eda, el odio mostrado a ti llegar\u00e1 de dos partes, como resultado directo de la desintegraci\u00f3n de Mi Iglesia en la Tierra. De un lado estar\u00e1n aquellos quienes dicen que representan a Mi Iglesia en la Tierra, pero que son cualquier cosa menos eso, ya que representan otra doctrina. Del otro lado estar\u00e1n Mis siervos leales, quienes no te creer\u00e1n.\n\nDebes saber que la Verdad causa miedo e ira. La Verdad dada a los verdaderos profetas de Dios no solo crea ira \u2013 debido al temor, causa indignaci\u00f3n. La indignaci\u00f3n y la ira vienen del esp\u00edritu del mal. El maligno, a trav\u00e9s de los corazones del hombre, har\u00e1 todo lo extraordinariamente posible para detener la Palabra de Dios.\n\nLa ira en contra de los profetas es un odio hacia Dios.\n\nVuestro Jes\u00fas\n\nLeer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a25-abr-2013-mentiran-continuamente-y-sus-homilias-publicas-seran-tonterias-a-los-ojos-de-dios/", 
      "title": "Demasiados imb\u00e9ciles en el Vaticano: El dedo medio de Francisco desapareci\u00f3", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2023/02/03/demasiados-imbeciles-en-el-vaticano-el-dedo-medio-de-francisco-desaparecio/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "kno8GYYBlxTR_MPJTQSf", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14022
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T23:43:47.865861", 
      "text": "O a trav\u00e9s de transferencia bancaria a la cuenta\n\nES4221002404260100498096", 
      "title": "PRUEBAN EN UNA CADENA DE TELEVISI\u00d3N SI ES CIERTO QUE LAS PERSONAS INOCULADAS EMITEN SE\u00d1ALES MAC Y EL RESULTADO ES EL SIGUIENTE\u2026 EN SALUD NOTICIAS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/7899"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "VHq1GIYBlxTR_MPJ7gSd", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          11410, 
          11413
        ], 
        "estamosdespiertos": [
          17736
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:01.724073", 
      "text": "", 
      "title": "Twitch", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.twitch.tv/ovalismo"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "k3o8GYYBlxTR_MPJXAQW", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          11411
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T23:43:51.386150", 
      "text": "Se trata de una entrevista grabada hace casi 40 a\u00f1os en la que el exoficial de la CIA Frank Snepp detalla c\u00f3mo plant\u00f3 historias en medios de comunicaci\u00f3n estadounidenses.\n\n.\n\nEn internet se ha hecho viral un fragmento de una antigua entrevista tuiteada este lunes por Edward Snowden, en la que el exoficial de la CIA Frank Snepp detalla el proceso de desinformaci\u00f3n a periodistas estadounidenses durante su servicio en la agencia de inteligencia.\n\n\u201cEl video m\u00e1s importante del a\u00f1o fue grabado en 1983\u201d, escribi\u00f3 Snowden al compartir el material.\n\nDurante el di\u00e1logo, Snepp relata c\u00f3mo plant\u00f3 historias en importantes medios de comunicaci\u00f3n de EE.UU. cuando trabajaba para la agencia federal con el objetivo de influir en la opini\u00f3n p\u00fablica.", 
      "title": "Snowden comparte \"el video m\u00e1s importante del a\u00f1o\" grabado en 1983", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://nurparatodos.com.ar/snowden-cia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "lHo8GYYBlxTR_MPJcwSj", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15591
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T23:43:57.596700", 
      "text": "", 
      "title": "Vinculan el aborto con el satanismo: \u2018Templo Sat\u00e1nico\u2019 abre una cl\u00ednica abortista en Nuevo M\u00e9xico", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2023/02/03/vinculan-el-aborto-con-el-satanismo-templo-satanico-abre-una-clinica-abortista-en-nuevo-mexico/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "lXo8GYYBlxTR_MPJggQW", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17739
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T23:44:01.301541", 
      "text": "", 
      "title": "\"ESTAMOS SUFRIENDO UNA PERSECUCI\u00d3N POR PARTE DE LAS \u00c9LITES Y EL SISTEMA\" Abogados Cristianos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/ZwlbwKdAfA8"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "jno7GYYBlxTR_MPJkQQj", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14026
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T23:42:59.616999", 
      "text": "O a trav\u00e9s de transferencia bancaria a la cuenta\n\nES4221002404260100498096", 
      "title": "Los agricultores en Almer\u00eda declaran la guerra a los \u00abmisteriosos aviones\u00bb que dispersan las nubes con yoduro de plata aumentando la sequ\u00eda en la zona, noticias Espa\u00f1a hoy", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/11045"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "j3o7GYYBlxTR_MPJwARc", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14025
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T23:43:11.707358", 
      "text": "O a trav\u00e9s de transferencia bancaria a la cuenta\n\nES4221002404260100498096", 
      "title": "La profec\u00eda que se est\u00e1 haciendo viral de este hombre sobre qu\u00e9 pasar\u00e1 cuando los inoculados descubran su envenenamiento, sanidad informaci\u00f3n en Invierte.biz", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/19523"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "kXo8GYYBlxTR_MPJHgR8", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14023
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T23:43:35.802960", 
      "text": "O a trav\u00e9s de transferencia bancaria a la cuenta\n\nES4221002404260100498096", 
      "title": "Bill Gates en serios apuros en Londres es perseguido por la gente, el gobierno corporativo mundial cada vez m\u00e1s al descubierto", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/4767"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "jHo7GYYBlxTR_MPJSARF", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32723
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T23:42:40.963830", 
      "text": "", 
      "title": "Project Veritas deja tambi\u00e9n en evidencia al vicepresidente de Yutuv \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/project-veritas-deja-tambien-en-evidencia-al-vicepresidente-de-yutuv/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ino7GYYBlxTR_MPJMgQD", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32726
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T23:42:35.265910", 
      "text": "", 
      "title": "Ada Colau se parece cada vez m\u00e1s a Depardieu en Ast\u00e9rix y Ob\u00e9lix \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/ada-colau-se-parece-cada-vez-mas-a-depardieu-en-asterix-y-obelix/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "jXo7GYYBlxTR_MPJYgQd", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14027
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T23:42:47.579023", 
      "text": "Please enable JavaScript play-sharp-fill Link Embed Copy and paste this HTML code into your webpage to embed.\n\nAhora mismo hay todo un terremoto en redes sociales sobre este v\u00eddeo que ha salido del presidente de Facebook, Zuckerberg, instando a sus empleados a que no se inyecten la p\u00f3cima contra el COVID-19 que idearon las farmac\u00e9uticas en poco espacio de tiempo. En su alocuci\u00f3n a sus empleados suelta algunas perlar como \u00abes solo para la masa\u00bb o \u00abcambian el ADN\u00bb refiri\u00e9ndose a los pinchazos.\n\nAlgunas voces est\u00e1n diciendo ya que es un montaje y que lo que sale es un robot; pero el esc\u00e1ndalo est\u00e1 ya servido.\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...", 
      "title": "Esc\u00e1ndalo may\u00fasculo en la red, se filtra en supuesto v\u00eddeo en donde el presidente de Facebook, Zuckerberg pide a sus empleados que no se inyecten la p\u00f3cima contra el COVID de las farmac\u00e9uticas: \u00abEs so", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/19708"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "kHo7GYYBlxTR_MPJ7wRm", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14024
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T23:43:23.749196", 
      "text": "O a trav\u00e9s de transferencia bancaria a la cuenta\n\nES4221002404260100498096", 
      "title": "\u00a1Imperdible v\u00eddeo! Acorralan a un m\u00e9dico que tiene que termina reconociendo que no tiene ni pu\u00f1etera idea de lo que est\u00e1 haciendo y solo lo hace porque se lo mandan, viral en Google Trends", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/10089"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "iXo7GYYBlxTR_MPJKATc", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29111
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T23:42:32.809729", 
      "text": "Multimedia\n\n|\n\nLa asociaci\u00f3n Liberum viaja hasta Bruselas para defender en el Parlamento Europeo su trabajo por los derechos y libertades frente a la censura y control social impuesto por la pandemia del coronavirus.", 
      "title": "Liberum exigir\u00e1 en Europa que Espa\u00f1a salga de OMS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://click.mlsend.com/link/c/YT0yMTQxMzc0OTY2NjgyMDk4MTk3JmM9YjF6OSZlPTAmYj0xMDc1NzE3MDcwJmQ9dTloMG43Zg==.7Hwi6vj3EtUrppOiwUuzV0MeAISYVYR-HLHC-UDFUcY"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "QXr2G4YBlxTR_MPJhQXR", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13823
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:26:26.383825", 
      "text": "Lecturas de hoy S\u00e1bado de la 4\u00aa semana del Tiempo Ordinario\n\nHoy, s\u00e1bado, 4 de febrero de 2023\n\nSe\u00f1or, purifica mi coraz\u00f3n para que tu Palabra caiga en \u00e9l y de el ciento por uno\n\nPrimera lectura\n\nLectura de la carta Hebreos (13,15-17.20-21):\n\nHERMANOS:\n\nPor medio de Jes\u00fas, ofrezcamos continuamente a Dios un sacrificio de alabanza, es decir, el fruto de unos labios que confiesan su nombre.\n\nNo os olvid\u00e9is de hacer el bien y de ayudaros mutuamente; esos son los sacrificios que agradan a Dios.\n\nObedeced y someteos a vuestros gu\u00edas, pues ellos se desvelan por vuestro bien, sabi\u00e9ndose responsables; as\u00ed lo har\u00e1n con alegr\u00eda y sin lamentarse, cosa que no os aprovechar\u00eda.\n\nQue el Dios de la paz, que hizo retornar de entre los muertos al gran pastor de las ovejas, Jes\u00fas Se\u00f1or nuestro, en virtud de la sangre de la alianza eterna, os confirme en todo bien para que cumpl\u00e1is su voluntad, realizando en nosotros lo que es de su agrado por medio de Jesucristo.\n\nA \u00e9l la gloria por los siglos de los siglos. Am\u00e9n.\n\nPalabra de Dios\n\nSalmo\n\nSal 22\n\n\n\nR/. El Se\u00f1or es mi pastor, nada me falta\n\nR/. El Se\u00f1or es mi pastor, nada me falta.\n\nV/. El Se\u00f1or es mi pastor, nada me falta:\n\nen verdes praderas me hace recostar;\n\nme conduce hacia fuentes tranquilas\n\ny repara mis fuerzas. R/.\n\nV/. Me gu\u00eda por el sendero justo,\n\npor el honor de su nombre.\n\nAunque camine por ca\u00f1adas oscuras,\n\nnada temo, porque t\u00fa vas conmigo:\n\ntu vara y tu cayado me sosiegan. R/.\n\nV/. Preparas una mesa ante mi,\n\nenfrente de mis enemigos;\n\nme unges la cabeza con perfume,\n\ny mi copa rebosa. R/.\n\nV/. Tu bondad y tu misericordia me acompa\u00f1an\n\ntodos los d\u00edas de mi vida,\n\ny habitar\u00e9 en la casa del Se\u00f1or\n\npor a\u00f1os sin t\u00e9rmino. R/.\n\nEvangelio de hoy\n\nLectura del santo evangelio seg\u00fan san Marcos (6,30-34):\n\nEN aquel tiempo, los ap\u00f3stoles volvieron a reunirse con Jes\u00fas, y le contaron todo lo que hab\u00edan hecho y ense\u00f1ado.\n\n\u00c9l les dijo:\n\n\u00abVenid vosotros a solas a un lugar desierto a descansar un poco\u00bb.\n\nPorque eran tantos los que iban y ven\u00edan, que no encontraban tiempo ni para comer.\n\nSe fueron en barca a solas a un lugar desierto.\n\nMuchos los vieron marcharse y los reconocieron; entonces de todas las aldeas fueron corriendo por tierra a aquel sitio y se les adelantaron. Al desembarcar, Jes\u00fas vio una multitud y se compadeci\u00f3 de ella, porque andaban como ovejas que no tienen pastor; y se puso a ense\u00f1arles muchas cosas.\n\nPalabra del Se\u00f1or\n\nCOMENTARIO POR EL PAPA BENEDICTO XVI\n\nQueridos hermanos y hermanas:\n\nLa Palabra de Dios nos vuelve a proponer un tema fundamental y siempre fascinante de la Biblia: nos recuerda que Dios es el Pastor de la humanidad. Esto significa que Dios quiere para nosotros la vida, quiere guiarnos a buenos pastos, donde podamos alimentarnos y reposar; no quiere que nos perdamos y que muramos, sino que lleguemos a la meta de nuestro camino, que es precisamente la plenitud de la vida. Es lo que desea cada padre y cada madre para sus propios hijos: el bien, la felicidad, la realizaci\u00f3n. En el Evangelio de hoy Jes\u00fas se presenta como Pastor de las ovejas perdidas de la casa de Israel. Su mirada sobre la gente es una mirada por as\u00ed decirlo \u00abpastoral\u00bb. Por ejemplo, en el Evangelio de este domingo se dice que, \u00abhabiendo bajado de la barca, vio una gran multitud; tuvo compasi\u00f3n de ellos, porque eran como ovejas sin pastor, y se puso a ense\u00f1arles muchas cosas\u00bb. Jes\u00fas encarna a Dios Pastor con su modo de predicar y con sus obras, atendiendo a los enfermos y a los pecadores, a quienes est\u00e1n \u00abperdidos\u00bb, para conducirlos a lugar seguro, a la misericordia del Padre. (Benedicto XVI, 22 de julio de 2012).\n\n\ud83d\udee1\ufe0fEj\u00e9rcito Remanente\n\n\ud83c\udff9 Cruzada de Oraci\u00f3n 44\n\nFortaleza para defender mi Fe contra el falso profeta\n\nQuerido Jes\u00fas, dame la fortaleza para concentrarme en Tus Ense\u00f1anzas y para proclamar Tu Santa Palabra en todo momento.\n\n\n\nNunca me permitas ser tentado a idolatrar al falso profeta, quien tratar\u00e1 de presentarse a s\u00ed mismo como T\u00fa.\n\n\n\nMant\u00e9n fuerte mi amor por Ti.\n\n\n\nDame la Gracia del Discernimiento, para que jam\u00e1s niegue la Verdad contenida en la Santa Biblia, sin hacer caso de cuantas mentiras me sean presentadas con el prop\u00f3sito de alentarme a darle la espalda a Tu Verdadera Palabra.\n\n\n\nAm\u00e9n.\n\nLos dos ladrones en la cruz Mensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 10 de noviembre 2011 Cuando estaba muriendo en la cruz, dos ladrones estaban cerca, tambi\u00e9n, siendo crucificados al mismo tiempo. Uno Me pidi\u00f3 que le perdonara sus pecados y fu\u00e9 salvado, el otro no lo hizo, en cambio, puso o\u00eddos sordos. Su terquedad y rechazo a pedir Mi Misericordia, signific\u00f3 que \u00e9l no pudiera ser salvado. Lo mismo suceder\u00e1 durante el GRAN AVISO. Algunos de Mis hijos, reconocer\u00e1n sus pecados y aceptar\u00e1n que Me han ofendido. Ellos, con toda humildad, aceptar\u00e1n su penitencia y ser\u00e1n salvados. Entrar\u00e1n al nuevo Para\u00edso, en la pr\u00f3xima Era de Paz. Despu\u00e9s habr\u00e1 aquellos que no aceptar\u00e1n sus pecados por lo que son, una abominaci\u00f3n ante los ojos de Dios, el Padre Eterno. Le dar\u00e9 a estas almas, much\u00edsimo tiempo para arrepentirse, tal como es la profundidad de Mi Misericordia. Oren para que ellos busquen la redenci\u00f3n, con el fin de que tambi\u00e9n puedan ser salvados. Quiero que todos Mis hijos abracen Mi gran regalo de Misericordia. Quiero que todos ustedes entren por las puertas del Nuevo Para\u00edso. Oren para que las almas endurecidas se suavicen y acepten Mi mano. Oren para que ellos aprendan c\u00f3mo ser humildes ante Mis ojos. Vuestro Jes\u00fas, Redentor de la Humanidad Leer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a10-nov-2011/\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...", 
      "title": "Santo Evangelio y Lecturas del D\u00eda", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2022/03/15/evangelio-y-lecturas-del-dia-2/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Qnr2G4YBlxTR_MPJigVL", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13822
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:26:27.524396", 
      "text": "Oraci\u00f3n inicial del humilde servidor\n\nJes\u00fas, perd\u00f3name porque he pecado\n\nComenzamos: \u271d \u2728 Por la se\u00f1al + de la Santa Cruz, de nuestros enemigos + l\u00edbranos, Se\u00f1or + Dios nuestro. \u2728 En el nombre del Padre y del Hijo + y del Esp\u00edritu Santo Am\u00e9n\n\nUn momento de silencio para ponernos en presencia de Jes\u00fas y de Mar\u00eda\n\n\ud83c\udf05 \ud83d\uded0 Ofrecimiento del d\u00eda\n\nOs adoro Dios m\u00edo y os amo con todo mi coraz\u00f3n.\n\nOs doy gracias por haberme creado, redimido, hecho cristiano y conservado en esta noche.\n\nOs ofrezco todas las acciones de este d\u00eda; haced que sean todas seg\u00fan vuestra Sant\u00edsima Voluntad, para mayor honra y gloria vuestra.\n\nPreservadme del pecado y de todo mal. Vuestra gracia sea siempre conmigo y con todos los m\u00edos.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udd25 \ud83d\udd4a\ufe0f Oraci\u00f3n para que venga el Esp\u00edritu Santo\n\n\"Se\u00f1or Jesucristo, Hijo del Padre, manda ahora tu Esp\u00edritu sobre la tierra.\n\nHaz que el Esp\u00edritu Santo habite en el coraz\u00f3n de todos los pueblos, para que sean preservados de la corrupci\u00f3n, de las calamidades y de la guerra.\n\nQue la Se\u00f1ora de todos los Pueblos, la Sant\u00edsima Virgen Mar\u00eda,\n\nsea nuestra Abogada.\u00bb\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAmen\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb A la Sant\u00edsima Virgen\n\n\u2728\ud83d\udc99 \u2728 \u00a1Oh Se\u00f1ora m\u00eda! \u00a1Oh, Madre m\u00eda! Yo me ofrezco enteramente a Vos; y en prueba de mi filial afecto os consagro en este d\u00eda mis ojos, mis o\u00eddos, mi lengua, mi coraz\u00f3n; en una palabra, todo mi ser. Ya que soy todo vuestro, Oh Madre de bondad, guardadme y defendedme como cosa y posesi\u00f3n vuestra.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb.\n\n_(Tres Avemar\u00edas)\n\n\ud83e\udd40 Oraci\u00f3n a San Jos\u00e9\n\nCustodio y padre de v\u00edrgenes San Jos\u00e9, protector de la Sagrada Familia, a cuya fiel custodia fueron encomendadas la misma inocencia Cristo Jes\u00fas, y la Virgen Mar\u00eda. Por Jes\u00fas y Mar\u00eda, te ruego y suplico me alcances que, preservado de toda impureza, sirva siempre con alma limpia, coraz\u00f3n puro y cuerpo casto a Jes\u00fas y Mar\u00eda ... Tambien te encomiendo a mi familia a mis amigos y a toda la Hispanidad, prot\u00e9geles y preservales del mal.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Am\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\u2728\ud83d\udd6f\u2728 Al \u00c1ngel de la Guarda\n\n\u00c1ngel de Dios, bajo cuya custodia me puso el Se\u00f1or con amorosa piedad, a m\u00ed que soy vuestro encomendado, alumbradme hoy, guardadme, regidme y gobernadme.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Am\u00e9n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\u26d3 \ud83c\udf42 Para liberar mil almas del Purgatorio\n\nPadre Eterno, yo te ofrezco la Sangre Preciosis\u00edma de Tu Divino Hijo Jes\u00fas, unido a las Misas celebradas en todo el mundo hoy:\n\nPor todas las Santas Almas del Purgatorio, por los pecadores en todas partes, por los pecadores en la Iglesia Universal, por los de mi propio hogar y dentro de mi familia\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udee1 Oraci\u00f3n al Arc\u00e1ngel San Miguel\n\nSan Miguel Arc\u00e1ngel \u00a1Qui\u00e9n como Dios!\n\ndefi\u00e9ndenos en la batalla. S\u00e9 nuestro amparo contra la perversidad y las asechanzas del demonio\n\n\u00a1Repr\u00edmale Dios, pedimos suplicantes!\n\nY T\u00fa, Principe de la Milicia Celestial, arroja al infierno con el Divino Poder a Satan\u00e1s y a los dem\u00e1s esp\u00edritus malignos, que vagan por el mundo para la perdici\u00f3n de las almas. Glorioso Arc\u00e1ngel, defiende a Espa\u00f1a y a su Iglesia, para que podamos ver pronto el Glorioso Triunfo de los Corazones de Jes\u00fas y de Mar\u00eda.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc9f Oraci\u00f3n que salva a millones de pecadores\n\n\u00a1Oh, Jes\u00fas, Redentor del hombre!, T\u00fa que tanto sufriste por el amor y la salvaci\u00f3n de los pecadores, sabiendo que no todos iban a aceptar tu Sacrificio...\n\nSin ning\u00fan m\u00e9rito por mi parte, yo quiero unirme a esos Tus sentimientos de Amor, de Perd\u00f3n y Misericordia, y pedirte en este d\u00eda la salvaci\u00f3n de mil pecadores por cada latido de mi pobre coraz\u00f3n, unido a los latidos del vuestro y a los del Coraz\u00f3n Inmaculado de Mar\u00eda, vuestra Sant\u00edsima Madre y nuestra, que nos dist\u00e9is al pie de la Cruz\n\nOs lo suplico, por vuestra Preciosa Sangre y vuestra Divina Misericordia.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc92 Comuni\u00f3n Espiritual\n\n\u00abOh Jes\u00fas, me vuelvo hacia Vos en el Sagrario d\u00f3nde viv\u00eds oculto por amor m\u00edo. Yo os amo, oh Dios m\u00edo, pero ahora no os puedo recibir Sacramentalmente en la Santa Comuni\u00f3n. Sin embargo, venid a mi coraz\u00f3n y visitadme con Vuestra Gracia.\n\nVenid espiritualmente a mi coraz\u00f3n y purificadme, santificadme y haced que mi coraz\u00f3n sea semejante al Vuestro.\n\nSe\u00f1or, yo no soy digno de que vengas a mi morada, pero di una sola palabra y mi alma quedar\u00e1 sana.\n\n\ud83d\ude4fAm\u00e9n\ud83d\ude4f\n\nPara consagrar sus hijos a Jesucristo\n\nOh querida Madre de la Salvaci\u00f3n, consagro a mis hijos\n\n( nombre del hijo/de los hijos )\n\nante tu Hijo, para que \u00c9l pueda traerles paz de esp\u00edritu y amor de coraz\u00f3n.\n\nPor favor reza para que mis hijos sean aceptados dentro de los Brazos Misericordiosos de tu Hijo y prot\u00e9gelos del mal.\n\nAy\u00fadalos a permanecer fieles a la Santa Palabra de Dios, especialmente en los momentos cuando sean tentados a alejarse de \u00c9l.\n\n\ud83d\ude4f Am\u00e9n.\ud83d\ude4f\n\n\ud83d\udc7c Oraci\u00f3n de los padres a los \u00c1ngeles de la Guarda de los hijos\n\nA vosotros, Santos \u00c1ngeles de la Guarda, amigos fieles enviados por Dios a mis hijos, me dirijo con confianza.\n\nAlcanzadme ante todo, la gracia de poder educarlos a todos para Dios y para el Cielo.\n\nProtegedlos donde mis ojos no les pueden ver.\n\nAcompa\u00f1adlos d\u00f3nde mis pies no les pueden seguir.\n\nExhortadlos d\u00f3nde ya no les alcanza mi voz.\n\nGuiadlos y salvadlos, para el Cielo.\n\nDios os recompense vuestro amor.\n\n\ud83d\ude4fAm\u00e9n.\ud83d\ude4f\n\n\u2694\ufe0f Oraci\u00f3n a Santiago Ap\u00f3stol\n\nSantiago ap\u00f3stol, hijo del trueno, defensor de Espa\u00f1a, fuerza de los Cristianos, refugio seguro de aquellos que te suplican con confianza, prot\u00e9genos en esta hora de tinieblas de todos los peligros que nos rodean.\n\nQue por tu intercesi\u00f3n, nuestro Se\u00f1or nos conceda Su Santo Amor, filial temor, justicia, paz y la victoria sobre nuestros enemigos, tanto visibles como invisibles, y sobre todo, que un d\u00eda nos conceda la felicidad de verlo Reinar en Espa\u00f1a en tu compa\u00f1\u00eda, la de la Virgen Sant\u00edsima, Reina de los ap\u00f3stoles y en la de todos \u00c1ngeles y Santos del Cielo.\n\nPor Jesucristo Nuestro Se\u00f1or\n\nAm\u00e9n.\n\nOraci\u00f3n de la Santa Cruz\n\nDios todo poderoso\n\nque hab\u00e9is sufrido la muerte\n\nsobre el \u00e1rbol de la cruz,\n\npor nuestros pecados,\n\nacomp\u00e1\u00f1adme,\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\nten piedad de m\u00ed.\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\nrechazad de mi toda arma cortante y de fuego.\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\nderramad sobre mi todo bien.\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\ndescartad de mi todo mal.\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\nhaced que alumbre el camino de la salud.\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\nrechazad de mi todo atentado de muerte. (vacunas)\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\npres\u00e9rvame de accidentes corporales y temporales.\n\nQue yo adore la Santa Cruz de Jesucristo por siempre;\n\nJes\u00fas de Nazaret crucificado, tened piedad de m\u00ed.\n\nHaced que el Esp\u00edritu maligno y nocivo,\n\nse aparte de m\u00ed, por los siglos de los siglos.\n\nAm\u00e9n.\n\nCruzada de Oraci\u00f3n 33\n\n\n\nPara Aceptar el Sello del Dios Vivo\n\nDios Padre pide que todos acepten este Sello como una protecci\u00f3n para todos y cada uno de nosotros, y nuestras familias, durante los futuros tiempos dif\u00edciles en los que tendremos que vivir.\n\n\n\nOh Dios M\u00edo, mi Padre amoroso, yo acepto con amor y gratitud Tu Sello Divino de Protecci\u00f3n.\n\nTu Divinidad abarca mi cuerpo y alma por la eternidad.\n\nMe inclino en humilde acci\u00f3n de gracias y te ofrezco mi profundo amor y lealtad a Ti, mi amado Padre.\n\nTe suplico que me protejas a m\u00ed y a mis seres queridos con este Sello especial y comprometo mi vida a Tu servicio por los siglos de los siglos.\n\nTe amo querido Padre.\n\n\n\nTe consuelo en estos momentos, querido Padre.\n\nTe ofrezco el Cuerpo, la Sangre, el Alma, y la Divinidad de Tu amad\u00edsimo Hijo en expiaci\u00f3n por los pecados del mundo y por la salvaci\u00f3n de todos Tus hijos.\n\n\n\nAm\u00e9n.\n\nImprimir El Sello\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Oraci\u00f3n al \u00c1ngel de Espa\u00f1a\n\n\u00c1ngel de Espa\u00f1a, tan olvidado y ultrajado,a ti acudimos en estas horas cruciales.\n\nBendice a nuestra Naci\u00f3n e implora a Dios para que guarde a Espa\u00f1a de tanto castigo y de las guerras.\n\nPor tu intercesi\u00f3n pedimos perd\u00f3n al Padre Eterno, y ayuda para que Espa\u00f1a vuelva a ser Mariana y que nos d\u00e9 la Paz de Dios.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n.\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\nPater, Ave y Gloria\n\nMisterios Gozosos (Lunes y s\u00e1bados): https://ejercitoremanente.com/2021/01/23/auxilio-de-los-cristianos-ruega-por-nosotros/\n\nMisterios Dolorosos (Martes y Viernes): https://ejercitoremanente.com/2021/05/04/misterios-dolorosos-del-santo-rosario/\n\nMisterios Gloriosos (Mi\u00e9rcoles y domingos): https://ejercitoremanente.com/2021/05/02/misterios-gloriosos-miercoles-y-domingos/\n\nMisterios Luminosos (Jueves): https://ejercitoremanente.com/2021/05/06/misterios-luminosos-del-santo-rosario/\n\n\ud83d\udee1\ufe0fEj\u00e9rcito Remanente\n\nCuanto m\u00e1s or\u00e9is, m\u00e1s fuerte ser\u00e1 vuestra relaci\u00f3n con Dios Mensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 17 de noviembre de 2014 Mis queridos hijos, para la gran mayor\u00eda de las personas, la oraci\u00f3n no es f\u00e1cil. Para aquellos de poca fe, puede ser una tarea dif\u00edcil y muchos no comprenden el significado de la oraci\u00f3n o por qu\u00e9 es importante. Cuando est\u00e1is en una relaci\u00f3n amorosa con otra persona, es importante hablar entre vosotros. Sin comunicaci\u00f3n, la relaci\u00f3n va a la deriva hasta que finalmente la relaci\u00f3n morir\u00e1. Lo mismo ocurre cuando se comunica con Dios. Puede que vosotros no lo veais, no lo toqu\u00e9is o no lo sint\u00e1is, pero cuando habl\u00e1is con \u00c9l, \u00c9l responder\u00e1. Tal es el Misterio de la Divinidad de Dios. Con el tiempo, los que hablan a Dios, por medio de Su amado Hijo, Jesucristo, forjar\u00e1n un fuerte v\u00ednculo. Hijos, cuando llam\u00e1is a mi Hijo, con vuestras propias palabras, \u00c9l escucha cada grito de angustia y cada petici\u00f3n hecha a \u00c9l. A medida que continu\u00e1is hablando con mi Hijo, a vuestra manera, despu\u00e9s de un tiempo sabr\u00e9is que \u00c9l os escucha. Aquellas almas que claman por Misericordia, ya sea para sus propias almas o para la salvaci\u00f3n de los dem\u00e1s, siempre recibir\u00e1n Regalos especiales del Cielo. La oraci\u00f3n no es complicada. Es tan simple como llamar a alguien a quien am\u00e1is. Y cuando vosotros am\u00e1is a otro, pod\u00e9is estar seguros de que Dios est\u00e1 presente porque \u00c9l es Amor. Cuando am\u00e1is a alguien de verdad, siempre hay confianza en vuestro coraz\u00f3n. Si vosotros am\u00e1is a mi Hijo, deb\u00e9is confiar en \u00c9l. Si confi\u00e1is en \u00c9l, entonces sabed que \u00c9l siempre os esperar\u00e1 con amor y ternura. Se regocija cuando vosotros lo llam\u00e1is, porque \u00c9l har\u00e1 cualquier cosa para entregaros Su paz y consuelo. Nunca ten\u00e9is que estar reacios para hablar con mi Hijo, durante la oraci\u00f3n. \u00c9l anhela vuestra compa\u00f1\u00eda y pronto vosotros no tendr\u00e9is duda en cuanto a Su Existencia. Cuanto m\u00e1s or\u00e9is, m\u00e1s fuerte ser\u00e1 vuestra relaci\u00f3n con Dios. Aquellos bendecidos con un amor tan profundo y permanente por mi Hijo, tendr\u00e1n una paz inculcada dentro de sus corazones que ning\u00fan sufrimiento en esta tierra, puede desestabilizar. Rezad todos los d\u00edas. Hablad con mi Hijo durante vuestras tareas diarias. Recurrid a m\u00ed para que os acerque m\u00e1s a mi Hijo. Y, cuando quer\u00e1is amarlo m\u00e1s, voy a pedirle que os Bendiga. Amar a Dios con una intensa profundidad es un Regalo de Dios y es s\u00f3lo a trav\u00e9s de la oraci\u00f3n regular que vais a lograrlo. Vuestra amada Madre Madre de la Salvaci\u00f3n Leer m\u00e1s: http://m.elgranaviso-mensajes.com/news/a017-nov-2014-madre-de-la-salvacion-cuanto-mas-oreis-mas-fuerte-sera-vuestra-relacion-con-dios/\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...", 
      "title": "Oraci\u00f3n de la ma\u00f1ana, Ofrecimiento del d\u00eda", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2022/01/17/oracion-de-la-manana-ofrecimiento-del-dia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "QHr2G4YBlxTR_MPJfwXI", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13825
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:26:24.836014", 
      "text": "El gobierno de Tailandia probablemente no solo anular\u00e1 su contrato multimillonario con Pfizer-BioNTech, sino que la familia real del pa\u00eds supuestamente est\u00e1 ocultando el hecho de que la princesa Bajrakitiyabha, de 44 a\u00f1os, est\u00e1 en coma despu\u00e9s de recibir la tercera dosis de COVID.\n\n\u2014 El renombrado microbi\u00f3logo tailand\u00e9s-alem\u00e1n Dr. Sucharit Bhakdi acaba de hacer dos afirmaciones explosivas que, de ser ciertas, equivaldr\u00edan a revelaciones explosivas que podr\u00edan causar problemas significativos para el establecimiento m\u00e9dico y pol\u00edtico mundial.\n\nDr. Sucharit Bhakdi\n\nEn una entrevista reciente con el banquero suizo Pascal Najadi, Bhakdi aleg\u00f3 que no solo el gobierno de Tailandia probablemente anular\u00e1 su contrato multimillonario con Pfizer- BioNTech, sino que la familia real del pa\u00eds est\u00e1 ocultando el hecho de que la princesa Bajrakitiyabha, de 44 a\u00f1os, est\u00e1 en coma luego de un ataque al coraz\u00f3n despu\u00e9s de recibir una tercera dosis de la vacuna COVID a fines de 2022.\n\n\ud83d\udea8Thailand's princess collapsed due to a heart problem 23 days after receiving a booster and remains in a coma six weeks later:\n\n\n\n\"We're sending info to the Royal Family to alert them to the probability the princess is suffering as a victim of this jab.\"pic.twitter.com/KIe3ELVsOY \u2014 kanekoa.substack.com (@KanekoaTheGreat) January 30, 2023\n\n\u201cCuando decidimos volver a Tailandia de vacaciones\u2026 en enero de este a\u00f1o\u2026 los activistas tailandeses dijeron: \u2018Si vienes a Tailandia, te pondremos en contacto con autoridades y asesores de las m\u00e1s altas autoridades de Tailandia\u2019. Y esto es lo que sucedi\u00f3\u201d, dijo Bhakdi.\n\n\u201cEntonces tuve la oportunidad, la primera oportunidad en tres a\u00f1os, de hablar con los principales asesores de un gobierno en cualquier pa\u00eds. Fue muy, muy impresionante. Les expliqu\u00e9 que toda esta agenda de COVID-19 es falsa y por qu\u00e9 es falsa\u201d, afirm\u00f3 adem\u00e1s. \u201cPude exponer ante ellos la prueba de que las vacunas contra el COVID se basaron en un fraude\u2026 Estuve all\u00ed con muy poca gente, pero ellos sab\u00edan todo\u201d.\n\nBhakdi, de 76 a\u00f1os, ha disfrutado de una larga y distinguida carrera en el campo de la medicina durante m\u00e1s de cinco d\u00e9cadas, habiendo ense\u00f1ado en varias universidades destacadas de Europa y escrito cientos de art\u00edculos sobre inmunolog\u00eda, bacteriolog\u00eda, virolog\u00eda y m\u00e1s.\n\nEn el 2020 public\u00f3 un libro titulado Corona, \u00bffalsa alarma? que supuestamente vendi\u00f3 m\u00e1s de 200.000 copias en sus primeras seis semanas. Durante los \u00faltimos tres a\u00f1os, ha sido una de las principales voces que se pronuncian en contra de la narrativa dominante de COVID impulsada por personas como el Dr. Anthony Fauci. Durante una entrevista de 2020 con Laura Ingraham de Fox News, Bhakdi dijo que el distanciamiento social y el enmascaramiento \u201cno est\u00e1n respaldados por la ciencia\u201d para prevenir la propagaci\u00f3n del coronavirus.\n\nEn su entrevista con Najadi, Bhakdi dijo que tambi\u00e9n hizo una peque\u00f1a presentaci\u00f3n sobre los peligros de la inyecci\u00f3n de Pfizer a los asesores del gobierno de Tailandia. Cuando termin\u00f3, \u201csaltaron en la habitaci\u00f3n\u201d y le dijeron \u201cnos encargaremos de que Tailandia sea el primer pa\u00eds del mundo que va a declarar nulo este contrato\u201d.\n\nBhakdi argument\u00f3 que tal curso de acci\u00f3n significar\u00eda que Pfizer-BioNTech \u201ctendr\u00e1 que devolver esos miles de millones a Tailandia, con los cuales Tailandia compensar\u00e1 a las personas que han perdido su existencia\u201d.\n\nTailandia ha confiado en una variedad de compa\u00f1\u00edas farmac\u00e9uticas para vacunar a su poblaci\u00f3n en los \u00faltimos a\u00f1os. La propia compa\u00f1\u00eda del rey Maha Vajiralongkorn, Siam Bioscience, contrat\u00f3 a AstraZeneca para producir una inyecci\u00f3n en 2021. Seg\u00fan los informes , la compa\u00f1\u00eda experiment\u00f3 un aumento de 50 veces en las ganancias desde entonces. Tambi\u00e9n se han utilizado la vacuna de Sinovac de China y la de Moderna. Hasta la fecha, Pfizer ha entregado m\u00e1s de 30 millones de dosis al pa\u00eds. No se sabe f\u00e1cilmente si Tailandia continuar\u00eda usando las vacunas que no son de Pfizer o cancelar\u00eda todos sus contratos COVID existentes si, como dice el profesor Bhakdi, anulara su acuerdo con Pfizer.\n\nCon respecto a la princesa Bajrakitiyabha, Bhakdi observ\u00f3 que ella \u00abnunca ha estado gravemente enferma\u00bb, pero que \u00abse derrumb\u00f3 y ahora est\u00e1 en coma\u00bb. Y el diagn\u00f3stico que dieron las autoridades y la universidad es tan rid\u00edculo. Se supone que tiene una infecci\u00f3n bacteriana.\n\nBajrakitiyabha es uno de los tres hijos del Rey, aunque a\u00fan tiene que nombrar un sucesor. Graduada de la Universidad de Cornell en los EE. UU., se ha desempe\u00f1ado como embajadora de su pa\u00eds en Eslovenia, Eslovaquia y Austria. Fue hospitalizada el 14 de diciembre despu\u00e9s de experimentar un problema card\u00edaco mientras paseaba a sus perros en preparaci\u00f3n para una competencia canina. Los rumores de que su enfermedad se debi\u00f3 a la vacuna COVID se difundieron instant\u00e1neamente en l\u00ednea, aunque no est\u00e1 claro si su estado de vacunaci\u00f3n alguna vez se hizo p\u00fablico. Un comunicado emitido por el Palacio en enero revel\u00f3 que se estaba utilizando equipo m\u00e9dico para apoyar su coraz\u00f3n, pulmones y ri\u00f1ones.\n\nBhakdi le dijo al anfitri\u00f3n Najadi que un profesor de la Universidad de Bangkok pudo ponerse en contacto con la familia real y que est\u00e1 \u00abenviando informaci\u00f3n\u2026 para alertarlos sobre el hecho de que, con toda probabilidad, la princesa est\u00e1 sufriendo como v\u00edctima de este pinchazo, como tantas personas en todo el mundo est\u00e1n sufriendo\u201d.\n\n\u201cEs cardiaco\u201d, afirm\u00f3. \u201cSu coraz\u00f3n fall\u00f3\u2026 y debido a que su coraz\u00f3n fall\u00f3, su cerebro no recibi\u00f3 ox\u00edgeno, y todav\u00eda est\u00e1 en el departamento de cuidados intensivos ahora, m\u00e1s de seis semanas. As\u00ed que es muy, muy serio\u201d.\n\nLa afirmaci\u00f3n de Bhakdi sobre la salud de la princesa tambi\u00e9n cuenta con el respaldo de Andrew MacGregor Marshall, un exreportero de Reuters que anteriormente escribi\u00f3 un libro sobre la familia real tailandesa. Hasta el momento, ning\u00fan medio de comunicaci\u00f3n convencional ha corroborado las afirmaciones de ninguno de los dos.\n\nLa narrativa se est\u00e1 derrumbando: Tailandia lanza una BOMBA sobre Pfizer\n\nEl rey tailand\u00e9s finalmente est\u00e1 haciendo las conexiones de que la \u00abvacuna\u00bb de Pfizer es un arma de destrucci\u00f3n lenta. Declarar\u00e1 nulo y sin efecto el contrato de Pfizer por fraude, lo que resultar\u00e1 en la eliminaci\u00f3n de toda inmunidad. Las demandas y los pagos de compensaci\u00f3n solo en Tailandia ser\u00e1n mayores que los miles de millones en ganancias de COVID que Pfizer rob\u00f3 a costa de los contribuyentes (robo).\n\nEn los \u00faltimos d\u00edas, en toda Tailandia se est\u00e1n realizando una serie de actividades y oraciones para desear a su princesa Bha una pronta recuperaci\u00f3n, despu\u00e9s de que colapsara la semana pasada y est\u00e9 recibiendo un tratamiento especial en el hospital de bangkok.\n\nLifeSiteNews\n\nTendr\u00e1 lugar la introducci\u00f3n de una vacunaci\u00f3n mundial que os matar\u00e1 si la acept\u00e1is Mensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 13 de Octubre, 2012 Las profec\u00edas predichas en F\u00e1tima ahora comienzan a manifestarse en el mundo.\n\n\n\nLos gobiernos n\u00famero uno del mundo, creados en aquellas naciones que est\u00e1n trabajando juntas sin descanso, casi han completado su trabajo, el cual ser\u00e1 pronto presentado al mundo.\n\n\n\nEn este despertar, estar\u00e1 la \u00fanica nueva religi\u00f3n mundial, una abominaci\u00f3n a los ojos de Mi Padre.\n\n\n\nMi iglesia ha sido infestada por los enemigos, dentro de los cuales son lobos con piel de oveja. Enga\u00f1an a todos aqu\u00e9llos con quienes entran en contacto.\n\n\n\nEntonces, tendr\u00e1 lugar la introducci\u00f3n de una vacunaci\u00f3n global (mundial) que os matar\u00e1 si la acept\u00e1is.\n\n\n\nEste es un tiempo en el qu\u00e9 s\u00f3lo la oraci\u00f3n, y mucha de ella, puede suavizar el impacto de esta terrible maldad creada por un grupo selecto (\u00e9lite) de personas en el poder.\n\n\n\nEllos est\u00e1n trabajando en todas partes de vuestros gobiernos y los que trabajan codo a codo con ellos, todos los d\u00edas saben lo que ellos est\u00e1n haciendo.\n\n\n\nTan astutos son ellos, que presentar\u00e1n cada acto malo como si fuera una gran cosa! un gran servicio para la humanidad. Ellos har\u00e1n todo lo posible para profanar todo lo que tiene que ver con Dios.\n\n\n\nEllos difundir\u00e1n y promover\u00e1n el paganismo. Los hijos de Dios, quienes acepten sus leyes y sus ense\u00f1anzas, se transformar\u00e1n infestados con sus perversos caminos.\n\n\n\nDeb\u00e9is rezar por protecci\u00f3n, pero sobre todo, hay que orar por estas almas. Porque Mi Padre tiene la intenci\u00f3n de castigarlos. El seleccionar\u00e1 a todos y a cada uno de ellos y los destruir\u00e1. Sin vuestras oraciones ellos estar\u00e1n perdidos y se les echar\u00e1 al lago de fuego.\n\n\n\nVuestro Jes\u00fas Leer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a13-oct-2012/\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...", 
      "title": "Tailandia puede cancelar el contrato de Pfizer porque la princesa est\u00e1 en coma por la inyecci\u00f3n", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2023/02/04/tailandia-puede-cancelar-el-contrato-de-pfizer-porque-la-princesa-esta-en-coma-por-la-inyeccion/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "P3r2G4YBlxTR_MPJcQWr", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "periodistasporlaverdad": [
          2228
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:26:21.220084", 
      "text": "Las personas en Somalia est\u00e1n muy traumatizadas debido a la inestabilidad pol\u00edtica, la violencia prolongada y la crisis humanitaria, seg\u00fan un nuevo estudio de salud.\n\nEl estudio conjunto de las Naciones Unidas, el Ministerio de Salud de Somalia y la universidad nacional del pa\u00eds encontr\u00f3 que los trastornos mentales prevalecen en todo el pa\u00eds. Los casos son aproximadamente un 77 por ciento m\u00e1s altos que un estudio anterior de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), que sugiri\u00f3 que casi el 40 por ciento de la poblaci\u00f3n en Somalia ten\u00eda un trastorno mental o psicol\u00f3gico.\n\nEl estudio destaca adem\u00e1s que la prevalencia de los trastornos mentales entre los j\u00f3venes es significativamente m\u00e1s alta de lo que se inform\u00f3 anteriormente.\n\n\u201cExiste una alta prevalencia y una amplia gama de los diversos trastornos mentales (76,9%), trastornos por abuso de sustancias (a lo largo de la vida, 53,3%; actual, 50,6%) y mala calidad de vida tanto en poblaciones cl\u00ednicas como no cl\u00ednicas\u201d, se\u00f1ala el estudio. dicho.\n\nEl estudio obtenido por VOA Somali Service se realiz\u00f3 entre el 25 de octubre y el 15 de noviembre de 2021. Los datos se recopilaron de 713 participantes en las ciudades de Baidoa, Kismayo y Dolow. La mayor\u00eda de los participantes (68,1%) eran menores de 35 a\u00f1os y el 58,5% eran hombres.\n\nLos tres pueblos albergan a desplazados internos que se han visto afectados por conflictos y sequ\u00edas que obligaron a las comunidades de pastores a migrar a lugares urbanos en busca de alimentos, agua y seguridad.\n\n\u201cLos conflictos y enfrentamientos han provocado enfermedades mentales porque enfrentamos muchos de estos desaf\u00edos en nuestro pa\u00eds\u201d, dijo a los investigadores un joven de Kismayo que fue entrevistado para el estudio. \u201cPor ejemplo, ocurren explosiones y el testigo puede vivir con la conmoci\u00f3n y el trauma que pueden afectar su estado de \u00e1nimo e incluso causar una enfermedad mental. El estr\u00e9s causado por el desempleo tambi\u00e9n conduce a problemas de salud mental\u201d.\n\nEl estudio es una colaboraci\u00f3n entre la OMS, el Fondo de las Naciones Unidas para la Consolidaci\u00f3n de la Paz, el Fondo de las Naciones Unidas para la Infancia (UNICEF), la Organizaci\u00f3n Internacional para las Migraciones (OIM), el Ministerio Federal de Salud y la Universidad Nacional Somal\u00ed (SNU).\n\nSeg\u00fan la OMS, que dirigi\u00f3 la investigaci\u00f3n, este es el primer estudio epidemiol\u00f3gico sobre salud mental en Somalia.\n\n\u201cLos hallazgos del estudio indican claramente que la prevalencia de los trastornos de salud mental es m\u00e1s alta en la poblaci\u00f3n m\u00e1s joven de lo que sol\u00edamos pensar o suponer inicialmente a trav\u00e9s de varias estimaciones\u201d, dijo el Dr. Mamunur Rahman Malik, representante de la OMS en el pa\u00eds.\n\n\u201cNuestro estudio anterior de la OMS sugiri\u00f3 que solo el 40% de la poblaci\u00f3n en Somalia podr\u00eda tener un trastorno mental o psicol\u00f3gico. Pero lo que hemos visto ahora es del 76%, que es una tasa de prevalencia alta\u201d, dijo Malik a la VOA.\n\nEl Ministro de Salud de Somalia, el Dr. Ali Haji Adam, est\u00e1 de acuerdo en que la situaci\u00f3n de la salud mental entre la poblaci\u00f3n es \u201cmuy mala\u201d.\n\n\u201cHa habido conflicto armado, pobreza, miedo, inestabilidad y desempleo durante mucho tiempo; esto est\u00e1 causando heridas mentales\u201d, dijo Adam. \u201cNo pueden hacer frente a lo que sucede frente a ellos; madres e hijos est\u00e1n siendo asesinados frente a ellos y eso est\u00e1 da\u00f1ando su salud mental\u201d.\n\nMalik dijo que un hallazgo preocupante es que la enfermedad de salud mental m\u00e1s com\u00fan entre esta poblaci\u00f3n es el trastorno de p\u00e1nico y el trastorno postraum\u00e1tico.\n\n\u201cTrastorno de p\u00e1nico, 39%, y trastorno postraum\u00e1tico, 37%. Y esto es entre el grupo de edad joven\u201d, dijo Malik.\n\nDijo que si no se trata, esto podr\u00eda conducir a tendencias suicidas. Dijo que en estimaciones anteriores, la OMS consideraba que la tasa de suicidios entre la poblaci\u00f3n joven de Somalia era una de las m\u00e1s altas del mundo, de 14 a 15 por cada 100.000 habitantes. Este nuevo estudio encuentra que el riesgo de cometer suicidio entre los j\u00f3venes en Somalia es de 22 por 100.000.\n\nLos autores del estudio dijeron que esto es sorprendente para una comunidad donde el Islam es la religi\u00f3n predominante y donde la ense\u00f1anza proh\u00edbe el suicidio. Instaron a los m\u00e9dicos a consultar con sus pacientes sobre pensamientos suicidas durante la evaluaci\u00f3n, independientemente de sus creencias o pr\u00e1cticas religiosas.\n\nAbuso de sustancias\n\nEl otro descubrimiento del estudio es el alto grado de prevalencia del abuso de sustancias entre la poblaci\u00f3n joven.\n\nAdam dijo que la generaci\u00f3n m\u00e1s joven, que es la m\u00e1s afectada por las enfermedades de salud mental, est\u00e1 recurriendo al abuso de drogas.\n\n\u201cUna persona joven con una ambici\u00f3n y un futuro cuando no puede realizar su ambici\u00f3n y aspiraci\u00f3n, no puede encontrar un trabajo y enfrenta presi\u00f3n mental\u201d, dijo Adam a VOA. \u201cEs probable que recurran al abuso de drogas\u201d.\n\nMalik est\u00e1 de acuerdo en que la situaci\u00f3n desesperada y la falta de acceso suficiente a las instalaciones de salud mental est\u00e1n impulsando a los enfermos mentales a recurrir al uso abusivo de sustancias prohibidas.\n\n\u201cEstos son mecanismos de afrontamiento, pero esto es autodestrucci\u00f3n, ese es el factor m\u00e1s preocupante para m\u00ed\u201d, dijo.\n\nLa sustancia m\u00e1s utilizada fue el tabaco, 38%, seguido de los sedantes que es 37%, y estos no est\u00e1n regulados en el pa\u00eds, dijo Malik.\n\nDijo que Somalia es el \u00fanico pa\u00eds que no ha ratificado la convenci\u00f3n global de la OMS sobre el Control del Tabaco. Inst\u00f3 al gobierno somal\u00ed a ratificar y comprometerse a controlar el abuso de sustancias como el tabaco y los sedantes.\n\n\u201cDe hecho, corremos el riesgo de perder a toda una generaci\u00f3n porque estos j\u00f3venes no tienen esperanzas para el futuro y representan el 70% de la poblaci\u00f3n de este pa\u00eds\u201d, dijo Malik. \u201cEn lugar de usarlos como activos humanos, corremos el riesgo de perderlos porque existe una gran carga de salud mental y abuso de sustancias, y esto los vuelve no productivos y se est\u00e1n convirtiendo en una enorme carga econ\u00f3mica\u201d.\n\nEl aumento de enfermedades mentales se puede ver en las cl\u00ednicas de atenci\u00f3n de salud mental.\n\nEl Dr. Liban Mohamed Omar abri\u00f3 una cl\u00ednica de salud mental hace ocho meses despu\u00e9s de su regreso de Europa. Dice que su policl\u00ednica y centro psiqui\u00e1trico recibe decenas de pacientes cada semana.\n\n\u201cDe los pacientes que recibo, dos o tres de cada cuatro personas tienen problemas de salud mental\u201d, dijo Omar a la VOA.\n\nAdem\u00e1s de las convulsiones pol\u00edticas y sociales del pa\u00eds, las mujeres enfrentan desaf\u00edos espec\u00edficos que agravan su situaci\u00f3n de salud mental.\n\n\u201cLas mujeres enfrentan muchos casos de abuso, como la violaci\u00f3n\u201d, dijo Omar.\n\nOmar cit\u00f3 la falta de conciencia y la escasez de trabajadores y servicios de salud mental capacitados que obliga a muchos a recurrir al abuso de sustancias e incluso a contemplar la posibilidad de acabar con su vida.\n\nConstrucci\u00f3n de paz\n\nLos investigadores ven la mejora de la salud mental como una parte integral de la consolidaci\u00f3n de la paz en Somalia, un pa\u00eds donde ha habido conflictos civiles desde el colapso del estado en 1991.\n\nMalik dijo que en los pa\u00edses afectados por conflictos la carga de la salud mental es alta.\n\n\u201cEstos j\u00f3venes que cargaban con una enorme carga de salud mental pueden ser un blanco f\u00e1cil para las fuerzas radicales porque son j\u00f3venes desilusionados\u201d, dijo Malik.\n\n\u201cNuestra suposici\u00f3n es que si estas personas pueden integrarse socialmente despu\u00e9s de abordar su condici\u00f3n de salud mental, la cohesi\u00f3n social y la reconciliaci\u00f3n comunitaria pueden aumentar y eso puede conducir a la consolidaci\u00f3n de la paz de manera que estos j\u00f3venes con enfermedades mentales no sean el objetivo de ataques radicales. fuerzas para que puedan contribuir a la sociedad\u201d.\n\nMalik dijo que solo del 5 al 10 por ciento de los centros de atenci\u00f3n m\u00e9dica primaria en Somalia actualmente pueden ofrecer servicios de salud mental, mucho menos de lo que se necesita.\n\n\u201cEl n\u00famero total de profesionales de la salud mental en Somalia es de 82 en una poblaci\u00f3n de m\u00e1s de 15 millones\u201d, dijo Malik. \u201cY si lo comparas en t\u00e9rminos de profesionales de la salud mental, 100.000 habitantes es menos de uno. Entonces, el futuro est\u00e1 en invertir en servicios de salud mental en el nivel de atenci\u00f3n primaria de salud.\n\nEl estudio recomend\u00f3 la capacitaci\u00f3n de los trabajadores de atenci\u00f3n m\u00e9dica de primera l\u00ednea, una mayor conciencia y la detecci\u00f3n de rutina de los trastornos mentales en el nivel de atenci\u00f3n primaria de salud.\n\nEste art\u00edculo fue publicado originalmente en https://www.voanews.com/.Lea el original.", 
      "title": "Estudio: el pueblo somal\u00ed est\u00e1 \u2018altamente traumatizado\u2019 despu\u00e9s de a\u00f1os de conflicto", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://periodistasporlaverdad.com/estudio-el-pueblo-somali-esta-altamente-traumatizado-despues-de-anos-de-conflicto/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Pnr2G4YBlxTR_MPJbAXT", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "periodistasporlaverdad": [
          2231
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:26:19.985410", 
      "text": "Los probi\u00f3ticos, bacterias que cuando se consumen en cantidades suficientes pueden ser beneficiosas, se han vuelto comunes en los estantes de las tiendas de comestibles.\n\nSe encuentran de forma natural en alimentos fermentados, y se a\u00f1aden durante el proceso de fabricaci\u00f3n a algunos productos l\u00e1cteos, cereales, zumos, alimentos horneados y carnes fermentadas, como las salchichas.\n\nSu popularidad se basa en la noci\u00f3n de que aumentar la cantidad de \u201cbacterias buenas\u201d en el cuerpo para defenderse de infecciones y otras dolencias es similar a llamar a tropas terrestres para luchar contra un invasor extranjero.\n\nSuena l\u00f3gico que cuantos m\u00e1s soldados haya en la lucha, mayores ser\u00e1n las probabilidades de ganar.\n\nEl problema es que los cient\u00edficos a\u00fan no han descubierto a qu\u00e9 bacteria llamar, cu\u00e1ntas se necesitan o incluso c\u00f3mo luchan contra las \u201cbacterias malas\u201d.\n\nPero eso no ha detenido a los fabricantes de alimentos. Los suplementos probi\u00f3ticos, los alimentos fortificados y los nutrientes especiales se han convertido en un gran negocio, con un valor de $ 35 mil millones a nivel mundial en 2015 y se espera que crezca a m\u00e1s de $ 50 mil millones para 2022.\n\nEso es a pesar de la evidencia limitada que muestra que los probi\u00f3ticos tienen la promesa de que los especialistas en marketing har\u00edan creer a los consumidores.\n\nEvidencia limitada\n\nLos probi\u00f3ticos se han asociado durante mucho tiempo con las dietas de moda, comenzando en el Par\u00eds del siglo XIX, donde se promocionaba la bacteria de la leche agria como una forma de prevenir el envejecimiento. El t\u00e9rmino probi\u00f3tico se acu\u00f1\u00f3 en la d\u00e9cada de 1960 y abarca una multitud de microorganismos, incluidas cepas de bacilos de \u00e1cido l\u00e1ctico; una cepa no pat\u00f3gena de e. coli; clostridium butyricum que generalmente se encuentra en la leche agria y los quesos; Streptococcus salivarius, una bacteria que normalmente se encuentra en la boca o en el tracto respiratorio superior; y una cepa no pat\u00f3gena de levadura.\n\nNo todas las cepas son iguales. Si bien se dice que una cepa promueve movimientos intestinales m\u00e1s regulares, otras se han relacionado con una reducci\u00f3n en los efectos de una enfermedad respiratoria.\n\n(Vale la pena enfatizar que estos son hallazgos de estudios realizados por los fabricantes de productos alimenticios probi\u00f3ticos. Metan\u00e1lisis m\u00e1s amplios que analizan la calidad y cantidad general de los datos lo expresan claramente: \u201cel entusiasmo por los probi\u00f3ticos ha superado la evidencia cient\u00edfica\u201d).\n\nNo todos los productos son iguales\n\nScourboutakos descubri\u00f3 que los diferentes productos l\u00e1cteos comercializados con probi\u00f3ticos ten\u00edan diferentes cepas bacterianas y diferentes dosis. Para algunos productos, la cantidad de bacterias contenidas en una sola porci\u00f3n no fue suficiente para lograr los beneficios para la salud declarados durante los ensayos patrocinados por la industria.\n\nUn consumidor tendr\u00eda que comer entre ocho y 25 porciones de Activia, por ejemplo, para sentir los efectos encontrados durante los estudios patrocinados por Danone, el fabricante del yogur y el vendedor de yogur m\u00e1s grande del mundo, que incluyeron una disminuci\u00f3n de la flatulencia, los ruidos estomacales y una mejor consistencia de las heces. .\n\n\u201cAqu\u00ed es donde las cosas se vuelven menos \u00fatiles para los consumidores\u201d, dice Scourboutakos. \u201cNo querr\u00edas consumir tanto yogur. Pero sin \u00e9l, no puede obtener el beneficio que se ha demostrado\u201d.\n\nEso no ha impedido que los consumidores llenen sus refrigeradores. Seg\u00fan la revista Fortune, en 2016 hubo ventas de Activia por 2700 millones de d\u00f3lares, frente a los 130 millones de d\u00f3lares de 2006, antes de que se comercializara con la promesa de los probi\u00f3ticos.\n\nTal es el poder de la publicidad para convencer a los consumidores de que los beneficios de agregar una sustancia cl\u00ednica, como los probi\u00f3ticos, son bien conocidos y bien investigados.\n\n\u201cCon los probi\u00f3ticos, todo el mundo tiene m\u00e1s preguntas que respuestas\u201d, dice Scourboutakos. Es muy complicado y realmente nada es blanco y negro. Tambi\u00e9n depende del individuo porque todos tenemos un ecosistema diferente dentro de nosotros. El efecto que tenga en ti depender\u00e1 del entorno en el que lo est\u00e9s introduciendo\u201d.\n\nPotencial probi\u00f3tico\n\nDado el potencial de ganancias, la industria alimentaria est\u00e1 invirtiendo d\u00f3lares en investigaci\u00f3n para descubrir qu\u00e9 pueden hacer los probi\u00f3ticos. Seg\u00fan los informes, Danone est\u00e1 gastando una parte significativa de su presupuesto de investigaci\u00f3n y desarrollo de $ 313 millones no solo para sondear el potencial de los insectos, sino tambi\u00e9n para dise\u00f1ar y patentar nuevas cepas bacterianas.\n\nLos probi\u00f3ticos tambi\u00e9n se est\u00e1n estudiando por su potencial para prevenir o tratar una variedad de enfermedades, que incluyen diarrea, s\u00edndrome del intestino irritable, alergias como eczema o fiebre del heno, caries y otros problemas de salud bucal, c\u00f3licos, enfermedades hep\u00e1ticas y enterocolitis necrosante, una condici\u00f3n que destruye el tejido intestinal en el 10 por ciento de los beb\u00e9s prematuros.\n\nSin embargo, una revisi\u00f3n de 2015 de estudios relacionados con el uso de probi\u00f3ticos para una variedad de problemas de salud, desde estre\u00f1imiento hasta colitis, intolerancia a la lactosa y pancreatitis, encontr\u00f3 que \u201cla mayor\u00eda de los estudios han sido peque\u00f1os y muchos tienen importantes limitaciones metodol\u00f3gicas\u201d. Todav\u00eda no hab\u00eda suficiente evidencia para concluir que los probi\u00f3ticos funcionaron de manera m\u00e1s efectiva que las terapias comprobadas para prevenir o tratar diversas dolencias.\n\nPero los investigadores est\u00e1n trabajando para llenar algunos vac\u00edos.\n\nDeborah Cook, m\u00e9dica de cuidados intensivos en St. Joseph\u2019s Health Center en Hamilton, Ontario y presidenta de investigaci\u00f3n de Canad\u00e1 en transferencia de investigaci\u00f3n en cuidados intensivos, est\u00e1 a la mitad de un ensayo dirigido por Canad\u00e1 que analiza si los probi\u00f3ticos pueden reducir la probabilidad de que un paciente gravemente enfermo desarrolle nuevas infecciones, como neumon\u00eda o diarrea relacionada con antibi\u00f3ticos.\n\n\u201cEn el entorno acelerado y de alta tecnolog\u00eda de la UCI, no hay duda de que los nuevos dispositivos y mol\u00e9culas han ayudado a mejorar la atenci\u00f3n y los resultados de los pacientes muy enfermos\u201d, dice. \u201cPero tambi\u00e9n siempre me he sentido atra\u00eddo por intervenciones m\u00e1s simples, f\u00e1cilmente disponibles y menos costosas para ver si tambi\u00e9n podr\u00edan ser beneficiosas incluso si se usan de manera diferente que en el pasado\u201d.\n\nGregor Reid, presidente de Microbioma Humano y Probi\u00f3ticos en el Lawson Health Research Institute en London, Ontario, est\u00e1 investigando el uso de probi\u00f3ticos en la salud urogenital de las mujeres y si los probi\u00f3ticos pueden ayudar a proteger contra la exposici\u00f3n a metales pesados, al unir los metales a las bacterias. , que luego son expulsados a trav\u00e9s de las heces.\n\nReid dice que el inter\u00e9s de la industria alimentaria en los probi\u00f3ticos es un arma de doble filo. Si bien los canadienses promedio ahora conocen la palabra, no necesariamente entienden su importancia.\n\nEs importante que los organismos imparciales dediquen d\u00f3lares a la investigaci\u00f3n para explorar los usos potenciales de los probi\u00f3ticos, dice Cook.\n\nEste art\u00edculo fue publicado originalmente en https://healthydebate.ca/.Lea el original.", 
      "title": "\u00bfComer m\u00e1s bacterias probi\u00f3ticas realmente nos hace m\u00e1s saludables?", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://periodistasporlaverdad.com/comer-mas-bacterias-probioticas-realmente-nos-hace-mas-saludables/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "RHr2G4YBlxTR_MPJpgUj", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29139
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:26:34.653322", 
      "text": "\u200bMi nombre es Inmaculada Ruiz (Inma Mastremind Coach), Soy profesional sobre el poder ilimitado de la Mente humana con m\u00e1s de 15 a\u00f1os de experiencia en el sector, Terapeuta mental y emocional y coach, sita en Barcelona (Espa\u00f1a).\n\nSolo en 1% de la poblaci\u00f3n mundial tiene \u00e9xito en todas las \u00e1reas de la vida y es ese 1% el que conoce y aplica esta sabidur\u00eda en sus vidas, qu\u00e9 te parece? deber\u00edamos ser muchas m\u00e1s personas las que tuvieran alcance a esta poderosa y transformadora sabidur\u00eda, verdad que si?\n\nEstoy muy feliz de que me puedas acompa\u00f1ar en este membres\u00eda tan especial, capaz de llevar a cualquier persona hacia el \u00e9xito! de manera r\u00e1pida y Eficaz!, En este curso, tendr\u00e1s la oportunidad de aprender en tan solo 2 meses, lo equivalente a m\u00e1s de 2500 a\u00f1os de experiencia sobre el Poder Ilimitado de la Mente Humana.\n\nCuando yo empec\u00e9 a estudiar los secretos de la mente humana y su ilimitado poder, me dijeron que la mente es muy compleja y que se tardar\u00edan muchos a\u00f1os para poder llegar a comprender la, y por este motivo a m\u00ed me tom\u00f3 toda una vida para dominarla, pero adivina qu\u00e9! \u00a1Estaban equivocados!\n\n\u00a1Pens\u00e9, pero bueno! \u00bfC\u00f3mo va a funcionar eso entonces?\n\nNadie tiene toda una vida para dominar su mente.\n\n\u00bfQui\u00e9n est\u00e1 dispuesto a esperar toda una vida para dominar su mente?\n\n\u00bfEntonces cuando yo tenga 80 a\u00f1os aprender\u00e9 a dominar mi mente? \u00a1Y pens\u00e9 eso no es \u00daTIL Y ADIVINA QUE! \u00a1TAMPOCO ES VERDAD!\n\nAprender\u00e1s de forma r\u00e1pida y f\u00e1cil c\u00f3mo funciona tu mente de forma completa. Y lo aprender\u00e1s sin tener que estar estudiando toda la vida. Algo que te convertir\u00e1 en una de las personas m\u00e1s afortunadas del mundo, conseguir\u00e1s una Transformaci\u00f3n, que te llevar\u00e1 hacia el \u00e9xito a la velocidad de la Luz. SON 10 M\u00d3DULOS, CADA MODULO SE DESBLOQUEA CADA 6 DIAS, DESDE SU INICIO DE ACTIVACI\u00d3N! Algo que te ayudar\u00e1 enormemente a controlar tu aprendizaje y obtener una mejor asimilaci\u00f3n.", 
      "title": "CURSO MIND GODDESS!! CONTROLA TU PODER MENTAL!! Nivel 1 - Inma Mastermind Coach", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.hotmart.com/X74969281A?dp=1"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "RXr2G4YBlxTR_MPJtgXG", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29137
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:26:38.917290", 
      "text": "Mediante este pr\u00e1ctico curso, te ense\u00f1amos a construir tu propio jard\u00edn vertical en casa. A trav\u00e9s de 7 m\u00f3dulos te mostramos como con materiales muy sencillos de conseguir, y con un m\u00e9todo totalmente probado, puedes dise\u00f1ar y armar un jard\u00edn vertical id\u00e9ntico al que puede construir un especialista en jardiner\u00eda. Adem\u00e1s es un jard\u00edn vertical que no necesita de tierra, sino \u00fanicamente de una estructura liviana y agua. De esta manera puedes mantener tu jard\u00edn de una manera autom\u00e1tica, sin preocuparte de estar colocando agua manualmente. Es una video gu\u00eda que paso a paso te indica adem\u00e1s las diferentes circunstancias que se te pueden presentar mientras armas tu propio jard\u00edn. Ideal para todo aquella persona que le gusta la naturaleza y que le gusta tener espacios de su casa o sitio de actividad renovados y que le permitan alcanzar los niveles de tranquilidad que nos permiten alcanzar las plantas.\n\nP\u00e1gina de afiliados: www.tallerdeplantas.com/afiliados", 
      "title": "Arma tu propio Jard\u00edn Vertical en casa. - David novoa", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.hotmart.com/C74975251W?dp=1"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "R3r2G4YBlxTR_MPJ4QXz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10793
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:26:49.965144", 
      "text": "\u201cAll that blue \u2014 those are cancer cells. What\u2019s inside of every cancer cell? Spike protein. Every B-cell there that\u2019s malignant has spike protein in it.\u201d", 
      "title": "\ud83d\ude33 Dr. Ryan Cole Shares Terrifying Biopsy Results Which Could Explain Rise in Cancers", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://rumble.com/v282qwy--dr.-ryan-cole-shares-terrifying-biopsy-results-which-could-explain-rise-in.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Rnr2G4YBlxTR_MPJ0gWV", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29134
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:26:46.036295", 
      "text": "By continuing to use AliExpress you accept our use of cookies (view more on our Privacy Policy). You can adjust your Cookie Preferences at the bottom of this page.", 
      "title": "Eimer Hut Strahlung 5G 4G Signal Block EMF Schutz Silber Faser Futter Mode Kappe", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://s.click.aliexpress.com/e/_DDcLMhz"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Q3r2G4YBlxTR_MPJngVz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29141
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:26:32.685924", 
      "text": "\u00bfEst\u00e1s comprando como empresa o aut\u00f3nomo y tienes un NIF-IVA intracomunitario?\n\nA\u00f1adir NIF-IVA Intracomunitario", 
      "title": "Cultiva tus Alimentos Org\u00e1nicos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.hotmart.com/Y74268186I?ap=480f"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "SHr2G4YBlxTR_MPJ9gVH", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10792
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:26:55.170634", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://linktr.ee/worldcouncilforhealth)."
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "SXr3G4YBlxTR_MPJEQW2", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10792
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:27:02.195868", 
      "text": "What is The EMF Hazards Summit 2023?\n\n\n\nThe 4-day digital event consists of 18 world-class experts in the field of EMF who are sharing their inside secrets, tactics, and strategies on safeguarding your entire household from the hazards of electro-pollution, including 5G.\n\n\n\nIs this the same summit as the EMF Hazards Summit launched in 2021?\n\n\n\nNo, this is a brand new summit! We've put together 18 brand new interviews.\n\n\n\nAre travel accommodations required to attend?\n\n\n\nNo! The EMF Hazards Summit is an online virtual event you attend from any location using any device when your schedule permits. Our expert interviews and presentations are available for free on the day they launch for the summit to anyone who has claimed their free pass. Access links are emailed each day of the summit for the presentations going live that day.\n\n\n\nThe summit can\u2019t really be free... what\u2019s the catch?\n\n\n\nRegistration for the EMF Hazards Summit is currently free. Once registration has been confirmed, your access links will be emailed each day of the summit for the training sessions going live on that day. Each training session remains available for 24 hours from 9am - 9am EST the following day, after which, those sessions are moved to the EMF Hazards Summit VIP Access Pass Holder Member\u2019s Area (holders of the VIP Pass will get instant access to all interviews, the day they purchase). If you think you might miss any of these vitally important training sessions, you may want to consider securing access to the recordings, professional notes, and amazing bonuses. You'll see the VIP Pass Offer after you register for your free pass above.\n\n\n\nWhat happens if I miss one of the training sessions?\n\n\n\nEach training session can be accessed by Free Pass holders for up to 24 hours each day of the summit. This allows you to maintain your life and still find time to catch each of these amazing presentations. You may also elect to upgrade your Free Pass to a VIP All-Access Pass which will grant lifetime access to all summit presentations at a low introductory price to help empower you to take action on what you'll learn!\n\n\n\nDo you have a refund policy for your VIP All-Access Pass?\n\n\n\nWe are so confident you will love EMF Hazards Summit VIP Backstage Pass and all the amazing value it contains, we offer a full 100% refund of your purchase, NO QUESTIONS ASKED, for up to 90 FULL DAYS! How\u2019s that for a guarantee!?\n\n", 
      "title": "Learn the truth about EMF radiation", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://emfhazards.com/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Snr3G4YBlxTR_MPJIgUT", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10792
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:27:06.383414", 
      "text": "What is The EMF Hazards Summit 2023?\n\n\n\nThe 4-day digital event consists of 18 world-class experts in the field of EMF who are sharing their inside secrets, tactics, and strategies on safeguarding your entire household from the hazards of electro-pollution, including 5G.\n\n\n\nIs this the same summit as the EMF Hazards Summit launched in 2021?\n\n\n\nNo, this is a brand new summit! We've put together 18 brand new interviews.\n\n\n\nAre travel accommodations required to attend?\n\n\n\nNo! The EMF Hazards Summit is an online virtual event you attend from any location using any device when your schedule permits. Our expert interviews and presentations are available for free on the day they launch for the summit to anyone who has claimed their free pass. Access links are emailed each day of the summit for the presentations going live that day.\n\n\n\nThe summit can\u2019t really be free... what\u2019s the catch?\n\n\n\nRegistration for the EMF Hazards Summit is currently free. Once registration has been confirmed, your access links will be emailed each day of the summit for the training sessions going live on that day. Each training session remains available for 24 hours from 9am - 9am EST the following day, after which, those sessions are moved to the EMF Hazards Summit VIP Access Pass Holder Member\u2019s Area (holders of the VIP Pass will get instant access to all interviews, the day they purchase). If you think you might miss any of these vitally important training sessions, you may want to consider securing access to the recordings, professional notes, and amazing bonuses. You'll see the VIP Pass Offer after you register for your free pass above.\n\n\n\nWhat happens if I miss one of the training sessions?\n\n\n\nEach training session can be accessed by Free Pass holders for up to 24 hours each day of the summit. This allows you to maintain your life and still find time to catch each of these amazing presentations. You may also elect to upgrade your Free Pass to a VIP All-Access Pass which will grant lifetime access to all summit presentations at a low introductory price to help empower you to take action on what you'll learn!\n\n\n\nDo you have a refund policy for your VIP All-Access Pass?\n\n\n\nWe are so confident you will love EMF Hazards Summit VIP Backstage Pass and all the amazing value it contains, we offer a full 100% refund of your purchase, NO QUESTIONS ASKED, for up to 90 FULL DAYS! How\u2019s that for a guarantee!?\n\n", 
      "title": "Learn the truth about EMF radiation", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://emfhazards.com/."
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "THr3G4YBlxTR_MPJUwVt", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10790
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:27:19.019876", 
      "text": "Access Denied\n\nYour access to the NCBI website at www.ncbi.nlm.nih.gov has been temporarily blocked due to a possible misuse/abuse situation involving your site. This is not an indication of a security issue such as a virus or attack. It could be something as simple as a run away script or learning how to better use E-utilities, http://www.ncbi.nlm.nih.gov/books/NBK25497/, for more efficient work such that your work does not impact the ability of other researchers to also use our site. To restore access and understand how to better interact with our site to avoid this in the future, please have your system administrator contact info@ncbi.nlm.nih.gov.", 
      "title": "WWW Error Blocked Diagnostic", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/34706134/,"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "TXr3G4YBlxTR_MPJYAWj", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10790
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:27:22.362939", 
      "text": "Access Denied\n\nYour access to the NCBI website at www.ncbi.nlm.nih.gov has been temporarily blocked due to a possible misuse/abuse situation involving your site. This is not an indication of a security issue such as a virus or attack. It could be something as simple as a run away script or learning how to better use E-utilities, http://www.ncbi.nlm.nih.gov/books/NBK25497/, for more efficient work such that your work does not impact the ability of other researchers to also use our site. To restore access and understand how to better interact with our site to avoid this in the future, please have your system administrator contact info@ncbi.nlm.nih.gov.", 
      "title": "WWW Error Blocked Diagnostic", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/36121829/,"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Tnr3G4YBlxTR_MPJbQWo", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10790
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:27:25.735862", 
      "text": "Access Denied\n\nYour access to the NCBI website at www.ncbi.nlm.nih.gov has been temporarily blocked due to a possible misuse/abuse situation involving your site. This is not an indication of a security issue such as a virus or attack. It could be something as simple as a run away script or learning how to better use E-utilities, http://www.ncbi.nlm.nih.gov/books/NBK25497/, for more efficient work such that your work does not impact the ability of other researchers to also use our site. To restore access and understand how to better interact with our site to avoid this in the future, please have your system administrator contact info@ncbi.nlm.nih.gov.", 
      "title": "WWW Error Blocked Diagnostic", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/36183680/)"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "UXr3G4YBlxTR_MPJnwVn", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10790
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:27:38.458501", 
      "text": "Access Denied\n\nYour access to the NCBI website at www.ncbi.nlm.nih.gov has been temporarily blocked due to a possible misuse/abuse situation involving your site. This is not an indication of a security issue such as a virus or attack. It could be something as simple as a run away script or learning how to better use E-utilities, http://www.ncbi.nlm.nih.gov/books/NBK25497/, for more efficient work such that your work does not impact the ability of other researchers to also use our site. To restore access and understand how to better interact with our site to avoid this in the future, please have your system administrator contact info@ncbi.nlm.nih.gov.", 
      "title": "WWW Error Blocked Diagnostic", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/1347289/),"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "T3r3G4YBlxTR_MPJdAXQ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10790
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:27:27.567172", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/0022175981903331,"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "UHr3G4YBlxTR_MPJlAXx", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10790
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:27:35.792508", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.jstage.jst.go.jp/article/bbb1961/54/10/54_10_2531/_article),"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "S3r3G4YBlxTR_MPJLQWe", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10790
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:27:09.341690", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S1567576920336390)."
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Unr3G4YBlxTR_MPJqwVc", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          10790
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T12:27:41.531212", 
      "text": "Access Denied\n\nYour access to the NCBI website at www.ncbi.nlm.nih.gov has been temporarily blocked due to a possible misuse/abuse situation involving your site. This is not an indication of a security issue such as a virus or attack. It could be something as simple as a run away script or learning how to better use E-utilities, http://www.ncbi.nlm.nih.gov/books/NBK25497/, for more efficient work such that your work does not impact the ability of other researchers to also use our site. To restore access and understand how to better interact with our site to avoid this in the future, please have your system administrator contact info@ncbi.nlm.nih.gov.", 
      "title": "WWW Error Blocked Diagnostic", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/11039591/)."
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "FXqGG4YBlxTR_MPJ8AUd", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32729
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T10:24:33.563651", 
      "text": "LA ESTRUCTURA DE PODER\n\nCuando se habla del poder oculto (masones, illuminati, etc.) se suele representar su estructura de poder de forma piramidal, donde en la base estamos nosotros y a medida que ascendemos acerc\u00e1ndonos a la c\u00faspide se encuentran los m\u00e1s poderosos hasta llegar a los cargos m\u00e1s importantes del poder mundial; La figura geom\u00e9trica del tri\u00e1ngulo, es uno de los s\u00edmbolos esot\u00e9ricos m\u00e1s antiguos y usado en religiones y logias como la mas\u00f3nica. Aparte de su significado esot\u00e9rico \u2014sobre el cual no me extender\u00e9 ahora\u2014 representa la realidad subjetiva del universo tridimensional del hombre, los illuminati la representan con un ojo en su interior, m\u00e1s precisamente el izquierdo, el ojo de Horus, al que le dicen \u201cel ojo que todo lo ve\u201d. Este \u201cver\u201d se toma como sin\u00f3nimo de \u201cobservar\u201d en el sentido de saber todo de nosotros, cuando lo que quiere decir en realidad es que ellos pueden ver a trav\u00e9s de la ilusi\u00f3n de la realidad subjetiva. No es mi intenci\u00f3n en este momento explicar su significado m\u00e1s profundo, solo darles una peque\u00f1a introducci\u00f3n para que comprendan lo que es realmente la estructura de poder.\n\nAhora veamos lo que no nos muestran, lo oculto a nuestros ojos, lo que est\u00e1 detr\u00e1s de lo aparente. La estructura de poder real est\u00e1 formada por una serie de c\u00edrculos conc\u00e9ntricos, con un punto en su interior, donde cada c\u00edrculo representa un nivel de poder; los exteriores (los de menor jerarqu\u00eda) protegen a los interiores y ning\u00fan c\u00edrculo se conecta con el otro, evitando as\u00ed el poder llegar al centro. Es la fortificaci\u00f3n m\u00e1s perfecta conocida, podr\u00edamos recorrer cualquier c\u00edrculo indefinidamente y nunca pasar\u00edamos al siguiente, si destruy\u00e9ramos completamente uno de ellos, tomar\u00eda su lugar el de menor jerarqu\u00eda, o sea que trabaja de forma inversa a lo que podr\u00edamos esperar: no sube el que esta abajo sino que baja el que est\u00e1 arriba. Esto evita que nos acerquemos al centro por orden natural, ya que nosotros \u2014las unidades de carbono\u2014 formamos parte del c\u00edrculo m\u00e1s exterior, por eso nos necesitan, porque si nos destruyen alguien de arriba tendr\u00eda que ocupar nuestro lugar. En el centro se encuentran los amos, el punto adimensional, el que forma parte de todos los c\u00edrculos, tambi\u00e9n el punto representa al esp\u00edritu, pero eso lo veremos en otra oportunidad.\n\nEstamos como quijotes luchando con molinos de viento en vez de luchar con realidades como el Cid Campeador, si queremos conocer al enemigo no tenemos que dejarnos enga\u00f1ar por \u00e9l, analicen y piensen de forma cu\u00e1ntica, nunca se queden con lo obvio, y siempre recuerden que nada es lo que parece.\n\nLA RAMA DEL \u00c1RBOL\n\nJueves, 17 de marzo de 2011 \u2013 14:46\n\nComo comento en \u201cCarta a los lectores\u201d al principio de este libro, mi camino de la b\u00fasqueda de la verdad comenz\u00f3 a temprana edad. Cuando ten\u00eda 12 a\u00f1os, sol\u00eda sentarme bajo la sombra de un viejo nogal en la casa paterna y mi mente volaba y se hac\u00eda cientos de preguntas para las cuales no hallaba respuesta, una de ellas era \u00bfpor qu\u00e9 motivo el conocimiento del hombre parec\u00eda estar estancado en una limitada visi\u00f3n de la realidad? \u00bfpor qu\u00e9 con miles de a\u00f1os de historia el conocimiento cient\u00edfico, espiritual, religioso, tecnol\u00f3gico, etc., parec\u00eda estar todav\u00eda en la \u00e9poca de las cavernas comparado con la inmensidad del universo? No encontraba una explicaci\u00f3n que me resultara satisfactoria, no ten\u00eda sentido que siendo seres supuestamente inteligentes nos conform\u00e1ramos con los conceptos preestablecidos, y no vi\u00e9ramos que m\u00e1s all\u00e1 del horizonte estaba la inmensidad esper\u00e1ndonos.\n\nUn d\u00eda mientras continuaba con estos pensamientos filos\u00f3ficos, vi como sub\u00edan por el tronco del nogal una fila de hormigas; estas llegaban hasta donde el tronco se bifurcaba y en vez de seguir subiendo hasta la copa del \u00e1rbol, se desviaban hacia una peque\u00f1a rama, la recorr\u00edan buscando recolectar el alimento y volv\u00edan a bajar para dirigirse a su peque\u00f1o hormiguero; me quede pensando en el enorme \u00e1rbol que ten\u00edan ante sus ojos y que ignoraban por haberse desviado hacia una peque\u00f1a rama. En ese momento una luz brill\u00f3 en mi interior y entend\u00ed todo: nosotros \u00e9ramos las hormigas recorriendo el \u00e1rbol de la vida y hab\u00edamos equivocado el camino, creyendo que en esa peque\u00f1a rama terminaba todo, que todo el conocimiento estaba solo ah\u00ed; ten\u00edamos que volver al tronco y comenzara a subir por el camino correcto para llegar a las alturas, y desde ese lugar ver la inmensidad del \u00e1rbol y del bosque que lo conten\u00eda, podr\u00edamos entonces \u2014como las hormigas\u2014 pasarnos de \u00e1rbol a \u00e1rbol para seguir aliment\u00e1ndonos del conocimiento de su follaje, y salir de la absurda idea de que todo es nada m\u00e1s que la rama del \u00e1rbol.\n\nSin saber, hab\u00eda iniciado la reprogramaci\u00f3n de mi sistema operativo; desde ese momento me empec\u00e9 a cuestionar todo lo que los conocimientos acad\u00e9micos ense\u00f1aban, ten\u00eda la certera idea de que hab\u00eda que aprender todo de nuevo desde cero, que la ciencia conocida condicionaba el pensamiento para no poder ver el \u00e1rbol, pero que parad\u00f3jicamente era necesaria conocer, para no repetir sus errores. Valientes profesionales est\u00e1n reescribiendo el conocimiento, saliendo de la rama y comenzando a subir por el \u00e1rbol; tambi\u00e9n hay muchos otros no tan conocidos trabajando en silencio, para que en un momento no muy lejano la humanidad ocupe el lugar que se merece, y por fin podamos decir: \u201cel trabajo est\u00e1 hecho, ya no estamos tan solos\u201d\n\nLOS PROGRAMADORES\n\nViernes, 18 de marzo de 2011 \u2013 11:12\n\nEn inform\u00e1tica, un programador es \u2014seg\u00fan Wikipedia\u2014 \u00abaquella persona que escribe, depura y mantiene el c\u00f3digo fuente de un programa inform\u00e1tico, es decir, del conjunto de instrucciones que ejecuta el hardware de una computadora para realizar una tarea determinada\u2026\u00bb. La unidad de carbono humano no est\u00e1 exenta de esta programaci\u00f3n, mejor dicho, es perfectamente programable porque as\u00ed fue dise\u00f1ada, solo hace falta conocer el c\u00f3digo fuente para saber qu\u00e9 parte del programa hay que modificar para obtener el resultado deseado, en otro momento hablaremos de esto.\n\nLos programadores conocen este c\u00f3digo fuente y lo usan para lograr su objetivo a trav\u00e9s de los ejecutores, ahora la explicaci\u00f3n se complica, pues tenemos una estructura de poder de c\u00edrculos conc\u00e9ntricos, formado cada uno de ellos por diferentes l\u00edneas de poder, no entrar\u00e9 en detalle para no complicarlos, solo entiendan por ahora la funci\u00f3n del programador y el ejecutor.\n\nDurante miles de a\u00f1os la forma de implementar la programaci\u00f3n fue a trav\u00e9s de la religi\u00f3n, sepan separar \u2014cuando hablo de religi\u00f3n\u2014 entre \u201cinstituci\u00f3n\u201d y \u201cfe\u201d. La instituci\u00f3n religiosa es el medio usado por el cual se introduce la programaci\u00f3n a trav\u00e9s de la manipulaci\u00f3n de la fe, que forma parte del c\u00f3digo fuente del hombre. En nuestros tiempos, los medios de comunicaci\u00f3n, la psicolog\u00eda social y la educaci\u00f3n, hacen un excelente trabajo, a tal punto funciona la programaci\u00f3n que hasta lo m\u00e1s obvio resulta obviado, y valga el juego de palabras. Pondr\u00e9 un ejemplo: cuando estaba en la universidad, le pregunt\u00e9 a mi profesor de f\u00edsica, por qu\u00e9 causa si la \u00f3rbita de la tierra se encontraba en el mismo plano que el sol, siempre ve\u00edamos el mismo cielo todo el a\u00f1o, con las diferencias entre hemisferio norte y sur y solo con alguna variaci\u00f3n de ubicaci\u00f3n de las constelaciones, era l\u00f3gico suponer que el cielo que el sol imped\u00eda ver en una \u00e9poca del a\u00f1o, se tendr\u00eda que ver perfectamente 6 meses despu\u00e9s, cuando la tierra se encontrase en el extremo opuesto de su \u00f3rbita \u2014y por consiguiente tambi\u00e9n del sol\u2014 dejando ver el cielo estrellado que este ocultaba 6 meses antes. La \u00fanica forma de que vi\u00e9semos el mismo cielo todo el a\u00f1o, ser\u00eda que las \u00f3rbitas de los planetas no estuvieran en el mismo plano que el sol, sino formando un cono cuyo v\u00e9rtice fuera el propio astro rey. Mi profesor me miro asombrado y no tuvo respuesta, qued\u00f3 en preguntarle a un astr\u00f3nomo amigo. Tiempo despu\u00e9s me cont\u00f3 que la respuesta que le hab\u00eda dado su amigo fue, \u201cBuena pregunta, voy a investigar\u201d. Como podr\u00e1n ver, la programaci\u00f3n es tan eficiente que nadie se cuestiona nada, si la ciencia lo dice, as\u00ed es. Cuando Galileo Galilei se sali\u00f3 de la programaci\u00f3n, exponiendo una verdad, casi fue quemado en la hoguera. Los programadores est\u00e1n haciendo su trabajo desde nuestra creaci\u00f3n, forman parte de los amos y su funci\u00f3n es preparar el sistema para que la manipulaci\u00f3n de la ilusi\u00f3n de la realidad sea posible y efectiva. Tenemos que tener mucho cuidado, pues constantemente est\u00e1n actuando, modificando el programa para implementar su gran plan de simulaci\u00f3n, nosotros tratamos de despertar, ellos tratan de dormirnos, y la peor pesadilla que podemos tener, es so\u00f1ar que estamos despiertos.\n\nLOS NIVELES DE PROTECCI\u00d3N\n\nS\u00e1bado, 19 de marzo de 2011 \u2013 14:35\n\nEn este momento de los actuales acontecimientos mundiales, me parece necesario explicar y tener en cuenta cierta informaci\u00f3n, que es necesaria para procesar los datos de manera correcta. Toda acci\u00f3n o acontecimiento programado, dise\u00f1ado y ejecutado por los amos, tiene por lo menos, cuatro (4) niveles de protecci\u00f3n antes de llegar a la verdad: lo m\u00e1s probable, lo menos probable pero posible, lo m\u00e1s cre\u00edble dentro de lo posible y lo menos cre\u00edble dentro de lo posible. Los dos primeros cubren lo natural u obvio, los dos segundos cubren lo conspirativo o menos obvio. No me gusta ni es mi intenci\u00f3n hablar en este sitio sobre los acontecimientos actuales, hay muchos lugares en la web que transmiten y analizan dichos sucesos con seriedad, pero en este caso har\u00e9 una excepci\u00f3n para ejemplificar lo que digo.\n\nTomemos como ejemplo el reciente terremoto en Jap\u00f3n de intensidad 6,9 en la escala de Richter con sus consecuentes efectos posteriores. Lo m\u00e1s probable ser\u00eda \u2014en este caso\u2014 que fue causado por efectos naturales, es decir, como consecuencia del desplazamiento de las placas tect\u00f3nicas, como cualquier otro terremoto, siendo por tanto un acontecimiento m\u00e1s de las fuerzas de la naturaleza. Lo menos probable pero posible, ser\u00eda que fue provocado por el abuso del hombre en la explotaci\u00f3n de los recursos naturales y el calentamiento global o bien por la influencia de fuerzas planetarias o tormentas solares. Lo m\u00e1s cre\u00edble dentro de lo posible ser\u00eda la utilizaci\u00f3n de HAARP como causante del desastre, de una forma premeditada o bien porque se les fue de las manos, esto lo avala la gran actividad de emisiones registradas los d\u00edas diez, once y doce de marzo. El cuarto nivel de protecci\u00f3n, que ser\u00eda lo menos cre\u00edble dentro de lo posible todav\u00eda no fue activado. La verdad de lo que realmente sucedi\u00f3 puede ser la combinaci\u00f3n de todas o alguna de estas causas, o simplemente ninguna de ellas. Como ver\u00e1n no todo es tan simple, los niveles de protecci\u00f3n act\u00faan perfectamente para confundir y proteger la realidad. Otra posibilidad ser\u00eda la utilizaci\u00f3n de nuevas armas de ingenier\u00eda no convencional que se estuvieron probando \u00faltimamente, no s\u00e9 si esto encajar\u00eda en el cuarto nivel de protecci\u00f3n o no, lo que s\u00e9 es que nada es lo que parece, y que si HAARP ha tomado estado p\u00fablico, se puede considerar que ya no es un proyecto secreto que pueda ser usado como tal, pero s\u00ed utilizado como nivel de protecci\u00f3n y encubrimiento. No digo que no tenga que ver, digo que tenemos que ser cautos.\n\nEstos niveles de protecci\u00f3n pueden ser m\u00e1s, seg\u00fan el programa en ejecuci\u00f3n y del acontecimiento sucedido, pero nunca menos de estos cuatro, es el nivel de seguridad m\u00ednimo requerido y preestablecido, siempre miren un paso m\u00e1s all\u00e1 de lo evidente y estar\u00e1n un poco m\u00e1s cerca de la realidad y menos expuestos a la manipulaci\u00f3n y el enga\u00f1o, son tiempos turbulentos, pero esto tambi\u00e9n demuestra que estamos haciendo ruido y los amos se molestan.\n\nEL ARMA SECRETA\n\nLunes, 21 de marzo de 2011 \u2013 01:17\n\nLa unidad de carbono humano fue dise\u00f1ada en su origen para cumplir un trabajo determinado, y servir a los prop\u00f3sitos de sus creadores. Para que esto fuera viable y posible se necesitaba que la unidad respondiera a la programaci\u00f3n inicial de forma aut\u00f3noma, no se pod\u00eda reprogramar una por una todas las unidades cada vez que fuera necesario, para ello se cre\u00f3 un dispositivo especial interno que se enlazaba autom\u00e1ticamente con la base de datos, y reprogramaba el sistema sin la intervenci\u00f3n de nuestros creadores.\n\nEste sistema trabajaba digamos como una conexi\u00f3n WiFi, abriendo un puerto y negociando los paquetes de datos con el servidor el cual le transmit\u00eda la nueva programaci\u00f3n. Cuando nuestros programadores introdujeron la dualidad tambi\u00e9n nos dieron una gran oportunidad, la de poder ser libres, pues esta nos otorgaba autom\u00e1ticamente el libre albedr\u00edo, pero esto para ellos era una complicaci\u00f3n, pues pod\u00edamos elegir ser nosotros nuestros propios programadores, tomar control de la unidad humano y ser los amos de nosotros mismos. La posibilidad de que nos conect\u00e1ramos directamente al \u201cinternet c\u00f3smico\u201d sin pasar por el servidor era un riesgo, as\u00ed que decidieron desactivar el WiFi para evitar esa posibilidad; tuvieron entonces que buscar otros medios para seguir con la programaci\u00f3n y la manipulaci\u00f3n de la ilusi\u00f3n de la realidad fue elegida.\n\nEste relato \u2014que roza lo fant\u00e1stico\u2014 resume en pocas l\u00edneas lo sucedido hace eones, historia olvidada y manipulada desde el comienzo de la historia conocida, pero plenamente vigente y real para nuestros amos. Nosotros disponemos de un arma secreta para liberarnos, un arma que ellos crearon para su beneficio y que ahora puede jugarles en contra, ese arma es la conexi\u00f3n WiFi que desactivaron, pero que todav\u00eda cada uno de nosotros tiene instalada, solo tenemos que conocer que la tenemos y saber activarla. Como todo dispositivo funciona con energ\u00eda, y como saben la energ\u00eda es la forma primordial de manifestaci\u00f3n cu\u00e1ntica. Este dispositivo forma parte del nivel cu\u00e1ntico del cerebro, se desactiva con energ\u00eda negativa y se activa con positiva, positivo-negativo, la forma binaria tridimensional de la manifestaci\u00f3n cu\u00e1ntica adimensional de la energ\u00eda.\n\nNo s\u00e9 si estoy siendo lo suficientemente claro; si procesaron correctamente la informaci\u00f3n anterior sobre las dimensiones y el universo y pensamiento cu\u00e1ntico, creo que lo entender\u00e1n, la energ\u00eda que se necesita no es cualquier energ\u00eda, es la m\u00e1s nombrada por todas las religiones, tambi\u00e9n la m\u00e1s vulgarizada, mal interpretada, trivializada y ridiculizada, esa energ\u00eda es el Amor, pero el Amor como energ\u00eda pura; no como la forma intelectual, emocional o espiritual del sentimiento, sino como lo que es realmente, energ\u00eda cu\u00e1ntica pura. Por eso es tan importante para ellos mantener la energ\u00eda negativa en nosotros y el planeta, para que no podamos activar el dispositivo y conectarnos con la Fuente original.\n\nVeamos ahora que es realmente el Amor; para entender este concepto es necesario descartar toda idea y definici\u00f3n de este como sentimiento, emoci\u00f3n, contemplaci\u00f3n, etc. Es preciso desprogramar el sistema de toda asociaci\u00f3n con religi\u00f3n, sexo, pareja, familia, etc., y tratar de ver y comprender esto en un nivel cu\u00e1ntico.", 
      "title": "Nivel ne\u00f3fito C/N\u00ba5", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/nivel-neofito-c-no5/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "GHqHG4YBlxTR_MPJdQVR", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14029
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T10:25:07.664020", 
      "text": "Un libro de 1992, \u00abLa jerarqu\u00eda de los conspiradores, el Comit\u00e9 de los 300\u00bb, escrito por el ex agente de la CIA John Coleman, est\u00e1 ganando atenci\u00f3n renovada a medida que sus predicciones sobre un mundo \u00abposindustrial\u00bb controlado por tecn\u00f3cratas globalistas parecen hacerse realidad. En el libro, Coleman afirma que un comit\u00e9 internacional, dirigido por el Grupo Bilderberg y las agencias de inteligencia occidentales, conducir\u00eda al mundo hacia un futuro dist\u00f3pico, en el que 4 mil millones de \u00abcomedores in\u00fatiles\u00bb ser\u00edan eliminados para 2050 a trav\u00e9s de guerras limitadas, epidemias organizadas, y el hambre.\n\nHoy, el mundo es testigo de una guerra limitada en Ucrania, y un memorando filtrado de un general de la Fuerza A\u00e9rea de EE. UU. advierte que EE. UU. podr\u00eda estar en guerra con China para 2025.\n\nLa pandemia de Covid-19 tambi\u00e9n ha permitido que los gobiernos autoritarios impongan bloqueos masivos, turbulencias econ\u00f3micas globales y la expansi\u00f3n de medidas autoritarias, todo lo cual se alinea con las predicciones de Coleman.\n\nOtras predicciones del libro incluyen la promoci\u00f3n de la pornograf\u00eda obligatoria en las escuelas, la destrucci\u00f3n de la industria y la energ\u00eda nuclear, el control de la agricultura y la producci\u00f3n de alimentos por parte del comit\u00e9 de los 300 y un impulso por la energ\u00eda verde que no puede sostener las demandas energ\u00e9ticas actuales.\n\nalgo de eso suena familiar?\n\nEn 2023, los medios liberales est\u00e1n obsesionados con promover drag queens en las escuelas.\n\nLa \u00e9lite globalista se ha hecho cargo de la agricultura y la producci\u00f3n de alimentos, con Bill Gates convirti\u00e9ndose en el mayor propietario de tierras agr\u00edcolas de Estados Unidos y el gobierno holand\u00e9s obligando a los agricultores a abandonar sus tierras para cumplir con los agobiantes objetivos de energ\u00eda verde del Foro Econ\u00f3mico Mundial.\n\nLos resultados han sido tr\u00e1gicos, con escasez de alimentos y precios de la energ\u00eda en espiral castigando a la gente com\u00fan.\n\nSeg\u00fan el libro de Coleman de 1992, estos eventos actuales no son una coincidencia, sino que son parte de un plan de d\u00e9cadas para lograr una sociedad posindustrial neofeudalista.\n\nSe\u00f1alar la hipocres\u00eda de la \u00e9lite nunca parece hacer mella o tener alg\u00fan impacto en ellos. \u00bfPor qu\u00e9? Porque no tienen verg\u00fcenza\u2026 no tienen verg\u00fcenza porque no tienen br\u00fajula moral. No tienen br\u00fajula moral porque viven seg\u00fan la regla de \u2018el fin justifica los medios\u2019.\n\nEste precepto infesta cada fibra de su ideolog\u00eda, desde las elecciones hasta la apertura de fronteras, el cambio clim\u00e1tico, el aborto, lo que sea.\n\nEsta camarilla de multimillonarios y pol\u00edticos hambrientos de poder ha conspirado durante mucho tiempo para esclavizar a las masas, y ahora est\u00e1n haciendo su movimiento.\n\nY est\u00e1n decididos a seguir tirando la lana sobre tus ojos.\n\nEl Foro Econ\u00f3mico Mundial ha anunciado que ha reclutado a cientos de miles de \u00abguerreros de la informaci\u00f3n\u00bb para controlar Internet, vigilando las redes sociales y los foros en busca de \u00abdesinformaci\u00f3n\u00bb y contenido de conspiraci\u00f3n que luego se cerrar\u00e1 sistem\u00e1ticamente.\n\nSeg\u00fan el WEF de Klaus Schwab, la desinformaci\u00f3n en Internet es una \u201c infodemia \u201d que es \u201c potencialmente mortal \u201d y requiere una \u201c cura \u201d. La definici\u00f3n de desinformaci\u00f3n, seg\u00fan el WEF, es cualquier cosa con la que no est\u00e9n de acuerdo. Esto significa que los guerreros de la informaci\u00f3n esencialmente se dedicar\u00e1n al acto de acabar con la disidencia.\n\nLos foros de conspiraci\u00f3n y las secciones de comentarios de Youtube est\u00e1n siendo atacados por los llamados \u00bb primeros respondedores digitales\u00bb que fingen ser usuarios comunes de la plataforma, pero en realidad est\u00e1n trabajando para interrumpir los procedimientos y apoyar la ideolog\u00eda del WEF de Klaus Schwab.\n\nAl anunciar la noticia en un podcast del WEF, la directora de comunicaciones de la ONU, Melissa Fleming, dijo: \u201c Hasta ahora, hemos reclutado a 110 000 voluntarios de informaci\u00f3n, y los equipamos con el tipo de conocimiento sobre c\u00f3mo se propaga la informaci\u00f3n err\u00f3nea y les pedimos que sirvan como una especie de \u2018 socorristas digitales\u2019 en esos espacios donde viaja la desinformaci\u00f3n \u201d.\n\nEl WEF est\u00e1 influyendo subliminalmente en las masas para llevar sus narrativas a la gente.\n\nTambi\u00e9n en el podcast, el periodista principal Mark Little expone posibles soluciones a la llamada \u201c infodemia \u201d.\n\nLittle ha trabajado para Twitter y fund\u00f3 Storyful, una agencia de noticias de redes sociales estrechamente vinculada al programa de verificaci\u00f3n de datos. Ahora ha lanzado Kinzen, una empresa que amenaza con usar inteligencia artificial para censurar contenido en l\u00ednea en nombre de las \u00e9lites.\n\n\u201c Empec\u00e9 a ver la propagaci\u00f3n de informaci\u00f3n err\u00f3nea como una crisis de salud global\u201d, dice Little a Mundo Vs Virus . \u201c La desinformaci\u00f3n es as\u00ed de grave una amenaza para nuestra sociedad.\n\n\u201c La desinformaci\u00f3n est\u00e1 ocurriendo dentro de nuestros amigos y familiares. Entonces tenemos que encontrar estrategias para, en primer lugar, reconocerlo. Y, en segundo lugar, como ciudadanos activos, al igual que usamos m\u00e1scaras para proteger a los dem\u00e1s, debemos ser buenos ciudadanos, el vector activo que lucha en nuestra vida diaria\u201d.\n\nEl Foro Econ\u00f3mico Mundial no es la \u00fanica organizaci\u00f3n globalista que tiene como objetivo controlar la narrativa en las redes sociales liberando a cientos de miles de \u00abguerreros de la informaci\u00f3n\u00bb.\n\nLa unidad Jigsaw de Google patrocina un informe RAND que recomienda \u00abinfiltrarse y subvertir\u00bb los foros de conspiraci\u00f3n en l\u00ednea desde adentro. Seg\u00fan el informe, la mejor manera de subvertir los foros de conspiraci\u00f3n es \u00abplantar mensajes autorizados siempre que sea posible\u00bb.\n\nEntonces, \u00bfqu\u00e9 son los \u00abmensajes autorizados\u00bb? Si ha pasado alg\u00fan tiempo en los foros \u00faltimamente, es posible que haya notado que cuando se crea un tema interesante o explosivo, los usuarios invaden inmediatamente el hilo y dejan mensajes que menosprecian la publicaci\u00f3n original, la separan y, b\u00e1sicamente, encuentran cualquier forma posible de transmitir. dudas sobre su legitimidad.\n\nEste tipo de comportamiento es un ejemplo de \u00abmensajes autorizados\u00bb y lo realizan usuarios que participan en nombre del Foro Econ\u00f3mico Mundial o la unidad Jigsaw de Google.\n\nEl informe establece que si los \u00abmensajes autorizados\u00bb en el foro de la conspiraci\u00f3n tienen \u00e9xito, los llamados \u00abte\u00f3ricos moderados de la conspiraci\u00f3n\u00bb cambiar\u00e1n para convertirse en personas influyentes y ayudar a guiar al \u2018reba\u00f1o\u2019 a pastos m\u00e1s verdes como \u2018embajadores de marca\u2019 para el bien com\u00fan, ense\u00f1ando otros los errores de sus caminos.\n\nEl informe de Google contin\u00faa afirmando que los miembros del foro de conspiraci\u00f3n eventualmente ser\u00e1n persuadidos por el bombardeo de contenido marcado por algoritmos, y poco a poco llegar\u00e1n a creer que los principales medios de comunicaci\u00f3n y los verificadores de hechos tienen raz\u00f3n por el gran volumen de evidencia y/o o la presi\u00f3n de los compa\u00f1eros para conformarse.\n\nA juzgar por el contenido de este informe, est\u00e1 claro que las \u00e9lites no tienen mucho respeto por la inteligencia y la persistencia del llamado \u00abte\u00f3rico de la conspiraci\u00f3n\u00bb promedio. Aqu\u00ed es donde se est\u00e1n equivocando.\n\nEl usuario promedio de los foros de conspiraci\u00f3n en 2022 ya ha demostrado su val\u00eda al rechazar las noticias falsas de los principales medios de comunicaci\u00f3n que lo abarcan todo, a pesar de un aluvi\u00f3n interminable de propaganda y programaci\u00f3n predictiva. Estas son personas que entienden que Todo el Mundo es un Escenario. Estas son personas que ya est\u00e1n endurecidas por la batalla.\n\nTratar de infiltrarse en foros de conspiraci\u00f3n y redes sociales y subvertir a ciertos miembros parece una t\u00e1ctica que se percibir\u00e1 como una intrusi\u00f3n que aumenta la divisi\u00f3n y conduce a una confianza a\u00fan menor. Habiendo dicho eso, es importante que entendamos la naturaleza de la guerra de informaci\u00f3n que libran los poderes f\u00e1cticos.\n\nSomos parte de algo tan grande en este momento. Las \u00e9lites no estar\u00edan apuntando a los foros de conspiraci\u00f3n y las redes sociales en 2022 si estos foros no fueran los \u00faltimos lugares en la tierra donde se descubre la verdad y se exponen las mentiras.\n\nTenemos el potencial para romper las cadenas del pasado. El control, la divisi\u00f3n, el odio y la separaci\u00f3n. Literalmente estamos creando un mundo nuevo. Por eso el aparato de control tiene tanto miedo. Saben que no pueden detener esto. Cuanto m\u00e1s mienten, m\u00e1s enga\u00f1an, m\u00e1s se exponen, m\u00e1s cerca est\u00e1n de perder el control.\n\n\u00bfTe unir\u00e1s a ellos en la lucha por la libertad, o te encoger\u00e1s de miedo y te someter\u00e1s a las demandas de la \u00e9lite mundial? La decisi\u00f3n es tuya. Pero hagas lo que hagas, no subestimes las consecuencias de tus elecciones.\n\nPor favor, dale me gusta y suscr\u00edbete a este canal para que podamos seguir compartiendo las noticias que la corriente principal no se atreve a tocar. Y por favor comparte este video con cualquier persona que creas que est\u00e1 dispuesta a escuchar la verdad. Mantenerte fuerte. Ganaremos esta pelea.\n\nFuente: News Punch\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...", 
      "title": "La confesi\u00f3n de un agente de la CIA en 1992: \u2018El Foro Econ\u00f3mico Mundial de Klaus Schwab matar\u00e1 a 4 mil millones de personas para 2030\u2019, globalismo agenda 2030", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20384"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "E3qGG4YBlxTR_MPJ2QXj", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32731
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T10:24:27.868364", 
      "text": "Desde un tiempo a esta parte los grandes medios de comunicaci\u00f3n nos machacan con insistencia de la voluntad de los que nos gobiernan de la necesidad de incorporar a nuestra alimentaci\u00f3n ciertos insectos.\n\nSe trata de salvar nuestro planeta en grav\u00edsimo peligro por el elevado consumo de carne, sobre todo la de los b\u00f3vidos.\n\nLos ciudadanos esos ingenuos que pretenden resolver sus problemas mediante la introducci\u00f3n de una papeleta m\u00e1gica en una urna cada cierto tiempo y que conf\u00edan en plenitud de conciencia de la moralidad de los gobernantes y de sus buenas intenciones, se ven sorprendidos en esa su buena fe por una Reglamentaci\u00f3n procedente de la Uni\u00f3n Europea y, en concreto de su presidenta \u00darsula Von der Layen, en la que introduce de matute una normativa que ni siquiera ha sido votada por el Parlamento Europeo. Ni falta que hace.\n\nSe deciden aspectos trascendentes para nuestras vidas, las de nuestras familias y las de nuestros hijos que ponen en riesgo la salud.\n\nSi la normativa se legaliza desde el pasado 24 de enero con nocturnidad porque esa era la raz\u00f3n principal, la de que comamos insectos sin saber que los estamos comiendo\u2026\n\nEl enlace para comprobar lo que se nos viene encima lo tienen en:\n\nhttp://data.europa.eu/eli/reg_impl/2023/5/oj\n\nSe denomina \u201cReglamento de Ejecuci\u00f3n\u201d UE 2023/5 de fecha tres de enero de 2023 autorizando la incorporaci\u00f3n a productos de alimentaci\u00f3n de polvo del grillo dom\u00e9stico parcialmente desgrasado y que modifica el anterior Reglamento UE 2017/2470.\n\nNO piensen que este relato es de ciencia-ficci\u00f3n. Es la realidad dram\u00e1tica de una normativa aprobada a hurtadillas y sin que los grandes Medios de Comunicaci\u00f3n nos hayan contado nada en absoluto.\n\nLo anterior descrito no es nada si bajamos al detalle de lo que ya desde hace pocos d\u00edas es una realidad en los supermercados.\n\nEn concreto desde la fecha anterior las compa\u00f1\u00edas alimentarias, grandes o peque\u00f1as, disponen de la autorizaci\u00f3n normativa de incorporar en sus productos y preparaciones determinados insectos\u2026\n\nSi el hecho es grave por su ocultaci\u00f3n al p\u00fablico, m\u00e1s grave a\u00fan es la posibilidad de que esas sociedades de alimentaci\u00f3n puedan omitir en los etiquetados, las cantidades de insectos que contienen y, adem\u00e1s que puedan silenciar la nomenclatura de los propios insectos\u2026\n\nGrave no solo porque en las estanter\u00edas de los supermercados en una lista inmensa de productos y preparados puedan incorporarse insectos, sino, adem\u00e1s de que NO podamos comprobar si los alimentos los contienen o no.\n\nLos efectos de esta \u201clegislaci\u00f3n europea\u201d se pueden contemplar desde el prisma de su imposici\u00f3n sin que ning\u00fan organismo elegido por la v\u00eda democr\u00e1tica haya intervenido y desde el punto de vista de sus efectos perniciosos para la salud.\n\nLa falta de legitimidad democr\u00e1tica concierne a los pol\u00edticos pedir responsabilidades a esta instituci\u00f3n europea que legisla sin ton ni son sobre aspectos que conciernen nuestras vidas, como las \u201cinstrucciones\u201d inducidas de \u201cpases sanitarios\u201d, \u201cvacunas\u201d, restricciones de nuestras libertades individuales y ahora una nueva imposici\u00f3n de ingerir insectos sin que prestemos nuestro consentimiento en ning\u00fan momento.\n\nSi la aparente libertad de disponer de nuestro cuerpo que es un derecho reconocido por la Agenda 2030 para autorizar el aborto, sin embargo, cuando esa libertad para que podamos decidir si nos tragamos los insectos o no, esa libertad ya NO EXISTE.\n\nPor un lado, desaparece el Derecho a la Informaci\u00f3n ya que, al comprar una inmensa mayor\u00eda de productos, nunca sabremos si contienen o no estos insectos y por otro lado, desconoceremos las cantidades que llevan.\n\nHay que renegar de dictadores pero esta normativa parece propia de las m\u00e1s horribles y espantosas Dictaduras jam\u00e1s existidas.\n\nNo se trata de renunciar a esas chuletas sabros\u00edsimas de buey que los vascos nos tragamos \u2013 y algunos degustamos \u2013 despreciando si tienen menos de un kilo\u2026 NO se trata de que nos comamos estos repugnantes bichitos que jam\u00e1s en nuestra civilizaci\u00f3n vieja nos los hemos tragado.\n\nY burlarse de nosotros, ingenuos y est\u00fapidos ciudadanos que aceptamos como corderos al matadero, lo que nos cuentan y lo peor, lo que NO nos cuentan.\n\nSi reflexionamos en lo escrito, deber\u00edamos extrapolar lo anterior con TODOS los discursos oficiales ya pasados y en que, en ning\u00fan momento, con las gloriosas excepciones de las \u201copiniones de los expertos\u201d de los Gobiernos, nos han podido contar TODAS las trolas que han querido.\n\nY no se trata de cuestionar el \u201cdiscurso oficial\u201d sino de pedir una reflexi\u00f3n sobre TODO lo ocurrido en los \u00faltimos tres a\u00f1os y que con cada nueva noticia tenebrosa nos infunde a pensar que, hasta ahora, ning\u00fan Gobierno nos ha contado una sola verdad.", 
      "title": "Insectos en nuestra alimentaci\u00f3n", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/insectos-en-nuestra-alimentacion/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "FHqGG4YBlxTR_MPJ4wU7", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32730
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T10:24:30.265701", 
      "text": "Recientemente, se reunieron varios directivos de esa \u201cempresa privada\u201d que es la \u201cOMS\u201d, para hacer balance de resultados y decidir la estrategia a seguir este 2023.\n\nPero para esta gran \u201ccompa\u00f1\u00eda de marketing\u201d en que se ha convertido el mundo, dicha reuni\u00f3n, se vendi\u00f3 como que se trataba de decidir la continuidad o no de la \u201cdeclaraci\u00f3n de emergencia sanitaria\u201d, que formularon hace ya casi tres a\u00f1os.\n\nLas televisiones, como suelen hacer, mostraron a \u201csus expertos epidemi\u00f3logos\u201d que trabajan o han trabajado alguna vez para la \u201cOMS\u201d.\n\nEstos \u201cexpertos\u201d, no son mas que los comerciales de dicha empresa, pero que de repente se vieron convertidos en las \u201cestrellas fugaces\u201d, con las que los grandes medios hacen conexiones en directo e invitan a programas y tertulias en televisi\u00f3n.\n\nPero volviendo a la mencionada \u201cdeclaraci\u00f3n de emergencia sanitaria\u201d, estos \u201cexpertos o comerciales\u201d, ya nos iban preparando para la que seria la decisi\u00f3n (predecible) de sus jefes, por lo que explicaban que: aunque estamos mejor que hace tres a\u00f1os, esto no hab\u00eda acabado todav\u00eda y se deb\u00eda continuar con la vacunaci\u00f3n y volver a las medidas de prevenci\u00f3n si fuera necesario, (mascarillas, test, restricciones, etc.).\n\nPero cuando les preguntan, que cuando se acabar\u00e1 la \u201cemergencia\u201d, todos dicen lo mismo: \u201ccuando el virus que provoca la covid ya no suponga una amenaza para la salud\u201d.\n\nClaro, si nos da por pensar y extrapolamos eso a la \u201cgripe\u201d, \u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os serian?, \u00bf50, 100, 1000\u2026.?\n\nEstoy llegando a la conclusi\u00f3n, que una parte de la poblaci\u00f3n se niega a pensar, y necesita que \u201clos expertos de la tele\u201d piensen por ellos, \u00bfpero acaso conocen a esos expertos, para qui\u00e9n trabajan, y qui\u00e9n decidi\u00f3 que fueran esas caras y no otras las que vi\u00e9ramos por la tele?\n\nEn los \u00faltimos a\u00f1os hemos vivido un cambio radical de valores, algunos como el \u201chonor\u201d, \u201cla honestidad\u201d, \u201cel compa\u00f1erismo\u201d, \u201cla verdad\u201d ,\u201dla raz\u00f3n\u201d etc., han perdido importancia y son sustituidos por otros como \u201cel postureo\u201d, \u201cel progresismo\u201d, \u201cel feminismo\u201d, \u201cel falso ecologismo\u201d, \u201cla falsa ciencia\u201d etc.\n\nEstos nuevos valores, (a diferencia de los de antes, que se interiorizaban y formaban parte de la personalidad), precisan de difusi\u00f3n (todo el mundo debe saber lo progre, feministas, ecologistas y populares que son).\n\nEn mi opini\u00f3n esto puede explicar la cantidad de \u201cgoles\u201d que nos est\u00e1n colando \u00faltimamente: \u201creducci\u00f3n de derechos\u201d, \u201cexperimentaci\u00f3n con humanos\u201d, en definitiva, todo un \u201cadoctrinamiento para la sumisi\u00f3n\u201d.\n\nPero esta empresa privada (OMS), junto con sus jefes (elites econ\u00f3micas y pol\u00edticas), y sus expertos (comerciales a sueldo); controlan muy bien los tiempos, para que no se produzca una \u201creacci\u00f3n en cadena\u201d, como empezamos a ver con los camioneros y dem\u00e1s colectivos que comenzaron a levantar el hacha de guerra durante 2022.\n\nIncluso \u201caquel h\u00e9roe\u201d, (adem\u00e1s de gran tenista) que se atrevi\u00f3 a revelarse contra la tremenda injusticia que se estaba produciendo y por lo que fue detenido y difamado en Australia, ya puede participar en torneos y seguir con su carrera de afamado tenista mundial.\n\nY yo me pregunto \u00bfnos estar\u00e1n vacilando?, hace un a\u00f1o tenias que mostrar tu DNI y datos m\u00e9dicos personales para poder consumir en un bar o restaurante, lo cual me parece una falta total de orgullo y personalidad, por parte de las personas que se prestaron a la medida (vacunados o no).\n\nPero el problema surg\u00eda cuando tenias que acompa\u00f1ar a un familiar o un ser querido en una residencia u hospital, \u00bfde verdad lo hemos olvidado?, \u00bfde verdad vamos a votar a \u201clos caciques\u201d que mantuvieron esta tremenda injusticia todo lo que pudieron?\n\nLas personas que conservamos alguno de esos \u201cviejos valores\u201d, estoy seguro que no lo haremos, no olvidaremos y seguiremos revel\u00e1ndonos contra el actual \u201cantisistema\u201d, (aunque no hagamos \u201cmucho ruido, ni postureos\u201d), pero, \u00bfQu\u00e9 har\u00e1n los nuevos \u201cprogres y reyes del postureo\u201d?, \u00bfseguir\u00e1n mirando con anhelo a \u201clas estrellas fugaces de la OMS\u201d, mientras est\u00e1n tan ocupados en dar esa imagen \u201cde modernos\u201d, que no se acuerdan de pensar?\n\nUn saludo a todos los \u201clibrepensadores\u201d del mundo.", 
      "title": "La OMS y sus estrellas fugaces", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/la-oms-y-sus-estrellas-fugaces/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "FnqHG4YBlxTR_MPJFwUz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14031
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T10:24:43.565617", 
      "text": "Usamos cookies para asegurar que te damos la mejor experiencia en nuestra web. Si contin\u00faas usando este sitio, asumiremos que est\u00e1s de acuerdo con ello.", 
      "title": "Polic\u00eda Nacional habla y tiemblan los pol\u00edticos: \u00abQue suerte ten\u00edamos los espa\u00f1oles de vivir en uno de los pa\u00edses m\u00e1s seguros del mundo\u00bb, globalismo agenda 2030", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20359"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "EHoRG4YBlxTR_MPJgQXk", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29749
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T08:16:17.630357", 
      "text": "", 
      "title": "Antonio Leiva Copado\u2019s albums", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.flickr.com/photos/196008055@N06/albums"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "GXqHG4YBlxTR_MPJpAVq", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14028
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T10:25:19.721458", 
      "text": "Usamos cookies para asegurar que te damos la mejor experiencia en nuestra web. Si contin\u00faas usando este sitio, asumiremos que est\u00e1s de acuerdo con ello.", 
      "title": "Atenci\u00f3n a lo que dice este doctor: \u00abLa vacunaci\u00f3n es una bomba de relojer\u00eda, nunca he visto a una persona sin inocular con c\u00e1ncer\u00bb, sanidad informaci\u00f3n en Invierte.biz", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20344"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "l3o8GYYBlxTR_MPJkQSs", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17738
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T23:44:05.290749", 
      "text": "", 
      "title": "Hablamos con Gabriel Araujo \u2013 El Disparate TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldisparate.tv/video/hablamos-con-gabriel-araujo/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "mHo8GYYBlxTR_MPJnAQV", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17737
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T23:44:07.910745", 
      "text": "", 
      "title": "NADIE se Explica qu\u00e9 Ocurre en Este Extra\u00f1o Lugar", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/minOLSRwCKE"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "x3q4GYYBlxTR_MPJxAQU", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          13819
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T01:59:44.654387", 
      "text": "Por Como Vara de Almendro\n\nRecogemos y reproducimos en nuestro portal un informe que lleva semanas circulando y que constituye un verdadero TERREMOTO para Jorge Mario Bergoglio y sus seguidores.\n\nSab\u00edamos que Bergoglio tuvo como mentora a una agente comunista como Esther Ballestrino de Careaga, desde 1953, y sab\u00edamos que firmaba como mas\u00f3n al menos desde 1977, pero lo que no sab\u00edamos era lo que ocurri\u00f3 en 1969, a\u00f1o de su ordenaci\u00f3n sacerdotal en el mes de diciembre. Era el a\u00f1o en que debi\u00f3 ser ordenado previamente di\u00e1cono, hecho del que no hay registro ni evidencia, sino -al contrario- un sinn\u00famero de datos que apuntan a que evit\u00f3 ser di\u00e1cono y que nunca fue ordenado di\u00e1cono. Nos hacemos eco y copiamos en sucesivas entregas el impactante informe y estudio an\u00f3nimo que ha sacado a la luz lo que estaba medio oculto hasta ahora, aunque accesible a cualquier observador atento.\n\nA continuaci\u00f3n, la primera parte del an\u00e1lisis de los hechos y del estudio jur\u00eddico que ha salido a la luz en fechas recientes.\n\nA continuaci\u00f3n, enunciamos HECHOS de SUMO INTER\u00c9S INFORMATIVO:\n\nJORGE MARIO BERGOGLIO, \u00bfNUNCA FUE ORDENADO DI\u00c1CONO?\n\n\u00bfENGA\u00d1\u00d3 AL OBISPO QUE LE ORDEN\u00d3 SACERDOTE?\n\n\u00bfESA ORDENACI\u00d3N SACERDOTAL FUE NULA Y POR TANTO NO ES VERDADERO SACERDOTE NI VERDADERO OBISPO DE LA IGLESIA CAT\u00d3LICA?\n\nEl Papa Francisco podr\u00eda no ser Papa seg\u00fan el derecho de la misma Iglesia Cat\u00f3lica.\n\nEl esc\u00e1ndalo es may\u00fasculo. Un Papa no puede gobernar la Iglesia sin ser Obispo. Y hay elementos que hacen dudar seriamente de la validez de su ministerio sagrado.\n\nLos hechos:\n\nEn la p\u00e1gina web oficial del Vaticano no aparece informaci\u00f3n alguna sobre la ordenaci\u00f3n diaconal del Papa Francisco, como s\u00ed aparec\u00eda del Papa Benedicto y Papas anteriores (hasta una reciente reforma de la web durante los d\u00edas finales de noviembre y primeros de diciembre en que ha estado \u00abca\u00edda\u00bb en que se ha suprimido el dato del diaconado de los Papas anteriores, con la excepci\u00f3n de la biograf\u00eda de Juan Pablo I). Igualmente, no aparece esa informaci\u00f3n de la ordenaci\u00f3n diaconal de Bergoglio (pero s\u00ed de Benedicto y Papas anteriores) si consultamos archivos eclesi\u00e1sticos on-line como catholic-hierarchy.org\n\nEn las biograf\u00edas conocidas del Papa Francisco no aparece un dato fundamental: su ordenaci\u00f3n diaconal. No se trata s\u00f3lo de la ausencia de fotograf\u00edas de ese evento, sino que no figura en ninguna biograf\u00eda de las principales y m\u00e1s conocidas la fecha de su ordenaci\u00f3n diaconal, ni el lugar donde habr\u00eda sido ordenado, ni el Obispo que lo habr\u00eda ordenado. Este hecho es sumamente llamativo. \u00bfAcaso no fue ordenado di\u00e1cono?\n\n\u00bfQu\u00e9 importancia tiene esto? Es clave. Porque si no hubiese sido ordenado di\u00e1cono y \u00e9l hubiese participado de un gran enga\u00f1o al Obispo que lo orden\u00f3 sacerdote, fingiendo que s\u00ed era di\u00e1cono y callando que algo obligatorio faltaba (como es la ordenaci\u00f3n diaconal previa a la sacerdotal), su posterior ordenaci\u00f3n sacerdotal estar\u00eda comprometida, as\u00ed como la episcopal. Todos sus sacramentos celebrados, as\u00ed como todos sus actos de gobierno como Obispo y Papa, podr\u00edan ser nulos. No haberse arrepentido y haber solicitado regularizar su situaci\u00f3n, ejerciendo todos estos a\u00f1os indebidamente como sacerdote y Obispo, le har\u00edan culpable de delitos can\u00f3nicos grav\u00edsimos.\n\nPero, \u00bfes posible comprobar si es di\u00e1cono o no? S\u00ed. \u00bfPor qu\u00e9? Porque la Iglesia guarda registro de los sacramentos: tan s\u00f3lo es necesario consultar los asientos de los mismos en sus correspondientes libros o las actas en sus correspondientes ficheros. Ante la ausencia de un registro formal (acta de ordenaci\u00f3n firmada por el Obispo, libro de sacramentos) o ante la ausencia de testimonios (personales, fotogr\u00e1ficos, etc.) cuando los registros formales se hayan perdido por negligencia o accidente, la ordenaci\u00f3n deber\u00eda considerarse inexistente.\n\nAnte la ausencia de datos p\u00fablicos f\u00e1cilmente accesibles, varios cat\u00f3licos han solicitado esta informaci\u00f3n, preocupados por la posibilidad de que Jorge Mario Bergoglio no haya sido nunca di\u00e1cono, y ante la duda, por tanto, de que sea verdadero sacerdote y Obispo de la Iglesia Cat\u00f3lica.\n\nConsultado el Obispado de Buenos Aires, donde JMB fue ordenado sacerdote y Obispo, y di\u00f3cesis de la que fue Obispo auxiliar y Arzobispo, las personas que guardan los archivos respondieron sorprendentemente que all\u00ed no existe absolutamente nada, que se pregunte a la Compa\u00f1\u00eda de Jes\u00fas.\n\nLa Curia argentina de la Compa\u00f1\u00eda de Jes\u00fas fue consultada en diversas ocasiones:\n\nPor correo electr\u00f3nico, la secretaria de la Curia de los jesuitas argentinos, respondi\u00f3 a la pregunta por la ordenaci\u00f3n diaconal de Jorge Mario Bergoglio con un documento titulado \u00abHoja de vida Papa Francisco\u00bb que incluye unos cuantos datos en dos p\u00e1ginas, pero no el dato precisamente consultado: menciona que \u00abEstudi\u00f3 Teolog\u00eda en el Colegio M\u00e1ximo de San Miguel, de 1967 a 1970\u00bb, y en el siguiente punto que \u00abFue ordenado sacerdote el 13 de diciembre de 1969, en el Colegio M\u00e1ximo\u00bb. Adjuntamos dicho documento pdf.\n\nConsultada en persona en su lugar de trabajo dicha secretaria de la Curia de los jesuitas, respondi\u00f3 en un primer lugar que se remitir\u00eda la informaci\u00f3n por correo electr\u00f3nico, tras buscar el dato. Posteriormente remiti\u00f3 a un padre jesuita, encargado de los archivos, quien responde por escrito diciendo textualmente: \u00abseg\u00fan nuestro archivo S. S. Francisco fue ordenado di\u00e1cono el 31 de julio de 1969, en el Colegio M\u00e1ximo, por Mons. Miguel Raspanti (Obispo de Mor\u00f3n)\u00bb.\n\nEn respuesta a su mensaje, se le remiten los datos de una biograf\u00eda sobre Jorge Mario Bergoglio, firmada por Armando Rub\u00e9n Puente, que afirma que precisamente en ese d\u00eda 31 de julio de 1969 Jorge Mario Bergoglio recibi\u00f3 el subdiaconado, un paso previo al diaconado que hab\u00eda antes de la reforma lit\u00fargica pos-conciliar del a\u00f1o 1972. Luego es imposible que el mismo d\u00eda recibiese el subdiaconado y el diaconado tambi\u00e9n, m\u00e1xime cuando nadie cita el diaconado; y no s\u00f3lo eso, sino que seg\u00fan el padre jesuita la ordenaci\u00f3n ese d\u00eda sucedi\u00f3 en el Colegio M\u00e1ximo, mientras que el bi\u00f3grafo sr. Puente sit\u00faa ese d\u00eda el subdiaconado en la Casa que los jesuitas ten\u00edan en la Avenida Callao. Se le solicita al padre jesuita archivero que aporte una fotograf\u00eda de los archivos documentales que puedan certificar la informaci\u00f3n que aporta. Responde, sin embargo, con un esc\u00e1ner de una hoja que apenas aporta una lista de nombres de candidatos para supuestas ordenaciones en ese a\u00f1o 1969, sin sello ni firma, no un documento oficial, ni acta ni archivo alguno (lo adjuntamos igualmente).\n\nSeg\u00fan esa hoja manuscrita:\n\n\u2013 El 31 de julio de 1969, por Mons. Raspanti, Obispo de Mor\u00f3n, habr\u00edan sido ordenados di\u00e1conos en el colegio M\u00e1ximo, Jorge Mario Bergoglio y otros dos candidatos.\n\n\u2013 El 6 de diciembre de 1969, por Mons. Raspanti, habr\u00eda sido ordenado di\u00e1cono Ricardo Martensen.\n\n\u2013 El 13 de diciembre de 1969, por Mons. Castellano, Arzobispo em\u00e9rito de C\u00f3rdoba, en el colegio M\u00e1ximo, fueron ordenados sacerdotes Jorge Mario Bergoglio y los otros tres previamente ordenados di\u00e1conos entre el 31 de julio y el 6 de diciembre.\n\nEn estos datos llaman muchas cosas la atenci\u00f3n, tanto por las fechas (no se respetan los intersticios entre ordenaciones) como por los ordenantes (no el Arzobispo de Buenos Aires, Mons. Caggiano, ni el Arzobispo Coadjutor en ese momento, Mons. Aramburu, u otro Obispo auxiliar) sino en la supuesta ordenaci\u00f3n diaconal el Obispo de otra di\u00f3cesis, y en la ordenaci\u00f3n sacerdotal otro distinto, un Obispo em\u00e9rito de C\u00f3rdoba que hab\u00eda renunciado con tan s\u00f3lo 61 a\u00f1os.\n\nCuando se requiere al padre archivero a que confirme esa informaci\u00f3n mostrando un acta oficial u otra prueba (como una fotograf\u00eda de la ordenaci\u00f3n), responde por correo electr\u00f3nico que \u00aben nuestro archivo no contamos con otro documento\u00bb, y no da una posible explicaci\u00f3n de la discrepancia con los datos recogidos en las biograf\u00edas. Tras ser preguntado nuevamente, responde que \u00abesa acta oficial podr\u00eda no existir\u00bb.\n\n\u00bfExistir\u00eda otro documento oficial que podr\u00eda hacernos decantar por alguna de las contradictorias informaciones como la fidedigna? S\u00ed, existe. Seg\u00fan el C\u00f3digo de Derecho Can\u00f3nico, en el c.535, al margen de la hoja donde se inscribe el bautismo, en el libro de bautismo que debe conservar con celo toda parroquia, se deben consignar los datos de las ordenaciones, as\u00ed como tambi\u00e9n se consignan los datos de la confirmaci\u00f3n y en su caso del matrimonio.\n\nHa habido cat\u00f3licos que han ido a consultar los archivos de la parroquia San Carlos Borromeo y bas\u00edlica de Mar\u00eda Auxiliadora, del barrio de Almagro en Buenos Aires, donde el 25 de diciembre de 1936 fue bautizado a los pocos d\u00edas de nacer Jorge Mario Bergoglio.\n\nPero, adem\u00e1s, en una capilla de la Bas\u00edlica se expone desde hace unos a\u00f1os una copia de la hoja del libro de bautismo donde aparece el bautismo de Jorge Mario Bergoglio, copia de la que hay abundantes fotograf\u00edas en internet. \u00c9ste, por tanto, es el \u00fanico documento oficial que tenemos y donde deben constar todas las ordenaciones. \u00bfQu\u00e9 se puede leer en esa hoja? Adjuntamos fotograf\u00eda de la misma. En ella podemos ver lo siguiente:\n\nTras consignar el dato de su confirmaci\u00f3n en 1944, se dice en la siguiente l\u00ednea: \u00abRecibi\u00f3 el Subdiaconado el 30-Julio-1969 en Compa\u00f1\u00eda de Jes\u00fas de Buenos Aires\u00bb (la palabra Subdiaconado est\u00e1 subrayada). A continuaci\u00f3n, sin dejar espacio hay una l\u00ednea y cuatro guiones con varios datos, escritos con la misma caligraf\u00eda, diferente de las anteriores, y tras este texto una nueva l\u00ednea, tras la cual un nuevo texto que consigna su creaci\u00f3n como cardenal. Los cuatro guiones mencionados tratan de: Presbiterado, Consagraci\u00f3n episcopal y Obispo auxiliar, Arzobispo Coadjutor, y Arzobispo de Buenos Aires. Finalmente, ya sin espacio en el margen, en el centro de la hoja, se consigna la elecci\u00f3n como Obispo de Roma y Sucesor de Pedro, y aparece tambi\u00e9n el sello de la Nunciatura Apost\u00f3lica.\n\n\u00bfHay una errata en el libro de bautismo al inscribir 30 de julio en vez de 31 de julio, como fecha de subdiaconado, como dice la biograf\u00eda referida? \u00bfHay un fraude de los jesuitas al responder que en esa fecha fue ordenado di\u00e1cono cuando fue ordenado subdi\u00e1cono?\n\nConsultado el padre archivero de la curia de los jesuitas sobre esta nueva discrepancia responde: \u00abEn cuanto a lo que aparece en su acta de bautismo, seguramente se dio aviso s\u00f3lo de la ordenaci\u00f3n sacerdotal\u00bb, y deja sin explicar c\u00f3mo es posible que no s\u00f3lo no aparezca el diaconado, sino que aparezca el subdiaconado el d\u00eda 30 de julio, tan s\u00f3lo un d\u00eda antes del supuesto diaconado, y adem\u00e1s en otro lugar, no en el Colegio M\u00e1ximo sino en la Casa de la Compa\u00f1\u00eda de Jes\u00fas de Buenos Aires (dato confirmado por el bi\u00f3grafo Puente, que adem\u00e1s explica que en aquel entonces dicha Casa estaba sita en la Calle Callao). Pero, aunque hubiera sido as\u00ed y se hubiesen saltado el intersticio m\u00ednimo de 3 meses entre subdiaconado y diaconado, \u00bfc\u00f3mo es posible que comunicasen el subdiaconado y no el diaconado, si pr\u00e1cticamente habr\u00eda sido la misma comunicaci\u00f3n y, por tanto, \u00e9sta habr\u00eda sido el d\u00eda 31? (Seg\u00fan el derecho can\u00f3nico vigente entonces deb\u00eda pasar un m\u00ednimo de 3 meses entre el subdiaconado y el diaconado, aunque los Obispos pod\u00edan acortar ese periodo si consideraban que hab\u00eda necesidad).\n\nEse subrayado (que resalta que se trata del subdiaconado, no el diaconado) puede ser posterior a la inscripci\u00f3n del texto: cuando hay necesidad de inscribir el dato de la ordenaci\u00f3n sacerdotal, pero todav\u00eda no ha llegado la informaci\u00f3n del diaconado, y quiz\u00e1 en ese momento se subraya lo que hay, el subdiaconado, para reflejar que se espera el dato del diaconado, que no aparece, aunque se solicita a todos lados.\n\nDa la impresi\u00f3n al contemplar la hoja del libro de bautismo que no inscriben el dato del sacerdocio hasta que lo hacen Arzobispo de Buenos Aires, pues es el mismo tipo de letra, y toda esa informaci\u00f3n va separada por dos rayas (superior e inferior, que delimitan el texto). Es decir, s\u00f3lo cuando Jorge Mario Bergoglio fue nombrado arzobispo de la di\u00f3cesis donde se ubica esa parroquia (y por tanto superior de su p\u00e1rroco), no tuvieron m\u00e1s remedio que inscribir todos los datos de esos 29 a\u00f1os, desistiendo ya de seguir esperando por el dato del diaconado. Optaron entonces por escribir todo seguido, sin dejar espacio para el ausente diaconado. No sabemos si fue ese p\u00e1rroco de 1998 quien subray\u00f3 la palabra Subdiaconado, como para decir: no ha aparecido el diaconado y hemos desistido; o fue un p\u00e1rroco anterior quien lo hizo, el que no quiso inscribir el sacerdocio esperando el dato del diaconado.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 desde la curia de los jesuitas no se cuestiona la biograf\u00eda del sr. Puente ni se responde a la discrepancia de los datos? \u00bfPor qu\u00e9 primero se ofrece desde la curia de los jesuitas una biograf\u00eda que evita el dato del diaconado, por el que expresamente se pregunta, y posteriormente sin embargo se ofrece una fecha de ordenaci\u00f3n diaconal, pero reconociendo que no existe firma, sello, acta o documento oficial ni registro fotogr\u00e1fico que haga el dato fehaciente? \u00bfPor qu\u00e9 si a Mons. Raspanti se le \u00abolvid\u00f3\u00bb emitir el acta de ordenaci\u00f3n diaconal, no acudieron a \u00e9l en 22 a\u00f1os, pues muri\u00f3 en el a\u00f1o 1991? Y aunque esa acta estuviera pendiente de ser redactada, \u00bfpor qu\u00e9 nunca se dio el dato de esa supuesta ordenaci\u00f3n diaconal a los numerosos bi\u00f3grafos (varios autorizados) de Jorge Mario Bergoglio? \u00bfPor qu\u00e9 el propio Bergoglio, cuando ya era Arzobispo de Buenos Aires, no subsan\u00f3 el error de la falta de los datos sobre su ordenaci\u00f3n diaconal, tanto en el arzobispado de Buenos Aires como comunic\u00e1ndolo para su inscripci\u00f3n en la hoja de la partida de bautismo en la Parroquia de San Carlos Borromeo?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 en la p\u00e1gina web del Vaticano cambian la forma de presentar las biograf\u00edas de los Papas, omitiendo los datos de la ordenaci\u00f3n diaconal de los Papas anteriores, justo cuando se pregunta a varios bi\u00f3grafos del Papa Francisco por la ausencia del dato del diaconado de Jorge Mario Bergoglio?\n\n\u00bfHubo enga\u00f1o al Obispo que lo orden\u00f3 sacerdote, y realmente nunca hubo ordenaci\u00f3n diaconal? \u00bfParticip\u00f3 de ese enga\u00f1o Jorge Mario Bergoglio o apenas fue una v\u00edctima del mismo? \u00bfC\u00f3mo pudo conformarse con no ser di\u00e1cono, sabiendo que era obligatorio? \u00bfPor qu\u00e9 habr\u00eda intenci\u00f3n de saltarse el diaconado? \u00bfAcaso no quer\u00eda ser verdadero sacerdote, sino que \u00e9l y otros compa\u00f1eros jesuitas estaban en la Iglesia con otros fines? Si Mons. Castellano fue enga\u00f1ado, si hubo simulaci\u00f3n y falta de intenci\u00f3n en el candidato, la ordenaci\u00f3n sacerdotal ser\u00eda nula y acarrear\u00eda la excomuni\u00f3n de los jesuitas que hicieron ese enga\u00f1o, incluido el mismo candidato.\n\n\u00bfHubo dolo por parte de Jorge Mario Bergoglio? \u00bfTen\u00eda inter\u00e9s Bergoglio en no ser sacerdote, pero aparentar serlo? \u00bfPor qu\u00e9 y para qu\u00e9? \u00bfY por qu\u00e9 se mantiene esta situaci\u00f3n totalmente an\u00f3mala, aun siendo Papa en Roma, a la vista de todos, publicada la foto de la partida de bautismo en varios sitios de internet? \u00bfPor qu\u00e9 no ha subsanado esta situaci\u00f3n en 53 a\u00f1os?\n\nSon muchas las preguntas, muchas las dudas, que convierten la biograf\u00eda de JMB en algo oscuro, y que inciden sobre el presente pontificado proyectando muchas sombras que deber\u00edan ser despejadas. La Iglesia tiene que dar respuesta a estas dudas sin m\u00e1s demora.\n\n[A continuaci\u00f3n -entrando en los siguientes enlaces- se puede acceder a los documentos:]\n\nHoja de vida Papa Francisco\n\nInformaci\u00f3n acerca de Jorge M Bergoglio\n\nComo Vara de Almendro\n\n\u00c9l, la bestia, est\u00e1 vestido como un cordero pero no es de mi Padre Dios el Alt\u00edsimo\n\nMensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 10 de abril de 2012 Soy tu bienamada Madre, Reina de la Tierra. Soy la Inmaculada Concepci\u00f3n, la Virgen Mar\u00eda, Madre de Jes\u00fas, quien vino en la carne. Mi ni\u00f1a, el momento para el triunfo de mi Inmaculado Coraz\u00f3n est\u00e1 cerca. El momento para que yo aplaste a la serpiente se est\u00e1 acercando, pero hasta el d\u00eda en que satan\u00e1s y sus demonios sean arrojados al yermo, mucha confusi\u00f3n erupcionar\u00e1 en la Tierra. Para los creyentes en mi Hijo, esto ser\u00e1 un tiempo de tormento. Ellos ser\u00e1n puestos en dos direcciones diferentes por la Iglesia Cat\u00f3lica. Una mitad creer\u00e1, como un deber, la necesidad de seguir al Falso Profeta, el Papa que ir\u00e1 a continuaci\u00f3n de Benedicto XVI. \u00c9l, la bestia, est\u00e1 vestido como un cordero pero no es de mi Padre Dios el Alt\u00edsimo, y enga\u00f1ar\u00e1 a las pobres almas, incluyendo a sacerdotes, obispos y cardenales. Muchos le seguir\u00e1n y creer\u00e1n que \u00e9l fue enviado por Dios para gobernar sobre Su Iglesia en la Tierra. Tristemente, muchas almas seguir\u00e1n sus ense\u00f1anzas, las cuales ser\u00e1n un insulto para mi Padre. Otros, llenos del Esp\u00edritu Santo y con Gracias del discernimiento dadas debido a sus humildes almas, sabr\u00e1n instant\u00e1neamente, que un impostor se sienta en la Iglesia en Roma. El nuevo falso Papa ya est\u00e1 maquinando, incluso antes de que \u00e9l ascienda al trono de la Sede de San Pedro, para denunciar las ense\u00f1anzas de mi Hijo. Despu\u00e9s \u00e9l me denunciar\u00e1, a m\u00ed la Bendita Madre de Dios y ridiculizar\u00e1 mi papel como Corredentora. Mi ni\u00f1a, tu papel va a ser incluso m\u00e1s dif\u00edcil que antes. Porque muchos de mis hijos est\u00e1n muy confundidos. Los insultos que enfrentas todos los d\u00edas, los tormentos que padeces en nombre de mi Hijo, aumentar\u00e1n. Nunca temas decirle al mundo la Verdad, mi ni\u00f1a. Est\u00e1s siendo fortalecida como resultado del sufrimiento f\u00edsico y mental, que aceptas en nombre de mi Hijo, con el fin de salvar almas. Todo esfuerzo, especialmente por una divisi\u00f3n en la Iglesia Cat\u00f3lica, ser\u00e1 hecho para desestimar mis mensajes dados a t\u00ed. Tu obediencia y lealtad a m\u00ed y a mi bienamado Hijo, ser\u00e1n probadas como nunca antes. Esto puede provocar que te alejes, pero esto debe suceder, no durar\u00e1 mucho tiempo. Reza, hija m\u00eda, por todos los hijos de Dios que, por causas ajenas a su voluntad, est\u00e1n siendo arrastrados a la batalla final por las almas. Todo esto tiene que suceder, porque est\u00e1 contenido en el Libro de mi Padre. Todos los \u00e1ngeles en el Cielo te protegen, hija m\u00eda, en \u00e9sta, un tanto, solitaria misi\u00f3n. Siempre recuerda cu\u00e1n importante es la oraci\u00f3n. Reza, reza, reza, porque sin la oraci\u00f3n, especialmente el rezo de mi Santo Rosario, satan\u00e1s puede alejarte de la Sagrada Palabra de mi Precioso Hijo. Recuerda tambi\u00e9n la importancia del ayuno, pues este mantiene al enga\u00f1ador acorralado/a raya. Sin una oraci\u00f3n asidua, hijos m\u00edos, encontrar\u00e9is dif\u00edcil permanecer cerca de mi Hijo. Nunca tem\u00e1is el futuro, hijos, porque una vez que permanezc\u00e1is cerca de mi Hijo, estar\u00e9is protegidos. Y se os dar\u00e1n las Gracias necesarias para preparar vuestras almas y las de vuestras familias, para la Nueva Era de Paz, predicha desde hace tanto tiempo. Vuestra Bienamada Madre, Reina de la Tierra, Madre de la Salvaci\u00f3n Leer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a2012-abr-10-madre-de-la-salvacion-el-momento-para-que-aplaste-a-la-serpiente-se-esta-acercando/\n\nMe gusta esto: Me gusta Cargando...", 
      "title": "No hay evidencia de que Jorge Mario Bergoglio fuera ordenado Di\u00e1cono -An\u00e1lisis de las grav\u00edsimas consecuencias (I)", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2023/02/03/no-hay-evidencia-de-que-jorge-mario-bergoglio-fuera-ordenado-diacono-analisis-de-las-gravisimas-consecuencias-i/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "AXo8GoYBlxTR_MPJxAWg", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29726
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T04:23:55.551352", 
      "text": "", 
      "title": "SEVILLANO-DELGADO MAGNETO-THERMAL DEPURATION TECHNIQUE", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@laquintacolumnainternational:7/SEVILLANO-DELGADO-MAGNETO-THERMAL-DEPURATION-TECHNIQUE:d"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "A3qaGoYBlxTR_MPJ6gXo", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "comusav": [
          2305
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T06:06:45.733615", 
      "text": "", 
      "title": "Twitch", 
      "twitter": {}, 
      "url": "http://www.twitch.tv/labitac0ra"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "BHqbGoYBlxTR_MPJAAUc", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29133
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T06:06:51.159889", 
      "text": "Autor: EasyWay Academy\n\n111,86 \u20ac\n\nInscripci\u00f3n al Intensivo EasyWay donde aprender\u00e1s mas de 60 lecciones de ingl\u00e9s de una forma f\u00e1cil. En este intensivo lograr\u00e1s aprender lo que tanto tiempo te ha costado y lo mejor de todo con una metodolog\u00eda din\u00e1mica y entretenida.", 
      "title": "Hotmart", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.hotmart.com/G74790091V?ap=205c"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "BXqbGoYBlxTR_MPJDgVZ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          29130
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T06:06:54.808613", 
      "text": "", 
      "title": "T\u00da YA ERES LIBRE!! - SemillaStelar", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/ZJs9kepHuG4"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "F3qHG4YBlxTR_MPJRgUK", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          14030
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T10:24:55.561197", 
      "text": "O a trav\u00e9s de transferencia bancaria a la cuenta\n\nES4221002404260100498096", 
      "title": "El coronel Pedro Ba\u00f1os salta en el programa de \u00cdker Jim\u00e9nez: \u00abEs inaudito que haya pol\u00edticos en Espa\u00f1a dispuestos a entregar una parte de nuestro territorio\u00bb, informaci\u00f3n nacional en Invierte.biz", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/20349"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "EnqGG4YBlxTR_MPJwAUd", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32732
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T10:24:20.923367", 
      "text": "", 
      "title": "Matrix: interrogatorio a Leo \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/matrix-interrogatorio-a-leo/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "D3oRG4YBlxTR_MPJagUd", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          29750
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T08:16:11.548384", 
      "text": "", 
      "title": "DIRECTO NOCTURNO DE LA QUINTA COLUMNA", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@laquintacolumna:8/PROGRAMA-450:5"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "YXq2GIYBlxTR_MPJogSH", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "lasaludentusmanos": [
          12135
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:47.777471", 
      "text": "", 
      "title": "STOPVACUNAS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@STOPVACUNAS"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "VXq1GIYBlxTR_MPJ-QTK", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          11410
        ], 
        "estamosdespiertos": [
          17736
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:17:04.582827", 
      "text": "", 
      "title": "LA VOZ DE ESPA\u00d1A Ed:535", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@CANAL5RADIO:a/535:99?r=4aGaWkLFrpjqW8QpQU3WZU7For5FY1NB"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "anq3GIYBlxTR_MPJFARn", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17730
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:18:16.769991", 
      "text": "", 
      "title": "Inicio de conferencias presenciales por la pen\u00ednsula", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@drgomezojinaga:5/Inicio-conferencias-presenciales-por-la-pen%C3%ADnsula:7"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "aXq3GIYBlxTR_MPJBwSD", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          17731
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-03T21:18:13.627871", 
      "text": "", 
      "title": "AMO 88 - FRECUENCIA DOMINANTE", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/snlQppd0Ew4"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "snpXHYYBlxTR_MPJMwVw", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29140
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T18:51:39.219666", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/GoldTelegraph_/status/1621902441225797636?t=U8BCimXqpaGtNv9A2bOM3Q&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "s3pXHYYBlxTR_MPJQQUx", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29137
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T18:51:43.024114", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/WatcherGuru/status/1621542137589293060?t=TYO1PmvvNeOs20zOfDn2nQ&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "tHpXHYYBlxTR_MPJTQVz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29136
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T18:51:46.162131", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/TheRedactedInc/status/1621176618856357888?t=g_8RmNt4VQufQJsQYYafBQ&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "tXpXHYYBlxTR_MPJWQWj", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29134
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T18:51:49.261063", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/_aussie17/status/1621671725527343105?t=TH0NUhqEZm3wtHCsa1a7Gg&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "tnpXHYYBlxTR_MPJbwVJ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          29131
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T18:51:54.820659", 
      "text": "So much for, the laptop \u201ccould be\u201d mine.\n\nFirst son Hunter Biden\u2019s lawyers admitted late Wednesday that the infamous laptop the now-52-year-old abandoned at a Delaware computer repair shop in the throes of his crack cocaine addiction does indeed belong to him.\n\nAdvertisements\n\nThe revelation came in a petulant letter from Hunter\u2019s lawyers seeking a criminal probe into what they called, attempts to \u201cweaponize\u201d its contents.\n\nIn the 14-page letter to Delaware Attorney General Kathy Jennings, Biden attorney Abbe Lowell claimed that repair shop owner John Paul Mac Isaac \u201cunlawfully\u201d accessed Hunter\u2019s laptop data and worked with former President Donald Trump\u2019s personal lawyer Rudy Giuliani to \u201cweaponize\u201d sordid and incriminating contents on it against Joe Biden.\n\n\u201cThis failed dirty political trick directly resulted in the exposure, exploitation, and manipulation of Mr. Biden\u2019s private and personal information,\u201d Lowell wrote.\n\n\u201cMr. Mac Isaac\u2019s intentional, reckless, and unlawful conduct allowed for hundreds of gigabytes of Mr. Biden\u2019s personal data, without any discretion, to be circulated around the Internet.\u201d\n\nMac Isaac took possession of the laptop and hard drive late in 2019 after trying and failing for months to notify Hunter that the device was ready to be picked up. Once the shop owner saw the laptop\u2019s contents \u2014 including emails detailing influence-peddling involving then-Vice President Joe Biden and videos of the younger Biden smoking crack and having sex with prostitutes and his work subordinates \u2014 he alerted the FBI.\n\nThe feds picked up the laptop in December 2019, but not before Mac Isaac made a copy and gave it to Giuliani\u2019s personal lawyer, Robert Costello.\n\nGiuliani provided The Post with a copy of the hard drive in October 2020.\n\nAdvertisements\n\nLowell\u2019s letter singles out Mac Isaac, Giuliani, Costello, former Trump White House adviser Steve Bannon, former Trump White House aide Garrett Ziegler, Bannon associate Jack Maxey, and founder and CEO of cyber analytics firm XRVision and former aide to Sen. Ron Johnson (R-Wis.) Yaacov Apelbaum as parties who gained unauthorized access to the laptop\u2019s contents and disseminated it to the media and lawmakers.\n\n\u201cWe believe that the facts and circumstances merit further investigation as to whether the conduct of Messrs. Mac Isaac, Costello, Giuliani, Bannon, Ziegler, Maxey, and Apelbaum violated several provisions of Delaware\u2019s criminal code \u2013 including, but not necessarily limited to, computer-related property offenses \u2026 theft \u2026 possession of stolen property \u2026 and misapplication of another\u2019s property \u2026 Each of these offenses, if violated, has the potential to be a felony, depending on the value of the property in question,\u201d Lowell writes.\n\nLetters were also sent by Hunter Biden\u2019s lawyer on Wednesday to the Justice Department\u2019s National Security Division and the IRS.\n\n\u201cI think with Congress starting investigations next week, it\u2019s a scare tactic,\u201d Mac Isaac told The Post Wednesday.\n\n\u201cThe flak is heaviest when you are over the target!\u201d he added.\n\nThe House Oversight Committee will commence hearings next week on Hunter Biden\u2019s alleged influence peddling, and claims he cashed in on ties to his then-vice president father to rake in millions from foreign companies, Rep. James Comer (R-Ky.), the chairman of the panel, told the National Press Club on Monday.\n\nRead the full story here.", 
      "title": "Hunter Biden Finally Admits Infamous Laptop is His", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://resistthemainstream.com/hunter-biden-finally-admits-infamous-laptop-is-his/?utm_source=telegram"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "t3pXHYYBlxTR_MPJewVV", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          32741
        ]
      }, 
      "date": "2023-02-04T18:51:57.862585", 
      "text": "Airbus lanza su \u2018Plan de Contrataci\u00f3n 2023\u2019 con 13.000 empleos en todo el mundo. Publicadas ya m\u00e1s de 200 en Espa\u00f1a\n\nEl principal fabricante de aeronaves del mundo est\u00e1 lanzando una nueva campa\u00f1a de contrataci\u00f3n de 13.000 profesionales en todo el mundo con habilidades para respaldar los proyectos a largo plazo de la compa\u00f1\u00eda y mantener su posici\u00f3n como l\u00edder de la industria aeroespacial. As\u00ed lo comunic\u00f3 hace escasas semanas a trav\u00e9s de un comunicado de prensa.\n\nLas nuevas contrataciones contribuir\u00e1n al papel pionero de Airbus en la industria aeroespacial, al mismo tiempo que contribuir\u00e1n a su crecimiento comercial continuo y al avance de proyectos de transformaci\u00f3n clave.\n\nEntre los perfiles clave que busca Airbus para su campa\u00f1a de contrataci\u00f3n se encuentran el digital y cibern\u00e9tico (ciberseguridad, rob\u00f3tica, ingenier\u00eda de software, computaci\u00f3n en la nube), la ingenier\u00eda y la ingenier\u00eda de fabricaci\u00f3n (nuevas energ\u00edas, hidr\u00f3geno, dise\u00f1o de aeronaves) y los servicios al cliente (ingenier\u00eda de cliente, t\u00e9cnico , y material de apoyo/servicios, t\u00e9cnicos de mantenimiento).\n\nEn el entorno de producci\u00f3n de Airbus, las oportunidades de contrataci\u00f3n cubren \u00e1reas como la calidad, la gesti\u00f3n de la cadena de suministro y las operaciones industriales (trabajadores del metal, pintores, electricistas).\n\nUn tercio de la contrataci\u00f3n total se asignar\u00e1 a j\u00f3venes graduados, de los cuales Airbus planea desarrollar futuros l\u00edderes senior funcionales y comerciales a trav\u00e9s del desarrollo t\u00e9cnico y de liderazgo, la creaci\u00f3n de redes y la exposici\u00f3n a la alta direcci\u00f3n.\n\nEn Espa\u00f1a, la compa\u00f1\u00eda de origen franc\u00e9s tiene abiertas m\u00e1s de 200 ofertas de trabajo, estando la mayor parte ubicadas en Getafe (Madrid) y Sevilla. Tambi\u00e9n hay publicadas oportunidades laborales en Illescas (Toledo) o Madrid.\n\nEn el siguiente enlace se pueden consultar todas las ofertas de empleo disponibles en Espa\u00f1a: Airbus-Carreras-Espa\u00f1a\n\nPara consultar todas las posiciones, basta con eliminar el filtro fijado en la ubicaci\u00f3n.\n\nFuente: Airbus\n\nRecuerda que puedes seguirnos en Telegram, Twitter o Facebook", 
      "title": "Airbus lanza su \u2018Plan de Contrataci\u00f3n 2023\u2019 con 13.000 empleos en todo el mundo. Publicadas ya m\u00e1s de 200 en Espa\u00f1a", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.curralia.es/2023/02/airbus-lanza-su-plan-de-contratacion-2023-con-13-000-empleos-en-todo-el-mundo-publicadas-ya-mas-de-200-en-espana/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }
]
