[
  {
    "_id": "DsWNuoQBOh0BhNtG1ZVJ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27277
        ]
      }, 
      "date": "2022-11-27T21:26:08.186072", 
      "text": "\u00ab\u00bfPuede una profesora negarse a dar clase porque le molesta la bandera de Espa\u00f1a en el aula?\u00bb. El debate arde entre los padres de 1\u00ba B de Bachillerato del colegio La Salle de Palma, que vivieron el pasado viernes un episodio \u00abesperp\u00e9ntico\u00bb al enterarse de la expulsi\u00f3n de sus hijos -32 en total-, despu\u00e9s de que los menores de 16 a\u00f1os colgaran la rojigualda en el tabl\u00f3n de anuncios del aula como gesto de apoyo a la selecci\u00f3n espa\u00f1ola de f\u00fatbol en el Mundial de Qatar.\n\nLa conclusi\u00f3n de los padres es un\u00e1nime: \u00abNo puede. Si la profesora no quiere dar clase, que no cobre, pero no vemos que una bandera oficial sea un problema para que no haga su trabajo\u00bb. As\u00ed de claro se expresa Pilar Serrano, madre de uno de los ni\u00f1os expulsados, que habla con ABC en representaci\u00f3n de \u00abtodos\u00bb los padres de esta clase, indignados por la actitud \u00abintolerante\u00bb de la profesora, que este viernes orden\u00f3 a los alumnos que retiraran la ense\u00f1a colocada en el tabl\u00f3n de anuncios como condici\u00f3n para impartir la clase.\n\n\u00abLos ni\u00f1os colgaron una bandera el lunes despu\u00e9s de consultarlo con el tutor y de que \u00e9ste no pusiera ning\u00fan problema; sin embargo, a lo largo de la semana hubo profesores que manifestaron su rechazo ante ese 'trapo' -as\u00ed lo llam\u00f3 un docente en concreto- y tuvieron que llegar a un consenso con estos profesores para que se a\u00f1adiera un cartel en el que se especificara que era en apoyo a la 'Roja'\u00bb, relata Serrano, que no ve normal que \u00abhaya que justificar por qu\u00e9 est\u00e1 colgada una bandera oficial, que adem\u00e1s no ten\u00eda escudo\u00bb.\n\n\u00abEl viernes la profesora de catal\u00e1n dijo que no daba la clase con la bandera colgada, pero ning\u00fan ni\u00f1o la quit\u00f3 porque todos estaban unidos y mostraron su disconformidad\u00bb, justifica esta madre sobre la negativa de los chavales a seguir las \u00f3rdenes de la docente. Argumenta que en otras aulas de La Salle hay banderas o camisetas de Espa\u00f1a \u00aby no ha supuesto ning\u00fan problema de convivencia\u00bb.\n\nAntes de que estallara todo el conflicto, en concreto el viernes por la ma\u00f1ana, Serrano mand\u00f3 un correo electr\u00f3nico al tutor manifestando su perplejidad por la pol\u00e9mica y \u00abdejando claro que los padres apoyaban a nuestros hijos estando de acuerdo en que la bandera luciera en apoyo a la selecci\u00f3n\u00bb. \u00abPero la cosa se fue liando hasta que la profesora de catal\u00e1n dijo que no iba a dar clase si segu\u00eda la bandera colgada\u00bb, prosigue.\n\nEl director, que estaba de viaje, orden\u00f3 que se cancelaran las dos clases que quedaban. \u00abA las doce soltaron a los ni\u00f1os a la calle y los padres nos enteramos por nuestros hijos\u00bb, se queja amargamente. Al cabo de unas horas, el centro mand\u00f3 un comunicado que encendi\u00f3 m\u00e1s los \u00e1nimos, protegiendo a la profesora y reprochando la actitud de los cr\u00edos. Una versi\u00f3n que, seg\u00fan los menores, est\u00e1 llena de falsedades.\n\nEn otras clases lo permiten\n\nLa circular los acusa de \u00abcoaccionar\u00bb a una alumna que \u00abhizo el intento\u00bb de obedecer a la profesora, y \u00abde vitorear y aplaudir con sorna\u00bb a la profesora cuando abandon\u00f3 el aula \u00abpara consultar con el equipo directivo la mejor manera de gestionar el asunto\u00bb. La familia de la alumna y ella misma lo desmienten categ\u00f3ricamente. \u00abEst\u00e1n indignados porque se les est\u00e1 usando como pretexto para justificar la expulsi\u00f3n\u00bb, cuenta Sergio, otro de los padres afectados.\n\nAnte esta situaci\u00f3n y la falta de explicaciones, las familias de 1\u00baB se han unido para pedir de forma un\u00e1nime la expulsi\u00f3n de la docente. La acusan de politizar una bandera espa\u00f1ola que \u00abni siquiera llevaba escudo\u00bb y que los chavales portaron al centro educativo \u00absin ideolog\u00eda\u00bb y con el consentimiento previo del tutor.\n\n\u00abTras la expulsi\u00f3n del viernes, los padres presentamos ese mismo d\u00eda al mediod\u00eda una queja ante la Conselleria de Educaci\u00f3n mostrando nuestro malestar y pidiendo al inspector del centro que act\u00fae y expulse a la profesora. No queremos que radicales den clases a nuestros hijos\u00bb, sentencia Serrano, que no entiende por qu\u00e9 el lunes el tutor autoriz\u00f3 a exhibir la bandera, al igual que en otras clases, y d\u00edas m\u00e1s tarde se rectific\u00f3 este permiso a voluntad de esta profesora.\n\nLa ilustraci\u00f3n que muestra la bandera en el aula Ren\u00e9 M\u00e4kel\u00e4 \u00abTuvimos la ikurri\u00f1a un a\u00f1o entero y nadie se quej\u00f3\u00bb Hace casi treinta a\u00f1os, en el mismo colegio mallorqu\u00edn una bandera vasca se exhibi\u00f3 durante meses sin que generase la pol\u00e9mica que ahora explot\u00f3 por una bandera de Espa\u00f1a. \u00abEn mi clase de La Salle de 1994 tuvimos una ikurri\u00f1a colgada el a\u00f1o entero. Nadie se quej\u00f3\u00bb, cuenta en su Twitter Manuel Aguilera, periodista y profesor de Periodismo en el Centro de Estudios Superiores Alberta Gim\u00e9nez en Palma (CESAG). El exalumno de este centro palmesano adjunta un dibujo de su amigo y compa\u00f1ero, el artista Ren\u00e9 M\u00e4kel\u00e4, que inmortaliz\u00f3 esa clase con uno de sus caracter\u00edsticos dibujos.\n\n\u00abTenemos conocimiento de que en otras clases del centro se permite tener las banderas de Espa\u00f1a como apoyo a la Selecci\u00f3n sin que esto suponga un problema para los profesores que imparten clases ni ning\u00fan problema de convivencia\u00bb, alegan en el escrito al que ha tenido acceso este rotativo.\n\n\u00abNos indigna que sean los profesores encargados de la educaci\u00f3n de nuestros hijos los que intenten politizar una situaci\u00f3n tan sana como la de apoyar a la Selecci\u00f3n en un evento deportivo\u00bb, prosiguen los padres, que solicitan la intervenci\u00f3n de la Conselleria para poder aclarar lo ocurrido.\n\n\u00ab\u00bfQui\u00e9n es el adulto?\u00bb\n\nMientras tanto, el departamento de Educaci\u00f3n ignora la retirada de la bandera espa\u00f1ola en el colegio La Salle y no se pronuncia sobre esta pol\u00e9mica. El departamento comandado por Mart\u00ed March, cargo electo del PSOE, responde a la consulta de ABC que \u00abno tiene ninguna informaci\u00f3n\u00bb, pese a que las familias enviaron una denuncia el viernes al mediod\u00eda solicitando la intervenci\u00f3n de la Inspecci\u00f3n Educativa. En cualquier caso, no ser\u00e1 hasta el lunes cuando el inspector de la zona se ponga en contacto con las partes para aclarar lo sucedido, aseguran sin darle mayor urgencia al asunto en cuesti\u00f3n.\n\nEl chat de los padres sigue echando humo. Lamentan que se est\u00e9 trasladando la idea de que la bandera espa\u00f1ola es un s\u00edmbolo negativo y se hacen una pregunta ret\u00f3rica: \u00ab\u00bfAqu\u00ed qui\u00e9n es el adulto, la profesora que se niega a trabajar por una bandera oficial o los alumnos que la defienden con alegr\u00eda por afici\u00f3n futbolera?\u00bb.", 
      "title": "Los padres piden la expulsi\u00f3n de la profesora que se neg\u00f3 a dar clase con la bandera de Espa\u00f1a", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.abc.es/sociedad/padres-piden-expulsion-profesora-nego-clase-bandera-20221127204417-nt.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "t8UhqIQBOh0BhNtGd49f", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          9416
        ], 
        "comusav": [
          2105
        ]
      }, 
      "date": "2022-11-23T13:49:53.428750", 
      "text": "Streamed on: Nov 21, 6:00 pm EST\n\nWhy do we never believe them? For centuries, the global elite have broadcast their intentions to depopulate the world - even to the point of carving them into stone. And yet\u2026 we never seem to believe them.\n\nThe Stew Peters Network is proud to present DIED SUDDENLY, from the award winning filmmakers, Matthew Skow and Nicholas Stumphauzer.\n\nThey are the minds behind WATCH THE WATER and THESE LITTLE ONES, and now have a damning presentation on the truth about the greatest ongoing mass genocide in human history.\n\nThis documentary was made possible by Goldco. Protect your wealth by investing in precious metals, and use THIS link to receive up to $10,000 in free silver for qualified accounts: https://link.goldco.com/DiedSuddenly\n\nThe Stew Peters Network would not be possible without the loyal and endearing support of all our sponsors. There is something for EVERYONE!\n\nHUGE Black Friday Sales this week, so please support our sponsors who make it possible for the Stew Peters Network to give away ALL of our films and content for FREE!\n\nBLACK FRIDAY SPECIAL! 25% Off EVERYTHING!\n\nKeep your brain sharp with individualized supplements, Visit https://nootopia.com/StewPeters\n\nUse Promocode STEWPETERS for an ADDITIONAL 10% off\n\nHigh Quality Magnesium for sleep, anxiety, and even leg cramps: http://www.magbreakthrough.com/stewpeters\n\nUse promo code STEWPETERS10 at checkout for an additional 10% off your order.\n\nPrepare your family for famine and shortages by purchasing food through: https://heavensharvest.com/ Use Promocode STEW for great discounts.\n\nSupport anti-vax activism, free clinic care for the vaccine injured, and IGF1 for Men\u2019s supplements visit: https://Vaccine-Police.com\n\nProtect yourself from Vaccine Shedding, chemtrails, and toxic air. Personalized Protection that WORKS! Visit https://thetriadaer.com/ Use Promocode STEW for 10% OFF\n\nCACOA is a super food that Big Agriculture doesn\u2019t want you to know about: Keto, Paleo, and ALL NATURAL COCAO. Buy it now: http://earthechofoods.com/stew\n\nThe Solution to Pain Management that Big Pharma doesn\u2019t want you to know about: CBD! Go to: https://kuribl.com/ Use Promocode STEW20 for 20% off\n\nTrying to lose weight? It starts with your gut health. Get your metabolism back in order, cleanse with this protocol: https://gutcleanseprotocol.com/stew", 
      "title": "World Premiere: Died Suddenly", 
      "twitter": {
        "1594781254842519573": {
          "favorites": 68, 
          "name": "DiedSuddenly", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577762653904199681/WKcpSrnf_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 26, 
          "text": "@IsabellaMDeLuca WATCH #DiedSuddenly TONIGHT at 6PM ET https://t.co/JEudrdefUW"
        }, 
        "1594782924779683842": {
          "favorites": 90, 
          "name": "DiedSuddenly", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577762653904199681/WKcpSrnf_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 30, 
          "text": "@scrowder WATCH #DiedSuddenly TONIGHT at 6PM ET https://t.co/JEudrdeNKu"
        }, 
        "1594792022602387456": {
          "favorites": 2377, 
          "name": "James Freeman", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587429655254077443/64mgFaz6_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1022, 
          "text": "World Premier: Died Suddenly\n\nToday at 6pm New York, 11pm London, 10am Sydney\n https://t.co/trINN4EUuM"
        }, 
        "1594852489463201792": {
          "favorites": 190, 
          "name": "UNCLE HOTEP \ud83e\udd21\ud83c\udf0d", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586812118443167744/B5zQzmVU_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 73, 
          "text": "World Premiere: Died Suddenly https://t.co/Wae6oIPXMc"
        }, 
        "1594884443545673732": {
          "favorites": 24, 
          "name": "DiedSuddenly", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577762653904199681/WKcpSrnf_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 17, 
          "text": "@bankersguide It is also on Rumble: https://t.co/JEudrdefUW"
        }, 
        "1594903626174144512": {
          "favorites": 124, 
          "name": "Ben", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511136889734107136/dFbQfHF7_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 41, 
          "text": "New \"misinformation\" movie: https://t.co/SchpcwV5aq"
        }, 
        "1594935652172308481": {
          "favorites": 181, 
          "name": "Jack Lombardi II", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526651550533287937/fQVI4Rx6_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 64, 
          "text": "Tonight I went to share the died suddenly premier link with my best friend of 32 years, but sadly remembered he die\u2026 https://t.co/4y1QcQ5hre"
        }, 
        "1594966718551662593": {
          "favorites": 18652, 
          "name": "James Freeman", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587429655254077443/64mgFaz6_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 9363, 
          "text": "'Died Suddenly' just premiered; everyone needs to watch this film!\n\nWe need to stop this vaccine programme!\n\nWatch\u2026 https://t.co/iLB53pLoP6"
        }, 
        "1594990003423158274": {
          "favorites": 371, 
          "name": "Francesca Donato", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1532008087682437127/EEkys48Z_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 156, 
          "text": "Film da vedere con la consapevolezza che fa stare malissimo https://t.co/CCsXzFJWY5"
        }, 
        "1595085852421521409": {
          "favorites": 333, 
          "name": "Sharyl Attkisson \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcbc\ud83e\udd4b", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428403090043113477/BshDF7Da_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 138, 
          "text": "ICYMI World Premiere: Died Suddenly https://t.co/MQllTlyERw"
        }, 
        "1595168153935679489": {
          "favorites": 51, 
          "name": "Ethan Ralph", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1573803204378247169/yzapVHFX_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 17, 
          "text": "DIED SUDDENLY DIRECTORS LIVE NOW ON THE SUNRISE!!\n\nLIVE NOW:\nhttps://t.co/FH3gUkkCrx\n\nMOVIE LINK:\u2026 https://t.co/y24j4oWB1u"
        }, 
        "1595173192699678728": {
          "favorites": 93, 
          "name": "Dan Stevens", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300043304545943552/lSV6WYKS_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 61, 
          "text": "World Premiere: Died Suddenly\n\nThis MUST go viral. Share it\u2026 Share it again\u2026 Keep doing that until everyone you kno\u2026 https://t.co/uTgsVvfRp7"
        }, 
        "1595432952581820418": {
          "favorites": 4519, 
          "name": "Lara Logan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317905552937279490/bWhC4Rwi_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1937, 
          "text": "World Premiere: Died Suddenly https://t.co/k0J2xDVKhA"
        }, 
        "1595435684327817218": {
          "favorites": 219, 
          "name": "Anna Khait", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1563342191719632898/_PK0CpME_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 89, 
          "text": "Incredibly disturbing, but incredibly accurate. A must watch. \n\nhttps://t.co/U88NDgGgAg"
        }, 
        "1595496046536577025": {
          "favorites": 29800, 
          "name": "Kim Dotcom", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2320423543/9qheijpvtu9g5dteqvvw_normal.jpeg", 
          "quoted_tweets": {
            "1595863282849570819": {
              "favorites": 15, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111062768101281793/3ElEwPWl_normal.png", 
              "profile_name": "Colin Talks Crypto", 
              "retweet": 4, 
              "text": "I'll definitely be watching this documentary.\n\nSide note: 7 million views on Rumble is very impressive for any vide\u2026 https://t.co/T7d1gk31mB"
            }
          }, 
          "retweet": 13005, 
          "text": "The \u2018Died Suddenly\u2019 Covid-19 vaccine documentary has been watched by 7 million people within 24 hours. 5 million vi\u2026 https://t.co/UAgLV0SqU2"
        }, 
        "1595561753772949506": {
          "favorites": 13475, 
          "name": "John Rich\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1564119729391927296/HKbhNbOs_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 5243, 
          "text": ". #DiedSuddenly has been trending for days. This is the documentary millions are watching and talking about. It's w\u2026 https://t.co/NQm2PBVehK"
        }, 
        "1596007149414797312": {
          "favorites": 4166, 
          "name": "ELIJAH SCHAFFER", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1574962482464149505/lCd7rAyG_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 912, 
          "text": "Thank you to @benshapiro for helping provide the cadavers in the documentary \u201cDied Suddenly\u201d \n\nThousands of America\u2026 https://t.co/0z3x6q91oV"
        }
      }, 
      "url": "https://rumble.com/v1wac7i-world-premier-died-suddenly.html,"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "jMX8eYQBOh0BhNtGJoJO", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          26329
        ]
      }, 
      "date": "2022-11-15T08:31:18.861082", 
      "text": "Estado Islamico ejecuta a una persona por encontrarlo culpable del \u201cdelito\u201d de homosexualidad. Esto ocurre en Irak y Siria\n\nNo s\u00f3lo la consideran un ofensa a Al\u00e1 y un acto contra la naturaleza. Sino que, adem\u00e1s, la penan con la muerte. Y esta sentencia, por lo general, se aplica de una manera brutal: por lapidaci\u00f3n. Es la ley contra los homosexuales en la mayor\u00eda de los pa\u00edses regidos por el islam. O en aquellos donde milicias fundamentalistas controlan gran parte de su territorio, como es el caso de Nigeria -no estrictamente musulm\u00e1n-, o Siria e Irak, donde el Estado Isl\u00e1mico mantiene ciudades bajo su dominio, sin intervenci\u00f3n de un gobierno central.\n\nPara los cl\u00e9rigos m\u00e1s severos de esta religi\u00f3n -chiitas o sunitas- este tipo de pr\u00e1cticas debe ser castigado con la pena m\u00e1xima. As\u00ed tambi\u00e9n lo crey\u00f3 Omar Saddiqui Mateen cuando irrumpi\u00f3 en el club nocturno Pulse, en Orlando, donde acribill\u00f3 a 49 personas.\n\nAfganist\u00e1n\n\nDe acuerdo con el reporte anual de 2015 de la Asociaci\u00f3n Internacional de Lesbianas, Gays, Bisexuales, Trans e Intersexuales (ILGA, por sus siglas en ingl\u00e9s), en este pa\u00eds existen las leyes que condenan con pena de muerte, pero rara vez se aplican.\n\nArabia Saudita\n\nTodo el sexo fuera del matrimonio es ilegal. Y las leyes ultraisl\u00e1micas que se aplican en este pa\u00eds indican que la lapidaci\u00f3n es la forma de penar a aquellos que mantengan sexo con personas del mismo g\u00e9nero.\n\nBrunei\n\nEste a\u00f1o, el gobierno central tiene pensado instaurar la pena de muerte por lapidaci\u00f3n contra aquellos que cometan el \"delito\" de participar de actos sexuales con personas del mismo g\u00e9nero.\n\nIr\u00e1n\n\nLas relaciones entre hombres puede ser castigada hasta la muerte. Pueden ser azotados por s\u00f3lo darse un beso. Igualmente con las mujeres.\n\nIrak\n\nLa ley penal no proh\u00edbe expresamente los actos homosexuales, pero se aplica de hecho. En las comunidades donde la vida se rige seg\u00fan la sharia, las milicias y los tribunales isl\u00e1micos condenan con la muerte a los homosexuales.\n\nMauritania\n\nUna ley de 1984 establece que dos hombres que fueran sorprendidos manteniendo sexo ser\u00e1n apedreados hasta la muerte. Las mujeres son encarceladas.\n\nNigeria\n\nEl gobierno central lo considera un delito y lo pena con la prisi\u00f3n. Pero en las regiones controladas por grupos fundamentalistas, la pena es la muerte. Esto ocurre, sobre todo, en la regi\u00f3n norte del pa\u00eds, donde la sharia se aplica de manera brutal.\n\nPakist\u00e1n\n\nMismo caso que Afganist\u00e1n. Las leyes contemplan la muerte para los homosexuales, pero no se aplica regularmente.\n\nQatar\n\nNo s\u00f3lo la homosexualidad se paga con la muerte: tambi\u00e9n las relaciones extramatrimoniales. Existen las leyes, pero rara vez la condena llega a semejante instancia.\n\nSiria\n\nEn algunas ciudades donde el Estado Isl\u00e1mico rige las vidas de las personas, se ejecuta a aquellos que realicen pr\u00e1cticas homosexuales. Las leyes federales s\u00f3lo lo consideran un acto ilegal.\n\nSomalia\n\nEl c\u00f3digo penal estipula la prisi\u00f3n, pero en algunas regiones los tribunales isl\u00e1micos establecen la sharia y la pena de muerte contra los \"sodomitas\".\n\nSud\u00e1n\n\nSi una persona es condenada por primera vez por ser homosexual, se lo azota con l\u00e1tigo. Una segunda vez, merece la prisi\u00f3n. Pero una tercera ya es causa de muerte.\n\nYemen\n\nUn hombre casado puede ser sentenciado con la pena de muerte si es encontrado culpable por homosexual. Si no est\u00e1 casado, ser\u00e1 blanco de latigazos o un a\u00f1o en prisi\u00f3n. Las mujeres ser\u00e1n detenidas durante siete a\u00f1os.", 
      "title": "Los 13 pa\u00edses isl\u00e1micos en los cuales ser gay se condena con la muerte", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www-infobae-com.cdn.ampproject.org/v/s/www.infobae.com/america/mundo/2016/06/14/los-13-paises-islamicos-en-los-cuales-ser-gay-se-condena-con-la-muerte/?amp_gsa=1&amp_js_v=a9&outputType=amp-type&usqp=mq331AQKKAFQArABIIACAw%3D%3D#amp_tf=De%20%251%24s&aoh=16680802875985&referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&ampshare=https%3A%2F%2Fwww.infobae.com%2Famerica%2Fmundo%2F2016%2F06%2F14%2Flos-13-paises-islamicos-en-los-cuales-ser-gay-se-condena-con-la-muerte%2F"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "1MX2q4QBOh0BhNtGDJCD", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          9438
        ], 
        "despertadordelamatrix": [
          26690
        ]
      }, 
      "date": "2022-11-25T01:25:39.842581", 
      "text": "Comment on this story Comment Gift Article Share\n\nGood morning and thanks for reading. The Health 202 will be off Thursday and Friday for Thanksgiving, so enjoy your holiday weekend and have a slice of pie on us. We'll be back in your inbox Monday. Today\u2019s edition: Condom use is down as sexually transmitted infections are on the rise, and students\u2019 academic progress was deeply impacted by the coronavirus pandemic. But first \u2026\n\nIt\u2019s no longer a pandemic of the unvaccinated\n\nFor the first time, a majority of Americans dying from the coronavirus received at least the primary series of the vaccine.\n\nFifty-eight percent of coronavirus deaths in August were people who were vaccinated or boosted, according to an analysis conducted for The Health 202 by Cynthia Cox, vice president at the Kaiser Family Foundation.\n\nIt\u2019s a continuation of a troubling trend that has emerged over the past year. As vaccination rates have increased and new variants appeared, the share of deaths of people who were vaccinated has been steadily rising. In September 2021, vaccinated people made up just 23 percent of coronavirus fatalities. In January and February this year, it was up to 42 percent, per our colleagues Fenit Nirappil and Dan Keating.\n\nAdvertisement\n\n\u201cWe can no longer say this is a pandemic of the unvaccinated,\u201d Cox told The Health 202.\n\nBeing unvaccinated is still a major risk factor for dying from covid-19. But efficacy wanes over time, and an analysis out last week from the Centers for Disease Control and Prevention highlights the need to get regular booster shots to keep one\u2019s risk of death from the coronavirus low, especially for the elderly.\n\nAnthony Fauci, the nation\u2019s preeminent infectious-disease expert, used his last White House briefing yesterday ahead of his December retirement to urge Americans to get the recently authorized omicron-specific boosters.\n\n\u201cThe final message I give you from this podium is that please, for your own safety, for that of your family, get your updated covid-19 shot as soon as you\u2019re eligible,\u201d he said.\n\nWhite House press secretary Karine Jean-Pierre:\n\nDr. Fauci is a pillar of the public health community. From HIV and AIDS to Ebola to COVID, he has kept the American public informed and prepared through multiple crises. It was an honor having him in the briefing room to remind Americans on the importance of getting vaccinated. pic.twitter.com/O0qXuNpY11 \u2014 Karine Jean-Pierre (@PressSec) November 22, 2022\n\nRatio shift\n\nCox, like many experts, says she\u2019s not surprised by the ratio shift. There are a few reasons:\n\nAdvertisement\n\nAt this point in the pandemic , a , a large majority of Americans have received at least their primary series of coronavirus vaccines, so it makes sense that vaccinated people are making up a greater share of fatalities.\n\nIndividuals at greatest risk of dying from a coronavirus infection, such as the elderly, are also of dying from a coronavirus infection, such as the elderly, are also more likely to have received the shots.\n\nVaccines lose potency against the virus over time and variants arise that are better able to resist the vaccines, so continued boosters are needed to continue to prevent illness and death.\n\nThe BA.5 omicron subvariant became dominant in July and consistently accounted for the majority of new coronavirus infections across the United States until earlier this month. The highly transmissible strain fueled a surge of new infections, reinfections and hospitalizations throughout the summer.\n\nBoosters\n\nIt\u2019s still true that vaccinated groups are at a lower risk of dying from a covid-19 infection than the unvaccinated when the data is adjusted for age. An analysis released by the CDC last week underscores the protection that additional booster shots offer against severe illness and death as immunity wanes.\n\nLet\u2019s take a look at deaths in August, when the highly contagious BA.5 variant reached its peak:\n\nThat month , unvaccinated people aged 6 months and older died at about six times the rate of those who had received their primary series of shots.\n\nPeople with one booster dose were even better protected. Unvaccinated people over the age of 5 had about 8 times the risk of dying from a coronavirus infection than those who received a booster shot.\n\nAmong individuals who were eligible to receive additional booster shots, the gap is even more striking. Unvaccinated people 50 and up had 12 times the risk of dying from covid-19 than adults the same age with two or more booster doses.\n\nDavid French, senior editor for the Dispatch:\n\nOne of the saddest phenomena of the online right is the absolute fury at those of us who supported COVID vaccines and continue to support COVID vaccines. The death toll of vaccine refusal is simply staggering and heartbreaking. Here's January 1, 2021 until April 30, 2022: pic.twitter.com/qnG2Eo0DXX \u2014 David French (@DavidAFrench) November 1, 2022\n\nSix-week sprint\n\nAmericans\u2019 uptake of the latest booster shots continues to be slow.\n\nAdvertisement\n\nAround 35 million people have received the updated boosters that became available to people 12 and over in September and to children as young as 5 last month. That\u2019s a little over 10 percent of the U.S. population, amid concern that cooler weather will bring a surge of covid cases as people move indoors and respiratory infections spread.\n\nYesterday, the White House announced a six-week push ahead of the holidays aimed at increasing booster uptake among seniors, people who are racial minorities and those who live in rural areas, all of which have disproportionately suffered severe disease and death during the coronavirus pandemic, our colleagues Frances Stead Sellers and Ariana Eunjung Cha write.\n\nSenior officials said the Biden administration would direct some of its remaining resources to fight the pandemic into a $475 million campaign to support community health centers and organizations working to get the elderly and people with disabilities boosted.\n\nAdvertisement\n\nThe administration\u2019s push coincided with the release of a CDC study offering the first evidence that the bivalent boosters are better at preventing symptomatic infection against newly circulating variants than earlier doses.\n\n\u201cI feel very confident that if people continue to get vaccinated at good numbers, if people get boosted, we can absolutely have a very safe and healthy holiday season,\u201d Ashish Jha, White House coronavirus czar, said yesterday.\n\nRep. Hank Johnson (D-Ga.)\n\n2 days out until #Thanksgiving!\n\nWhen you call your relatives to get that last-minute recipe, remind them to get their updated COVID vaccine. Find free updated vaccines for everyone 5+ at https://t.co/qOKCpgZR4z. #VaxUpAmerica #WeCanDoThis pic.twitter.com/TAOPivQrQI \u2014 Rep. Hank Johnson (@RepHankJohnson) November 22, 2022\n\nPublic health\n\nMen are using condoms less, even as syphilis and other STDs surge\n\nPublic health authorities are confronting a national rise in sexually transmitted infections (STI) amid a steady decline in use of what was once a staple in curbing the spread of disease: condoms, our colleague Fenit Nirappil reports.\n\nWhy it matters: The United States recorded nearly 2.5 million cases of chlamydia, gonorrhea and syphilis in 2021, more than doubling the total from two decades ago, according to preliminary data from the CDC.\n\nAdvertisement\n\nAbout half of new infections last year were in people between the ages of 15 and 24. Men who have sex with men contract infections at higher rates than heterosexuals because they are more likely to have multiple recent partners and it\u2019s easier for sexually transmitted diseases (STD) to circulate in smaller networks of people, Fenit explains.\n\nAt the same time, condoms, once central to campaigns to eradicate STDs at the height of the AIDS crisis, have fallen out of fashion.\n\n75 percent of men in 2011 to 42 percent in 2021. Federal family planning surveys show condoms went from the top contraceptive tool forof men in 2011 toin 2021.\n\n63 percent in 2003 to 54 percent in 2019, according to an The percentage of high-schoolers who said they used a condom the last time they had sex also declined, dropping fromin 2003 toin 2019, according to an annual government survey\n\nThat\u2019s partly because of the advent of long-acting contraception and medications that drastically reduce HIV transmission, enabling people to have condomless sex while still leaving them vulnerable to other diseases that spread through fluids and skin-to-skin contact. Scientists and health officials say they\u2019re now focused on vaccine development, affordable at-home testing and medication taken after sex as the next generation of weapons in the battle against STDs.\n\nIn the courts\n\nTeva, AbbVie finalize opioid settlements\n\nTeva Pharmaceutical Industries and AbbVie Inc. will pay more than $6.6 billion to states and local governments to settle thousands of lawsuits over the marketing of opioids, Reuters reports.\n\nAdvertisement\n\nThe details: Under the deals, Israel-based Teva will pay up to $4.25 billion, some of which will be paid as a supply of the overdose reversal drug naloxone. AbbVie\u2019s Allergan unit will pay up to $2.37 billion. The final amounts of the settlements will depend on how many plaintiffs opt into them.\n\nBoth companies have been accused of misleading marketing practices that fueled opioid addiction in states across the country. The settlements are not an admission of wrongdoing in the epidemic that, according to federal data, killed more than 100,000 Americans last year alone.\n\nIowa Attorney General Tom Miller (D):\n\nWe have reached a $42.6M agreement with opioid makers Teva, Allergan.\n\n\n\nThis meaningful resolution, negotiated by a bipartisan group of AGs, will provide $6.6 billion nationally to address the opioids crisis and will require changes to reduce the risk of addicting patients. \u2014 IA Attorney General (@AGIowa) November 22, 2022\n\nCoronavirus\n\nStudents saw setbacks from the pandemic. Here\u2019s who it hurt most.\n\nAcademic progress for American children plunged during the coronavirus pandemic. But learning loss varied greatly, and a new body of research highlights that some students were harmed more than others, The Post\u2019s Laura Meckler reports.\n\nAdvertisement\n\nHere\u2019s a snapshot of the top takeaways from more than a half-dozen studies published in recent months analyzing the pandemic\u2019s toll on academic achievement:\n\nStudents who learned from home longer fared worse than those who quickly returned to the classroom, offering substantial evidence for one side of a than those who quickly returned to the classroom, offering substantial evidence for one side of a hot political debate\n\nHigh-poverty schools, which were more likely to go remote in the first place, saw the biggest decrease in reading and math scores compared with those filled with middle class and affluent kids.\n\nOlder students, who have the least amount of time to make up losses, are recovering who have the least amount of time to make up losses, are recovering much more slowly from setbacks than younger children, Laura writes.\n\nStudents have made some progress since returning to the classroom, but it hasn\u2019t been anywhere near enough to make up for the losses already sustained. \u201cPeople were hoping, \u2018Oh gosh, there\u2019s going to be a lot of natural bounce back that occurs,\u2019 and we did not see it last year,\u201d said Tom Kane, faculty director for the Center for Education Policy Research at Harvard University. \u201cMaybe it will happen this year, but I\u2019m not sure there\u2019s much evidence underlying that hope.\u201d\n\nKaryn Lewis, director of the Center for School and Student Progress at the testing company NWEA:\n\nTake-away: kids that were already struggling the most before the pandemic have been harder hit and have more unfinished learning. Instructional resources that meet a wider range of learning needs and support lowest achieving students are critical. \u2014 Karyn Lewis (@KarynLew) November 16, 2022\n\nIn other health news\n\nThe World Health Organization is expected to announce as early as today that it is Polito reports. that it is planning to rename monkeypox , designating it as \u201cMPOX\u201d in an effort to destigmatize the virus that fueled a record outbreak across the United States earlier this year,reports.\n\nThe Food and Drug Administration approved Hemgenix yesterday , the Associated Press reports. , the first gene therapy for the treatment of adults with a rare form of the bleeding disorder hemophilia that will come with a $3.5 million price tag, thereports.\n\nStudents and staff in D.C. public schools will be required to Lauren Lumpkin reports. to produce a negative coronavirus test before returning to the classroom after Thanksgiving break, our colleaguereports.\n\nQuote of the week\n\nHealth reads\n\nSugar rush\n\nToday\u2019s second @washingtonpost TikTok is on a cat that TSA found in a checked bag: https://t.co/rJOfbaFUWO pic.twitter.com/iMElRVS8U0 \u2014 carmella (@carmellaboykin) November 22, 2022\n\nThanks for reading! See y'all tomorrow.\n\nGiftOutline Gift Article", 
      "title": "Covid is no longer mainly a pandemic of the unvaccinated. Here\u2019s why.", 
      "twitter": {
        "1595399862236979202": {
          "favorites": 306, 
          "name": "Paige W. Cunningham", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/799714143364382720/k4hFocPB_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1595642306882936832": {
              "favorites": 648, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1541499488149307392/oQ0id3Ty_normal.jpg", 
              "profile_name": "Dr. Lucky Tran", 
              "retweet": 178, 
              "text": "\u201cPandemic of the unvaccinated\u201d was always a cynical messaging tool used by the White House to drop public health pr\u2026 https://t.co/rx9RqqrrSc"
            }
          }, 
          "retweet": 139, 
          "text": "It\u2019s no longer a pandemic of the unvaxxed: Vaccinated people now make up a majority (58 percent) of covid deaths.\u2026 https://t.co/0ZwIILGFQJ"
        }, 
        "1595418316591374336": {
          "favorites": 1298, 
          "name": "Cynthia Cox", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114935036518772738/9WIT-9LF_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 466, 
          "text": "NEW: Now, more than half of people dying of COVID were vaccinated\n\nCOVID is on track to be the 3rd leading cause of\u2026 https://t.co/LfLlHNQPKM"
        }, 
        "1595427203423952901": {
          "favorites": 14110, 
          "name": "Laura Ingraham", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431935079224274948/ljL68_Tk_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1595467492650106882": {
              "favorites": 579, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1582467956419747840/hLBWycq5_normal.jpg", 
              "profile_name": "Steve Deace", 
              "retweet": 179, 
              "text": "WAPO says because the jabbed are dying more they need even more jabs lol. You can't make this up. Freaking cult. https://t.co/euNiRnDwRx"
            }
          }, 
          "retweet": 4781, 
          "text": "Finally admitting the truth about the \u201cvaccines\u201d?  Kind of\u2026sort of. \n\nVaccinated people now make up a majority of c\u2026 https://t.co/NwU99NCQGS"
        }, 
        "1595433961211105280": {
          "favorites": 525, 
          "name": "Carol Roth", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502331461382377472/l57q8v3g_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 196, 
          "text": "Here we go\u2026\n\n\u201cIt\u2019s no longer a pandemic of the unvaccinated\u201d\n\n\u201cVaccinated people now make up a majority of covid de\u2026 https://t.co/SFYKpliWxP"
        }, 
        "1595460396466540544": {
          "favorites": 728, 
          "name": "Greg Price", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518358551638560769/xST3HfW2_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 167, 
          "text": "The new GOP majority needs to do investigations on investigations into how involved financially and otherwise Big P\u2026 https://t.co/uZBdg9QYsd"
        }, 
        "1595473486989795330": {
          "favorites": 1234, 
          "name": "Katie Pavlich", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493939217164115970/1vLQ140D_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 435, 
          "text": "Vaccinated people now make up a majority of covid deaths  https://t.co/RjK73wgCmd"
        }, 
        "1595478805665427456": {
          "favorites": 1447, 
          "name": "Anthony Cabassa", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1569438929543208960/TrsruqNO_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1595504193623576577": {
              "favorites": 1425, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592236348890443776/S9Wff_5O_normal.jpg", 
              "profile_name": "Cernovich", 
              "retweet": 245, 
              "text": "WTF https://t.co/xsiPURm9xH"
            }, 
            "1595523497647898624": {
              "favorites": 452, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1574962482464149505/lCd7rAyG_normal.jpg", 
              "profile_name": "ELIJAH SCHAFFER", 
              "retweet": 91, 
              "text": "Much more than an apology is needed here https://t.co/81eci36BXZ"
            }
          }, 
          "retweet": 508, 
          "text": "WAPO: \"Vaccinated people now make up a majority of covid deaths ... we can no longer say this is a pandemic of the\u2026 https://t.co/1mRd75Yq9X"
        }, 
        "1595481331680485376": {
          "favorites": 4789, 
          "name": "Jamie Sale", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218741786211844096/MiWSexfm_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2193, 
          "text": "Vaccinated people now make up a majority of covid deaths - The Washington Post  https://t.co/EzPOwWaiFw"
        }, 
        "1595483052435816461": {
          "favorites": 3774, 
          "name": "DiedSuddenly", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577762653904199681/WKcpSrnf_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1595540229217456129": {
              "favorites": 839, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365199569013911552/I9wycwUs_normal.jpg", 
              "profile_name": "Dean Cain", 
              "retweet": 188, 
              "text": "\ud83d\udc40 https://t.co/JUJVekQw1N"
            }, 
            "1595545901346463746": {
              "favorites": 9390, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000116305623/80c5515ce8244c85105172fe5640f550_normal.jpeg", 
              "profile_name": "Mark R. Levin", 
              "retweet": 2665, 
              "text": "Shhhhhh.\u00a0 You\u2019re not supposed to tell anybody. https://t.co/babiYSLqQ1"
            }, 
            "1595551194746953729": {
              "favorites": 161, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505952612226457606/DJMUb1BQ_normal.jpg", 
              "profile_name": "Tyler Carditis", 
              "retweet": 35, 
              "text": "I wonder what the percentages would look like if the CDC weren\u2019t attributing deaths of the recently \u201cvaccinated\u201d to\u2026 https://t.co/M7K6LFXUhU"
            }
          }, 
          "retweet": 1411, 
          "text": "NEW - Vaccinated people now make up a \"majority of covid deaths.\" \n\nIt is no longer a \"pandemic of the unvaccinated\u2026 https://t.co/eondUEypa2"
        }, 
        "1595487401954066432": {
          "favorites": 865, 
          "name": "Rizza Islam official", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577727618865975296/3B3ldkiq_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 364, 
          "text": "Man\u2026\u2026. \ud83d\ude12\u2026 #Coviddeaths \n\nhttps://t.co/nFaDWjG41L https://t.co/nVvqQ3l5Ye"
        }, 
        "1595504298816700417": {
          "favorites": 3286, 
          "name": "Cernovich", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592236348890443776/S9Wff_5O_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1595552366992015361": {
              "favorites": 299, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1490459550511730689/Rvv7WOBu_normal.jpg", 
              "profile_name": "Viva Frei", 
              "retweet": 26, 
              "text": "\u201cbut that\u2019s only because so many people are vaccinated now!\u201d\n\n#CovidLogic https://t.co/LzefQ9Kh7y"
            }
          }, 
          "retweet": 660, 
          "text": "Scum of the earth  https://t.co/sPZcNpnXEo"
        }, 
        "1595516774161813506": {
          "favorites": 674, 
          "name": "\u0623\u0628\u0648 \u0639\u0645\u0651\u0627\u0631", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291084492556435456/cixE3Yas_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 255, 
          "text": "\u062d\u0633\u0628\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0648 \u0646\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0643\u064a\u0644\n\n\u201cFor the first time, a MAJORITY of Americans dying from the coronavirus received at least\u2026 https://t.co/E8bUlHawkU"
        }, 
        "1595554554279596034": {
          "favorites": 12045, 
          "name": "Kevin Sorbo", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973666854995599361/A_xzZ5Qv_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 2417, 
          "text": "If you got vaccinated against Covid please social distance from your families for their own safety. Don\u2019t kill gran\u2026 https://t.co/RFreJOP3QV"
        }, 
        "1595563120080003073": {
          "favorites": 461, 
          "name": "SUBSCRIBE TO MY SUBSTACK", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487520401731174404/SwXwcxuH_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1595851705291345921": {
              "favorites": 175, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385683116631728136/6bnqKX1a_normal.jpg", 
              "profile_name": "Julie S. Lalonde", 
              "retweet": 23, 
              "text": "I've said this a bunch already but again, it bears repeating : MOST PEOPLE HAVE NO IDEA WHAT THE ACTUAL STATE OF TH\u2026 https://t.co/b743w9fEKi"
            }
          }, 
          "retweet": 84, 
          "text": "This is not true, esp for the thousands of fully vaccinated/boosted people still dying (who are often elderly or im\u2026 https://t.co/yFf6b0BVHw"
        }, 
        "1595685707577688064": {
          "favorites": 1367, 
          "name": "Florian Philippot", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1490026667506638850/xI3I176u_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 685, 
          "text": "\u00ab\u00a0Le covid n\u2019est plus une \u00e9pid\u00e9mie de non-vaccin\u00e9s\u00a0\u00bb : et ne l\u2019a en r\u00e9alit\u00e9 jamais \u00e9t\u00e9 !\n\nC\u2019est dit officiellement\u2026 https://t.co/aVns85qw5H"
        }, 
        "1595769061417267200": {
          "favorites": 407, 
          "name": "Katrina Pierson", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354990896849309698/xTziZtW6_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 144, 
          "text": "\ud83d\udea8 \u201cCovid is no longer mainly a pandemic of the unvaccinated.\u201d\n\n\u201cA majority of Americans dying from the coronavirus\u2026 https://t.co/Ffiqho8CcX"
        }
      }, 
      "url": "https://www.washingtonpost.com/politics/2022/11/23/vaccinated-people-now-make-up-majority-covid-deaths/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "d8V6vIQBOh0BhNtGupXA", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28264
        ]
      }, 
      "date": "2022-11-28T06:24:30.654854", 
      "text": "Equipo de la empresa Insati, en su oficina de Vigo\n\nN\u00famero de pasos, pulsaciones por minuto, avisos para moverse\u2026 Los relojes inteligentes ya son un complemento imprescindible para ciudadanos de todas las edades, pero son dispositivos con pocos a\u00f1os de vida. En el 2006 era pr\u00e1cticamente imposible verlos en las mu\u00f1ecas de los viandantes, pero una empresa viguesa ya trabajaba entonces en el dise\u00f1o de dispositivos para el control domiciliario del peso, medida de la actividad f\u00edsica o sistemas de telemonitorizaci\u00f3n para pacientes con insuficiencia card\u00edaca. Se llamaba Wireless Galicia y es el germen de Insati Innovaci\u00f3n, creada en el 2013 y especializada en el sector conocido como e-health. Sus avances se enmarcan en dos l\u00edneas de trabajo: ofrecen servicios tecnol\u00f3gicos a organizaciones sanitarias y desarrollan productos, principalmente bajo modelos de innovaci\u00f3n abierta, con otros actores como hospitales, institutos de investigaci\u00f3n biom\u00e9dica, empresas o universidades. \u00abCombinando estas tecnolog\u00edas, gestionamos tres grandes tipolog\u00edas de enfermedades: neurodegenerativas, de salud mental e infecciones nosocomiales\u00bb, explica Xurxo Cegarra, cofundador y CEO de la firma, que combina en su nombre las tres claves de su negocio: Innovaci\u00f3n, Salud y Tecnolog\u00edas Inteligentes. Se trata de una compa\u00f1\u00eda cien por cien gallega impulsada por dos de los socios fundadores de Wireless Galicia. En la actualidad, forman un equipo de ocho personas con diferentes titulaciones: F\u00edsica, Ingenier\u00eda de Telecomunicaciones, Biotecnolog\u00eda, Bioinform\u00e1tica, as\u00ed como t\u00e9cnicos superiores de Desarrollo de aplicaciones, Automatizaci\u00f3n, Rob\u00f3tica y Sistemas electrot\u00e9cnicos.\n\nReg\u00edstrate gratis y recibe en tu correo las principales noticias del d\u00eda REGISTRARME\n\nUno de los trabajos en los que est\u00e1n inmersos en la actualidad es el proyecto Coviled, un sistema de desinfecci\u00f3n inteligente con radiaci\u00f3n ultravioleta para el control de la propagaci\u00f3n a\u00e9rea de la covid, que cuenta con la colaboraci\u00f3n de DATAlife, Hub de Innovaci\u00f3n que preside Pablo \u00c1lvarez Freire. \u00abCoviled naci\u00f3 por iniciativa del Chuac durante la pandemia y nos planteamos el reto de dise\u00f1ar un sistema de desinfecci\u00f3n inteligente mediante ultravioleta para actuar en tiempo real sobre lugares infectados con coronavirus y otro tipo de pat\u00f3genos que se transmiten por v\u00eda a\u00e9rea\u00bb, explica Cegarra. El pasado a\u00f1o, sumaron al equipo a Setga, empresa de fabricaci\u00f3n de sistemas de iluminaci\u00f3n, y a Wireless Galicia, especializada en el despliegue de soluciones del Internet de las cosas; y en el primer trimestre del 2023 est\u00e1 prevista la realizaci\u00f3n de un piloto como paso previo a la certificaci\u00f3n y homologaci\u00f3n de los dise\u00f1os, de cara a su comercializaci\u00f3n a partir del 2024.\n\nOtro de sus trabajos m\u00e1s relevantes se llama Avecen y es un asistente virtual para el envejecimiento activo de personas con enfermedades neurodegenerativas, proyecto que el pasado 10 de octubre del 2022 fue seleccionado en Bruselas entre 25 candidaturas. Adem\u00e1s, como caso de \u00e9xito de sus clientes, Cegarra hace referencia al grupo SAMSERAP del Instituto de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica de M\u00e1laga, especializado en salud mental y con quien llevan trabajando desde hace seis a\u00f1os dando soporte tecnol\u00f3gico a diferentes ensayos cl\u00ednicos en el \u00e1mbito de la depresi\u00f3n, estr\u00e9s laboral y ansiedad.", 
      "title": "La desinfecci\u00f3n inteligente de espacios con covid", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/galicia-economica/2022/11/25/span-iddocs-internal-guid-f0969656-7fff-ca68-8d84-d5d5994ce8aaspan-stylefont-size-11pt-font-family-trebuchet-ms-color-000000-background-color-transparent-font-variant-numeric-normal-font-variant-east-asian-normal-vertical-align-baseline-white-space-pre-wrap-desinfeccion-inteligente-espacios-covidspanspan/00031669360379220938682.htm"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Y8XYv4QBOh0BhNtG0JYz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27306
        ]
      }, 
      "date": "2022-11-28T22:06:08.174148", 
      "text": "Why did this happen?\n\nPlease make sure your browser supports JavaScript and cookies and that you are not blocking them from loading. For more information you can review our Terms of Service and Cookie Policy.", 
      "title": "Are you a robot?", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.bloomberg.com/news/articles/2022-11-28/ghanaian-government-in-talks-with-dubai-oil-refiner-to-barter-gold-for-fuel"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "j8Uaq4QBOh0BhNtGoZAJ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "PLANDEMIA_MUNDIAL_COVID": [
          14279
        ], 
        "rafapalreal": [
          27190
        ]
      }, 
      "date": "2022-11-24T21:25:59.944533", 
      "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nACCRA, Nov 24 (Reuters) - Ghana's government is working on a new policy to buy oil products with gold rather than U.S. dollar reserves, Vice-President Mahamudu Bawumia said on Facebook on Thursday.\n\nThe move is meant to tackle dwindling foreign currency reserves coupled with demand for dollars by oil importers, which is weakening the local cedi and increasing living costs.\n\nGhana's Gross International Reserves stood at around $6.6 billion at the end of September 2022, equating to less than three months of imports cover. That is down from around $9.7 billion at the end of last year, according to the government.\n\nIf implemented as planned for the first quarter of 2023, the new policy \"will fundamentally change our balance of payments and significantly reduce the persistent depreciation of our currency,\" Bawumia said.\n\nUsing gold would prevent the exchange rate from directly impacting fuel or utility prices as domestic sellers would no longer need foreign exchange to import oil products, he explained.\n\n\"The barter of gold for oil represents a major structural change,\" he added.\n\nThe proposed policy is uncommon. While countries sometimes trade oil for other goods or commodities, such deals typically involve an oil-producing nation receiving non-oil goods rather than the opposite.\n\nGhana produces crude oil but it has relied on imports for refined oil products since its only refinery shut down after an explosion in 2017.\n\nBawumia's announcement was posted as Finance Minister Ken Ofori-Atta announced measures to cut spending and boost revenues in a bid to tackle a spiraling debt crisis.\n\nIn a 2023 budget presentation to parliament on Thursday, Ofori-Atta warned the West African nation was at high risk of debt distress and that the cedi's depreciation was seriously affecting Ghana's ability to manage its public debt.\n\nThe government is negotiating a relief package with the International Monetary Fund as the cocoa, gold and oil-producing nation faces its worst economic crisis in a generation.\n\nReporting by Cooper Inveen and Christian Akorlie Writing by Sofia Christensen Editing by Estelle Shirbon and Elaine Hardcastle\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nOur Standards: The Thomson Reuters Trust Principles.", 
      "title": "Ghana plans to buy oil with gold instead of U.S. dollars", 
      "twitter": {
        "1595803482506022912": {
          "favorites": 42, 
          "name": "Reuters Africa", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960466837996736512/mshpBJ4Q_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 29, 
          "text": "Ghana working on plan to buy oil with gold rather than dollar https://t.co/qfJXM0fsl5 https://t.co/CtMxh6Xkjx"
        }, 
        "1595807683046768640": {
          "favorites": 605, 
          "name": "Gold Telegraph \u26a1", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483078668167565315/z5u0VDse_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 189, 
          "text": "\u201cIf implemented as envisioned, the new policy will fundamentally change our balance of payments and significantly r\u2026 https://t.co/hgiPUzJUD0"
        }, 
        "1595822644942831618": {
          "favorites": 12, 
          "name": "Ramon Fonseca Mora", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157333305647407105/byDnPOoC_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 6, 
          "text": "Atenci\u00f3n. El gobierno de Ghana anuncia que va empezar a comprar el petr\u00f3leo usando oro, en lugar de d\u00f3lares. Traduc\u2026 https://t.co/knvBftYYzZ"
        }, 
        "1595858976268292096": {
          "favorites": 23938, 
          "name": "Reuters", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194751949821939712/3VBu4_Sa_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1595888847078191104": {
              "favorites": 282, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477196338651709440/WOOF22Jt_normal.jpg", 
              "profile_name": "Bright Simons", 
              "retweet": 149, 
              "text": "But if you have access to properly sourced gold, why not sell it for dollars &amp; buy oil transparently in an efficien\u2026 https://t.co/1pqLBGRmcw"
            }, 
            "1596032542909796352": {
              "favorites": 12, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1568494090940997632/kniC9Vdl_normal.jpg", 
              "profile_name": "#EndNPPNDCRule", 
              "retweet": 5, 
              "text": "meanwhile Akufo &amp; Bawumia were quiet when Libya was being destroyed and Ghaddafi was murdered. Now dey wan do some. https://t.co/VomC9lxZJj"
            }
          }, 
          "retweet": 3889, 
          "text": "Ghana plans to buy oil with gold instead of U.S. dollars https://t.co/H7rFCXIG6H https://t.co/igorfRoKXP"
        }, 
        "1595865137256300546": {
          "favorites": 225, 
          "name": "Reuters World", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877266356730712064/FmOQMMyG_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 76, 
          "text": "Ghana plans to buy oil with gold instead of U.S. dollars https://t.co/8WW8Qo2Fjd https://t.co/SRuT6GU8gR"
        }, 
        "1595891403841998848": {
          "favorites": 292, 
          "name": "Adam Taha", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1464259190810202115/3AwUPh7-_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 12, 
          "text": "\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629 \u063a\u0627\u0646\u0627 \u062a\u0639\u0644\u0646 \u0627\u0646\u0647\u0627 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0645\u0631\u064a\u0631 \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u062c\u062f\u064a\u062f \u0644\u0634\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0637 \u0628\u0627\u0644\u0630\u0647\u0628 \u0628\u062f\u0644\u064b\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a https://t.co/DszjKfyb6l"
        }, 
        "1595906469995610115": {
          "favorites": 591, 
          "name": "Reuters", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194751949821939712/3VBu4_Sa_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 135, 
          "text": "Ghana plans to buy oil with gold instead of U.S. dollars https://t.co/4FjLPbUoh1 https://t.co/oiW2ZoaI4C"
        }, 
        "1595938085103177729": {
          "favorites": 13, 
          "name": "Reuters World", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877266356730712064/FmOQMMyG_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 8, 
          "text": "Ghana plans to buy oil with gold instead of U.S. dollars https://t.co/yAo76eN9Wt https://t.co/3yLJZNTMdO"
        }, 
        "1596035011677151232": {
          "favorites": 79, 
          "name": "Reuters Africa", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960466837996736512/mshpBJ4Q_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {
            "1596071617733758977": {
              "favorites": 180, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199374831101382663/wghlIV4q_normal.jpg", 
              "profile_name": "Ano Turtiainen \ud83c\uddeb\ud83c\uddee", 
              "retweet": 23, 
              "text": "Kelpaako US dollari kohta en\u00e4\u00e4 edes vessapaperiksi..? \ud83e\udd13 https://t.co/0XfSXDxwUl"
            }
          }, 
          "retweet": 34, 
          "text": "Ghana plans to buy oil with gold instead of U.S. dollars https://t.co/qfJXM0fsl5 https://t.co/X2cS8mPast"
        }
      }, 
      "url": "https://www.reuters.com/markets/commodities/ghana-working-plan-buy-oil-with-gold-rather-than-usd-vp-2022-11-24/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "dcUhxIQBOh0BhNtGZZen", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27333
        ]
      }, 
      "date": "2022-11-29T18:03:53.888623", 
      "text": "An anonymous man who allegedly worked for the CIA claims he saw both living aliens and retrieved parts and remains of alien ships, as he feared his life was coming to an end\n\nA 'former CIA agent' has shared a shocking deathbed confession - saying that Area 51 is real and that he went there and saw real-life aliens. The anonymous 77-year-old man spoke to UFO researcher Richard Dolan and award-winning documentary maker Jeremy Corbell during a sit-down interview where he lifted the lid on top-secret government projects.\n\nHe made claims about the infamous Area 51, as the Daily Star reports, said he'd seen UFOs in the flesh, and confirmed the existence of extraterrestrials. He gave the sensational interview after allegedly being warned to stop sharing confidential information as he thought he would soon pass away.\n\nImage: Citizen Hearing on UFO Disclosure/YouTube) Citizen Hearing on UFO Disclosure/YouTube)\n\nWhat do you think of the confession? Let us know in the comments...\n\nThe anonymous agent was concerned about sharing his true identity, so simply went by \"The Anonymous\" during the interview.\n\nHe claimed that he worked for the CIA between 1957 and 1960, as Hows and Whys report, where he spent time in a military base in the South East of the USA where they analysed physical evidence.\n\nJournalist Linda Moulton Howe interviewed the man in 1998, and in 11 hours of audio tapes, where he went by the name \"agent Kewper\", he shared secrets that were supposed to be confidential.\n\nFollowing the interview, he was allegedly warned not to do any more by the CIA.\n\nBut, in 2013, fearing he might soon pass away, he came out of hiding for one more conversation, this time with Dolan.\n\nHe claimed that he was taken into Area 51 to look at items allegedly found and retrieved by the US government \u2013 he claimed among them was a flying saucer that 'crashed and landed in July 1947 in Roswell, New Mexico'.\n\nImage: Citizen Hearing on UFO Disclosure/YouTube) Citizen Hearing on UFO Disclosure/YouTube)\n\nHe also claimed there were live aliens there and that he was taken to the S-4 facility Area-51. Here he claimed he saw \"live extraterrestrials\".\n\nHe said: \"It took us 13 or 15 miles south to s4, and like different garage door openings, and in these garage door openings they had like different saucer crafts.\n\n\"The very first one had (the) Roswell craft and it was kind of crashed up but apparently, every alien that was in it died except for a couple... The Roswell craft was really strange because it looked like really heavy aluminium foil.\n\n\"We could walk next to it and the whole thing probably weighed 150-300 pounds.\"\n\nKewper continued: \"At s4 we viewed the autopsy film and then the colonel said what we've got in here is we're interviewing a grey alien.\n\n\"We had no idea we were going to see the real thing, all we saw was the film.\n\n\"It didn't look human as far as the skin tone and basically the shape of it, and the size - how its head size compared with a normal human.\n\n\"For example, the brain was kind of a little bit bigger and the nose was very, very small and the ears were just like holes and the mouth was very small.\"\n\nDo you have a story to sell? Get in touch with us at yourmirror@mirror.co.uk", 
      "title": "Area 51 is real! 'Former-CIA agent' shares UFO confession on his deathbed", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.mirror.co.uk/news/weird-news/area-51-real-former-cia-28608934"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "PsX-xYQBOh0BhNtGSpje", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "Medicosporlaverdad": [
          44189
        ]
      }, 
      "date": "2022-11-30T02:44:47.709592", 
      "text": "Google-Dienste anzubieten und zu betreiben\n\nAusf\u00e4lle zu pr\u00fcfen und Ma\u00dfnahmen gegen Spam, Betrug und Missbrauch zu ergreifen\n\nDaten zu Zielgruppeninteraktionen und Websitestatistiken zu erheben. Mit den gewonnenen Informationen m\u00f6chten wir verstehen, wie unsere Dienste verwendet werden, und die Qualit\u00e4t dieser Dienste verbessern.\n\nneue Dienste zu entwickeln und zu verbessern\n\nWerbung auszuliefern und ihre Wirkung zu messen\n\npersonalisierte Inhalte anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\npersonalisierte Werbung anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\nWenn Sie \u201eAlle ablehnen\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies nicht f\u00fcr diese zus\u00e4tzlichen Zwecke.\n\nNicht personalisierte Inhalte werden u. a. von Inhalten, die Sie sich gerade ansehen, Aktivit\u00e4ten in Ihrer aktiven Suchsitzung und Ihrem Standort beeinflusst. Nicht personalisierte Werbung wird von den Inhalten, die Sie sich gerade ansehen, und Ihrem ungef\u00e4hren Standort beeinflusst. Personalisierte Inhalte und Werbung k\u00f6nnen auch relevantere Ergebnisse, Empfehlungen und individuelle Werbung enthalten, die auf fr\u00fcheren Aktivit\u00e4ten in diesem Browser, etwa Suchanfragen bei Google, beruhen. Sofern relevant, verwenden wir Cookies und Daten au\u00dferdem, um Inhalte und Werbung altersgerecht zu gestalten.\n\nWir verwenden Cookies und Daten, umWenn Sie \u201eAlle akzeptieren\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies und Daten auch, umW\u00e4hlen Sie \u201eWeitere Optionen\u201c aus, um sich zus\u00e4tzliche Informationen anzusehen, einschlie\u00dflich Details zum Verwalten Ihrer Datenschutzeinstellungen. Sie k\u00f6nnen auch jederzeit g.co/privacytools besuchen.", 
      "title": "Bevor Sie zu Google Maps weitergehen", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.google.es/maps/dir/Playa+de+Nules/Cabo+de+San+Antonio,+Ctra.+del+Cap+de+Sant+Antoni,+Km.+48,+03730+X%C3%A0bia,+Alicante/@39.3665984,0.4557884,9z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0xd6005283a9e0eab:0xc2d33dc3d09b1780!2m2!1d-0.1126542!2d39.8250575!1m5!1m1!1s0x129e0e3751b1359b:0xb2f2afc42b0b6e8a!2m2!1d0.1957506!2d38.8040378!3e0"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "qMXX2YQBOh0BhNtGtZ0r", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          12962
        ], 
        "rafapalreal": [
          27453
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-03T23:15:03.334514", 
      "text": "El nuevo due\u00f1o de Twitter, Elon Musk, ha cumplido su promesa y esta madrugada ha revelado informaci\u00f3n que se\u00f1alar\u00eda que la corporaci\u00f3n tecnol\u00f3gica que ahora dirige conspir\u00f3 durante la campa\u00f1a electoral estadounidense de 2020 para beneficiar a Biden frente a Donald Trump, que buscaba la reelecci\u00f3n.\n\nEl magnate sudafricano ha retuiteado el hilo de Matt Taibbi, autor de \"Griftopia\", \"The Business Secrets of Drug Dealing\" y \"Hate Inc\", que ha escrito un hilo en el que detalla c\u00f3mo Twitter presuntamente maniobr\u00f3 para controlar la pol\u00e9mica desatada tras la publicaci\u00f3n en The New York Post del contenido de los archivos personales de Hunter Biden, el hijo del entonces acndidato dem\u00f3crata a la presidencia, Joe Biden.\n\nIncluso antes de asumir el control de Twitter, Elon Musk hab\u00eda criticado el bloqueo de la historia y lo consider\u00f3 \"obviamente e incre\u00edblemente inapropiado\". Ahora que est\u00e1 al mando, ha dado difusi\u00f3n al hilo creado por el periodista Taibbi y ha a\u00f1adido comentarios aduciendo que se trata de demostrar su compromiso con la transparencia y de este modo \"restaurar la confianza de la gente\" en Twitter. Un compromiso que seg\u00fan \u00e9l mismo ha se\u00f1alado, le ha vuelto objetivo de amenazas por parte de grupos de extrema izquierda como Antifa.\n\nEl sesgo de Twitter a favor del Partido Dem\u00f3crata\n\nEn 2020, el New Tork Post public\u00f3 informaci\u00f3n sensible sobre drogas, prostituci\u00f3n y negocios cuestionables con Ucrania y China que compromet\u00edan a Hunter Biden, hijo del actual presidente estadounidense.\n\nPortada del New York Post Captura\n\nDurante la recta final de las elecciones de ese a\u00f1o, Twitter bloque\u00f3 una historia del New York Post sobre la informaci\u00f3n del port\u00e1til de Hunter Biden y tambi\u00e9n congel\u00f3 temporalmente la cuenta de Twitter de dicho medio de comunicaci\u00f3n. Esto ocurri\u00f3 a menos de un mes para las elecciones.\n\nEn la publicaci\u00f3n se expon\u00edan sus negocios en el extranjero y se planteaban preguntas sobre la participaci\u00f3n de su padre, que para ese momento era candidato a la presidencia. El hilo de informaci\u00f3n de Taibbi, retuiteado por Musk durante esta noche, demuestra que Twitter recibi\u00f3 solicitudes de grupos pol\u00edticos para suprimir material.\n\nEl periodista Taibbi comparte capturas de pantalla de conversaciones internas. Expone c\u00f3mo los empleados de Twitter resaltaron tuits que hab\u00edan sido marcados por el equipo de Biden o el Comit\u00e9 Nacional Dem\u00f3crata. De esta manera, demuestra que la red social no fue imparcial. Al contrario, contaba con personas que se inclinaban a favor del Partido Dem\u00f3crata, cuyo candidato presidencial era Joe Biden.\n\nUn caso claro de este sesgo fue el bloqueo de la cuenta de la secretaria de prensa de la Casa Blanca, Kayleigh McEnany. Sucedi\u00f3 justamente despu\u00e9s de que ella difundiera parte del material sobre la turbia historia que implicaba a Hunter Biden.\n\nTabbi afirma que la decisi\u00f3n de bloquear a la secretaria de prensa de Donald Trump se tom\u00f3 en \u00ablos niveles m\u00e1s altos de la empresa, pero sin el conocimiento del director ejecutivo, Jack Dorsey\u00bb.\n\nDe hecho, el cofundador y exdirector ejecutivo de Twitter, Jack Dorsey, admite que la compa\u00f1\u00eda cometi\u00f3 un \u00aberror total\u00bb al silenciar la historia.\n\nLa protagonista de la censura con sesgo ideol\u00f3gico habr\u00eda sido Vijaya Gadde, exdirectora legal de pol\u00edticas y fideicomiso. Gadde fue una de las primeras en salir de Twitter tras la compra de la compa\u00f1\u00eda por parte de Elon Musk.\n\nPor su parte, Hunter Biden, cuyo err\u00e1tico estilo de vida fue denunciado durante meses por simpatizantes del expresidente Donald Trump, sigue siendo objeto de una investigaci\u00f3n penal del Departamento de Justicia que se ha centrado en sus asuntos fiscales y sus operaciones econ\u00f3micas en el extranjero, Ucrania en particular.\n\nNo se vayan todav\u00eda, a\u00fan hay m\u00e1s\n\nEl propio Musk ha tuiteado que la segunda parte del serial de los archivos sobre Twitter estar\u00e1 disponible en su red social ma\u00f1ana y avisa a los interesados que est\u00e9n atentos.", 
      "title": "Elon Musk revela c\u00f3mo Twitter encubri\u00f3 el esc\u00e1ndalo de Hunter Biden", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20221203/8632894/elon-musk-twitter-hunter-biden.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ZsVSpIQBOh0BhNtGsI6V", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          9416
        ], 
        "comusav": [
          2105
        ], 
        "elinvestigador_org": [
          12960
        ]
      }, 
      "date": "2022-11-23T13:49:53.428750", 
      "text": "Streamed on: Nov 21, 6:00 pm EST\n\nWhy do we never believe them? For centuries, the global elite have broadcast their intentions to depopulate the world - even to the point of carving them into stone. And yet\u2026 we never seem to believe them.\n\nThe Stew Peters Network is proud to present DIED SUDDENLY, from the award winning filmmakers, Matthew Skow and Nicholas Stumphauzer.\n\nThey are the minds behind WATCH THE WATER and THESE LITTLE ONES, and now have a damning presentation on the truth about the greatest ongoing mass genocide in human history.\n\nThis documentary was made possible by Goldco. Protect your wealth by investing in precious metals, and use THIS link to receive up to $10,000 in free silver for qualified accounts: https://link.goldco.com/DiedSuddenly\n\nThe Stew Peters Network would not be possible without the loyal and endearing support of all our sponsors. There is something for EVERYONE!\n\nHUGE Black Friday Sales this week, so please support our sponsors who make it possible for the Stew Peters Network to give away ALL of our films and content for FREE!\n\nBLACK FRIDAY SPECIAL! 25% Off EVERYTHING!\n\nKeep your brain sharp with individualized supplements, Visit https://nootopia.com/StewPeters\n\nUse Promocode STEWPETERS for an ADDITIONAL 10% off\n\nHigh Quality Magnesium for sleep, anxiety, and even leg cramps: http://www.magbreakthrough.com/stewpeters\n\nUse promo code STEWPETERS10 at checkout for an additional 10% off your order.\n\nPrepare your family for famine and shortages by purchasing food through: https://heavensharvest.com/ Use Promocode STEW for great discounts.\n\nSupport anti-vax activism, free clinic care for the vaccine injured, and IGF1 for Men\u2019s supplements visit: https://Vaccine-Police.com\n\nProtect yourself from Vaccine Shedding, chemtrails, and toxic air. Personalized Protection that WORKS! Visit https://thetriadaer.com/ Use Promocode STEW for 10% OFF\n\nCACOA is a super food that Big Agriculture doesn\u2019t want you to know about: Keto, Paleo, and ALL NATURAL COCAO. Buy it now: http://earthechofoods.com/stew\n\nThe Solution to Pain Management that Big Pharma doesn\u2019t want you to know about: CBD! Go to: https://kuribl.com/ Use Promocode STEW20 for 20% off\n\nTrying to lose weight? It starts with your gut health. Get your metabolism back in order, cleanse with this protocol: https://gutcleanseprotocol.com/stew", 
      "title": "World Premiere: Died Suddenly", 
      "twitter": {
        "1594781254842519573": {
          "favorites": 68, 
          "name": "DiedSuddenly", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577762653904199681/WKcpSrnf_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 26, 
          "text": "@IsabellaMDeLuca WATCH #DiedSuddenly TONIGHT at 6PM ET https://t.co/JEudrdefUW"
        }, 
        "1594782924779683842": {
          "favorites": 90, 
          "name": "DiedSuddenly", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577762653904199681/WKcpSrnf_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 30, 
          "text": "@scrowder WATCH #DiedSuddenly TONIGHT at 6PM ET https://t.co/JEudrdeNKu"
        }, 
        "1594792022602387456": {
          "favorites": 2377, 
          "name": "James Freeman", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587429655254077443/64mgFaz6_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1022, 
          "text": "World Premier: Died Suddenly\n\nToday at 6pm New York, 11pm London, 10am Sydney\n https://t.co/trINN4EUuM"
        }, 
        "1594852489463201792": {
          "favorites": 190, 
          "name": "UNCLE HOTEP \ud83e\udd21\ud83c\udf0d", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586812118443167744/B5zQzmVU_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 73, 
          "text": "World Premiere: Died Suddenly https://t.co/Wae6oIPXMc"
        }, 
        "1594884443545673732": {
          "favorites": 24, 
          "name": "DiedSuddenly", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577762653904199681/WKcpSrnf_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 17, 
          "text": "@bankersguide It is also on Rumble: https://t.co/JEudrdefUW"
        }, 
        "1594903626174144512": {
          "favorites": 124, 
          "name": "Ben", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511136889734107136/dFbQfHF7_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 41, 
          "text": "New \"misinformation\" movie: https://t.co/SchpcwV5aq"
        }, 
        "1594935652172308481": {
          "favorites": 181, 
          "name": "Jack Lombardi II", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526651550533287937/fQVI4Rx6_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 64, 
          "text": "Tonight I went to share the died suddenly premier link with my best friend of 32 years, but sadly remembered he die\u2026 https://t.co/4y1QcQ5hre"
        }, 
        "1594966718551662593": {
          "favorites": 18652, 
          "name": "James Freeman", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587429655254077443/64mgFaz6_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 9363, 
          "text": "'Died Suddenly' just premiered; everyone needs to watch this film!\n\nWe need to stop this vaccine programme!\n\nWatch\u2026 https://t.co/iLB53pLoP6"
        }, 
        "1594990003423158274": {
          "favorites": 371, 
          "name": "Francesca Donato", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1532008087682437127/EEkys48Z_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 156, 
          "text": "Film da vedere con la consapevolezza che fa stare malissimo https://t.co/CCsXzFJWY5"
        }, 
        "1595085852421521409": {
          "favorites": 333, 
          "name": "Sharyl Attkisson \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcbc\ud83e\udd4b", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428403090043113477/BshDF7Da_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 138, 
          "text": "ICYMI World Premiere: Died Suddenly https://t.co/MQllTlyERw"
        }, 
        "1595168153935679489": {
          "favorites": 51, 
          "name": "Ethan Ralph", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1573803204378247169/yzapVHFX_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 17, 
          "text": "DIED SUDDENLY DIRECTORS LIVE NOW ON THE SUNRISE!!\n\nLIVE NOW:\nhttps://t.co/FH3gUkkCrx\n\nMOVIE LINK:\u2026 https://t.co/y24j4oWB1u"
        }, 
        "1595173192699678728": {
          "favorites": 93, 
          "name": "Dan Stevens", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300043304545943552/lSV6WYKS_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 61, 
          "text": "World Premiere: Died Suddenly\n\nThis MUST go viral. Share it\u2026 Share it again\u2026 Keep doing that until everyone you kno\u2026 https://t.co/uTgsVvfRp7"
        }, 
        "1595432952581820418": {
          "favorites": 4519, 
          "name": "Lara Logan", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317905552937279490/bWhC4Rwi_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 1937, 
          "text": "World Premiere: Died Suddenly https://t.co/k0J2xDVKhA"
        }, 
        "1595435684327817218": {
          "favorites": 219, 
          "name": "Anna Khait", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1563342191719632898/_PK0CpME_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 89, 
          "text": "Incredibly disturbing, but incredibly accurate. A must watch. \n\nhttps://t.co/U88NDgGgAg"
        }, 
        "1595496046536577025": {
          "favorites": 29800, 
          "name": "Kim Dotcom", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2320423543/9qheijpvtu9g5dteqvvw_normal.jpeg", 
          "quoted_tweets": {
            "1595863282849570819": {
              "favorites": 15, 
              "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111062768101281793/3ElEwPWl_normal.png", 
              "profile_name": "Colin Talks Crypto", 
              "retweet": 4, 
              "text": "I'll definitely be watching this documentary.\n\nSide note: 7 million views on Rumble is very impressive for any vide\u2026 https://t.co/T7d1gk31mB"
            }
          }, 
          "retweet": 13005, 
          "text": "The \u2018Died Suddenly\u2019 Covid-19 vaccine documentary has been watched by 7 million people within 24 hours. 5 million vi\u2026 https://t.co/UAgLV0SqU2"
        }, 
        "1595561753772949506": {
          "favorites": 13475, 
          "name": "John Rich\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1564119729391927296/HKbhNbOs_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 5243, 
          "text": ". #DiedSuddenly has been trending for days. This is the documentary millions are watching and talking about. It's w\u2026 https://t.co/NQm2PBVehK"
        }, 
        "1596007149414797312": {
          "favorites": 4166, 
          "name": "ELIJAH SCHAFFER", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1574962482464149505/lCd7rAyG_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 912, 
          "text": "Thank you to @benshapiro for helping provide the cadavers in the documentary \u201cDied Suddenly\u201d \n\nThousands of America\u2026 https://t.co/0z3x6q91oV"
        }
      }, 
      "url": "https://rumble.com/v1wac7i-world-premier-died-suddenly.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "b8VI3YQBOh0BhNtGGJ7P", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27460
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-04T15:16:40.525253", 
      "text": "El exceso de mortalidad est\u00e1 disparado en Espa\u00f1a, con 100 muertes al d\u00eda de personas de todas las edades, incluso ni\u00f1os. Los \"expertos\" desconocen la causa y el gobierno ignora el problema.\n\n\n\n\n\n1. Antecedentes\n\n\n\nEl proyecto europeo de monitorizaci\u00f3n de la mortalidad (MOMO) nace en 2008 para desarrollar una herramienta que produzca datos en tiempo real de la mortalidad causada por la gripe y cualquier otra amenaza a la salud. Entre 2008 y 2011 tuvo lugar el proyecto piloto. El inter\u00e9s pol\u00edtico por el proyecto va de la mano de la \"crisis clim\u00e1tica\", al tratar de mostrar que causa muchas muertes y por tanto es una crisis real. Tras los Acuerdos de Par\u00eds de 2015 la herramienta echa a andar en su actual forma con 28 pa\u00edses europeos el 14 Noviembre de 2016. Si alguien no se cree que esa sea la causa no tiene mas que mirar los\n\n\n\nEl problema es que todos los estudios muestran que la mortalidad debida al fr\u00edo es muy superior a la debida al calor, pero con no cont\u00e1rselo a la gente asunto arreglado. Un estudio en el calentamiento global salva vidas, \u00a1horror! Despu\u00e9s de todo somos una especie tropical, como la falta de pelo y la sobreabundancia de gl\u00e1ndulas sudor\u00edparas indican. Hemos sido seleccionados por la naturaleza para perder calor de forma eficiente.\n\n\n\nCon la llegada de la pandemia el MOMO demostr\u00f3 con creces su val\u00eda y nos ha permitido tener datos valios\u00edsimos sobre la incidencia y evoluci\u00f3n de la enfermedad. El inter\u00e9s de los gobiernos por mantener unas cifras lo m\u00e1s bajas posibles chocaba con la cruda realidad de los muertos en exceso.\n\n\n\nCon la remisi\u00f3n de la pandemia tras la vacunaci\u00f3n y las nuevas cepas con menor mortalidad se esperaba que el exceso de mortalidad decreciera hasta niveles normales o incluso inferiores. Despu\u00e9s de todo la pandemia ha adelantado la muerte de much\u00edsima gente mayor sustrayendola de las estad\u00edsticas de los siguientes a\u00f1os. En su lugar, desde esta primavera, los epidemi\u00f3logos y expertos en salud p\u00fablica est\u00e1n dando la alarma de que el exceso de mortalidad sigue muy elevado y que no encuentran una causa para ello. Para hacerse una idea de la magnitud del problema basta considerar que las muertes excesivas en 2022 est\u00e1n siendo en Europa superiores a las de 2020, el a\u00f1o de la pandemia.\n\n\n\nEl proyecto europeo de(MOMO) nace en 2008 para desarrollar una herramienta que produzca datos en tiempo real de la mortalidad causada por la gripe y cualquier otra amenaza a la salud. Entre 2008 y 2011 tuvo lugar el proyecto piloto. El inter\u00e9s pol\u00edtico por el proyecto va de la mano de la \"crisis clim\u00e1tica\", al tratar de mostrar que causa muchas muertes y por tanto es una crisis real. Tras los Acuerdos de Par\u00eds de 2015 la herramienta echa a andar en su actual forma con 28 pa\u00edses europeos el 14 Noviembre de 2016. Si alguien no se cree que esa sea la causa no tiene mas que mirar los boletines MOMO del Instituto de Salud Carlos III, donde la \u00fanica causa de mortalidad que se individualiza es la temperatura (figura 1), o los informes MOMOTemp que analizan las muertes debidas a temperatura solo en los veranos.El problema es que todos los estudios muestran quea la debida al calor, pero con no cont\u00e1rselo a la gente asunto arreglado. Un estudio en The Lancet de 2021 con 68 autores sobre 43 pa\u00edses concluye que las muertes asociadas a temperaturas no-\u00f3ptimas son el 9,43 % de todas las muertes, el 8,52 % debidas al fr\u00edo y el 0,91 % al calor. Es decir, el fr\u00edo mata diez veces m\u00e1s que el calor. La conclusi\u00f3n l\u00f3gica es que, \u00a1horror! Despu\u00e9s de todo somos una especie tropical, como la falta de pelo y la sobreabundancia de gl\u00e1ndulas sudor\u00edparas indican. Hemos sido seleccionados por la naturaleza para perder calor de forma eficiente.Con la llegada de la pandemia el MOMO demostr\u00f3 con creces su val\u00eda y nos ha permitido tener datos valios\u00edsimos sobre la incidencia y evoluci\u00f3n de la enfermedad. El inter\u00e9s de los gobiernos por mantener unas cifras lo m\u00e1s bajas posibles chocaba con la cruda realidad de los muertos en exceso.Con la remisi\u00f3n de la pandemia tras la vacunaci\u00f3n y las nuevas cepas con menor mortalidad se esperaba que el exceso de mortalidad decreciera hasta niveles normales o incluso inferiores. Despu\u00e9s de todo la pandemia ha adelantado la muerte de much\u00edsima gente mayor sustrayendola de las estad\u00edsticas de los siguientes a\u00f1os. En su lugar, desde esta primavera, los epidemi\u00f3logos y expertos en salud p\u00fablica est\u00e1n dando la alarma de que el exceso de mortalidad sigue muy elevado y que no encuentran una causa para ello. Para hacerse una idea de la magnitud del problema basta considerar que las muertes excesivas en 2022 est\u00e1n siendo en Europa superiores a las de 2020, el a\u00f1o de la pandemia.\n\n2. Muertes excesivas\n\n\n\nEl informe MOMO del 8 de Noviembre indica que en 2022 hasta la fecha en Espa\u00f1a han muerto 33.500 personas por encima de lo esperable. Ya son 9.000 m\u00e1s que en todo 2021. Esto constituye un exceso del 10 % sobre la \u00e9poca pre-pandemia, otra inflaci\u00f3n grav\u00edsima que pasa desapercibida. Nos preocupamos much\u00edsimo por algunas muertes, mientras que miles de otras muertes nos traen sin cuidado, claro s\u00edntoma de una sociedad disfuncional.\n\n\n\nFigura 1. Gr\u00e1fica MOMO de Espa\u00f1a desde Enero de 2020. La l\u00ednea azul muestra las esperadas y la gris las observadas. Fuente: Instituto Carlos III.\n\nLos datos (figura 1) muestran que las muertes en exceso se distribuyeron desigualmente a lo largo de este a\u00f1o. Fueron muy elevadas en Enero, bajaron en Febrero y desaparecieron en Marzo. Empezaron a subir en Abril y fueron elevad\u00edsimas hasta Agosto. Desde Septiembre han vuelto a bajar hasta niveles m\u00e1s cercanos a lo esperable.\n\n\n\n\u00c9ste es un pa\u00eds de carencias, desgracias y mal gobierno, y solemos estar a la cola de Europa en lo bueno y a la cabeza en lo malo. Y a la cabeza de Europa estamos en este problema, con una tasa de exceso de muertes en 2022 que es la mayor de todas, duplicando la media europea (figura 2).\n\n\n\nFigura 2. Exceso de mortalidad por pa\u00edses expresada en n\u00famero de desviaciones est\u00e1ndar con respecto a la media (puntuaci\u00f3n Z). Fuente: EuroMOMO.\n\nLo esencial de los datos del sistema MOMO es que las muertes no est\u00e1n distribuidas uniformemente, sino que tienen lugar en oleadas que est\u00e1n m\u00e1s o menos sincronizadas en toda Europa. Esto es muy importante a la hora de investigar la causalidad. El fen\u00f3meno del exceso de mortalidad inexplicable es m\u00e1s evidente en Europa porque hay mejores datos, pero sucede a nivel global y hay informes tanto de fuentes m\u00e9dicas, como de aseguradoras y funerarias de distintos pa\u00edses alertando de un aumento sustancial de las muertes inexplicables.\n\n\n\nEl informe MOMO del 8 de Noviembre indica que en 2022 hasta la fecha en Espa\u00f1a han muerto. Ya son 9.000 m\u00e1s que en todo 2021. Esto constituye un exceso del 10 % sobre la \u00e9poca pre-pandemia, otra inflaci\u00f3n grav\u00edsima que pasa desapercibida. Nos preocupamos much\u00edsimo por algunas muertes, mientras que miles de otras muertes nos traen sin cuidado, claro s\u00edntoma de una sociedad disfuncional.Los datos (figura 1) muestran que las muertes en exceso se distribuyeron. Fueron muy elevadas en Enero, bajaron en Febrero y desaparecieron en Marzo. Empezaron a subir en Abril y fueron elevad\u00edsimas hasta Agosto. Desde Septiembre han vuelto a bajar hasta niveles m\u00e1s cercanos a lo esperable.\u00c9ste es un pa\u00eds de carencias, desgracias y mal gobierno, y solemos estar a la cola de Europa en lo bueno y a la cabeza en lo malo. Y, con una tasa de exceso de muertes en 2022 que es la mayor de todas, duplicando la media europea (figura 2).Lo esencial de los datos del sistema MOMO es que las muertes no est\u00e1n distribuidas uniformemente, sino que tienen lugar en oleadas que est\u00e1n m\u00e1s o menos sincronizadas en toda Europa. Esto es muy importante a la hora de investigar la causalidad. El fen\u00f3meno del exceso de mortalidad inexplicable es m\u00e1s evidente en Europa porque hay mejores datos, peroy hay informes tanto de fuentes m\u00e9dicas, como de aseguradoras y funerarias de distintos pa\u00edses alertando de un aumento sustancial de las muertes inexplicables.\n\n3. Las muertes tambi\u00e9n afectan a los ni\u00f1os\n\n\n\nEste es un tema del que al parecer nadie quiere hablar y extraordinariamente controvertido. Los datos de\n\n\n\nFigura 3. Curvas de muertes excesivas acumuladas para los a\u00f1os 2020-2022 en la cohorte de 0 a 14 a\u00f1os. Fuente: EuroMOMO.\n\nEuroMOMO advierte acerca de la interpretaci\u00f3n de estos datos diciendo que en los a\u00f1os antes de la pandemia las muertes en este grupo de edad estaban descendiendo en Europa lo que ha hecho que el modelo mantenga un sesgo descendente y considere como excesivas un n\u00famero m\u00e1s bajo del que hubiera considerado en la pre-pandemia.\n\n\n\nEste es un tema del que al parecer nadie quiere hablar y extraordinariamente controvertido. Los datos de EuroMOMO cuando se miran como mortalidad excesiva acumulada a lo largo de cada a\u00f1o deber\u00edan terminar el a\u00f1o cerca del cero si no hay mortalidad excesiva. Las curvas acumuladas para los ni\u00f1os de 0 a 14 a\u00f1os muestran un patr\u00f3n complicado (figura 3). A partir del segundo trimestre de 2020 las muertes en exceso acumuladas descienden, volvi\u00e9ndose negativas. A partir del verano de 2021 vuelven a aumentar, y no han dejado de hacerlo desde entonces.de estos datos diciendo que en los a\u00f1os antes de la pandemia las muertes en este grupo de edad estaban descendiendo en Europa lo que ha hecho que el modelo mantenga un sesgo descendente y considere como excesivas un n\u00famero m\u00e1s bajo del que hubiera considerado en la pre-pandemia.\n\n\"En otras palabras, el sistema de vigilancia de la mortalidad EuroMOMO en realidad no detecta m\u00e1s muertes entre las personas de 0 a 14 a\u00f1os durante la pandemia de COVID-19 en curso que en el per\u00edodo anterior a la pandemia de COVID-19, incluso si los resultados acumulados notificados en el sitio web de EuroMOMO as\u00ed lo sugieren.\"\n\n\n\nEn este sentido abunda el \"think tank\" afirma que no hay exceso de mortalidad en los ni\u00f1os europeos, y para ello altera los datos del EuroMOMO cambiando la l\u00ednea base, lo que vuelve normal 2022 a costa de hacer mucho m\u00e1s anormales 2020 y 2021 (figura 4).\n\n\n\nFigura 4. Curvas de muertes excesivas acumuladas para los a\u00f1os 2018-2022 en la cohorte de 0 a 14 a\u00f1os con la l\u00ednea base alterada. Fuente: Swiss Policy Research.\n\nEl problema de las cuestiones cient\u00edficas con alta carga pol\u00edtica (v\u00e9ase tambi\u00e9n el cambio clim\u00e1tico), es que la mezcla de ciencia y pol\u00edtica solo produce pol\u00edtica. Los datos se ajustan o se interpretan de la forma que interesa al poder pol\u00edtico que es quien decide la financiaci\u00f3n de la ciencia.\n\n\n\nLa respuesta a la pregunta de si la mortalidad excesiva afecta a los ni\u00f1os es muy sencilla de responder, dado que la mortalidad excesiva se produce en oleadas. Basta comparar lo que ha ocurrido en ese grupo de edad con lo que ha ocurrido en el siguiente, entre 15 y 44 a\u00f1os de edad. Los datos se analizan en puntuaci\u00f3n Z, que mide la distancia a la media en unidades de desviaci\u00f3n est\u00e1ndar (\u03c3). 1\u03c3 es ruido estad\u00edstico, 2\u03c3 indica una posibilidad, a partir de 3\u03c3 nos encontramos ante un fen\u00f3meno que requiere explicaci\u00f3n. Las muertes excesivas en el grupo de 15-44 a\u00f1os han alcanzado las 5\u03c3 el invierno pasado (figura 5, curva negra).\n\n\n\nFigura 5. Mortalidad excesiva de la cohorte de 15-44 a\u00f1os (l\u00ednea negra, escala izquierda) y la cohorte de 0-14 a\u00f1os (l\u00ednea roja, escala derecha). Media m\u00f3vil de 5 periodos sobre datos semanales. Fuente: EuroMOMO.\n\nLa figura 5 responde claramente a la pregunta. Durante 2020 las muertes infantiles fueron menos de las esperadas (valores negativos). M\u00e1s all\u00e1 de posibles desviaciones estad\u00edsticas, es tambi\u00e9n lo esperable, dado que en esa franja de edad las muertes por COVID son extremadamente raras, y el confinamiento y uso de mascarillas redujeron otras infecciones y los accidentes. Pero a partir de Junio de 2021 el efecto se invierte y las muertes pasan a estar en exceso. La \u03c3 es alta aunque no extraordinaria (la escala vertical est\u00e1 expandida para facilitar la comparaci\u00f3n). Lo m\u00e1s revelador es que las oleadas de muertes excesivas coinciden razonablemente bien entre los dos grupos de edad a partir del verano de 2021. Esta coincidencia hace dif\u00edcil que no est\u00e9n relacionadas. Es dif\u00edcil pensar que el azar pueda reproducir el patr\u00f3n de muertes del otro grupo de edad a partir de los datos de 28 pa\u00edses. En mi opini\u00f3n los datos apoyan fuertemente que el exceso de muertes en los ni\u00f1os es real y que tiene la misma causa que en los adultos. Sin embargo a los ni\u00f1os parece haberles afectado m\u00e1s tarde. Luego discutiremos eso.\n\n\n\nNadie quiere alzar la voz de alarma sobre muertes de ni\u00f1os con datos que no sean 100% seguros. El bolet\u00edn 36 (5-11 Septiembre 2022) muestra que en contradicci\u00f3n con su postura oficial el EuroMOMO s\u00ed considera que hay un problema.\n\n\n\nEn este sentido abunda el \"think tank\" Swiss Policy Research , que analizando el exceso de mortalidad en Europaen los ni\u00f1os europeos, y para ello altera los datos del EuroMOMO cambiando la l\u00ednea base, lo que vuelve normal 2022 a costa de hacer mucho m\u00e1s anormales 2020 y 2021 (figura 4).El problema de las cuestiones cient\u00edficas con alta carga pol\u00edtica (v\u00e9ase tambi\u00e9n el cambio clim\u00e1tico), es que. Los datos se ajustan o se interpretan de la forma que interesa al poder pol\u00edtico que es quien decide la financiaci\u00f3n de la ciencia.La respuesta a la pregunta de si la mortalidad excesiva afecta a los ni\u00f1os es muy sencilla de responder, dado que. Basta comparar lo que ha ocurrido en ese grupo de edad con lo que ha ocurrido en el siguiente, entre 15 y 44 a\u00f1os de edad. Los datos se analizan en puntuaci\u00f3n Z, que mide la distancia a la media en unidades de desviaci\u00f3n est\u00e1ndar (\u03c3). 1\u03c3 es ruido estad\u00edstico, 2\u03c3 indica una posibilidad, a partir de 3\u03c3 nos encontramos ante un fen\u00f3meno que requiere explicaci\u00f3n. Las muertes excesivas en el grupo de 15-44 a\u00f1os han alcanzado las 5\u03c3 el invierno pasado (figura 5, curva negra).La figura 5 responde claramente a la pregunta. Durante 2020 las muertes infantiles fueron menos de las esperadas (valores negativos). M\u00e1s all\u00e1 de posibles desviaciones estad\u00edsticas, es tambi\u00e9n lo esperable, dado que en esa franja de edad las muertes por COVID son extremadamente raras, y el confinamiento y uso de mascarillas redujeron otras infecciones y los accidentes. Pero a partir de Junio de 2021 el efecto se invierte y las muertes pasan a estar en exceso. La \u03c3 es alta aunque no extraordinaria (la escala vertical est\u00e1 expandida para facilitar la comparaci\u00f3n). Lo m\u00e1s revelador es querazonablemente bien entre los dos grupos de edad. Esta coincidencia hace dif\u00edcil que no est\u00e9n relacionadas. Es dif\u00edcil pensar que el azar pueda reproducir el patr\u00f3n de muertes del otro grupo de edad a partir de los datos de 28 pa\u00edses. En mi opini\u00f3n los datos apoyan fuertemente quey que tiene la misma causa que en los adultos. Sin embargo a los ni\u00f1os parece haberles afectado m\u00e1s tarde. Luego discutiremos eso.Nadie quiere alzar la voz de alarma sobre muertes de ni\u00f1os con datos que no sean 100% seguros. El bolet\u00edn 36 (5-11 Septiembre 2022) muestra que en contradicci\u00f3n con su postura oficial\n\nNota sobre el exceso de mortalidad observado en el grupo de edad de 0\u201314 a\u00f1os durante 2021-2022. Desde mediados de 2021, se han observado algunas se\u00f1ales inusuales de exceso de mortalidad en el grupo de edad de 0 a 14 a\u00f1os. EuroMOMO est\u00e1 estudiando la posible explicaci\u00f3n de estas se\u00f1ales, en consulta con los pa\u00edses participantes en la red.\n\n\n\n\n\n4. Caracter\u00edsticas de las muertes\n\n\n\nTodos los expertos que hablan de estas muertes coinciden en se\u00f1alar dos aspectos. No son muertes por COVID y no son detectadas en las urgencias hospitalarias. A estas alturas los m\u00e9dicos saben perfectamente c\u00f3mo son las muertes por COVID, y \u00e9stas se registran como tales. Rafael Casc\u00f3n Porres, investigador de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid y analista del sistema MOMO fue de los primeros en dar la alerta por el exceso de muertes no-COVID en\n\n\n\nUn exceso de muertes tan grande y tan concentrado en algunos meses deber\u00eda aparecer en las estad\u00edsticas de las urgencias hospitalarias, pero no es as\u00ed. el Dr. Juan Gonz\u00e1lez del Castillo, coordinador del Grupo de Infecciosas de la Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina de Urgencias y Emergencias (SEMES), en urgencias no se est\u00e1 detectando este exceso de muertes.\n\n\n\nLa gente que se muere sin pasar por un hospital es gente que muere de forma repentina sin haberse encontrado lo suficientemente mal previamente como para haberse dirigido a uno. Y puesto que no se conoce la causa del exceso de muertes en sus certificados de defunci\u00f3n aparecen otras causas que no llaman la atenci\u00f3n, siendo la m\u00e1s com\u00fan de las muertes repentinas los accidentes cardiovasculares.\n\n\n\nDesde 2021 han proliferado los comentarios sobre un excesivo n\u00famero de muertes repentinas entre personas j\u00f3venes y saludables. Dichos comentarios a menudo proven\u00edan de grupos de oposici\u00f3n a la vacuna del COVID. Las redes sociales (Facebook, Twitter, Youtube), en su papel de censores de nuestros d\u00edas, han estado ocupadas borrando dichos comentarios y expulsando a los responsables (figura 6).\n\n\n\nFigura 6. Un ejemplo de cuenta de Twitter suspendida por preguntar si la gente sin vacunar tambi\u00e9n contra\u00eda una serie de enfermedades.\n\nEn Junio algunos medios comenzaron a hacerse eco del rumor de las redes sobre un exceso de muertes repentinas de j\u00f3venes saludables. En particular las atribu\u00eddas a un s\u00edndrome mal definido y caj\u00f3n de sastre que agrupa a las que cursan con parada cardio-respiratoria denominado SADS o S\u00edndrome de Muerte S\u00fabita Arr\u00edtmica (o Adulta). Es un s\u00edndrome que se empez\u00f3 a perfilar en los a\u00f1os 70 y que tiene m\u00faltiples causas. En torno a la mitad se deben a defectos gen\u00e9ticos no diagnosticados, y la otra mitad a otras causas o causas desconocidas. El caso es que no hay buenos registros de SADS en la mayor\u00eda de pa\u00edses dado que las muertes se producen fuera del \u00e1mbito sanitario. El Reino Unido tiene un registro de SADS pero solo ha hecho p\u00fablicos los datos hasta 2020. A ra\u00edz de la pol\u00e9mica sobre si las muertes por SADS se estaban disparando y su relaci\u00f3n con la vacunaci\u00f3n, un instituto de cardiolog\u00eda y diabetes de Melbourne anunci\u00f3 que iba a comenzar el\n\n\n\nSi no tenemos registros oficiales, \u00bfqu\u00e9 nos queda? Pues nos queda la FIFA, que registra el n\u00famero de CUATRO veces superior a la media de 2009-2020 (figura 7). Y conocemos sus nombres, as\u00ed que es informaci\u00f3n fiable.\n\n\n\nFigura 7. N\u00famero de muertes por causas cardiovasculares de jugadores profesionales de f\u00fatbol en partidos o entrenamientos. Fuente: Expose News.\n\nEn esta triste lista no figurar\u00e1\n\n\n\nA pesar de la censura, parece evidente que un aumento significativo del SADS est\u00e1 contribuyendo al aumento de las muertes excesivas. Sin embargo las muertes por SADS son pocas, y a\u00fan multiplic\u00e1ndolas por cuatro no alcanzan a explicar ni la mitad del exceso de mortalidad. Hay necesariamente otras patolog\u00edas implicadas, pero el aumento de SADS ya nos dice por donde van los tiros.\n\n\n\n\u00bfY qu\u00e9 opinan los \"expertos\" sobre las posibles causas de las muertes excesivas? Parecen agruparse en torno a las cuatro \"Ces\" mortales: calor, covid, cr\u00f3nicos y crisis sanitaria.\n\n\n\nVamos a repasar los datos para saber si apoyan o no estas causas, lo que al parecer es excesivo trabajo para muchos de estos \"expertos\" que en realidad son opinadores.\n\n\n\nTodos los expertos que hablan de estas muertes coinciden en se\u00f1alar dos aspectos.. A estas alturas los m\u00e9dicos saben perfectamente c\u00f3mo son las muertes por COVID, y \u00e9stas se registran como tales., investigador de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid y analista del sistema MOMO fue de los primeros en dar la alerta por elen Noviembre de 2021 Un exceso de muertes tan grande y tan concentrado en algunos meses deber\u00eda aparecer en las estad\u00edsticas de las urgencias hospitalarias, pero no es as\u00ed. el Dr., coordinador del Grupo de Infecciosas de la Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina de Urgencias y Emergencias (SEMES), dej\u00f3 claro queeste exceso de muertes.La gente que se muere sin pasar por un hospital es gente quesin haberse encontrado lo suficientemente mal previamente como para haberse dirigido a uno. Y puesto que no se conoce la causa del exceso de muertes en sus certificados de defunci\u00f3n aparecen otras causas que no llaman la atenci\u00f3n, siendo la m\u00e1s com\u00fan de las muertes repentinas los accidentes cardiovasculares.Desde 2021 han proliferado los comentarios sobre un excesivo n\u00famero de muertes repentinas entre personas j\u00f3venes y saludables. Dichos comentarios a menudo proven\u00edan de grupos de oposici\u00f3n a la vacuna del COVID. Las redes sociales (Facebook, Twitter, Youtube), en su papel de, han estado ocupadas borrando dichos comentarios y expulsando a los responsables (figura 6).En Junio algunos medios comenzaron a hacerse eco del rumor de las redes sobre un exceso de muertes repentinas de j\u00f3venes saludables. En particular las atribu\u00eddas a un s\u00edndrome mal definido y caj\u00f3n de sastre que agrupa a las que cursan con parada cardio-respiratoria denominado. Es un s\u00edndrome que se empez\u00f3 a perfilar en los a\u00f1os 70 y que tiene m\u00faltiples causas. En torno a la mitad se deben a defectos gen\u00e9ticos no diagnosticados, y la otra mitad a otras causas o causas desconocidas. El caso es que no hay buenos registros de SADS en la mayor\u00eda de pa\u00edses dado que las muertes se producen fuera del \u00e1mbito sanitario. El Reino Unido tiene un registro de SADS pero solo ha hecho p\u00fablicos los datos hasta 2020. A ra\u00edz de la pol\u00e9mica sobre si las muertes por SADS se estaban disparando y su relaci\u00f3n con la vacunaci\u00f3n, un instituto de cardiolog\u00eda y diabetes de Melbourne anunci\u00f3 que iba a comenzar el primer registro de SADS de Australia Si no tenemos registros oficiales, \u00bfqu\u00e9 nos queda? Pues nos queda la FIFA, que registra el n\u00famero de muertes de jugadores de f\u00fatbol que tienen lugar durante los entrenamientos y partidos. Y los datos son para caerse de espaldas. En 2021 el n\u00famero de jugadores que ha muerto por causas cardiovasculares durante los partidos o entrenamientos ha sidode 2009-2020 (figura 7). Y conocemos sus nombres, as\u00ed que es informaci\u00f3n fiable.En esta triste lista no figurar\u00e1 Dani , un chaval de 14 a\u00f1os, jugador del Rioja Sala, que muri\u00f3 el pasado 6 de Noviembre en su casa de forma s\u00fabita.A pesar de la censura, parece evidente que un aumento significativo del SADS est\u00e1 contribuyendo al aumento de las muertes excesivas. Sin embargo, y a\u00fan multiplic\u00e1ndolas por cuatro no alcanzan a explicar ni la mitad del exceso de mortalidad. Hay necesariamente otras patolog\u00edas implicadas, pero el aumento de SADS ya nos dice por donde van los tiros.\u00bfY qu\u00e9 opinan los \"expertos\" sobre las posibles causas de las muertes excesivas? Parecen agruparse en torno a cuatro causas , denominadasVamos a repasar los datos para saber si apoyan o no estas causas, lo que al parecer es excesivo trabajo para muchos de estos \"expertos\" que en realidad son opinadores.\n\n5. Muertes por calor\n\n\n\nHemos tenido fuertes olas de calor este verano e indudablemente el exceso de calor provoca muertes que se contabilizan como excesivas. Dichas muertes han sido contabilizadas por el sistema MOMO espa\u00f1ol como 4.663 para los meses de Junio-Agosto de 2022, frente a las 33.497 muertes excesivas a 8 de Noviembre. Es decir un 14%.\n\n\n\nNo solo las muertes por calor no explican las muertes excesivas sino que hay serias razones para dudar de esa atribuci\u00f3n. Para empezar hay un gran inter\u00e9s por parte de las autoridades espa\u00f1olas y europeas por sobredimensionar el problema del calentamiento hasta el punto de afectar al sistema MOMO espa\u00f1ol que solo muestra las muertes atribuidas al calor como \u00fanico factor analizado por separado (sesgo en el an\u00e1lisis de los datos. Adem\u00e1s sabemos por los estudios como el de\n\n\n\nPor si fuera poco la distribuci\u00f3n de las muertes excesivas en el calendario no se ajusta a la de la temperatura. Hubo un gran exceso de muertes (50 o m\u00e1s diarias) en los meses de Febrero, Abril, Mayo y Octubre donde la climatolog\u00eda no pudo ser responsable.\n\n\n\nTodo ello lleva a concluir que aunque las olas de calor hayan causado m\u00e1s muertes que otros a\u00f1os no contribuyen significativamente a explicar el misterio de las muertes excesivas, un fen\u00f3meno que viene sucediendo desde la primavera de 2021, cuando las muertes por COVID y las muertes excesivas dejan de estar directamente relacionadas por el descenso de la mortalidad por COVID.\n\n\n\nHemos tenido fuertes olas de calor este verano e indudablementeque se contabilizan como excesivas. Dichas muertes han sido contabilizadas por el sistema MOMO espa\u00f1ol como 4.663 para los meses de Junio-Agosto de 2022, frente a las 33.497 muertes excesivas a 8 de Noviembre. Es decir un 14%.No solo las muertes por calor no explican las muertes excesivas sino que hay serias razones para dudar de esa atribuci\u00f3n. Para empezar hay un gran inter\u00e9s por parte de las autoridades espa\u00f1olas y europeas porhasta el punto de afectar al sistema MOMO espa\u00f1ol que solo muestra las muertes atribuidas al calor como \u00fanico factor analizado por separado ( MOMOcalor ). No es cre\u00edble que ese inter\u00e9s no se plasme en un. Adem\u00e1s sabemos por los estudios como el de The Lancet que las muertes asociadas al fr\u00edo son diez veces m\u00e1s y sin embargo en el MOMO las muertes atribuidas a la temperatura durante el invierno son siempre menores, indicando que la mayor\u00eda de las muertes por fr\u00edo est\u00e1n incluidas en las no excesivas. Es evidencia del sesgo sospechado.Por si fuera poco la distribuci\u00f3n de las muertes excesivas en el calendario. Hubo un gran exceso de muertes (50 o m\u00e1s diarias) en los meses de Febrero, Abril, Mayo y Octubre donde la climatolog\u00eda no pudo ser responsable.Todo ello lleva a concluir que aunque las olas de calor hayan causado m\u00e1s muertes que otros a\u00f1osde las muertes excesivas, un fen\u00f3meno que viene sucediendo desde la primavera de 2021, cuando las muertes por COVID y las muertes excesivas dejan de estar directamente relacionadas por el descenso de la mortalidad por COVID.\n\n6. Muertes por COVID\n\n\n\nLas estad\u00edsticas descartan que las muertes excesivas se deban al COVID. No est\u00e1n diagnosticadas como tales, no cursan con las patolog\u00edas asociadas al COVID y no llenan los hospitales como hace el COVID. Por ello los expertos que hablan del COVID como causa se refieren a personas con otras patolog\u00edas que han empeorado debido a la infecci\u00f3n por el SARS-CoV-2 y que terminan muriendo por esas otras patolog\u00edas de las que no habr\u00edan muerto hasta m\u00e1s tarde de no ser por la infecci\u00f3n.\n\n\n\nEsta explicaci\u00f3n se enfrenta a dos obst\u00e1culos insalvables. Una es la casi sincronizaci\u00f3n en oleadas de las muertes a nivel europeo. Las patolog\u00edas en exclusi\u00f3n de las infecciosas respiratorias no muestran oleadas, te matan aleatoriamente y no pueden presentar desviaciones de 3\u03c3 en determinadas semanas o meses. Recordad que estamos hablando de una cantidad tremenda de muertes, un incremento del 10% sobre las esperadas por cualquier causa. El otro obst\u00e1culo es que las personas que est\u00e1n muriendo en exceso no aparecen por las urgencias. No son muchas las muertes por enfermedad que no te hagan ir primero al hospital.\n\n\n\nPodemos descartar las muertes por diagn\u00f3stico COVID y las muertes por empeoramiento de otras patolog\u00edas previas debidas al COVID. Hay un tercer tipo de muerte asociada al COVID que la mayor\u00eda de los \"expertos\" no est\u00e1n considerando, y del que hablaremos m\u00e1s adelante.\n\n\n\n\n\n7. Muertes por enfermedades cr\u00f3nicas\n\n\n\nEste factor se refiere a muertes no relacionadas con el COVID debidas a las particulares condiciones vividas que han provocado una desatenci\u00f3n de las personas con enfermedades cr\u00f3nicas. Gente que por el confinamiento, el miedo o el atasco sanitario se ha perdido tratamientos, chequeos y diagn\u00f3sticos lo que ha llevado a un incremento de muertes por m\u00faltiples causas de personas con problemas de salud que habr\u00edan vivido m\u00e1s de no ser por la crisis inducida por la pandemia. De nuevo esta explicaci\u00f3n choca con el obst\u00e1culo de que si fuera cierta deber\u00eda incrementar la mortalidad de fondo m\u00e1s all\u00e1 de las desviaciones estad\u00edsticas y no concentrarse en olas en determinados meses. Tambi\u00e9n choca con el obst\u00e1culo de que este tipo de muertes deber\u00edan aparecer antes por los hospitales. Por todo ello, m\u00e1s all\u00e1 de una contribuci\u00f3n menor, podemos descartar esta causa con facilidad.\n\n\n\n\n\n8. Muertes por crisis sanitaria\n\n\n\nUna explicaci\u00f3n con alta carga pol\u00edtica. Es indudable que la epidemia ha supuesto un duro golpe al sistema sanitario del que a\u00fan no se ha recuperado. La izquierda pol\u00edtica opina que todo gasto en sanidad, educaci\u00f3n y asuntos sociales es poco, y es una opini\u00f3n popular en un pa\u00eds donde el conocimiento econ\u00f3mico es entre escaso y nulo. Sin lugar a dudas el gasto socio-sanitario-educativo repercute positivamente en la econom\u00eda hasta un punto \u00f3ptimo pasado el cual m\u00e1s gasto repercute negativamente y a la larga erosiona la sostenibilidad del sistema, por lo que es contraproducente. Particularmente el gasto sanitario por persona se dispara a partir de los 60 a\u00f1os, en edades a las cuales tiene cero retorno econ\u00f3mico. No est\u00e1 bien desatender a los ancianos, entre los cuales nos vamos a encontrar todos, si no nos topamos antes con la \"Nueva Muerte\", pero tampoco hay que dejar que se coman el pan de sus nietos. La falta de l\u00edmites en el gasto nos lleva directamente a la quiebra del sistema.\n\n\n\nPero veamos los datos. A pesar de las al sistema sanitario espa\u00f1ol no le falta financiaci\u00f3n. El 837 \u20ac/habitante en 2002 a 1.397 en 2009, un crecimiento del 67 %. Los protestados recortes supusieron una reducci\u00f3n del 12 % hasta 1.223 \u20ac en 2013, por encima del nivel de 2007. En 2018 ya se estaba gastando m\u00e1s que en 2009 y la pandemia ha disparado el gasto. El 1.679 \u20ac/habitante, nada menos que el doble en 20 a\u00f1os. En porcentaje del PIB ha pasado del 4,6 % en 2002 al\n\n\n\nOtro tema es que en Espa\u00f1a entendemos mejorar por gastar m\u00e1s, no gestionar mejor. Madrid es la comunidad que menos gasta por habitante en sanidad y con una diferencia notable con las dem\u00e1s, un 22 % por debajo de la media. Sin embargo se las apa\u00f1a para tener 6 hospitales entre los 200 mejores del mundo (Madrid tiene un modelo asistencial diferente con un ratio derechos/cobertura muy bajo y un ratio cobertura/gasto muy alto que llega a doblar o triplicar a la mayor\u00eda de las comunidades (figura 9). Es claramente un sistema m\u00e1s eficiente. \u00bfMejorable? Sin lugar a dudas, como todo, pero no por los que abogan que cuanto m\u00e1s gasto mejor.\n\n\n\nFigura 8. Madrid est\u00e1 a la cabeza en tasa de m\u00e9dicos colegiados no jubilados con m\u00e1s de 600 por cada 100.000 habitantes. Fuente: INE.\n\n\n\nFigura 9. En gasto social Madrid est\u00e1 a la cola en el ratio derechos/cobertura pero a la cabeza en el ratio cobertura/gasto, indicando que tiene un modelo asistencial diferente donde menos dinero alcanza a dar m\u00e1s cobertura. Fuente: Informe DEC\n\nSi el sistema sanitario espa\u00f1ol se encuentra mejor financiado que nunca y consumiendo una parte mayor del PIB, no se puede argumentar que este sea un factor que explique las muertes excesivas desde 2021. Tampoco lo explicar\u00eda un mayor cansancio del personal que hubiera hecho caer la calidad asistencial. Es un argumento dudoso dada la profesionalidad de nuestros sanitarios y sufre de la misma inconsistencia con los datos dado que de ser cierto llevar\u00eda a una distribuci\u00f3n m\u00e1s uniforme de las muertes excesivas en el tiempo.\n\n\n\nUna explicaci\u00f3n con alta carga pol\u00edtica. Es indudable que la epidemia ha supuesto un duro golpe al sistema sanitario del que a\u00fan no se ha recuperado. La izquierda pol\u00edtica opina que todo gasto en sanidad, educaci\u00f3n y asuntos sociales es poco, y es una opini\u00f3n popular en un pa\u00eds donde el conocimiento econ\u00f3mico es entre escaso y nulo. Sin lugar a dudaspasado el cual m\u00e1s gasto repercute negativamente y a la larga, por lo que es contraproducente. Particularmente el gasto sanitario por persona se dispara a partir de los 60 a\u00f1os, en edades a las cuales tiene cero retorno econ\u00f3mico. No est\u00e1 bien desatender a los ancianos, entre los cuales nos vamos a encontrar todos, si no nos topamos antes con la \"Nueva Muerte\", pero tampoco hay que dejar que se coman el pan de sus nietos.del sistema.Pero veamos los datos. A pesar de las ruidosas protestas de la izquierda,. El gasto sanitario p\u00fablico per capita por parte de las comunidades aut\u00f3nomas creci\u00f3 desdeen 2002 a 1.397 en 2009, un crecimiento del 67 %. Los protestados recortes supusieron una reducci\u00f3n del 12 % hasta 1.223 \u20ac en 2013, por encima del nivel de 2007. En 2018 ya se estaba gastando m\u00e1s que en 2009 y la pandemia ha disparado el gasto. El presupuesto de 2022 contempla, nada menos que. En porcentaje del PIB ha pasado del 4,6 % en 2002 al 8 % en 2020 . Al parecer todo es poco y se demanda m\u00e1s, pero no se puede argumentar que el sistema sanitario espa\u00f1ol est\u00e9 falto de financiaci\u00f3n.Otro tema es que. Madrid es la comunidad que menos gasta por habitante en sanidad y con una diferencia notable con las dem\u00e1s, un 22 % por debajo de la media. Sin embargo se las apa\u00f1a para tener Newsweek 2021 ), por dos de Catalu\u00f1a, uno de Andaluc\u00eda, Navarra y Valencia y ninguno de las dem\u00e1s comunidades. Y seg\u00fan el Instituto Nacional de Estad\u00edstica tiene la tasa m\u00e1s alta de Espa\u00f1a de m\u00e9dicos colegiados no jubilados (figura 8), si bien la tasa de enfermeros se encuentra cerca de la media.\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el truco? El estudio sobre el gasto social (no sanitario) de la Asociaci\u00f3n Estatal de Directoras y Gerentes de Servicios Sociales, donde Madrid est\u00e1 tambi\u00e9n a la cola, revela quecon un ratio derechos/cobertura muy bajo y un ratio cobertura/gasto muy alto que llega a doblar o triplicar a la mayor\u00eda de las comunidades (figura 9). Es claramente un sistema m\u00e1s eficiente., como todo, pero no por los que abogan que cuanto m\u00e1s gasto mejor.Si el sistema sanitario espa\u00f1ol se encuentra, no se puede argumentar que este sea un factor que explique las muertes excesivas desde 2021. Tampoco lo explicar\u00eda un mayor cansancio del personal que hubiera hecho caer la calidad asistencial. Es un argumento dudoso dada la profesionalidad de nuestros sanitarios y sufre de la misma inconsistencia con los datos dado que de ser cierto llevar\u00eda a una distribuci\u00f3n m\u00e1s uniforme de las muertes excesivas en el tiempo.\n\n9. An\u00e1lisis de posibles factores causales\n\n\n\nDescartadas las razones argumentadas por los \"expertos\" lo que queda es el an\u00e1lisis desapasionado de los datos siguiendo el m\u00e9todo cient\u00edfico de las m\u00faltiples hip\u00f3tesis razonables. Ninguna hip\u00f3tesis debe ser descartada a priori.\n\n\n\nEn primer lugar y dado que las muertes excesivas se presentan en oleadas, a cualquier persona razonable (no digamos investigador) se le ocurre comparar los datos de mortalidad excesiva con los datos de incidencia de COVID, por mucho que nos digan que no es COVID. Aqu\u00ed aparece un problema porque en Marzo el gobierno decidi\u00f3 pasar p\u00e1gina con respecto a la COVID y desde entonces solo se reportan los casos en comparar los datos de pacientes COVID con los de muertes excesivas es sorprendente y muy revelador (figura 10). Tanto que parece mentira que ni \"expertos\" ni periodistas lo hayan resaltado.\n\n\n\nFigura 10. Datos MOMO de Espa\u00f1a desde Enero de 2020. En rojo se ha superpuesto el n\u00famero de camas ocupadas por pacientes COVID (miles por d\u00eda, media m\u00f3vil de 7 d\u00edas) en los hospitales. En marr\u00f3n se ha superpuesto el n\u00famero de vacunas administradas (millones por mes). Los n\u00fameros ar\u00e1bigos indican las olas COVID. Los n\u00fameros romanos indican la dosis de vacuna. Fuentes: Instituto de Salud Carlos III y Ministerio de Sanidad.\n\nLa cuarta ola COVID tuvo lugar en Abril-Mayo de 2021, mientras se vacunaba a destajo a la poblaci\u00f3n y estuvo caracterizada por ser fundamentalmente de variable alfa, aunque con una contribuci\u00f3n importante de la reci\u00e9n aparecida variable delta. Fue una ola que a diferencia de las anteriores se caracteriz\u00f3 por una mortalidad muy baja, tanto que el servicio MOMO no detect\u00f3 mortalidad en exceso en los meses de Marzo a Mayo de 2021, lo que indica que el exceso de muertes por COVID se vio compensado por un defecto de muertes por otras causas, dado que en Abril-Mayo de 2021 hubo 4.500 muertes por COVID.\n\n\n\nEsto indica que la \"Nueva Muerte\" surge a partir de la cuarta ola, y a pesar de ser muertes no-COVID siguen con total precisi\u00f3n la curva de infecci\u00f3n del COVID reflejada por las camas ocupadas por pacientes COVID.\n\n\n\nEs un caso de correlaci\u00f3n muy clara en el que la causalidad no deja lugar a dudas. La misteriosa \"Nueva Muerte\" son muertes no-COVID causadas por la infecci\u00f3n con el SARS-CoV-2.\n\n\n\n\u00bfC\u00f3mo es posible que el virus haya adquirido de pronto a nivel mundial una nueva capacidad letal con una etiolog\u00eda tan distinta que la haga irreconocible para los m\u00e9dicos y que afecte tan fuertemente a las cohortes de edad que mostraban una mortalidad muy baja frente al COVID, como son los ni\u00f1os y los j\u00f3venes adultos?\n\n\n\nDescartadas las razones argumentadas por los \"expertos\" lo que queda es el an\u00e1lisis desapasionado de los datos siguiendo el m\u00e9todo cient\u00edfico de las m\u00faltiples hip\u00f3tesis razonables. Ninguna hip\u00f3tesis debe ser descartada a priori.En primer lugar y dado que las muertes excesivas se presentan en oleadas, a cualquier persona razonable (no digamos investigador) se le ocurre comparar los datos de mortalidad excesiva con los datos de incidencia de COVID, por mucho que nos digan que no es COVID. Aqu\u00ed aparece un problema porque en Marzo el gobierno decidi\u00f3 pasar p\u00e1gina con respecto a la COVID y desde entonces solo se reportan los casos en mayores de 60 a\u00f1os . Es el problema de que los pol\u00edticos controlen las estad\u00edsticas a su antojo. Afortunadamente todav\u00eda tenemos los datos de ocupaci\u00f3n de camas COVID en los hospitales. Estos datos de capacidad asistencial se empezaron a recoger en el verano de 2020 y son fiables desde el oto\u00f1o de ese a\u00f1o. El resultado dees sorprendente y muy revelador (figura 10). Tanto que parece mentira que ni \"expertos\" ni periodistas lo hayan resaltado.tuvo lugar en Abril-Mayo de 2021, mientras se vacunaba a destajo a la poblaci\u00f3n y estuvo caracterizada por ser fundamentalmente de variable alfa, aunque con una contribuci\u00f3n importante de. Fue una ola que a diferencia de las anteriores se caracteriz\u00f3 por una mortalidad muy baja, tanto que el servicio MOMO no detect\u00f3 mortalidad en exceso en los meses de Marzo a Mayo de 2021, lo que indica que el exceso de muertes por COVID se vio compensado por un defecto de muertes por otras causas, dado que en Abril-Mayo de 2021 hubo 4.500 muertes por COVID.Esto indica que, y a pesar de ser muertes no-COVIDreflejada por las camas ocupadas por pacientes COVID.Es un caso de correlaci\u00f3n muy clara en el que la causalidad no deja lugar a dudas.\u00bfC\u00f3mo es posible que el virus haya adquirido de pronto a nivel mundial una nueva capacidad letal con una etiolog\u00eda tan distinta que la haga irreconocible para los m\u00e9dicos y que afecte tan fuertemente a las cohortes de edad que mostraban una mortalidad muy baja frente al COVID, como son los ni\u00f1os y los j\u00f3venes adultos?\n\n10. Un nuevo factor en la ecuaci\u00f3n COVID desde 2021\n\n\n\nAlgo ha cambiado en el fen\u00f3meno COVID que ha desatado una oleada de muertes inexplicadas. A m\u00ed solo se me ocurre que pueda ser el cambio de variante con la aparici\u00f3n de la cepa omicron en 2021, o la vacunaci\u00f3n. Es decir, o el virus o nosotros. Veamos que dicen los datos.\n\n\n\nLa vacunaci\u00f3n contra la COVID tiene una mortalidad baj\u00edsima, como ya sab\u00edamos por los datos. Yo no me la hubiera puesto si no. El riesgo de morir de COVID era unas 10,000 veces mayor que el riesgo de morir de la vacuna para mi franja de edad, por lo que yo me puse mis dos dosis y pas\u00e9 el COVID en Enero de 2022. Sin embargo ya advert\u00ed en mi art\u00edculo de ese mismo mes \"toxicidad de las vacunas de ARN y desaconsej\u00e9 la vacunaci\u00f3n infantil por constituir un riesgo inaceptable. Tambi\u00e9n desaconsej\u00e9 las dosis adicionales excepto en los casos de personas con un riesgo muy grande de fallecimiento por COVID.\n\n\n\nEn la figura 10 he a\u00f1adido los datos de vacunaci\u00f3n contra la COVID. Como se ve la vacunaci\u00f3n no est\u00e1 relacionada con ning\u00fan aumento de mortalidad excesiva. No es por tanto la causa de las muertes misteriosas. Al menos de forma directa.\n\n\n\nLos datos indican que las muertes son causadas por la infecci\u00f3n con SARS-CoV-2 a partir de Junio de 2021. Antes de esa fecha las muertes excesivas eran de COVID. Surge entonces una posibilidad aterradora dada la coincidencia de fecha con la vacunaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n. \u00bfPredispone la vacuna contra la COVID a morir s\u00fabitamente por una infecci\u00f3n de SARS-CoV-2? Los datos no permiten descartarlo y es algo mucho m\u00e1s probable que la otra alternativa, que el virus haya adquirido por mutaci\u00f3n de repente una capacidad de matar nueva con una etiolog\u00eda completamente distinta, aunque tampoco pueda descartarse.\n\n\n\nUna relaci\u00f3n entre la vacunaci\u00f3n y las muertes explicar\u00eda que la mortalidad excesiva infantil (0-14 a\u00f1os) creciera m\u00e1s tarde que la de los adultos (ver figura 5 para Europa), alcanzando los 2\u03c3 a finales de 2021. La vacunaci\u00f3n de ni\u00f1os de 12-15 a\u00f1os fue aprobada en Europa en Mayo de 2021. La vacunaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 12 a 18 a\u00f1os en Espa\u00f1a comenz\u00f3 a toda prisa en Agosto de 2021 con idea de vacunarlos antes del comienzo del curso escolar y continu\u00f3 con vacunaciones en los colegios incluso de ni\u00f1os cuyos padres no quer\u00edan que se les vacunase. La vacunaci\u00f3n de los menores de 5-12 a\u00f1os comenz\u00f3 en Diciembre de 2021, pero se suspendi\u00f3 silenciosamente por lo que solo la mitad de los menores de 12 a\u00f1os est\u00e1 vacunada.\n\n\n\nTambi\u00e9n explicar\u00eda que la mortalidad excesiva sea m\u00e1s elevada en Espa\u00f1a, porque junto con Portugal es uno de los pa\u00edses m\u00e1s vacunados del mundo. el 87 % de la poblaci\u00f3n tiene la primera dosis, el 85 % la segunda, el 55 % la tercera y el 38 % la cuarta, porcentajes casi un 10 % m\u00e1s altos que en Alemania o Francia.\n\n\n\nLorenzo Armenteros, m\u00e9dico de familia y portavoz COVID de la Sociedad espa\u00f1ola de Medicina General explica\n\n\n\n. A m\u00ed solo se me ocurre que pueda ser el cambio de variante con la aparici\u00f3n de la cepa omicron en 2021, o la vacunaci\u00f3n. Es decir, o el virus o nosotros. Veamos que dicen los datos., como ya sab\u00edamos por los datos. Yo no me la hubiera puesto si no. El riesgo de morir de COVID era unas 10,000 veces mayor que el riesgo de morir de la vacuna para mi franja de edad, por lo que yo me puse mis dos dosis y pas\u00e9 el COVID en Enero de 2022. Sin embargo ya advert\u00ed en mi art\u00edculo de ese mismo mes \" Gesti\u00f3n del riesgo personal de COVID \" sobre lapor constituir un riesgo inaceptable. Tambi\u00e9nexcepto en los casos de personas con un riesgo muy grande de fallecimiento por COVID.En la figura 10 he a\u00f1adido los datos de vacunaci\u00f3n contra la COVID. Como se veexcesiva. No es por tanto la causa de las muertes misteriosas. Al menos de forma directa.Los datos indican que. Antes de esa fecha las muertes excesivas eran de COVID. Surge entonces una posibilidad aterradora dada la coincidencia de fecha con la vacunaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n.Los datos no permiten descartarlo y es algo mucho m\u00e1s probable que la otra alternativa, que el virus haya adquirido por mutaci\u00f3n de repente una capacidad de matar nueva con una etiolog\u00eda completamente distinta, aunque tampoco pueda descartarse.Una relaci\u00f3n entre la vacunaci\u00f3n y las muertes explicar\u00eda que la mortalidad excesiva infantil (0-14 a\u00f1os) creciera m\u00e1s tarde que la de los adultos (ver figura 5 para Europa), alcanzando los 2\u03c3 a finales de 2021. La vacunaci\u00f3n de ni\u00f1os de 12-15 a\u00f1os fue aprobada en Europa en Mayo de 2021. La vacunaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 12 a 18 a\u00f1os en Espa\u00f1a comenz\u00f3 a toda prisa en Agosto de 2021 con idea de vacunarlos antes del comienzo del curso escolar y continu\u00f3 con vacunaciones en los colegios incluso de ni\u00f1os cuyos padres no quer\u00edan que se les vacunase.de 5-12 a\u00f1os comenz\u00f3 en Diciembre de 2021, peropor lo que solo la mitad de los menores de 12 a\u00f1os est\u00e1 vacunada.Tambi\u00e9n explicar\u00eda que la mortalidad excesiva sea m\u00e1s elevada en Espa\u00f1a, porque junto con Portugal es uno de los pa\u00edses m\u00e1s vacunados del mundo. Aqu\u00ed , el 85 % la segunda, el 55 % la tercera y el 38 % la cuarta, porcentajes casi un 10 % m\u00e1s altos que en Alemania o Francia., m\u00e9dico de familia y portavoz COVID de la Sociedad espa\u00f1ola de Medicina General explica los problemas cardiovasculares que puede generar el covid:\n\nLas arterias tienen una gran cantidad de receptores ACE2, que son los receptores en los que se fijan los virus. En este caso, el virus de la gripe, entre otros, tambi\u00e9n puede fijarse, pero la covid tiene una especial apetencia por estos receptores, conocidos desde el inicio de la pandemia. La covid afecta a las c\u00e9lulas del endotelio, que es la pared m\u00e1s interna de las tres capas que tenemos en una arteria (endotelio, mesotelio y exotelio) y se produce una ruptura de la integridad de esa pared, que es muy lisa y perfecta para que las c\u00e9lulas no se alteren. Esa alteraci\u00f3n hace que se produzca tambi\u00e9n un mecanismo trombog\u00e9nico. Se produce una vasculitis y da lugar a formaci\u00f3n de trombos, adem\u00e1s de aumentar las posibilidades de infarto si es en el coraz\u00f3n, o infartos cerebrales si se producen en el sistema nervioso central. Sobre todo se dan en el cerebro, porque se ha visto que estos virus tienen preferencia por las arterias cerebrales. Esto ser\u00eda por la covid de acci\u00f3n directa.\n\n\n\nLa vacuna, al producir de forma artificial la prote\u00edna de cubierta que se une a los receptores ACE2 podr\u00eda precondicionar o potenciar el efecto del virus sobre la pared de las arterias provocando muertes s\u00fabitas (SADS) por accidentes cardiovasculares.\n\n\n\nLas muertes tambi\u00e9n pueden deberse al S\u00edndrome Inflamatorio Multisist\u00e9mico (\n\n\n\nDistinguir si las muertes extraordinarias se deben directamente al SARS-CoV-2 que ha cambiado su modo de acci\u00f3n, indirectamente al SARS-CoV-2 a trav\u00e9s de la vacuna, o a una tercera causa desconocida ser\u00eda muy sencillo. Basta analizar las muertes s\u00fabitas de menores de 45 a\u00f1os para averiguar la causa de la muerte, si estaban infectados de SARS-CoV-2, y si hab\u00edan sido vacunados. Los dos \u00faltimos puntos son muy f\u00e1ciles de saber. Es posible sin embargo que las autoridades no quieran averiguar qu\u00e9 es lo que nos est\u00e1 matando, dado que no es \u00fatil pol\u00edticamente. El exceso de muertes fue denunciado p\u00fablicamente hace ya un a\u00f1o por Rafael Casc\u00f3n Porres y varios medios\n\n\n\nLa vacuna, al producir de forma artificial la prote\u00edna de cubierta que se une a los receptores ACE2sobre la pared de las arterias provocando muertes s\u00fabitas (SADS) por accidentes cardiovasculares.Las muertes tambi\u00e9n pueden deberse al MIS ), una afecci\u00f3n poco frecuente pero grave asociada a la COVID, que provoca inflamaci\u00f3n en diferentes \u00f3rganos y sistemas del cuerpo tanto en adultos como ni\u00f1os y que es responsable de buena parte de las muertes por COVID de ni\u00f1os que no tienen enfermedades preexistentes.Distinguir si las muertes extraordinarias se deben directamente al SARS-CoV-2 que ha cambiado su modo de acci\u00f3n, indirectamente al SARS-CoV-2 a trav\u00e9s de la vacuna, o a una tercera causa desconocida. Basta analizar las muertes s\u00fabitas de menores de 45 a\u00f1os para averiguar la causa de la muerte, si estaban infectados de SARS-CoV-2, y si hab\u00edan sido vacunados. Los dos \u00faltimos puntos son muy f\u00e1ciles de saber., dado que no es \u00fatil pol\u00edticamente. El exceso de muertes fue denunciado p\u00fablicamente hace ya un a\u00f1o por Rafael Casc\u00f3n Porres y varios medios se quejan de la falta de respuesta del Ministerio de Sanidad:\n\nNi el Ministerio de Sanidad ni ninguna administraci\u00f3n sanitaria pertinente han sabido dar una explicaci\u00f3n, ni en p\u00fablico ni en privado, a lo que est\u00e1 sucediendo\u2013este peri\u00f3dico ha contactado reiteradas veces con el departamento de Carolina Darias, sin recibir respuesta\u2013.\n\n\n\n\n\n11. Conclusi\u00f3n\n\n\n\nDesde mediados de 2021 hay un gran exceso de muertes a nivel mundial. Son muertes inexplicadas que no son muertes COVID, no se reflejan en las urgencias y afectan a personas de cualquier edad, incluidos ni\u00f1os. Estas muertes reflejan en parte el aumento de muertes s\u00fabitas de adultos por accidentes cardiovasculares. Las causas apuntadas por los \"expertos\" no son congruentes con los datos. Las autoridades llevan un a\u00f1o ignorando un problema que ha aumentado en un 10 % las muertes del pa\u00eds. La \"Nueva Muerte\" ya ha elevado la mortalidad en Europa por encima de la pandemia (figura 11).\n\n\n\nFigura 11. Mortalidad excesiva en Europa en miles de muertes acumuladas en la semana 44 para la media de los a\u00f1os 2017 a 2019 y los a\u00f1os 2020, 21 y 22. La mortalidad en 2022 ya supera a la pandemia. Fuente: EuroMOMO.\n\nLos datos apoyan que las muertes est\u00e1n relacionadas con la infecci\u00f3n por SARS-CoV-2 y no descartan que la vacuna COVID sea responsable de una nueva etiolog\u00eda del virus al hacer m\u00e1s susceptibles a los vacunados a ciertos efectos del virus sobre el sistema cardiovascular o los procesos inflamatorios. En ausencia de evidencias m\u00e1s s\u00f3lidas y hasta que se aclare este problema sanitario la recomendaci\u00f3n es evitar por todos los medios a nuestro alcance la infecci\u00f3n por COVID y no recibir m\u00e1s dosis de la vacuna a no ser que se sea poblaci\u00f3n de alto riesgo.\n\n\n\nNos dijeron que la vacuna nos proporcionar\u00eda inmunidad de grupo y no fue cierto. Que nos proteger\u00eda de la infecci\u00f3n y no fue cierto. Que evitar\u00eda las formas graves de la enfermedad y no fue cierto. Tambi\u00e9n nos dijeron que la vacuna era segura y podr\u00eda no ser cierto. Tras eximir de responsabilidades a los fabricantes se ha vacunado al 62 % de la poblaci\u00f3n mundial (87 % en Espa\u00f1a) en el mayor experimento de la historia. Si las vacunas tienen un efecto delet\u00e9reo inesperado se explicar\u00eda que las autoridades no sientan el menor inter\u00e9s en investigar un asunto tan grave.\n\n\n\nA\u00f1adido: En un comentario (#8) Jurjsam me refer\u00eda a\n\n. Son muertes inexplicadas que no son muertes COVID, no se reflejan en las urgencias y afectan a personas de cualquier edad, incluidos ni\u00f1os. Estas muertes reflejan en parte el aumento de muertes s\u00fabitas de adultos por accidentes cardiovasculares.. Las autoridades llevan un a\u00f1o ignorando un problema que ha aumentado en un 10 % las muertes del pa\u00eds.(figura 11).de una nueva etiolog\u00eda del virus al hacer m\u00e1s susceptibles a los vacunados a ciertos efectos del virus sobre el sistema cardiovascular o los procesos inflamatorios. En ausencia de evidencias m\u00e1s s\u00f3lidas y hasta que se aclare este problema sanitario la recomendaci\u00f3n esa no ser que se sea poblaci\u00f3n de alto riesgo.Nos dijeron que la vacuna nos proporcionar\u00eda inmunidad de grupo y no fue cierto. Que nos proteger\u00eda de la infecci\u00f3n y no fue cierto. Que evitar\u00eda las formas graves de la enfermedad y no fue cierto. Tambi\u00e9n nos dijeron que la vacuna era segura y podr\u00eda no ser cierto. Tras eximir de responsabilidades a los fabricantes se ha vacunado al 62 % de la poblaci\u00f3n mundial (87 % en Espa\u00f1a) en el mayor experimento de la historia. Si las vacunas tienen un efecto delet\u00e9reo inesperado se explicar\u00eda que las autoridades no sientan el menor inter\u00e9s en investigar un asunto tan grave.En un comentario (#8) Jurjsam me refer\u00eda a Karina Azevedo , quien advert\u00eda hace tiempo de los peligros de la vacunaci\u00f3n en caso de infecci\u00f3n posterior, como se hab\u00eda detectado al tratar de hacer vacunas contra el SARS-CoV-1, otro coronavirus responsable de la epidemia de SARS en Asia en 2002. Tras una b\u00fasqueda he localizado el estudio al que se refiere Karina, que es el siguiente:\n\nTodas estas vacunas contra el SARS-CoV indujeron anticuerpos y protecci\u00f3n contra la infecci\u00f3n por el SARS-CoV. Sin embargo, la provocaci\u00f3n [infecci\u00f3n con el virus] de ratones a los que se les administr\u00f3 cualquiera de las vacunas provoc\u00f3 la aparici\u00f3n de inmunopatolog\u00eda de tipo Th2, lo que sugiere que se indujo hipersensibilidad a los componentes del virus del SARS. Se indica precauci\u00f3n al proceder a la aplicaci\u00f3n de una vacuna contra el SARS-CoV en humanos.\n\n\n\nEsta informaci\u00f3n confiere mucha m\u00e1s credibilidad a la hip\u00f3tesis expuesta en el art\u00edculo de que la inmunizaci\u00f3n es responsable del exceso de muertes, al constituir un precedente relevante y claro. Las autoridades tienen el deber de suspender las inmunizaciones e investigar esta nueva crisis sanitaria hasta hallar las causas y la mejor manera de paliarlas.", 
      "title": "Caemos como moscas y nadie sabe por qu\u00e9", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.rankia.com/blog/game-over/5604588-caemos-como-moscas-nadie-sabe-por-que"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "AcUL44QBOh0BhNtGdKDE", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27490
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-05T18:08:09.667802", 
      "text": "Hungarian Prime Minister Victor Orb\u00e1n warned on Friday that European policies advocating for mass joint borrowing among EU member states to continue funding Ukraine's resistance to the Russian invasion will have devastating consequences.\n\nThe Hungarian leader told \"Good morning, Hungary!\" that EU sanctions on Russian energy are bound to fail, and that \"not only our children, but also our grandchildren will suffer the consequences\" of a mass borrowing scheme proposed by the EU, adding that potentially insolvent states will require support as well.\n\nOrban reiterated Hungary's opposition, and suggested that agreements to support Ukraine should be at the national level via bilateral agreements between individual countries, ReMix reports.\n\nHe highlighted that Ukraine has now found itself in a situation whereby it is incapable of functioning as an independent nation because of the ongoing conflict, and while it needs help from its neighbors and allies in the short-term, it is not for Brussels to speak on behalf of all member states.\n\nWhat's more, Orban believes that any further sanctions on Russian gas or nuclear energy would have \"tragic consequences,\" and argued that Hungary should be exempt from such a decision.\n\n\"We are facing a difficult winter, Ukraine is in an increasingly difficult situation, Russia is suffering difficulties, but its revenues from energy carriers are at their peak, so the policy of sanctions has not achieved its goal,\" he said, explaining that while Hungary won't be subject to an upcoming ban on European imports of Russian oil, it will still be affected by the \"price-inflating effect of the sanctions.\"\n\n\"We have always achieved our own national goals in the negotiations on sanctions, so we are participating in the discussion of the ninth package with good hopes,\" Orban concluded, while noting that the \"pressure is constant,\" and that Hungary must \"constantly fight to protect our interests.\"", 
      "title": "Brussels Bailing Out Ukraine Will Ruin Europe For Generations, Hungary's Orban Warns", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.zerohedge.com/political/brussels-bailing-out-ukraine-will-ruin-europe-generations-hungarys-orban-warns"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "NcXX54QBOh0BhNtGYaHk", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          22007
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T16:29:23.043777", 
      "text": "Pide a los editores de la revista Mongolia que retiren su infame publicaci\u00f3n y pidan perd\u00f3n a los cristianos.\n\nUnos editores indeseables y cobardes, colaboradores de La Sexta y famosos por haber sido condenados judicialmente en varias ocasiones, han insultado gravemente a Cristo, a la Virgen Mar\u00eda y a San Jos\u00e9.\n\nMe niego a mostrar la portada completa de la revista Mongolia de diciembre. Para que te hagas una idea, aparece una fotograf\u00eda que representa el portal de Bel\u00e9n: san Jos\u00e9, la Virgen Mar\u00eda y, en lugar del Ni\u00f1o Jes\u00fas, el dibujo de un excremento.\n\nY la frase \u2018Ha nacido el hijo de Dios! \u00a1Igualito al Padre!\u2019\n\nNi son periodistas, ni humoristas ni creativos.\n\nSon sencillamente miserables.\n\nA un par de semanas de la Navidad, la revista Mongolia, en su n\u00famero de diciembre, dedica su portada a burlarse, en t\u00e9rminos absolutamente inaceptables, de la Natividad del Se\u00f1or.\n\nFirma ahora mismo para pedir a los editores de la revista Mongolia que retiren su horrible publicaci\u00f3n y pidan perd\u00f3n a los cristianos.\n\nHay personas buenas, incluso cristianos, que me han dicho que no respondamos al vil ataque de este panfleto contra Jes\u00fas, la Virgen Mar\u00eda y San Jos\u00e9.\n\n\u00bfTe quedar\u00edas callado si ma\u00f1ana te encontrar\u00e1s en el quiosco una publicaci\u00f3n en la que atacan, de la forma m\u00e1s grosera y ofensiva posible, a tu padre, a tu madre o a tu hermano?\n\nYo no me callo.\n\nY estoy segura de que tu tampoco vas a mirar hacia otro lado.\n\nSomos cristianos y somos gente de paz. Pero tambi\u00e9n somos ciudadanos.\n\nY no somos idiotas.\n\n\u00a1Basta ya de reirse de los m\u00e1s sagrado en nuestra cara!\n\nQuiero que miles de personas inundemos el correo electr\u00f3nico de los responsables de este panfleto zafio.\n\n\u00a1Ay\u00fadame a conseguir que los editores retiren la revista Mongolia de diciembre y pidan perd\u00f3n a los que creemos en Cristo y celebramos la Navidad! Firma ahora mismo.", 
      "title": "Retiren su infame revista y pidan perd\u00f3n a los cristianos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://citizengo.org/hazteoir/rf/209652-retiren-su-infame-revista-y-pidan-perdon-cristianos?dr=4295137::e13fb255c0aa793a586db8c0dce090dc&utm_source=em&utm_medium=e-mail&utm_content=em_image&utm_campaign=HO-2022-12-05-Local-NA-TGA-209652-Take_down_your_hateful_magazin.01_AA_Launch&mkt_tok=OTA3LU9EWS0wNTEAAAGIgrbzaqqdaYRtQPzYBEBImqGYvmdaDLFikTiR8A7LS9kwpMrvH4Psz7Tj6R-z-OxJobgDe8eoHuJMEjXLhPgFO27gR577Es-ImfRZJD70tefoTw9d"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "3cXc6YQBOh0BhNtG36EI", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          22049
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:54:37.058405", 
      "text": "En la calle Manolo Escobar de El Ejido no son\u00f3 anoche el 'Que viva Espa\u00f1a'. El \u00e1rabe es el idioma habitual. En una pantalla, en una de las esquinas, en el caf\u00e9 de Abdelrahim muchos j\u00f3venes segu\u00edan los penaltis por la ventana. Cada fallo de ...\n\nArt\u00edculo solo para suscriptores Si ya est\u00e1s suscrito, inicia sesi\u00f3n", 
      "title": "Marruecos toma Espa\u00f1a: la explosi\u00f3n de hinchas en ciudades y pueblos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.abc.es/deportes/futbol/mundial/marruecos-toma-espana-explosion-hinchas-ciudades-pueblos-20221207215031-nt.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "RcVc6IQBOh0BhNtG8aHK", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "PADRESPORLAVERDAD": [
          14147
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:55:16.167521", 
      "text": "Los chivatos del c\u00e1ncer que viajan en nuestra sangre Los diagn\u00f3sticos de c\u00e1ncer de mama se encadenan, pero tambi\u00e9n las terapias para que este tumor, el m\u00e1s frecuente entre las mujeres , sea uno de los que mayores \u00edndices de curaci\u00f3n alcanza a d\u00eda de hoy. En el caso de aquellos que son descubiertos en fases muy tempranas -sobre todo gracias a los programas de detecci\u00f3n precoz que cubren a la poblaci\u00f3n a partir [\u2026] (abc)\n\nLa desgarradora carta del director de una residencia de mayores a las familias: \u00abNos sobra soledad, hab\u00e9is dejado de querernos\u00bb Se acerca la Navidad y con ella las cenas familiares en las que muchos se reencuentran con los suyos despu\u00e9s de meses sin verse. Un motivo de alegr\u00eda y de amor que, sin embargo, es un privilegio que no est\u00e1 al alcance de todos. As\u00ed lo ha detectado y denunciado Juan Jos\u00e9 L\u00f3pez, director de la \u00fanica residencia de mayores p\u00fablica de Pontevedra que, tal y como r [\u2026] (abc)\n\nLa Coru\u00f1a albergar\u00e1 la sede de la Agencia Espa\u00f1ola de Inteligencia Artificial La Coru\u00f1a se convertir\u00e1 en uno de los polos tecnol\u00f3gicos m\u00e1s importantes del pa\u00eds al albergar la Agencia Espa\u00f1ola de Supervisi\u00f3n de la Inteligencia Artificial (Aesia). As\u00ed lo anunci\u00f3 este lunes la ministra de Pol\u00edtica Territorial, Isabel Rodr\u00edguez. Se espera que la iniciativa tecnol\u00f3gica sirva para atraer y retener el \"talento, el trabajo cualificado, c [\u2026] (abc)\n\n\u00abEn 5 a\u00f1os se jubila el 33 % de los m\u00e9dicos, mientras no llegan los j\u00f3venes hay que retenerlos\u00bb En una reuni\u00f3n de m\u00e1s de tres horas de duraci\u00f3n, los colegios m\u00e9dicos y la Xunta trataron esta semana de buscar soluciones a los problemas de la sanidad gallega. El encuentro termin\u00f3 con pol\u00e9mica tras unas confusas palabras del conselleiro de Sanidade, Julio Garc\u00eda Comensa\u00f1a, que parec\u00edan apuntar a que los facultativos propon\u00edan el cierre de los centros de s [\u2026] (abc)\n\nRuido y caos: la 'cara B' de la Navidad del alcalde de Vigo Las deslumbrantes luces de la Navidad de Vigo, conectadas el pasado 19 de noviembre, arrojan sombras. Hay un reverso nada amable al \u00e9xito econ\u00f3mico que pregona el alcalde , Abel Caballero, que ni siquiera 11 millones de luces LED pueden ocultar: ruidos ensordecedores, caos circulatorio, botellones. \u00abHemos visto invadidas nuestras vidas durante tres meses por [\u2026] (abc)\n\nUna tosca impostura \u00abTo be or not to be\u00bb. Esa es la cuesti\u00f3n. La cuesti\u00f3n que el BNG a\u00fan no ha resuelto de puertas afuera. \u00bfEst\u00e1n o no est\u00e1n integrados en el frente amplio que sostiene desde el Congreso a Pedro S\u00e1nchez y Yolanda D\u00edaz en la Moncloa? S\u00ed, pero no. Y no, pero s\u00ed. Es una, quiz\u00e1 la m\u00e1s tosca, de las imposturas que mantiene el nacionalismo gallego. Lo cierto es que de [\u2026] (abc)\n\nLa lista alternativa para dirigir Podemos en Galicia recela de Yolanda D\u00edaz Sobre el papel, el acto que el viernes por la noche Yolanda D\u00edaz protagoniz\u00f3 en el Pazo de la \u00d3pera de La Coru\u00f1a nada ten\u00eda que ver con las inminentes elecciones primarias de la que saldr\u00e1 la nueva direcci\u00f3n de Podemos en Galicia, de cara a su objetivo de volver al Parlamento auton\u00f3mico despu\u00e9s de ser apeados en el batacazo de las elecciones de 2020. La vice [\u2026] (abc)\n\nLa econom\u00eda del futuro La multinacional portuguesa Altri plantea fabricar fibra textil vegetal a partir de madera de Galicia. Tienen un equipo de ingenieros trabajando en un proyecto que utilizar\u00eda energ\u00eda renovable y supondr\u00eda un espaldarazo para el sector forestal gallego, que es adem\u00e1s el m\u00e1s importante de Espa\u00f1a . Por ahora ni un duro de esos fondos europeos que se nos iban a [\u2026] (abc)\n\nYolanda D\u00edaz aprovecha su 'tour' electoral para buscar el cara a cara con Feij\u00f3o Pecaron de conservadores con la log\u00edstica. El anfiteatro principal del Palacio de la \u00d3pera de La Coru\u00f1a tiene capacidad para 1.800 personas, pero los organizadores del acto de la vicepresidenta Yolanda D\u00edaz, dentro de su gira por Espa\u00f1a con el proyecto Sumar, al margen de Podemos, optaron por una sala secundaria del auditorio coru\u00f1\u00e9s, con 400 butacas. Y eso [\u2026] (abc)\n\nLa falta de microchips llevar\u00e1 a Stellantis en Vigo a un nuevo ERTE en 2023 La decisi\u00f3n a\u00fan no est\u00e1 tomada, pero lo m\u00e1s probable es que los trabajadores de la factor\u00eda viguesa de Stellantis vayan a un nuevo ERTE en 2023. El director de la planta, Ignacio Bueno, reconoci\u00f3 esta ma\u00f1ana que \"la l\u00f3gica hace pensar que ser\u00e1 necesario\" dado que la crisis de microchips no se ha solucionado. La falta de semiconductores oblig\u00f3 al gr [\u2026] (abc)\n\nEl BNG fracasa en su intento de que todas las selecciones gallegas disputen competiciones deportivas oficiales Cuando se present\u00f3 ante el atril del Parlamento auton\u00f3mico ataviado camiseta de la selecci\u00f3n gallega (de f\u00fatbol ga\u00e9lico) y recit\u00f3 la posible alineaci\u00f3n de la 'irmandi\u00f1a', Daniel Castro (BNG) era perfectamente consciente de que la propuesta de los nacionalistas estaba abocada al fracaso . El pleno del Parlamento auton\u00f3mico, donde el PPdeG tiene mayo [\u2026] (abc)\n\nGalicia reclama a S\u00e1nchez que se abstenga de derogar el delito de sedici\u00f3n El Parlamento gallego ha aprobado este viernes una proposici\u00f3n no de ley para que l a Xunta inste al Gobierno de Pedro S\u00e1nchez a retirar \u00abde manera inmediata\u00bb la iniciativa para reformar el C\u00f3digo Penal y derogar el delito de sedici\u00f3n . La propuesta, del PPdeG, ha salido adelante gracias a la mayor\u00eda absoluta de los populares en la C\u00e1mara auton\u00f3mica. El PSde [\u2026] (abc)\n\nUn portavoz de la Agencia europea, sobre el despiste del maquinista: \u00abHubiera hecho falta algo para traer de vuelta al conductor\u00bb La evaluaci\u00f3n del riesgo en la curva de Angrois, donde 80 personas se dejaron la vida en julio de 2013, centr\u00f3 ayer buena parte de las diez horas de declaraciones en el juicio por el descarrilamiento de Angrois . Sentado ante el tribunal en calidad de testigo, el exjefe de la unidad de Seguridad de la Agencia Ferroviaria de la UE (ERA, siglas en ingl\u00e9s), Chr [\u2026] (abc)\n\nEl paro baja en Galicia 962 personas en noviembre Pese a las incertidumbres econ\u00f3micas marcadas por la inflaci\u00f3n el mercado laboral gallego resiste. El n\u00famero de parados registrados en las oficinas de los servicios p\u00fablicos de empleo (antiguo Inem) baj\u00f3 en 962 personas en Galicia (-0,67 %) en noviembre respecto al mes de octubre. Quedan 142.758 desempleados en la Comunidad. El descenso es menor que el del c [\u2026] (abc)\n\nRueda promete que no se cerrar\u00e1 ning\u00fan centro de salud en Galicia El presidente de la Xunta trat\u00f3 esta ma\u00f1ana de desactivar la pol\u00e9mica sobre la posibilidad de que desaparezcan centros de atenci\u00f3n primaria en Galicia. \u00abEn ning\u00fan caso ni por parte de la Xunta, ni de los m\u00e9dicos se plante\u00f3 cerrar centros de salud\u00bb, afirm\u00f3 Alfonso Rueda en la rueda de prensa posterior al Consello de la Xunta. El presidente auton\u00f3mico asegur\u00f3 [\u2026] (abc)\n\nUn violador queda en libertad en Pontevedra al beneficiarse de las grietas de la ley del 'solo s\u00ed es s\u00ed' Otro violado que se beneficia de las grietas de la ley del 'solo s\u00ed es s\u00ed' del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez. En este caso, para salir de prisi\u00f3n. La Audiencia Provincial de Pontevedra ha dejado en libertad a un individuo que hab\u00eda sido condenado por una agresi\u00f3n sexual despu\u00e9s de revisar su caso y verse obligado a rebajarle en cinco a\u00f1os la pena de 12 [\u2026] (abc)\n\nEl detenido por matar a Cristina Cabo en Lugo confiesa haber cometido el crimen y dice que los dos iban drogados El detenido por el crimen de Cristina Cabo Buj\u00e1n ha confesado ser el autor del homicidio que se produjo en el domicilio de la v\u00edctima, en la r\u00faa Quiroga, en Lugo. El cad\u00e1ver de la mujer, de 42 a\u00f1os, fue hallado el domingo, con m\u00faltiples cuchilladas, en el dormitorio de la vivienda. La encontr\u00f3 su hermana, que se desplaz\u00f3 a su casa tras llevar la familia vari [\u2026] (abc)\n\nJuicio del Alvia: \u00abHay que tener siempre una protecci\u00f3n adicional al maquinista\u00bb Jornada clave y al mismo tiempo farragosa , por la traducci\u00f3n instant\u00e1nea a la que obliga, la de este jueves en el juicio por el accidente de Angrois . Sentado ante el tribunal desde primera hora de la ma\u00f1ana, el ex jefe de seguridad de la Agencia Ferroviaria Europea (ERA por sus siglas en ingl\u00e9s), Christopher Carr, arranc\u00f3 su intervenci\u00f3n asegurando que el [\u2026] (abc)\n\nLa jueza escucha al perito que cuestion\u00f3 la investigaci\u00f3n oficial del accidente de Angrois En cualquier juicio hay sesiones con testificales que los abogados de los acusados esperan con temor. Jornadas en las que las defensas se limitan a evitar un 'match ball', devolver la bola y esperar a que escampe. En cambio otras, como la de este jueves para la defensa de Francisco Garz\u00f3n Amo, el maquinista del Alvia que se estrell\u00f3 cuando tom\u00f3 la [\u2026] (abc)", 
      "title": "VACUNACI\u00d3N Dr. Akinori Fujisawa pide el fin de la vacunaci\u00f3n de los ni\u00f1os. Akinori no pudo contener las l\u00e1grimas al pensar en las afectaciones de los m\u00e1s peque\u00f1os", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://asturgalicia.net/2022/12/05/vacunacion-dr-akinori-fujisawa-pide-el-fin-de-la-vacunacion-de-los-ninos-akinori-no-pudo-contener-las-lagrimas-al-pensar-en-las-afectaciones-de-los-mas-pequenos/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "TcVd6IQBOh0BhNtGV6EJ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          12965
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:55:42.048625", 
      "text": "\u00abTODO LO QUE NOS HAN CONTADO HASTA AHORA SOBRE EL FRANQUISMO, ES FALSO\u00bb Necesitamos recuperar nuestra Soberan\u00eda tan atacada por el globalismo y por el que se hace llamar l\u00edder de la Iglesia.\n\nVideo censurad\u00edsimo por YouTube.\n\nFranco venci\u00f3 a la Masoner\u00eda. Al ej\u00e9rcito de Satan\u00e1s e hizo reinar a Cristo de nuevo en Espa\u00f1a implantando como sistema pol\u00edtico la Doctrina Social de la Iglesia.\n\nLa Cat\u00f3lica Espa\u00f1a, la TRINCHERA INVENCIBLE DE CRISTO REY, est\u00e1 recibiendo ahora los golpes m\u00e1s virulentos de Satan\u00e1s y de sus servidores. La Espa\u00f1a que fund\u00f3 su unidad nacional en la FE CAT\u00d3LICA con el III Concilio de Toledo (586). La Espa\u00f1a que derrot\u00f3 y reconquist\u00f3 al Islam esta bendita \u201ctierra de Mar\u00eda\u201d, como la defini\u00f3 Juan Pablo II. La Espa\u00f1a que evangeliz\u00f3, que dio a luz DESANGR\u00c1NDOSE a todo un continente entero y cuyos misioneros llevaron la Cruz de Cristo hasta los confines de la tierra.\n\n\n\n\n\nLa Espa\u00f1a luz de Trento, martillo de herejes, cuna de santos. La Espa\u00f1a que derrot\u00f3 a la media luna en Lepanto salvando a la Cristiandad de una nueva invasi\u00f3n isl\u00e1mica. La Espa\u00f1a que luch\u00f3 y venci\u00f3; primero a la revoluci\u00f3n religiosa de Lutero, despu\u00e9s a la revoluci\u00f3n pol\u00edtica del liberalismo, tanto progresista (jacobino), como conservador (girondino) que fue exportada por Napole\u00f3n. Y por \u00faltimo, la Espa\u00f1a que derrot\u00f3 la revoluci\u00f3n social del comunismo ateo, la Internacional Socialista y la masoner\u00eda, el mayor enemigo de Nuestra Santa Madre la Iglesia.\n\n\n\n\n\nComprend\u00e9is por qu\u00e9 precisamente en Espa\u00f1a el golpe que Satan\u00e1s deb\u00eda descargar deb\u00eda ser m\u00e1s fuerte que en ning\u00fan otro lugar.\n\nNo es en la superioridad de los medios en lo que tenemos que cifrar la esperanza del triunfo, sino en la SANTIDAD DE LA CAUSA que defendemos. ES DIOS QUIEN DA LA VICTORIA, no nuestras armas. Recordad la Historia de Gede\u00f3n, que con un pu\u00f1ado de hombres venci\u00f3 a un ej\u00e9rcito inmenso.\n\n\u201c\u00c9l debe reinar\u201d (1\u00aa Cor 15,25), el Se\u00f1or tiene que reinar. Lo necesitamos m\u00e1s que nunca ante el dantesco horizonte actual, ante el GROTESCO SUICIDIO de la civilizaci\u00f3n occidental, ante la apostas\u00eda de la antigua Cristiandad, por \u201clos amargu\u00edsimos frutos que este alejarse de Cristo por parte de los individuos y de las naciones ha producido.\n\nCuando los hombres pretenden traer el cielo a la tierra, lo que acaban trayendo es el INFIERNO m\u00e1s cruel, precedido de monta\u00f1as de cad\u00e1veres, de destrucci\u00f3n y de persecuci\u00f3n a la Iglesia hasta su aniquilaci\u00f3n. Todo tiene su ra\u00edz en la Encarnaci\u00f3n, porque el cristianismo es la Religi\u00f3n del Dios que se hace hombre, y frente a ella se alzan desafiantes; la religi\u00f3n del dios que NO se hace hombre, del Dios que no interviene ni en el mundo ni en la vida y se desentiende de nosotros \u2013el de\u00edsmo de la ilustraci\u00f3n, el naturalismo cuyo hijo en pol\u00edtica es el liberalismo-; y la religi\u00f3n del hombre que se hace dios \u2013el socialismo, el comunismo y la democracia- que conduce necesariamente al laicismo, como podemos ver que ocurre en nuestra Patria al sustituir la Voluntad de Dios por la voluntad del hombre.\n\nQu\u00e9 cierto es que todo error pol\u00edtico, en el fondo, no es m\u00e1s que un error teol\u00f3gico.\n\nEscuchemos al Santo Padre Pio XI:\n\n\u201cDesterrados Dios y Jesucristo de las leyes y de la gobernaci\u00f3n de los pueblos, y derivada la autoridad, no de Dios, sino de los hombres, hasta los mismos fundamentos de la autoridad han quedado arrancados, una vez suprimida la causa principal\u201d\n\n\n\n\n\nNuestros m\u00e1rtires y h\u00e9roes pelearon y murieron por hacer realidad la promesa del Coraz\u00f3n de Jes\u00fas grabada a sangre y fuego en el Cerro de los \u00c1ngeles: \u201cReinar\u00e9 en Espa\u00f1a\u201d. A nosotros nos mueve un fort\u00edsimo impulso interior, suscitado por el Esp\u00edritu Santo, como el que sintieron aquellos hermanos nuestros en la fe, cuando expectantes se reun\u00edan por millares en la explanada de Clermont a finales del siglo XI (1095). Cuando escucharon la convocatoria del Papa a la Cruzada le respondieron con un clamor un\u00e1nime: \u201c\u00a1Dios lo quiere!\u201d y tomando la espada marcharon a la lucha en defensa de la Cruz de Cristo.\n\n\n\nLa situaci\u00f3n actual no admite t\u00e9rminos medios, por eso hoy, desde aqu\u00ed, en nombre de Cristo Rey y por la sangre de todos nuestros m\u00e1rtires y ca\u00eddos, debemos proseguir con la Cruzada, con el esp\u00edritu de la Cruzada que es un esp\u00edritu de ESPERANZA, de FE CIEGA en la VICTORIA que Dios NOS QUIERE DAR. Nos van a perseguir con m\u00e1s sa\u00f1a hasta intentar por todos los medios nuestra m\u00e1s completa aniquilaci\u00f3n pero: \u201cNo teng\u00e1is miedo\u201d, nos repet\u00eda incansablemente el Vicario de Cristo en la tierra, Juan Pablo II\u2026 \u00a1no teng\u00e1is miedo!, LUCHAMOS POR EL SE\u00d1OR, luchamos por el Se\u00f1or\u2026 Por la fe y por la Patria, por el Altar y por la Familia. \u00a1Dios lo quiere! Va por Ti Dios Nuestro, somos tus soldados y sabemos que ante Ti nunca seremos h\u00e9roes an\u00f3nimos.\n\n\n\n\n\nNos encomendamos a la intercesi\u00f3n poderosa de la Virgen Inmaculada, Mar\u00eda Sant\u00edsima para que nos bendiga, nos defienda y fortalezca, para seguir honrando, para seguir IMITANDO a los que nos precedieron combatiendo, siempre \u201cinasequibles al desaliento\u00bb\n\nAs\u00ed sea\n\n\ud83d\udee1\ufe0fEj\u00e9rcito Remanente\n\nPara vencer el mal en nuestra tierra Mensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 10 de julio de 2013 Mi ni\u00f1a, tus oraciones est\u00e1n siendo respondidas y mi Hijo intervendr\u00e1 por tu intenci\u00f3n especial. Debes rezar por todos aquellos en el mundo que est\u00e1n siendo enga\u00f1ados en creer que el mal es bueno. Esta telara\u00f1a de enga\u00f1o ha cubierto a la humanidad a tal extensi\u00f3n, que muchos ya no pueden diferenciar entre las Leyes de Dios y la maldad del maligno, cuando \u00e9l se manifiesta entre vosotros. Tan f\u00e1cilmente la gente acepta nuevas leyes, que afirman ser buenas \u2013 para el bien de todos \u2013 cuando, de hecho, disfrazan el pecado mortal a los Ojos de Dios. La batalla persiste entre aquellos quienes defienden las Leyes de Dios y aquellos que las profanan. Aquellos que p\u00fablicamente defienden las Leyes de Dios son satanizados y declarados ser crueles y malvados. El enga\u00f1o y las mentiras, que llenan a aquellos que dicen que aman a la humanidad, son vistos claramente cuando p\u00fablicamente justifican el pecado mortal. Cu\u00e1n astuto es el maligno. Tan pocos entienden su influencia en sus vidas o c\u00f3mo les tuerce su razonamiento. Sed consolados, queridos hijos, en el conocimiento de que yo, la Madre de la Salvaci\u00f3n, puedo derrotar al maligno en medio de entre vosotros. Deb\u00e9is recurrir a m\u00ed cada vez que os sint\u00e1is agobiados por el poder que \u00e9l ejerce en vuestras naciones. Yo destruir\u00e9 su influencia, cuando pong\u00e1is vuestra petici\u00f3n ante m\u00ed. Por favor recitad esta Cruzada de Oraci\u00f3n (113) Para vencer el mal en nuestra tierra \u201cOh Madre de la Salvaci\u00f3n, ven en medio de nosotros y cubre nuestra tierra con tu protecci\u00f3n. Aplasta la cabeza de la bestia y acaba con su perversa influencia entre nosotros. Ayuda a tus pobres hijos perdidos a levantarse y hablar la Verdad, cuando estamos rodeados de mentiras. Por favor, Oh Madre de Dios, protege nuestra tierra y mantennos firmes, para que podamos permanecer leales a tu Hijo en nuestro tiempo de persecuci\u00f3n. Am\u00e9n.\u201d Nunca deb\u00e9is aceptar argumentos que permitan que leyes malvadas sean creadas, las cuales dictan c\u00f3mo viv\u00edr vuestras vidas, de acuerdo a la Palabra de Dios. Cuando las leyes infiltran vuestras tierras, destruyen almas. Confiad en m\u00ed, la Madre de la Salvaci\u00f3n, para ayudar a rescatar las almas de aquellos que vosotros am\u00e1is y de aquellos entre los que trabaj\u00e1is. Recurrid a m\u00ed y yo prometo que cubrir\u00e9 vuestra naci\u00f3n con mi Sant\u00edsimo Manto. Vuestra amada Madre Madre de la Salvaci\u00f3n Leer m\u00e1s: http://m.elgranaviso-mensajes.com/news/a10-jul-2013-madre-de-la-salvacion-tan-facilmente-la-gente-acepta-nuevas-leyes-que-afirman-ser-buenas/", 
      "title": "Necesitamos recuperar nuestra Soberan\u00eda vendida al Globalismo y que Cristo Reine de nuevo en Espa\u00f1a", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2022/04/01/necesitamos-recuperar-nuestra-soberania-vendida-al-globalismo-y-que-cristo-reine-de-nuevo-en-espana-2/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "TsVd6IQBOh0BhNtGX6FX", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          12963
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:55:44.199770", 
      "text": "El verdadero San Nicol\u00e1s; la historia de la bofetada al heresiarca Arrio y el verdadero Credo de NiceaEn la cultura modernista, se ha representado y comercializado la figura de San Nicol\u00e1s de Bari a trav\u00e9s de una burla, de la mofa que representa el Santa Claus de la compa\u00f1\u00eda refresquera Coca Cola.Se le muestra como un duende regordete vestido de rojo y larga barba blanca, ridiculizando sus ropajes episcopales, y quien hoy en d\u00eda se dedica en Navidad a regalar juguetes \u201ca los ni\u00f1os que se portan bien\u201d.Adem\u00e1s del objetivo comercial, santa Claus representa una blasfema y grosera burla contra el gran San Nicol\u00e1s de Bari, gran defensor de la Divinidad de Jesucristo y ejemplar obispo cat\u00f3lico.De igual forma, en casi ning\u00fan devocionario se encuentra la VERDADERA F\u00d3RMULA DEL CREDO DE NICEA (el cual a\u00f1adimos al final), ya que en diferentes sitios han sustituido la f\u00f3rmula CONSUBSTANCIAL AL PADRE por la expresi\u00f3n \u201cde la misma naturaleza que el Padre\u201d. \u00e9se fue precisamente el conflicto que tuvo San Nicol\u00e1s con Arrio, el heresiarca cripto jud\u00edo quien pretend\u00eda que Jesucristo era de una naturaleza divina, pero no el mismo y \u00fanico Dios.San Nicol\u00e1s de Bari defensor de la ortodoxia, obispo de Myra y confesor. 6 de diciembre \u2020 hacia el a\u00f1o 346 en Mira Taumaturgo.Su nombre significa \u201cProtector y defensor de pueblos\u201d. Particip\u00f3 en el Concilio de Nicea, condenando las doctrinas de Arrio, quien se negaba a admitir el dogma de la Divinidad de Cristo.San Nicol\u00e1s particip\u00f3 en el Concilio de Nicea, convocado en el a\u00f1o 325 por el emperador Constantino. All\u00ed habr\u00eda de encontrarse no s\u00f3lo con m\u00e1s de trescientos obispos que habr\u00edan llegado a debatir la naturaleza de la Sant\u00edsima Trinidad sino, adem\u00e1s, con Arrio, que aseguraba que la naturaleza del Hijo no era igual a la del Padre.Arrio defend\u00eda su argumento vigorosamente, mientras que los obispos escuchaban. Todos, menos Nicol\u00e1s, que perdi\u00f3 la paciencia y abofete\u00f3 a Arrio en medio del concilio. Por su conducta, Nicol\u00e1s fue llevado ante Constantino, quien determin\u00f3 que eran los obispos quienes deb\u00edan decidir qu\u00e9 castigo se aplicar\u00eda a Nicol\u00e1s.As\u00ed, le quitaron sus vestimentas obispales y le encerraron en la c\u00e1rcel. Esa misma noche, cuenta la historia, Nicol\u00e1s tuvo una visi\u00f3n en la que Jes\u00fas le entregaba las Escrituras y Mar\u00eda le devolv\u00eda sus vestimentas. Al d\u00eda siguiente, cuando el carcelero fue a llevarle la comida, se consigui\u00f3 a Nicol\u00e1s leyendo las Escrituras, vestido como un obispo.Al enterarse, Constantino exigi\u00f3 que lo liberaran. Eventualmente, el concilio termin\u00f3 d\u00e1ndole la raz\u00f3n a Nicol\u00e1s, decidiendo as\u00ed la cuesti\u00f3n contra Arrio, y redactando el que hoy conocemos como el Credo Niceno-Constantinopolitano.Verdadera OrtodoxiaEn aquella \u00e9poca en la Iglesia hab\u00eda disturbios a ra\u00edz de la herej\u00eda de Arrio, quien negaba la Divinidad de Jesucristo. El Concilio Ecum\u00e9nico conden\u00f3 al arrianismo y fueron compuestos los primeros siete art\u00edculos del S\u00edmbolo de nuestra Fe, en el cual se expuso en palabras exactas la fe ortodoxa, la fe en Jesucristo, quien es el Hijo de Dios, tiene la misma naturaleza de Dios Padre (consubstancial al Padre) y no es \u201csu mejor criatura\u201d como propon\u00eda el hereje Arrio.Texto del credo niceno-constantinopolitano (a\u00f1o 381) en versi\u00f3n espa\u00f1olaCreemos en un solo Dios,Padre todopoderoso,Creador del cielo y de la tierra,de todo lo visible y lo invisible;y en un solo Se\u00f1or, Jesucristo, el unig\u00e9nito de Dios,nacido del Padre antes de todos los siglos,luz de luz,Dios verdadero de Dios verdadero;engendrado, no creado, consustancial con el Padre,por quien todo fue hecho;que por nosotros los hombres y por nuestra salvaci\u00f3nbaj\u00f3 del cieloy se encarn\u00f3 por obra del Esp\u00edritu Santoy de Mar\u00eda la Virgeny se hizo hombre;por nuestra causa fue crucificadoen tiempo de Poncio Pilatoy padeci\u00f3 y fue sepultado,y resucit\u00f3 al tercer d\u00edaseg\u00fan las Escriturasy subi\u00f3 al cielo;y est\u00e1 sentado a la derecha del Padre;y de nuevo vendr\u00e1 con gloria, para juzgar a vivos y muertos,y su reino no tendr\u00e1 fin.Y en el Esp\u00edritu Santo, Se\u00f1or y dador de vida,que procede del Padre;que con el Padre y el Hijo recibe una mismaadoraci\u00f3n y gloria,que habl\u00f3 por los profetas.En una Iglesia santa, cat\u00f3lica y apost\u00f3lica.Confesamos un solo bautismo para la remisi\u00f3n de los pecados.Esperamos la resurrecci\u00f3n de los muertosy la vida del mundo futuro. Am\u00e9n.Tomado de forocatolico.wordpress.com", 
      "title": "El verdadero San Nicol\u00e1s; la historia de la bofetada al heresiarca Arrio y el verdadero Credo de \u2026", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://gloria.tv/post/HLhJr41FP9gv18MzAvzaeXqDr"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ScVd6IQBOh0BhNtGKKHh", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "PADRESPORLAVERDAD": [
          14141
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:55:30.272725", 
      "text": "Este art\u00edculo de OkSalud ha sido verificado para garantizar la mayor precisi\u00f3n y veracidad posible: se incluyen, en su mayor\u00eda, estudios m\u00e9dicos, enlaces a medios acreditados en la tem\u00e1tica y se menciona a instituciones acad\u00e9micas de investigaci\u00f3n. Todo el contenido de OkSalud est\u00e1 revisado pero, si consideras que es dudoso, inexacto u obsoleto, puedes contactarnos para poder realizar las posibles modificaciones pertinentes.\n\nMoncloa no puso reparos al cambio de sexo de los menores a partir de los 13 a\u00f1os, sin informes m\u00e9dicos, como se recoge en la pol\u00e9mica Ley Trans. La norma, una de las iniciativas estrella de Irene Montero y ahora motivo de enfrentamiento con el PSOE, pas\u00f3 el filtro del Ministerio de la Presidencia sin objeci\u00f3n alguna, seg\u00fan la documentaci\u00f3n a la que ha tenido acceso OKDIARIO y que el Gobierno oculta al Congreso de los Diputados.\n\nLos socialistas expresan ahora su discrepancia con la autodeterminaci\u00f3n de g\u00e9nero y los menores, un asunto vertebral de la ley. As\u00ed se recoge en una de las enmiendas registradas a la norma y en la que el partido propone que los j\u00f3venes de 14 y 15 a\u00f1os tambi\u00e9n tengan que pasar por un juez para cambiar de sexo, como ocurre con los menores de 13. El PSOE tambi\u00e9n quiere endurecer el tr\u00e1mite para modificar un cambio de sexo -la reversibilidad- exigiendo la autorizaci\u00f3n de un juez. Se trata de cuestiones innegociables, de entrada, para Podemos, si bien los socios de la coalici\u00f3n se han dado un plazo de dos semanas para tratar de resolver sus diferencias. El partido morado insiste en que la ley tiene que estar aprobada antes de finales de a\u00f1o.\n\nLo cierto es que el proyecto de ley fue aprobado en Consejo de Ministros el pasado 26 de junio, sin retocar sus aspectos clave. Esto es, que los menores podr\u00e1n cambiar de sexo a partir de los 16 sin requisito alguno, entre los 14 y 16 con consentimiento de sus representantes legales, y entre los 12 y 14 mediante autorizaci\u00f3n judicial.\n\nSin observaciones\n\nEl informe remitido por el Ministerio de la Presidencia a Igualdad durante la tramitaci\u00f3n tampoco pone problemas al cambio de sexo. \u00abUna vez examinado el texto del anteproyecto y su memoria no se formulan observaciones\u00bb, concluye el documento, firmado por la Secretar\u00eda General T\u00e9cnica de Moncloa.\n\nOtro de los informes clave es el de la Oficina de Coordinaci\u00f3n y Calidad Normativa, tambi\u00e9n dependiente del Ministerio de Presidencia, que dirige F\u00e9lix Bola\u00f1os. El extenso documento, de 62 p\u00e1ginas, repara en numerosas imprecisiones jur\u00eddicas, terminol\u00f3gicas y otros apuntes t\u00e9cnicos. Pero no cuestiona el elemento principal de la ley, la \u00abrectificacio\u0301n registral de la mencio\u0301n relativa al sexo de las personas\u00bb.\n\nEn este punto, la Oficina analiza una de las novedades m\u00e1s relevantes contenidas en la norma, que el cambio de sexo \u00aben ningu\u0301n caso podra\u0301 estar condicionado a la previa exhibicio\u0301n de informe me\u0301dico o psicolo\u0301gico ni a la previa modificacio\u0301n de la apariencia o funcio\u0301n corporal de la persona a trave\u0301s de procedimientos me\u0301dicos, quiru\u0301rgicos o de otra i\u0301ndole\u00bb.\n\nPresidencia observa que \u00abse trata de uno de los aspectos del anteproyecto que han suscitado ma\u0301s intervenciones, tanto a favor, como en contra, sustenta\u0301ndose estas u\u0301ltimas tanto en argumentos intri\u0301nsecos al hecho como a sus posibles efectos neutralizadores de las poli\u0301ticas de igualdad de ge\u0301nero\u00bb.", 
      "title": "Los informes de la \u2018ley trans\u2019 que Moncloa oculta: Presidencia no vio mal el cambio de sexo sin control", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://okdiario.com/espana/informes-ley-trans-que-moncloa-oculta-presidencia-no-vio-mal-cambio-sexo-sin-control-10085835"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "PsXX54QBOh0BhNtGuqFX", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6613
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T16:29:45.685475", 
      "text": "Neuralink Corp de Elon Musk, una firma especializada en implantes cerebrales, se enfrenta a una investigaci\u00f3n federal debido a supuestas \u00abviolaciones del bienestar animal\u00bb durante las pruebas del producto, inform\u00f3 Reuters el lunes, pocos d\u00edas despu\u00e9s de que el multimillonario anunciara un nuevo cronograma para los ensayos cl\u00ednicos en humanos.\n\nEl Inspector General del Departamento de Agricultura de EE. UU. inici\u00f3 la investigaci\u00f3n en alg\u00fan momento de los \u00ab\u00faltimos meses\u00bb despu\u00e9s de que los fiscales federales dijeran que Neuralink podr\u00eda estar violando la Ley de Bienestar Animal, inform\u00f3 el medio , citando documentos gubernamentales y m\u00faltiples fuentes familiarizadas con la investigaci\u00f3n.\n\nLa Ley de Bienestar Animal regula el tratamiento de ciertos animales utilizados en investigaci\u00f3n y pruebas de productos comerciales, prohibiendo las pr\u00e1cticas inhumanas que causan sufrimiento o muerte innecesarios.\n\nSeg\u00fan m\u00e1s de 20 empleados actuales y anteriores de Neuralink, as\u00ed como docenas de documentos internos de la empresa, Musk ha presionado a los investigadores de su empresa de chips cerebrales para \u00abacelerar el desarrollo\u00bb, lo que en algunos casos ha resultado en \u00abexperimentos fallidos\u00bb.\n\n\u201cTales pruebas fallidas han tenido que repetirse, aumentando la cantidad de animales que se prueban y matan\u201d , dijeron los empleados a Reuters, y agregaron que la cantidad de muertes de animales es m\u00e1s alta de lo que deber\u00eda ser \u201cpor razones relacionadas con las demandas de Musk para acelerar la investigaci\u00f3n. \u201d\n\nAl menos cuatro experimentos que involucraron a 86 cerdos y dos monos se \u201cestropearon\u201d debido a un \u201cerror humano\u201d en los \u00faltimos a\u00f1os, lo que significa que las pruebas tuvieron que realizarse nuevamente, lo que result\u00f3 en m\u00e1s muertes de animales. Los errores fueron causados \u200b\u200b\u200b\u200bpor \u00abla falta de preparaci\u00f3n del personal de prueba que trabaja en un entorno de olla a presi\u00f3n\u00bb , agregaron los empleados.\n\nSi bien las presentaciones regulatorias muestran que Neuralink ha pasado todas las inspecciones federales anteriores, las fuentes dijeron a Reuters que la compa\u00f1\u00eda no mantiene registros exactos de la cantidad de animales que mata durante las pruebas. Sin embargo, el alcance completo de la investigaci\u00f3n del USDA a\u00fan no est\u00e1 claro y se desconoce si la investigaci\u00f3n est\u00e1 directamente relacionada con las quejas presentadas por los empleados de Neuralink.\n\nLos informes de la investigaci\u00f3n en curso se produjeron pocos d\u00edas despu\u00e9s de que Musk declarara que los reguladores de EE. UU. pronto podr\u00edan aprobar las pruebas en humanos para el implante cerebral Neuralink, alegando que las pruebas en humanos podr\u00edan comenzar en solo seis meses. Sin embargo, la l\u00ednea de tiempo exacta sigue siendo confusa, ya que Musk ha insinuado antes los pr\u00f3ximos ensayos en humanos.\n\nEl empresario multimillonario ha expresado su esperanza de que el implante cerebral permita que las personas paralizadas vuelvan a caminar y que los ciegos recuperen la vista, entre otros milagros m\u00e9dicos. Si bien la nueva tecnolog\u00eda a\u00fan no se ha probado en personas, Musk ha demostrado el chip cerebral en m\u00e1s de una ocasi\u00f3n, incluida una presentaci\u00f3n de abril de 2021 en la que un mono macaco supuestamente jug\u00f3 un videojuego usando solo su mente .", 
      "title": "Neuralink, la empresa de chips cerebrales de Elon Musk, est\u00e1 bajo investigaci\u00f3n federal en EE.UU", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=68227"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "R8Vd6IQBOh0BhNtGFaH1", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "PADRESPORLAVERDAD": [
          14143
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:55:25.422049", 
      "text": "Create a free account and access your personalized content collection with our latest publications and analyses.\n\nLicense and Republishing\n\nWorld Economic Forum articles may be republished in accordance with the Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivatives 4.0 International Public License, and in accordance with our Terms of Use.\n\nThe views expressed in this article are those of the author alone and not the World Economic Forum.", 
      "title": "8 predictions for the world in 2030", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.weforum.org/agenda/2016/11/8-predictions-for-the-world-in-2030/?utm_content=bufferdda7f&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "TMVd6IQBOh0BhNtGTqEC", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "PADRESPORLAVERDAD": [
          14129
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:55:39.776825", 
      "text": "", 
      "title": "WhatsApp-Gruppeneinladung", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://chat.whatsapp.com/HfkSGgnMdd9CjkeFH9kwSZ"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "UMVd6IQBOh0BhNtGdaFl", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          12960
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:55:49.734186", 
      "text": "La p\u00e1gina de Facebook de \u2018Evelyn Rothschild\u2019 conten\u00eda un enlace central que conecta directamente con el extra\u00f1o movimiento RAELIANO \u2013 un culto siniestro de la Nueva Era que est\u00e1 encabezado por un hombre al que llaman RAEL Maitreya.\n\nKanye tuite\u00f3 el logo de la religi\u00f3n raeliana.\n\nSi \u00e9l es un \u00abantisemita\u00bb, tambi\u00e9n lo son la mayor\u00eda de los banqueros y celebridades que pertenecen a este culto demente. Honestamente, no tengo paciencia para esta m\u2026\n\npero si alguien puede explicar c\u00f3mo encaja esto, sea mi invitado. (hmakow@gmail.com)\n\npor Steve Thomas (a\u00f1o 2010)\n\nLa p\u00e1gina de Facebook de \u2018Evelyn Rothschild\u2019 conten\u00eda un enlace central que conecta directamente con el extra\u00f1o movimiento RAELIANO \u2013 un culto siniestro de la Nueva Era. El sitio web del grupo afirma: \u00abLa Revoluci\u00f3n Raeliana est\u00e1 provocando audazmente un cambio de paradigma completo en nuestro planeta\u00bb. Esto no puede ser ignorado, dada su afirmaci\u00f3n de que qui\u00e9n es qui\u00e9n de la \u00e9lite mundial, incluidos Barack Obama y Tony Blair, son sus \u00abamigos\u00bb.\n\n\u2018Evelyn Rothschild\u2019:http://www.facebook.com/evelyn.rothschild?ref=sgm\n\nEl culto est\u00e1 encabezado por un hombre al que llaman RAEL MAITREYA \u2013 Maitreya es una palabra s\u00e1nscrita para el anticipado \u2018nuevo Buda\u2019, o \u2018el iluminado\u2019. El t\u00e9rmino ha sido absorbido dentro de la terminolog\u00eda de la Nueva Era y la Teosof\u00eda, donde ha llegado a significar; el pr\u00f3ximo MAESTRO DEL MUNDO. Otros, especialmente los estudiantes de buena fe de la Biblia, de muchos grupos religiosos principales, no cultos, creen que este Maitreya es una futura manifestaci\u00f3n del ANTICRISTO. \u2018Rael Maitreya\u2019 est\u00e1 m\u00e1s que bien conectado:\n\nEn la lista de amigos de la p\u00e1gina de \u2018Rael Maitreya\u2019, encontramos al inicialmente discreto \u2018Igor N. Grata\u2019 \u2013 evidentemente parece, un destacado activista dentro del culto del raelismo:\n\nIgor N Grata: http://www.facebook.com/grata? ref=sgm\n\nIgor N. Grata, directamente interrelacionado con \u2018Evelyn Rothschild\u2019 y \u2018Rael Maitreya\u2019, tiene nada menos que 57 Rothschild y 13 Rockefeller, y una lista de los l\u00edderes mundiales m\u00e1s importantes, estrellas del espect\u00e1culo, listas de Pr\u00edncipes Reales, Sultanes, y nobleza europea. Estrellas de cine, personalidades de la sociedad de todo el mundo, todos vinculados directamente como amigos a este sitio personal de Facebook de Raelian Cult.\n\nHe verificado estos enlaces con nombre y parecen ser genuinos, con muchos miles de conexiones complejas, personales para cada uno. Bon Jovi, Al-Saud, Kashoggi, Pacino, Warhol, Jolie, Onassis, Jagger. \u2018Alex Jones\u2019, \u2018TONY BLAIR\u2019, Lieberman, OBAMA, Affleck, \u2018BILL CLINTON\u2019, Bardot. Santana, \u2018Carlos Ra\u00fal Castro\u2019, Habsburgo, Trump, Zeta-Jones, Kennedy, \u2018Madonna\u2019. \u2018EHUD BARAK\u2019, \u2018ELIZABETH WINDSOR\u2019, Clapton, Mountbatten, Vanderbilt, Hefner. \u2018HOSNI MUBARAK\u2019, \u2018Jeb Bush\u2019, Depp, \u2018Joan Collins\u2019, \u2018JONG IL KIM\u2019. \u2018Nicole Kidman\u2019, Minogue, Presley, \u2018Ozzy Ozbourne\u2019, McCartney, Domingo, \u2018Ehud Olmert\u2019, Romanov, \u2018PRINCE CHARLES WINDSOR\u2019 (p\u00e1gina original \u2013 cotejada), \u2018Simon Cowell\u2019, \u2018Tom Cruise\u2019 y Travolta \u2018\n\nCada uno de los amigos importantes nombrados tiene un v\u00ednculo igual y opuesto a Rael dentro de su propia lista de amigos. Estas personas manejan sus flujos de informaci\u00f3n con MUCHO cuidado. Es imposible que 5.000 personas significativas tengan todos este contacto de alto nivel raeliano en su propia lista de amigos. Los borrar\u00edan sin demora. Para ser amigo se requiere un acuerdo mutuo.\n\n\n\nPrueba: compruebe estos enlaces y las listas de sus amigos. Busque a Igor N. Grata. \u00c9l es el Enlace Raeliano. Escribe Igor en la barra de b\u00fasqueda y golpea la raqueta de tenis. Luego haz clic en \u00e9l y compru\u00e9balo\u2026 Grace Jones: http://www.facebook.com/ profile.php?ref=sgm&id= 1542786483 Julia Roberts: http://www.facebook.com/ profile.php?ref =sgm&id= 1713201547 Atiene Rothschild: http://www.facebook.com/ profile.php?ref=sgm&id= 1673866494 Oprah Winfrey: http://www.facebook.com/ profile.php?ref=sgm&id= 100000225991160\n\nEl cruce entre esta lista, y la lista de amigos del Gran Maestro del GUILDERBERG, es casi incre\u00edble. \u00a1El \u2018\u00c1NGEL ILLUMINATI\u2019 aparece en la primera posici\u00f3n dentro de esta lista Raeliana de 4,930!\n\nhttp://www.facebook.com/profile.php?ref=sgm&id= 100000550175064\n\n(Los enlaces se est\u00e1n cerrando a medida que avanza la investigaci\u00f3n. Si inicia sesi\u00f3n en el sitio de Rael anterior, busque \u2018Igor N. Grata\u2019 en la lista de amigos para acceder a su lista de amigos. Escriba una letra o un nombre en la barra de b\u00fasqueda y pulse el icono de b\u00fasqueda).\n\nEl proponente de Rael Maitreya, \u2018Igor N Gratia\u2019, predica la siguiente doctrina desde su p\u00e1gina de inicio: \u00abYO SOY AllOneness HADRON Materia, YO SOY Elohim-Terran; YO SOY AMOR \u2013 YO SOY Paz Mundial\u00bb. (Qu\u00e9 interesante entonces, que tambi\u00e9n encontremos el Colisionador de Hadrones en la lista de conexiones de Guilderberg).\n\nLas \u2018opiniones pol\u00edticas\u2019 se registran como: \u00abNuevo Orden Mundial/Imperio Global se encuentra con el Nuevo Orden C\u00f3smico/Rep\u00fablica Global a trav\u00e9s de la Geniocracia \u2018Realista-300\u00bb \u00ab\n\n\u2018Puntos de vista religiosos\u2019: \u00abRaeliano (= ateo/ creacionista)\u00bb\n\nPublicidad: \u00abEl \u2018Libro\u2019 que cambiar\u00e1 el mundo y marcar\u00e1 el comienzo de una nueva era de paz mundial, amor universal y un Nuevo Orden C\u00f3smico para la humanidad intergal\u00e1ctica\u00bb.\n\nLa entrada permitida a la alta sociedad, la cultura de las celebridades, los medios de comunicaci\u00f3n, el gobierno, est\u00e1 evidentemente controlada por un GUARDI\u00c1N DE LA PUERTA, o al menos registrada en este fenomenal registro para alg\u00fan uso a\u00fan desconocido.\n\nEL TERREMOTO\n\nLa p\u00e1gina principal de la direcci\u00f3n web de \u2018Igor N. Grata\u2019 proclama siniestramente: \u00abIgor N. Grata anula la realidad actual al recetar a la humanidad la \u00abp\u00edldora blanca\u00bb de L\u00e1grimas Amargas, la \u00abp\u00edldora azul del Destino Real\u00bb y la \u00abp\u00edldora roja\u00bb. de la Sangre\u00bb. \u00c9l pregunta: \u00ab\u00bfLa humanidad no es m\u00e1s que un enredo c\u00f3smico cu\u00e1ntico\u2026?\u00bb Escanee esta p\u00e1gina de informaci\u00f3n principal: http://www.facebook.com/grata? ref=sgm Aqu\u00ed encontramos que la p\u00edldora blanca parece estar conectada de alguna manera con un \u00abterremoto de California 2010\u00bb predicho. Consulte la p\u00e1gina y explore las conexiones entre el sitio y el \u2018administrador\u2019 que se refiere a s\u00ed mismo como \u00abcreador\u00bb\u2026\n\nhttp://www.facebook.com/group. php?gid=84357535834&ref=mf\n\n\u00bfEste evento est\u00e1 relacionado con la tecnolog\u00eda HAARP, que muchos creen que es fundamental en el desencadenamiento deliberado de terremotos? Una pregunta abierta.\n\nLA \u00c9LITE GLOBAL ORGANIZADA\n\nLa evidencia central predominante aqu\u00ed presentada, enlaces \u2013\n\n1. La \u00c9LITE GLOBAL conocida, (infundida con miembros de la familia Rothschild y Rockefeller, nobleza din\u00e1stica europea, realeza y l\u00edderes empresariales globales, los m\u00e1s ricos del mundo, sultanes y jeques, medios de comunicaci\u00f3n y estrellas del entretenimiento.\n\n2. Los ILLUMINATI, a trav\u00e9s del nombre real que aparece en las entradas de Facebook de casi 600 personas, desde Clinton hasta Gates, etc.\n\n3. LA MASONER\u00cdA mundial, a trav\u00e9s de las m\u00faltiples conexiones de las Logias Mas\u00f3nicas que salen de esta red profana en todo el mundo.\n\n4. El antiguo grupo GILDERBERG, que contiene a muchas de las personas m\u00e1s importantes del planeta, e incrustado en \u00e9l, Hans Bilderberg (el nombre Bilderberg se origin\u00f3 en el Hotel donde el grupo se reuni\u00f3 por primera vez en 1954, con los pol\u00edticos del mundo). por invitaci\u00f3n personal) y ahora, por fin.\n\n5. Una siniestra conexi\u00f3n espiritual entre los grupos \u2013 el infame CULTO RAELIANO, que busca influencias \u2018extraterrestres\u2019 para guiarnos hacia la \u2018armon\u00eda planetaria\u2019. Incre\u00edblemente, este grupo nos brinda una lista casi imposible de ubicar de los jugadores m\u00e1s importantes en el escenario mundial, en todas las \u00e1reas de la vida p\u00fablica y privada. Y un v\u00ednculo directo mutuo con el \u2018AMANECER DORADO\u2019, que alberga el satanismo, la brujer\u00eda, el luciferismo y Thelema Magick. Y el ahora infame ANGEL ILLUMINATI.\n\nAlgunas personas creen que los Illuminati sirven a los extraterrestres. \u00bfPodr\u00edan los raelianos ser el v\u00ednculo entre los dos? Seg\u00fan Wikipedia , \u00ablos seguidores del raelismo son creyentes en los Elohim, una raza avanzada de extraterrestres que crearon la vida en la tierra\u00bb.\n\nLA NUEVA ERA\n\nLa espiritualidad de la \u2018Nueva Era\u2019 surgi\u00f3 del movimiento espiritual oculto conocido como TEOSOF\u00cdA. Esto vino a trav\u00e9s de Helena Blavatsky y Alice Bailey, quienes canalizaron los escritos de su supuesta \u2018gu\u00eda espiritual\u2019 (conocida como Djwhal Khul), en un documento conocido como \u00abla Exteriorizaci\u00f3n de la Jerarqu\u00eda\u00bb.\n\nhttp://www.bibliotecapleyades. net/sociopolitica/ externalisation/contents.html\n\nBailey form\u00f3 la Editorial, \u2018Lucifer Trust\u2019 (luego cambiada a \u2018Lucis Trust\u2019) http://www.lucistrust.org/ que public\u00f3 documentaci\u00f3n para las Naciones Unidas. Sus escritos canalizados (escritos en la d\u00e9cada de 1940) han sido fundamentales para el desarrollo del dogma de la Nueva Era (o New Age), centr\u00e1ndose en; \u00abla manifestaci\u00f3n de AVATARES\u00bb (encarnaciones espirituales externas, tambi\u00e9n conocidas como \u2018walk-ins\u2019). \u00a1El uso de \u00abCrisis Mundiales para permitir el cambio global\u00bb!\u2026 \u00abPasos hacia un Nuevo Orden Mundial\u00bb, \u00abLa liberaci\u00f3n de Energ\u00eda At\u00f3mica\u00bb, y la preparaci\u00f3n para la \u00abreaparici\u00f3n de Cristo\u00bb (conocido alternativamente como: \u2018el Anticristo \u2018). Aqu\u00ed sigue una muestra de sus escritos:\n\n\u00abLa energ\u00eda que fluye a trav\u00e9s de Ellos [Avatares] y que Ellos transmiten se enfoca a trav\u00e9s del Se\u00f1or del Mundo; Solo pueden ser alcanzados por las voces unidas de la Jerarqu\u00eda y de la humanidad hablando al un\u00edsono; Su servicio es evocado solo por la necesidad percibida, y solo despu\u00e9s de que aquellos que los invocan hayan agregado a su fe una acci\u00f3n vigorosa\u00bb\n\nLA CONEXI\u00d3N ARCTURUS\n\nLas conexiones raelianas en Facebook revelan un eslab\u00f3n final en esta cadena:\n\n\n\nhttp://www.facebook.com/pages/ Arcturus/139900412094?v= info& ref=sgm\n\nArcturus promueve una versi\u00f3n modernizada de la encarnaci\u00f3n demon\u00edaca de los avatares de Bailey en anfitriones humanos dispuestos, promoviendo: \u00abLa ascensi\u00f3n de los terr\u00edcolas a la frecuencia de la quinta dimensi\u00f3n. Los de Arcturus son ben\u00e9volos con todos los seres y est\u00e1n dispuestos a ayudar a cualquiera que solicite su ayuda. Su El camino evolutivo los coloca muy por delante de esos seres en la tierra. Su prop\u00f3sito aqu\u00ed es iluminar a sus hermanos y hermanas del espacio y no se impondr\u00e1n de mala gana a menos que se les solicite\u00bb. \u2013 \u00a1Este diablo miente mal!\n\nEs de suma importancia darse cuenta de que la \u00e9lite mundial ahora se est\u00e1 organizando en asociaci\u00f3n con un culto espiritual de inmensa importancia. Esta es una lealtad de \u00e9lite organizada en asociaci\u00f3n con el Movimiento Raeliano, Guilderberg, que se conecta directamente con los Illuminati y las Casas Gobernantes de Europa, Am\u00e9rica y los Reyes.\n\nHenry Makow\n\nEl mundo cantar\u00e1 las alabanzas del Anticristo Mensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 19 de octubre de 2013 Convoco a todos Mis disc\u00edpulos que me han escuchado y quienes me reconocen, en estos Mensajes, a que me escuchen ahora. Esta Obra, que ha sido otorgada a vosotros, es Sagrada. Cualquier tormento, maltrato, sufrimiento y rid\u00edculo que pudier\u00e1is padecer, debido a esta Misi\u00f3n, recordad que esta Obra es M\u00eda. Mi \u00faltima Misi\u00f3n, dada al mundo, a trav\u00e9s de la Profeta de Dios, es un gran Regalo a la humanidad. Levant\u00e1os por encima de la burla, la que ser\u00e9is testigos y sabed que es creada por el maligno en un esfuerzo por detener la Verdad. La Verdad, Mi Santa Palabra, ser\u00e1 pisoteada y todo demonio, liberado de las profundidades del Infierno, har\u00e1 todo lo posible por silenciar Mi Voz. Trabajando a trav\u00e9s de aquellas almas, quienes se dejan a s\u00ed mismas abiertas a infestaci\u00f3n, las malas obras de Satan\u00e1s ser\u00e1n pronto disfrazadas y presentadas al mundo como Sagrada Escritura. La nueva doctrina, dir\u00e1n ellos, fue divinamente inspirada por M\u00ed, Jesucristo. El mundo entero prestar\u00e1 atenci\u00f3n, mientras es revelada capa por capa y aplaudida, especialmente, por un mundo secular. Aquellos de quienes vosotros nunca esperar\u00edais que dieran honor a Dios ser\u00e1n los primeros en la fila en acoger la serie de herej\u00edas \u2013 mentiras contra M\u00ed \u2013 conforme son reveladas. Nunca antes la Iglesia Cat\u00f3lica recibir\u00e1 tal honor p\u00fablico con los medios de comunicaci\u00f3n y la elite pol\u00edtica del mundo. Nunca antes los ateos y todas las religiones, incluyendo a aquellos que no me honran, abrir\u00e1n sus brazos y caer\u00e1n de rodillas en honor de aquellos que dicen que son de Dios. Cuando Mi Imagen desaparezca y ya no sea vista y cuando Mis Cruces, Santas Biblias, misales para la Santa Misa, cuentas de rosario, medallas, escapularios y Cruces Benedictinas ya no se encuentren, sabr\u00e9is entonces que el reinado de la bestia ha comenzado. El mundo cantar\u00e1 las alabanzas del anticristo. Apenas habr\u00e1 creado paz \u2013 una paz falsa \u2013 creada debido a las guerras que \u00e9l ayud\u00f3 a iniciar \u2013 que har\u00e1 declaraciones sorprendentes. \u00c9l, el Anticristo, declarar\u00e1 que ha recibido mensajes de Dios Padre y parecer\u00e1n ser aut\u00e9nticos. Entonces, utilizando el poder de lo oculto, ser\u00e1 visto curar a muchos y parecer\u00e1 tener grandes dones espirituales. Muchos estar\u00e1n pasmados por los \u2018llamados\u2019 milagros que parecer\u00e1 realizar y el mundo lo adorar\u00e1 y se postrar\u00e1 a sus pies. Entonces \u00e9l, el anticristo, se declarar\u00e1 a s\u00ed mismo ser Jesucristo, el Hijo del hombre y dir\u00e1 que el momento ha llegado para que \u00e9l recupere el mundo y rescate a la humanidad entera. Cualquiera que se atreva a desafiar la suciedad y las obscenidades, que manar\u00e1n de la boca de la bestia, ser\u00e1 castigado severamente. En este momento, debido a la infestaci\u00f3n de Satan\u00e1s en el mundo, el pecado estar\u00e1 tan extendido que la dignidad humana llegar\u00e1 a sus niveles m\u00e1s bajos, donde impureza, lujuria, avaricia y cualquier otro pecado vil, a los Ojos de Dios, ser\u00e1n presenciados en todos los lugares p\u00fablicos. Debido a que el pecado ser\u00e1 declarado ser una falla humana natural, y debido a que se os dir\u00e1 que Dios no os juzgar\u00e1 en un rasgo humano d\u00e9bil, muchos acoger\u00e1n el pecado y no tendr\u00e1n verg\u00fcenza en sus almas. Las celebridades, los animadores, los medios de comunicaci\u00f3n, las estrellas de cine todos clamar\u00e1n por ser vistos con el Anticristo y su imagen ser\u00e1 m\u00e1s visible que cualquiera que vino antes que \u00e9l. Ser\u00e1 fluido en muchos idiomas; ser\u00e1 guapo; tendr\u00e1 un gran sentido del humor y extraordinarias habilidades de comunicaci\u00f3n. Tendr\u00e1 mucho cuidado en cuanto a lo que diga acerca de Dios y nunca har\u00e1 referencia a la Madre de Dios, ya que ella ser\u00e1 vista no tener ya m\u00e1s labor que desempe\u00f1ar. Las entrevistas del anticristo en televisi\u00f3n ser\u00e1n comunes y la gente se aferrar\u00e1 a cada palabra, que salga de su boca. \u00c9l influenciar\u00e1 a los pol\u00edticos de toda naci\u00f3n y aquellos con quienes sea visto ser\u00e1n tratados como realeza. Esto no terminar\u00e1 ah\u00ed. Sus citas ser\u00e1n predicadas en los p\u00falpitos de todas las iglesias. Se le dar\u00e1 gran honor y posici\u00f3n en todas las iglesias, hasta que eventualmente se siente en el nuevo trono en el nuevo templo de Babilonia. Su influencia se extender\u00e1 a todos los bancos, las leyes comerciales y a la econom\u00eda mundial. El anticristo crear\u00e1 subsidios para atraer a compa\u00f1\u00edas, organizaciones, as\u00ed como beneficencias, a trabajar para su nuevo centro de comercio \u00fanico mundial. Gran riqueza ser\u00e1 creada por aquellos que quieran ser parte del imperio del anticristo. Todo aquel que jure lealtad a \u00c9l, ya sea a trav\u00e9s de ceremonias religiosas, negocios o acuerdos comerciales, tendr\u00e1 que tomar una marca. Aquellos quienes acepten la marca, que estar\u00e1 en la forma de una tarjeta bancaria y chip especial, el cual ser\u00e1 incrustado dentro de su mano, perder\u00e1n sus almas a \u00e9l. Todos aquellos que lleven el Sello del Dios Vivo escapar\u00e1n de las garras del anticristo y se volver\u00e1n inmunes al horror. No ignor\u00e9is esta advertencia. No la tem\u00e1is, ya que si segu\u00eds Mis instrucciones, estar\u00e9is protegidos. Derram\u00e9 muchas L\u00e1grimas d\u00e1ndoos este Mensaje y es por esto que Mi Dolor en ti, hija M\u00eda, en este momento es tan grande. Consu\u00e9lame clamando a Mi Misericordia y por Mi Protecci\u00f3n. Vuestro Jes\u00fas Leer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a19-oct-2013-el-anticristo-creara-subsidios-para-atraer-companias-organizaciones-asi-como-beneficencias-a-trabajar-para-su-nuevo-centro-de-comercio-unico-mundial/", 
      "title": "Illuminati: Qui\u00e9n es qui\u00e9n vinculado a los raelianos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2022/12/06/illuminati-quien-es-quien-vinculado-a-los-raelianos/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "UsVd6IQBOh0BhNtGf6E1", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          12958
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:55:52.369476", 
      "text": "Lecturas de hoy Martes de la 2\u00aa semana de Adviento\n\nHoy, martes, 6 de diciembre de 2022\n\nSe\u00f1or, purifica mi coraz\u00f3n para que tu Palabra caiga en \u00e9l y de el ciento por uno\n\nPrimera lectura\n\nLectura del libro de Isa\u00edas (40,1-11):\n\n\u00abCONSOLAD, consolad a mi pueblo\n\n\u2014dice vuestro Dios\u2014;\n\nhablad al coraz\u00f3n de Jerusal\u00e9n,\n\ngritadle,\n\nque se ha cumplido su servicio,\n\ny est\u00e1 pagado su crimen,\n\npues de la mano del Se\u00f1or ha recibido\n\ndoble paga por sus pecados\u00bb.\n\nUna voz grita:\n\n\u00abEn el desierto preparadle\n\nun camino al Se\u00f1or;\n\nallanad en la estepa\n\nuna calzada para nuestro Dios;\n\nque los valles se levanten,\n\nque montes y colinas se abajen,\n\nque lo torcido se enderece\n\ny lo escabroso se iguale.\n\nSe revelar\u00e1 la gloria del Se\u00f1or,\n\ny ver\u00e1n todos juntos\n\n\u2014ha hablado la boca del Se\u00f1or\u2014\u00bb.\n\nDice una voz: \u00abGrita\u00bb.\n\nRespondo: \u00ab\u00bfQu\u00e9 debo gritar?\u00bb.\n\n\u00abToda carne es hierba\n\ny su belleza como flor campestre:\n\nse agosta la hierba, se marchita la flor,\n\ncuando el aliento del Se\u00f1or\n\nsopla sobre ellos;\n\ns\u00ed, la hierba es el pueblo;\n\nse agosta la hierba, se marchita la flor,\n\npero la palabra de nuestro Dios\n\npermanece por siempre\u00bb.\n\nS\u00fabete a un monte elevado,\n\nheraldo de Si\u00f3n;\n\nalza fuerte la voz,\n\nheraldo de Jerusal\u00e9n;\n\n\u00e1lzala, no temas,\n\ndi a las ciudades de Jud\u00e1:\n\n\u00abAqu\u00ed est\u00e1 vuestro Dios.\n\nMirad, el Se\u00f1or Dios llega con poder\n\ny con su brazo manda.\n\nMirad, viene con \u00e9l su salario\n\ny su recompensa lo precede.\n\nComo un pastor que apacienta el reba\u00f1o,\n\nre\u00fane con su brazo los corderos\n\ny los lleva sobre el pecho;\n\ncuida \u00e9l mismo a las ovejas que cr\u00edan\u00bb.\n\nPalabra de Dios\n\nSalmo\n\nSal 95,1-2.3.10ac.11-12.13-14\n\n\n\nR/. Aqu\u00ed est\u00e1 nuestro Dios, que llega con poder.\n\nV/. Cantad al Se\u00f1or un c\u00e1ntico nuevo,\n\ncantad al Se\u00f1or, toda la tierra;\n\ncantad al Se\u00f1or, bendecid su nombre,\n\nproclamad d\u00eda tras d\u00eda su victoria. R/.\n\nV/. Contad a los pueblos su gloria,\n\nsus maravillas a todas las naciones.\n\nDecid a los pueblos: \u00abEl Se\u00f1or es rey,\n\n\u00e9l gobierna a los pueblos rectamente\u00bb. R/.\n\nV/. Al\u00e9grese el cielo, goce la tierra,\n\nretumbe el mar y cuanto lo llena;\n\nvitoreen los campos y cuanto hay en ellos,\n\naclamen los \u00e1rboles del bosque. R/.\n\nV/. Delante del Se\u00f1or, que ya llega,\n\nya llega a regir la tierra:\n\nregir\u00e1 el orbe con justicia\n\ny los pueblos con fidelidad. R/.\n\nEvangelio de hoy\n\nLectura del santo evangelio seg\u00fan san Mateo (18,12-14):\n\nEN aquel tiempo, dijo Jes\u00fas a sus disc\u00edpulos:\n\n\u00ab\u00bfQu\u00e9 os parece? Suponed que un hombre tiene cien ovejas: si una se le pierde, \u00bfno deja las noventa y nueve en el monte y va en busca de la perdida? Y si la encuentra, en verdad os digo que se alegra m\u00e1s por ella que por las noventa y nueve que no se hab\u00edan extraviado.\n\nIgualmente, no es voluntad de vuestro Padre que est\u00e1 en el cielo que se pierda ni uno de estos peque\u00f1os\u00bb.\n\nPalabra del Se\u00f1or\n\nCOMENTARIO POR EL PAPA BENEDICTO XVI\n\n\u00abDeja las noventa y nueve y va en busca de la perdida\u00bb (Mt 18,12)\n\nLa \u00abhora\u00bb de Jes\u00fas es la hora del gran \u00abpaso m\u00e1s all\u00e1\u00bb, de la transformaci\u00f3n, y esta metamorfosis del ser se produce mediante el ag\u00e1p\u00e9. Es un ag\u00e1p\u00e9 \u00abhasta el extremo\u00bb, expresi\u00f3n con la cual Juan se refiere en este punto anticipadamente a la \u00faltima palabra del Crucificado: \u00abTodo est\u00e1 cumplido (tet\u00e9lestai)\u00bb (19,30). Este fin (t\u00e9los), esta totalidad del entregarse, de la metamorfosis de todo el ser, es precisamente el entregarse a s\u00ed mismo hasta la muerte.\n\nEl que aqu\u00ed, como tambi\u00e9n en otras ocasiones en el Evangelio de Juan, Jes\u00fas hable de que ha salido del Padre y de su retorno a \u00c9l, podr\u00eda suscitar el recuerdo del antiguo esquema del exitus y del reditus, de la salida y del retorno, como ha sido elaborado especialmente en la filosof\u00eda de Plotino. Sin embargo, el salir y volver dcl que habla Juan es totalmente diferente de lo que se piensa en el esquema filos\u00f3fico. En efecto, tanto en Plotino como en sus seguidores el \u00absalir\u00bb, que para ellos tiene lugar en el acto divino de la creaci\u00f3n, es un descenso que, al final, se convierte en un decaer: desde la altura del \u00ab\u00fanico\u00bb hacia abajo, hacia zonas cada vez m\u00e1s bajas del ser. El retorno consiste despu\u00e9s en la purificaci\u00f3n de la esfera material, en un gradual ascenso y en purificaciones, que van eliminando lo que es inferior y, finalmente, reconducen a la unidad de lo divino.\n\nEl salir de Jes\u00fas, por el contrario, presupone ante todo una creaci\u00f3n, pero no entendida como decadencia, sino como acto positivo de la voluntad de Dios. Es tambi\u00e9n un proceso del amor, que demuestra su verdadera naturaleza precisamente en el descenso \u2014por amor a la criatura, por amor a la oveja extraviada\u2014, revelando as\u00ed en el descender lo que es verdaderamente propio de Dios. Y el Jes\u00fas que retorna no se despoja en modo alguno de su humanidad, como si \u00e9sta fuera una contaminaci\u00f3n. El descenso ten\u00eda la finalidad de aceptar y acoger la humanidad entera y el retorno junto con todos, la vuelta de \u00abtoda carne\u00bb.\n\nEn esta vuelta se produce una novedad: Jes\u00fas no vuelve solo. No abandona la carne, sino que atrae a todos hacia s\u00ed (cf. Jn 12,32). La met\u00e1basis vale para la totalidad. Aunque en el primer cap\u00edtulo del Evangelio de Juan se dice que los \u00absuyos\u00bb (\u00eddioi) no recibieron a Jes\u00fas (cf. 1,11), ahora o\u00edmos que \u00c9l ha amado a los \u00absuyos\u00bb hasta el extremo (cf. 13,1).En el descenso, \u00c9l ha recogido de nuevo a los \u00absuyos\u00bb \u2014la gran familia de Dios\u2014, haciendo que, de forasteros, se conviertan en \u00absuyos\u00bb. (Benedicto XVI Jes\u00fas de Nazaret: Descenso por amor a la oveja extraviada. Tomo II, cap\u00edtulo III, 1) (La Hora de Jes\u00fas)\n\n\ud83d\udee1\ufe0fEj\u00e9rcito Remanente\n\n\ud83c\udff9 Cruzada de Oraci\u00f3n 67\n\nPara mantener a mis hijos protegidos contra el rey de las mentiras\n\nPor favor, amado Jes\u00fas, te pido que mantengas a mis hijos a salvo del rey de las mentiras.\n\nConsagro a estos ni\u00f1os\n\n(decir sus nombres\u2026)\n\na Tu Sagrado Coraz\u00f3n y te pido que, por medio del manto de Tu Preciosa Sangre, ilumines sus almas y los pongas a salvo en Tus amorosos Brazos para que puedan ser protegidos de todo da\u00f1o.\n\n\n\nTe pido que abras sus corazones e inundes sus almas con Tu Santo Esp\u00edritu durante la Iluminaci\u00f3n de las Conciencias, para que sean limpiados de toda iniquidad.\n\nAm\u00e9n.\n\nHoy d\u00eda, menos personas que nunca creen en la Palabra de Dios Mensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 28 de enero de 2014 Que nadie dude de que no pueden encontrar la Verdad en el Libro de Mi Padre, la Sant\u00edsima Biblia. La Palabra est\u00e1 ah\u00ed para que todos sean testigos, como lo ha sido durante siglos. La Santa Biblia contiene la Verdad y todo lo que se espera de la humanidad yace en sus p\u00e1ginas. Todo lo que se ha vertido de la boca de los profetas y de Mis disc\u00edpulos, que fueron guiados por el Esp\u00edritu Santo, est\u00e1 contenido en ella. La Verdad est\u00e1 contenida dentro de la Palabra \u2013 que es \u2013 el Libro de Mi Padre. As\u00ed que \u00bfpor qu\u00e9 entonces el hombre cuestiona la validez de la Palabra? Todo lo dado al hombre, por el bien de su alma, puede ser encontrado en la Santa Biblia. La Verdad es asimilada por las almas de diferentes maneras. Los que tienen almas humildes y los que aceptan la Palabra de Dios no la cuestionan. Otros la toman y desechan partes de ella hasta que ya no se parece m\u00e1s a la Verdad. Luego est\u00e1n aquellos que nunca aceptar\u00e1n la Palabra, porque es de poco inter\u00e9s para ellos. Ellos ven la Verdad contenida en la Santa Biblia, como nada m\u00e1s que folklore. Hoy d\u00eda, menos personas que nunca creen en la Palabra de Dios. Aquellos que lo hacen, solo toman secciones que son atractivas a sus propios estilos de vida y se alejan de las Leyes de Dios por las que ellos no sienten afinidad. Hoy d\u00eda, la Verdad que se ense\u00f1a no es m\u00e1s que una sombra de lo que est\u00e1 contenido en la Biblia. Yo hablo ahora a vosotros de la Verdad, por tres razones. La primera es para recordaros de la Palabra de la Verdad \u2013 que est\u00e1 contenida en el Libro de Mi Padre. La segunda es para reforzar el hecho de que vosotros no pod\u00e9is volver a escribir(re-escribir) la Palabra de Dios. La tercera es para poder alimentar a los hijos de Dios con la Palabra de Dios en un tiempo en el que, pronto, ser\u00e1 retirada de vosotros. Hago esto ahora a trav\u00e9s del Libro de la Verdad, prometido a vosotros por los profetas. Si la Verdad no os sienta bien, entonces no acept\u00e1is la Palabra de Dios. Si vosotros no acept\u00e1is la Palabra de Dios, entonces no os puedo llevar a Mi Nuevo Reino y traeros la salvaci\u00f3n que os promet\u00ed, cuando mor\u00ed por vuestros pecados en la Cruz. Vuestro Jes\u00fas Leer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a28-ene-2014-hoy-dia-menos-personas-que-nunca-creen-en-la-palabra-de-dios/", 
      "title": "Santo Evangelio y Lecturas del D\u00eda", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2022/04/11/santo-evangelio-y-lecturas-del-dia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "VMVd6IQBOh0BhNtGn6ET", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          27093
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:00.529973", 
      "text": "Cada uno de nosotros conoce a alguien que tiene una inteligencia excepcional. Probablemente se preguntan por qu\u00e9 no pueden aprender las cosas mucho m\u00e1s r\u00e1pido que Stephen Hawking o Marissa Mayer, que probablemente han encontrado formas de aprender las cosas mucho m\u00e1s f\u00e1cilmente.\n\nCuando perciben que se est\u00e1n quedando atr\u00e1s y que otros est\u00e1n teniendo \u00e9xito, muchos estudiantes pierden la motivaci\u00f3n. No es raro que esto ocurra, pero ser\u00eda un error suponer que su aptitud para el aprendizaje es s\u00f3lo el resultado de unos buenos genes. Lo m\u00e1s probable es que est\u00e9n aprendiendo con m\u00e1s eficacia que t\u00fa. Esto se debe a que ellos estan utilizando mejores estrategias como estudiante que tu. Es por eso que en este curso te ense\u00f1aremos a ser el mejor estudiante. Quien soy yo? Pues soy un estudiante de una de las mejores universidades de los Estados Unidos y aqui te compartire todos mis secretos por el cual siempre soy el numero 1 en todo lo que hago a pesar de tener 3 carreras.\n\nAqui aprenderas:\n\n1. C\u00f3mo triplicar tu velocidad lectora? El Arte De La Lectura R\u00e1pida\n\n2. C\u00f3mo ser un estudiante del top 1% mundial?\n\n3. C\u00f3mo estudiar inteligente, y no duro? Estudiar menos y lograr m\u00e1s\n\n4. C\u00f3mo Desarrollar Una Memoria Sin L\u00edmites y Triplicar Tu Retenci\u00f3n?\n\n5. C\u00f3mo aprend\u00ed 5 idiomas a los 20 a\u00f1os? Pol\u00edglota\n\n6. Las mejores t\u00e9cnicas de estudio, memorizaci\u00f3n r\u00e1pida y aprendizaje\n\n7. La t\u00e9cnica secreta para acabar con la procrastinaci\u00f3n de forma rapida\n\n8. C\u00f3mo lograr todos los objetivos que te propones?\n\n.\n\n.\n\nInfinidad de trucos ..", 
      "title": "COMO DESARROLLAR UNA MEMORIA SIN LIMITES X10000! MEJOR CURSO COMPLETO - Jean Pierre Gonzales Gomez", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.hotmart.com/A77165158C?dp=1"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "PcXX54QBOh0BhNtGsaHL", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6614
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T16:29:43.497839", 
      "text": "El a\u00f1o pasado, un art\u00edculo en el canal de noticias australiano 9 News , que obviamente fue plantado por los medios de propaganda del gobierno, sugiri\u00f3 que en el futuro, la capacidad de realizar viajes o compras internacionales podr\u00eda depender de tener pruebas de haberse vacunado contra el COVID.\n\nEl presentador ley\u00f3 esto del teleprompter: \u201cLa vacunaci\u00f3n contra el COVID podr\u00eda convertirse en nuestro boleto para viajes internacionales y posiblemente determinar d\u00f3nde puede comprar o comer. Entonces, \u00bfc\u00f3mo prueba que lo ha tenido?\n\nDespu\u00e9s del colapso total de cualquier cosa que se parezca al periodismo desinteresado en Australia, nunca se debe confiar en nada de lo que digan los principales medios. As\u00ed que esta predicci\u00f3n tal vez deber\u00eda tomarse con pinzas. Tambi\u00e9n est\u00e1 el uso especulativo de la palabra \u201cpodr\u00eda\u201d, un truco que usan los periodistas para asustar a la gente.\n\nPero el hecho de que se transmitiera la historia deja en claro que el gobierno federal est\u00e1 presionando para vincular el estado de vacunaci\u00f3n de un individuo y otras \u00e1reas de identificaci\u00f3n digital a trav\u00e9s de lo que se llama el sistema MyGov, una plataforma digital que el gobierno federal usa para comunicarse con ciudadanos sobre la seguridad social y otras funciones.\n\nEl ministro de servicios gubernamentales, Stuart Robert, afirm\u00f3 sin problemas que la identificaci\u00f3n digital ser\u00eda la \u00abforma m\u00e1s segura y f\u00e1cil de acceder a MyGov\u00bb. Aparte del hecho obvio de que no hay raz\u00f3n para que los australianos conf\u00eden en nada de lo que dice el gobierno en este momento, su afirmaci\u00f3n es demostrablemente falsa. En los \u00faltimos meses se han producido dos importantes hackeos de identidad digital en Australia: uno con la empresa de telecomunicaciones Optus y otro con el proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica privada del gobierno Medibank .\n\nEl gobierno tambi\u00e9n est\u00e1 presionando para que las identificaciones digitales sean el medio para acceder a los servicios financieros. Jane Hume, ministra de servicios financieros y econom\u00eda digital, dijo que es la forma de obtener una \u201cinteracci\u00f3n r\u00e1pida y simple con un servicio gubernamental\u201d. La velocidad y la simplicidad nunca deben ser el \u00fanico criterio. Lo que se ha demostrado brutalmente en los \u00faltimos tres a\u00f1os es que una consideraci\u00f3n mucho m\u00e1s importante es \u00bfcu\u00e1nto poder le dan estas iniciativas digitales al gobierno? Ahora que han demostrado que no reconocen ning\u00fan l\u00edmite en el poder que se arrogan, darles m\u00e1s oportunidades para imponer controles debe ser visto con el m\u00e1ximo escepticismo, si no resistido por completo.\n\nDespu\u00e9s de tres a\u00f1os en los que las burocracias gubernamentales y los pol\u00edticos se han vuelto locos, este impulso de la identificaci\u00f3n digital parece sospechosamente el siguiente paso en su imposici\u00f3n de la tiran\u00eda. En particular, tiene implicaciones para la privacidad.\n\nUna de las muchas preguntas importantes que los llamados periodistas de Australia no se han hecho es: \u00ab\u00bfCu\u00e1l es el estado de la Ley Federal de Privacidad?\u00bb Este estatuto penal , que puede atraer una sentencia de c\u00e1rcel de cinco a\u00f1os,establece \u201csituaciones de salud permitidas en relaci\u00f3n con la recopilaci\u00f3n, uso o divulgaci\u00f3n de informaci\u00f3n de salud\u201d. Existen esencialmente dos situaciones de este tipo: cuando la informaci\u00f3n es necesaria para brindar un servicio de salud a un paciente, o cuando es necesaria para actividades de investigaci\u00f3n como la recopilaci\u00f3n de estad\u00edsticas o la recopilaci\u00f3n de informaci\u00f3n gen\u00e9tica.\n\nLa intenci\u00f3n de la Ley es claramente mantener controles estrictos sobre la confidencialidad m\u00e9dica. Entonces, \u00bfcu\u00e1les son las implicaciones cuando, durante la mayor parte de 2021, los lugares de trabajo, lugares, restaurantes y caf\u00e9s de todo el pa\u00eds exigieron, despu\u00e9s de haber sido amenazados con multas masivas, conocer el estado de salud de una persona al hacer que los pasaportes de vacunas fueran una condici\u00f3n para ingresar? \u00bfEs la Ley de Privacidad una ley que solo se aplica algunas veces? En cuyo caso, no es una ley en absoluto, por supuesto.\n\nEs el tratamiento de la privacidad lo que hace que los movimientos del gobierno para ampliar los pasaportes de vacunas a trav\u00e9s del sistema MyGov sean tan siniestros. Como m\u00ednimo, muestra que tienen poco inter\u00e9s en restaurar las protecciones de privacidad. Tambi\u00e9n es muy claro que no tienen ning\u00fan respeto por la confidencialidad de la relaci\u00f3n m\u00e9dico-paciente. Es probable que los m\u00e9dicos que cuestionan las vacunas se encuentren buscando una carrera alternativa. La Sociedad de Protecci\u00f3n de Indemnizaci\u00f3n M\u00e9dicaadvierte a los profesionales de la salud que est\u00e1n obligados a garantizar que sus puntos de vista sean coherentes con los mensajes de salud p\u00fablica. La Sociedad entonces ofrece este asombroso consejo. \u201cLas opiniones expresadas que pueden ser consistentes con el material basado en evidencia pueden no ser necesariamente consistentes con los mensajes de salud p\u00fablica\u201d. Demasiado para seguir la ciencia.\n\nSolo dos millones de australianos tienen una identificaci\u00f3n digital en este momento, pero el gobierno est\u00e1 buscando utilizar el \u00abaumento\u00bb de las vacunas para que sea universal. Como han predicho muchos comentaristas, una vez que los gobiernos obtienen nuevos poderes, rara vez, si es que lo hacen alguna vez, los renuncian.\n\nAustralia a\u00fan no est\u00e1 en el punto de tener un sistema de cr\u00e9dito social al estilo chino, pero claramente existe el apetito por un mayor control de la ciudadan\u00eda. Nuestros sonrientes pol\u00edticos nos dir\u00e1n que todo es \u201cr\u00e1pido, simple, seguro y f\u00e1cil\u201d. Es de esperar que los australianos empiecen a comprender poco a poco lo peligrosas que son esas ins\u00edpidas garant\u00edas.", 
      "title": "Surgen preocupaciones sobre privacidad a medida que el gobierno australiano avanza hacia la implementaci\u00f3n de la identificaci\u00f3n digital", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=68231"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "PMXX54QBOh0BhNtGqaHP", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6615
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T16:29:41.344716", 
      "text": "Si contin\u00faa el aumento de los casos, mi brazo no temblar\u00e1 a la hora de decidirlo, incluyendo en todas las circunstancias, afirm\u00f3 el funcionario en un escenario complejo en suelo galo, a partir del impacto de la llamada triple epidemia: el rebrote de la Covid-19, el ataque sin precedentes en la \u00faltima d\u00e9cada de la bronquiolitis, y la gripe estacional.\n\nEn declaraciones al canal BFM TV, el titular insisti\u00f3 en la tensa situaci\u00f3n imperante, y tambi\u00e9n en que de momento no ha llegado la necesidad de volver a la utilizaci\u00f3n obligatoria de la m\u00e1scara.\n\nSeguimos el panorama a diario, y las decisiones depender\u00e1n de la evoluci\u00f3n del mismo, dijo.\n\nLa cifra de infectados se dispar\u00f3 a finales de noviembre, despu\u00e9s de semanas de retroceso de la pandemia, hasta rondar o superar los 60 mil el jueves y el viernes, jornadas en las que tambi\u00e9n aumentaron los hospitalizados.\n\nSeg\u00fan las estad\u00edsticas de Salud P\u00fablica Francia, est\u00e1n ingresadas por la Covid-19 casi 20 mil personas, de ellas mil 113 en cuidados intensivos.\n\nEn una entrevista publicada este domingo por el semanario Le Journal du Dimanche, la presidenta del Comit\u00e9 de Vigilancia y Anticipaci\u00f3n de Riesgos Sanitarios, Brigitte Autran, abog\u00f3 por el uso de la mascarilla para espacios cerrados.\n\nLa experta lament\u00f3 que no muchos franceses est\u00e9n optando por la vacuna de refuerzo contra la Covid-19 y por protegerse inmunol\u00f3gicamente de la gripe. \u00abUrge que las personas se protejan\u00bb, manifest\u00f3.\n\nComentario: Tal y como era de esperarse, la covid se convirti\u00f3 en una fiebre estacional, as\u00ed que lo que estamos presenciando es nada m\u00e1s que el retorno estacional del virus. El retorno de las mascarillas o los confinamientos ser\u00eda un error tan garrafal como lo fue la primera vez que se impuso el uso obligatorio.", 
      "title": "Francia considera el uso de la mascarilla obligatoria", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=68225"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "P8XX54QBOh0BhNtGxaFA", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          16879
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T16:29:48.479940", 
      "text": "", 
      "title": "Vila Dixit - MEN'S DAY SPEECH in Madrid (Spain) - 19 November 2022", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/wxEkk4FE7Lg"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "M8XX54QBOh0BhNtGSqHR", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12613
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T16:29:17.136680", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16750"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "T8Vd6IQBOh0BhNtGaqEa", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          12963
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:55:46.969024", 
      "text": "La gran veneraci\u00f3n que se ha profesado al santo durante tantas generaciones y el n\u00famero de iglesias y altares que se le han dedicado en todas partes, son el mejor testimonio de su santidad y de la gloria de que goza con Dios. Seg\u00fan se dice, naci\u00f3 en Patara de Licia, una antigua provincia del Asia Menor. La capital, Mira, pr\u00f3xima al mar, era una sede episcopal. Cuando qued\u00f3 vacante, Nicol\u00e1s fue elegido obispo y all\u00ed se hizo famoso por su extraordinaria piedad, su celo y sus sorprendentes y numerosos milagros. Los relatos griegos sobre su vida afirman que estuvo encarcelado por la fe y la confes\u00f3 gloriosamente, al fin de la persecuci\u00f3n de Diocleciano. San Nicol\u00e1s asisti\u00f3 al Concilio de Nicea, donde se conden\u00f3 al arrianismo. El silencio que guardan algunos autores sobre estos datos los hacen sospechosos. El santo muri\u00f3 en Mira y fue sepultado en su catedral.\n\nEste conciso resumen de Alban Butler nos dice cuanto se sabe sobre la vida de san Nicol\u00e1s y poco m\u00e1s. En realidad, lo \u00fanico que parece seguro es que fue obispo de Mira en el siglo IV. Sin embargo, no escasean los materiales biogr\u00e1ficos, como la biograf\u00eda que se atribuye a san Metodio, patriarca de Constantinopla, quien muri\u00f3 el a\u00f1o 847. Pero el bi\u00f3grafo afirma que \u00abhasta el presente, la vida de este distinguido pastor ha sido desconocida para la mayor\u00eda de los fieles\u00bb y, en consecuencia, trata de llenar esa laguna, casi cinco siglos despu\u00e9s de la muerte del santo. Dicha biograf\u00eda es la m\u00e1s fidedigna de las fuentes \u00abbiogr\u00e1ficas\u00bb, sobre las que se ha escrito mucho, desde el punto de vista cr\u00edtico y desde el expositivo. La fama de que ha disfrutado san Nicol\u00e1s durante tantos siglos, exige que hablemos sobre estas leyendas.\n\nSe dice que desde la m\u00e1s tierna infancia Nicol\u00e1s s\u00f3lo com\u00eda los mi\u00e9rcoles y los viernes por la tarde, seg\u00fan los c\u00e1nones. \u00abSus padres le educaron extraordinariamente bien, y el ni\u00f1o sigui\u00f3 el ejemplo que ellos le daban. La Iglesia le cuid\u00f3 con la solicitud con que la t\u00f3rtola cuida a sus polluelos, de suerte que conserv\u00f3 intacta la inocencia de su coraz\u00f3n\u00bb. A los cinco a\u00f1os de edad, empez\u00f3 a estudiar las ciencias sagradas: \u00abd\u00eda tras d\u00eda, la doctrina de la Iglesia ilumin\u00f3 su inteligencia y despert\u00f3 su ansia de conocer la verdadera religi\u00f3n\u00bb. Sus padres murieron cuando \u00e9l era todav\u00eda joven y le dejaron una herencia considerable. Nicol\u00e1s decidi\u00f3 consagrarla a obras de caridad. Pronto se le present\u00f3 la oportunidad: un habitante de Patara hab\u00eda perdido toda su fortuna y ten\u00eda que mantener a sus tres hijas, pues \u00e9stas no pod\u00edan casarse sin dote. El pobre hombre pensaba ya en dedicar a sus hijas a la prostituci\u00f3n para poder comer. Cuando Nicol\u00e1s se enter\u00f3 de ello, tom\u00f3 una bolsa con monedas de oro y, al amparo de la oscuridad de la noche, la arroj\u00f3 por la ventana en la casa de aquel hombre. Con ese dinero, se cas\u00f3 la hija mayor. San Nicol\u00e1s hizo lo mismo por las otras dos. El padre de las j\u00f3venes se puso al acecho en la ventana, descubri\u00f3 a su bienhechor y Ie agradeci\u00f3 expresivamente su caridad. Seg\u00fan parece, con el tiempo, los artistas confundieron las tres bolsas de oro con tres cabezas de ni\u00f1o; de all\u00ed naci\u00f3 la absurda leyenda de que el santo hab\u00eda resucitado a tres ni\u00f1os a los que un posadero hab\u00eda asesinado y sepultado en un mont\u00f3n de sal.\n\nSan Nicol\u00e1s lleg\u00f3 a la ciudad de Mira precisamente cuando el clero y el pueblo celebraban una reuni\u00f3n para elegir obispo. Dios hizo comprender a los electores que san Nicol\u00e1s era el hombre indicado para el cargo. Era por entonces el principio del siglo IV, cuando se desencadenaron las persecuciones; \u00abcomo. Nicol\u00e1s era el principal sacerdote de los cristianos en esa ciudad y predicaba con toda libertad las verdades de la fe, fue arrestado por los magistrados, quienes le mandaron torturar y le arrojaron cargado de cadenas en la prisi\u00f3n, con otros muchos cristianos. Pero cuando el grande y religioso Constantino, elegido por Dios, fue coronado con la diadema imperial de los romanos, los prisioneros fueron puestos en libertad. Tambi\u00e9n el ilustre Nicol\u00e1s recobr\u00f3 la libertad y pudo regresar a Mira\u00bb. San Metodio afirma que \u00abgracias a las ense\u00f1anzas de Nicol\u00e1s, la metr\u00f3polis de Mira fue la \u00fanica que no se contamin\u00f3 con la herej\u00eda arriana y la rechaz\u00f3 firmemente, como si fuese un veneno mortal\u00bb. Pero dicho autor no dice que el santo haya asistido al Concilio de Nicea el a\u00f1o 325. Seg\u00fan otras tradiciones, san Nicol\u00e1s no s\u00f3lo asisti\u00f3 al Concilio, sino que dio a Arrio una bofetada en pleno rostro. En visto de ello, los Padres conciliares le privaron de sus insignias episcopales y le encarcelaron. Pero el Se\u00f1or y su Sant\u00edsima Madre se le aparecieron all\u00ed, le pusieron en libertad y le restituyeron a su sede. San Nicol\u00e1s tom\u00f3 tambi\u00e9n medidas muy severas contra el paganismo y lo combati\u00f3 incansablemente. Destruy\u00f3, entre otros, el templo de Artemisa, que era el principal de la provincia, y los malos esp\u00edritus salieron huyendo ante \u00e9l.\n\nEl santo protegi\u00f3 tambi\u00e9n a su pueblo en lo temporal: el gobernador Eustacio hab\u00eda sido sobornado para que condenase a muerte a tres inocentes. En el momento de la ejecuci\u00f3n, Nicol\u00e1s se present\u00f3, detuvo al verdugo y puso en libertad a los prisioneros. En seguida, se volvi\u00f3 a Eustacio y le reprendi\u00f3, hasta que \u00e9ste reconoci\u00f3 su crimen y se arrepinti\u00f3. En esa ocasi\u00f3n estuvieron presentes tres oficiales del imperio que iban de camino a Frigia. Cuando dichos oficiales volvieron a Constantinopla, el prefecto Ablavio, que les ten\u00eda envidia, los mand\u00f3 encarcelar por falsos cargos y consigui\u00f3 que el emperador Constantino los condenase a muerte. Al saberlo, los tres oficiales, recordando el amor de la justicia de que hab\u00eda dado muestras el poderoso obispo de Mira, pidieron a Dios que los salvase de la muerte por sus m\u00e9ritos e intercesi\u00f3n. Esa misma noche, san Nicol\u00e1s se apareci\u00f3 en sue\u00f1os a Constantino y le orden\u00f3 que pusiese en libertad a los tres inocentes. Tambi\u00e9n se apareci\u00f3 a Ablavio. A la ma\u00f1ana siguiente el emperador y el prefecto tuvieron una conferencia, mandaron llamar a los tres oficiales, y los interrogaron. Cuando Constantino supo que hab\u00edan invocado a san Nicol\u00e1s, los puso en libertad y les envi\u00f3 al santo obispo con una carta en la que le rogaba que no volviese a amenazarle y que orase por la paz del mundo. Durante mucho tiempo, \u00e9se fue el milagro m\u00e1s famoso de san Nicol\u00e1s, y pr\u00e1cticamente lo \u00fanico que se sab\u00eda sobre \u00e9l en la \u00e9poca de san Metodio.\n\nTodos los relatos afirman un\u00e1nimemente que san Nicol\u00e1s muri\u00f3 y fue sepultado en Mira. En la \u00e9poca de Justiniano (s. VI), se construy\u00f3 en Constantinopla una bas\u00edlica en honor del santo. Un autor griego an\u00f3nimo del siglo X dice que \u00abel Oriente y el Occidente le aclaman un\u00e1nimes. Su nombre se venera y se construyen iglesias en su honor en dondequiera que hay seres humanos: en la ciudad y en el campo, en los pueblos, en las islas y en los extremos de la tierra. En todas partes hay im\u00e1genes suyas, se predican paneg\u00edricos en su honor y se celebran fiestas. Todos los cristianos, j\u00f3venes y viejos, hombres y mujeres, ni\u00f1os y ni\u00f1as, respetan su memoria e imploran su protecci\u00f3n. Y el santo derrama beneficios sin l\u00edmite a trav\u00e9s de las generaciones, entre los escitas, los indios, los b\u00e1rbaros, los africanos y los italianos\u00bb.\n\nCuando Mira y su santuario cayeron en manos de los sarracenos, varias ciudades italianas se disputaron el honor de rescatar las reliquias del santo. La rivalidad se manifest\u00f3 particularmente entre Venecia y Bari y, finalmente, gan\u00f3 esta \u00faltima. Las reliquias, robadas bajo las narices de los guardias griegos y mahometanos, llegaron a Bari el 9 de mayo de 1087. En su honor se construy\u00f3 una iglesia, y el Papa Urbano II asisti\u00f3 a la consagraci\u00f3n. La devoci\u00f3n de San Nicol\u00e1s exist\u00eda en el Occidente desde mucho antes de la translaci\u00f3n de sus reliquias, pero este acontecimiento contribuy\u00f3 naturalmente a popularizar la devoci\u00f3n, y en Europa comenz\u00f3 a hablarse de los milagros del santo tanto como en Asia. En Mira, se dec\u00eda que \u00abel venerable cuerpo del obispo, embalsamado en el aceite de la virtud, sudaba una suave mirra que le preservaba de la corrupci\u00f3n y curaba a los enfermos, para gloria de aqu\u00e9l que hab\u00eda glorificado a Jesucristo, nuestro verdadero Dios\u00bb. El fen\u00f3meno no se interrumpi\u00f3 con la translaci\u00f3n de los restos; seg\u00fan se dice, el \u00abman\u00e1 de San Nicol\u00e1s\u00bb sigue brotando en nuestros d\u00edas, y ello constituye uno de los atractivos principales para los peregrinos que acuden de toda Europa.\n\nLa imagen de san Nicol\u00e1s aparece m\u00e1s frecuentemente que ninguna otra en los sellos bizantinos. Al fin de la Edad Media, hab\u00eda en Inglaterra m\u00e1s de 400 iglesias dedicadas al santo. Se dice que, despu\u00e9s de la Sant\u00edsima Virgen, San Nicol\u00e1s es el santo al que los artistas cristianos han representado con m\u00e1s frecuencia. En el Oriente se le venera entre otras cosas, como patrono de los marineros; en el Occidente, como patrono de los ni\u00f1os. Probablemente, el primero de esos patrocinios se origin\u00f3 en la leyenda que afirma que san Nicol\u00e1s se apareci\u00f3 durante su vida a unos marineros que le hab\u00edan invocado en una tempestad, frente a las costas de Licia y los llev\u00f3 sanos y salvos al puerto. Los navegantes del mar Egeo y los del J\u00f3nico, siguiendo la costumbre de Oriente, tienen una \u00abestrella de San Nicol\u00e1s\u00bb y se desean buen viaje con estas palabras: \u00abQue san Nicol\u00e1s lleve el tim\u00f3n\u00bb. De la leyenda de los tres ni\u00f1os se deriva el patrocinio de san Nicol\u00e1s sobre los ni\u00f1os y muchas otras pr\u00e1cticas, as\u00ed eclesi\u00e1sticas como seculares, relacionadas con ese incidente; tales, por ejemplo, el \u00abni\u00f1o-obispo\u00bb y la costumbre de hacer regalos en la Navidad, originariamente tan com\u00fan en Alemania, Suiza y los Pa\u00edses Bajos, en lugar de la m\u00e1s latina de hacerlos por Epifan\u00eda. Dicha costumbre fue popularizada en los Estados Unidos por los protestantes holandeses de Nueva Amsterdam, que convirtieron al santo \u00abpapista\u00bb en un mago n\u00f3rdico (Santa Claus, Sint Klaes, San Nicol\u00e1s). La liberaci\u00f3n de los tres oficiales imperiales hace que los prisioneros invoquen a san Nicol\u00e1s. A este prop\u00f3sito se contaban muchos milagros del santo en la Edad Media.\n\nPor curioso que parezca, en Rusia, san Nicol\u00e1s es todav\u00eda m\u00e1s popular que en los pa\u00edses del Mediterr\u00e1neo oriental y el noroeste de Europa. En efecto, san Andr\u00e9s Ap\u00f3stol y san Nicol\u00e1s son los dos patronos de Rusia, y la Iglesia ortodoxa rusa celebra la fiesta de la traslaci\u00f3n de las reliquias. Antes de la Revoluci\u00f3n rusa, hab\u00eda tantos peregrinos rusos en Bari, que su gobierno manten\u00eda en dicha ciudad una iglesia, un hospital y un albergue. El santo es tambi\u00e9n patrono de Grecia, Apulia, Sicilia y Lorena, as\u00ed como de innumerables di\u00f3cesis, ciudades e iglesias. La bas\u00edlica romana de San Nicol\u00e1s in Carcere fue construida entre el fin del siglo VI y el comienzo del VII. El nombre del santo figura en la preparaci\u00f3n de la misa bizantina. Al final del siglo XX, la bas\u00edlica de San Nicol\u00e1s de Bari, confiada por el papa P\u00edo XII a los dominicos, es lugar de reuni\u00f3n entre las Iglesias de Oriente y Occidente, y funciona all\u00ed el Instituto Ecum\u00e9nico de Teolog\u00eda San Nicol\u00e1s.\n\nDurante el siglo XX se han publicado dos estudios muy buenos sobre el santo y su culto: el primero es el de G. Anrich, Hagios Nikolaos... in der griechischen Kirche (2 vols, 1917), en \u00e9l se encontrar\u00e1n todos los textos griegos de alg\u00fan inter\u00e9s, mucho mejor editados que en Falconius o Migne, con introducci\u00f3n y notas muy copiosas; el segundo estudio es el de K. Meisen. Nikolauskult und Nikolausbrauch im Abendlande (1931), en el que hay muchas ilustraciones. V\u00e9ase sobre este \u00faltimo Analecta Bollandiana, vol. I (1932), pp. 178-181, donde se hace notar que uno de los textos publicados por Meisen est\u00e1 tomado de un manuscrito del siglo IX, lo cual prueba que la leyenda de san Nicol\u00e1s era conocida en Occidente dos siglos antes de la translaci\u00f3n de las reliquias a Bari. Acerca del emblema de San Nicol\u00e1s, y su figura en el arte, cf. K\u00fcnstle, Ikonographie, vol. II.\n\nLas im\u00e1genes muestran s\u00f3lo unos pocos ejemplos de la vast\u00edsima iconograf\u00eda de san Nicol\u00e1s, no s\u00f3lo en el arte sino tambi\u00e9n en sellos postales, envoltorios de chocolatinas navide\u00f1as, estampitas devocionales, etc.\n\nLa \u00faltima imagen, que agregamos en julio del 2010, reproduce un \u00edcono de san Nicol\u00e1s de fines del XVI o principio del XVII, que estaba en la Torre de San Nicol\u00e1s, en el Kremlim de Mosc\u00fa, y que al llegar la revoluci\u00f3n de 1917 alg\u00fan alma piadosa tap\u00f3 con estuco, para evitar su destrucci\u00f3n. Aunque deteriorado, fue redescubierto en julio del 2010; \u00e9sta es la primera foto que publicaron los peri\u00f3dicos.\n\nfuente: \u00abVidas de los santos de A. Butler\u00bb, Herbert Thurston, SI\n\naccedido 5865 veces ingreso o \u00faltima modificaci\u00f3n relevante: ant 2012 \u00abVidas de los santos de A. Butler\u00bb, Herbert Thurston, SI\n\nEstas biograf\u00edas de santo son propiedad de El Testigo Fiel. Incluso cuando figura una fuente, esta ha sido tratada s\u00f3lo como fuente, es decir que el sitio no copia completa y servilmente nada, sino que siempre se corrige y adapta. Por favor, al citar esta hagiograf\u00eda, referirla con el nombre del sitio (El Testigo Fiel) y el enlace de la p\u00e1gina", 
      "title": "San Nicol\u00e1s de Mira, obispo", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eltestigofiel.org/index.php?idu=sn_4426"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "5cVZ5oQBOh0BhNtGcqAb", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          9707
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T09:32:12.440748", 
      "text": "Use tab to navigate through the menu items.", 
      "title": "Uni\u00f3n, Sentido Com\u00fan y Valent\u00eda", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.rompeelsilencio.es"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "78Xz5oQBOh0BhNtGJaC5", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          31211
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:05.432569", 
      "text": "O acusaci\u00f3n manifiesta, eso de Iniesta, digo yo: \u201cgoyo\u201d, ya lo he dicho.\n\nLa vida humana es muy rara, vaya que s\u00ed y vaya por delante que yo soy humano o por lo menos lo parezco o eso creo. Ahora resulta que los sarracenos jefes de los sarracenos s\u00fabditos nos dicen que se va a liar por un partido de jurgol donde juegan\u2026 a ver c\u00f3mo puedo expresar esto\u2026 donde juegan ellos contra ellos, o nosotros contra nosotros\u2026 es decir: juegan los marroqu\u00edes contra los espa\u00f1oles, pero como en Espa\u00f1a hay muchos millones de marroqu\u00edes y la inmensa mayor\u00eda son ya espa\u00f1oles\u2026 pues que no me entero. \u00bfEsto es una especie de derby, de cl\u00e1sico jurgolerdo? \u00bfEs un Real de Madrid \u2013 F\u00fatbol Club Bar\u00e7alunya?\n\nSi me dices que tenga cuidado porque me vas a dar una hostia me est\u00e1s amenazando, zoquete.\n\nResulta que los imanes esos\u2026 los sarracenos m\u00e1s colgados de todos, dicen que pongamos nuestras barbas a remojar. \u00a1Y se quedan tan anchos los barberos esos, oiga! \u201cSi ya os lo advertimos\u201d dir\u00e1n tras los altercados que vaticinaron\u2026 y digo yo, \u201cgoyo\u201d, lo he vuelto a decir: \u00bfNo ser\u00eda lo l\u00f3gico ir a la ra\u00edz del problema? Es decir: no tener tan abierta la ventana de Overton.\n\nAhora asumimos como algo normal que por un partido de jurgol vayan a haber disturbios en las calles\u2026 encima de \u201cciudadanos\u201d especiales como son los sarracenos de Espena. O sea\u2026 de fuera vendr\u00e1n que de tu casa te echar\u00e1n. Pero no os preocup\u00e9is, que s\u00f3lo es jurgol\u2026 ya, mi polla con cebolla. Y, por supuesto, con cerdo. Mucho y siempre.\n\nEn fin. Como escribe mi amigo Don Luys.", 
      "title": "Explicaci\u00f3n no pedida, acusaci\u00f3n gol de Iniesta", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2022/12/explicacion-no-pedida-acusacion-gol-de-iniesta/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "8MXz5oQBOh0BhNtGKaDP", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          31210
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:06.471354", 
      "text": "El cient\u00edfico Jos\u00e9 Luis Cordeiro, \u201csabio\u201d de nuestros d\u00edas, uno de los cerebritos al servicio de las \u00e9lites, asesor en energ\u00eda de la Singularity University de la NASA en Silicon Valley, se expresaba as\u00ed en una conferencia de Forbes:\n\n\n\n\u201c\u2026 lo que vamos a ver en los pr\u00f3ximos veinte a\u00f1os va a ser mucho m\u00e1s incre\u00edble que lo que hemos visto en los \u00faltimos dos siglos. De hecho, va a ser m\u00e1s incre\u00edble que lo que hemos visto en los \u00faltimos dos milenios. No hemos visto nada de lo que viene, [\u2026] un tsunami tecnol\u00f3gico que va a cambiar a la humanidad. Al paso que vamos, entre el a\u00f1o 2029 a 2045 vamos a tener computadoras que tienen m\u00e1s transistores que n\u00famero de neuronas nuestros cerebros. Y ese ser\u00e1 el inicio de la \u201csingularidad tecnol\u00f3gica\u201d. Y para que no puedan dormir esta noche, ese ser\u00e1 el fin de la edad humana. Porque cuando tengamos una inteligencia artificial superior a la nuestra, esa ser\u00e1 la \u00faltima invenci\u00f3n que haremos los humanos no modificados. No modificados, porque nos vamos a modificar y nos vamos a complementar con esta tecnolog\u00eda. Y ah\u00ed se iniciar\u00e1 la edad posthumana, de humanos mejorados\u201d.\n\nPresume el cient\u00edfico de contribuir a exterminar la raza humana y convertirla en una humanidad m\u00e1quina. Dice que igual que hemos descodificado el genoma vamos a descifrar el \u201cconectoma\u201d, es decir, las conexiones del cerebro. Uno de los retos para los pr\u00f3ximos veinte a\u00f1os es conseguir que un ordenador y un tel\u00e9fono m\u00f3vil tengan m\u00e1s transistores que neuronas tiene un cerebro humano, la estructura m\u00e1s compleja del universo, por ahora.\n\nComprendo que este art\u00edculo puede resultar inquietante para muchas personas, y para otras, demasiado largo. No pretendo que sea viral; si eso fuera, optar\u00eda por escribir textos cortos con titulares sensacionalistas, los tan de moda clickbait, pero no es el caso. Hecha esta aclaraci\u00f3n, vamos con los fundamentos de las palabras del cient\u00edfico Cordeiro.\n\nEn estos tiempos convulsos es importante no dejarse enga\u00f1ar. El plan de digitalizaci\u00f3n financiado por la Uni\u00f3n Europea y los gobiernos respectivos de cada pa\u00eds no es algo inocente, producto del progreso y para nuestra comodidad. Lo que nos cuentan las empresas de tecnolog\u00eda y nanotecnolog\u00eda o las instituciones del Estado, es solo la punta del iceberg que, a priori, no deber\u00eda ser motivo de preocupaci\u00f3n, salvo el inconveniente que supone para las personas mayores tener que adaptarse a lo nuevo. Sin embargo, esto es solo la parte visible de un proyecto de \u00e1mbito global mucho m\u00e1s ambicioso, en el peor de los sentidos. No s\u00e9 si podremos frenarlo o minimizarlo, pero s\u00ed concienciarnos de lo que esto supone para nuestras vidas. Est\u00e1n tratando de controlar a la sociedad, pero no solo con normas y leyes asfixiantes e injustas relacionadas con la restricci\u00f3n de libertades, con multas por incumplimiento al estilo de los reg\u00edmenes comunistas del pasado y de la actual China, sino del dominio de nuestras mentes.\n\nLos amos del mundo est\u00e1n dando pasos de gigante, en cuanto a la utilizaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda y ellos mismos reconocen a trav\u00e9s de sus portavoces que esta humanidad est\u00e1 a punto de dejar de existir para dar paso al hombre del transhumanismo, es decir, lo que han definido como \u201cel fin de la era humana\u201d.\n\nPero para crear la \u201cnueva humanidad\u201d que nos anuncian los cient\u00edficos del MIT es imprescindible el llamado internet de las cosas, tan aplaudido por fr\u00edvolos y esnobs, conocedores solo de la informaci\u00f3n de los pol\u00edticos, y los t\u00e9cnicos y funcionarios a su servicio. La nueva humanidad se sustancia en un ser humano \u201ccosificado\u201d, para lo cual es imprescindible las redes 4G, 5G y las siguientes, m\u00e1s el \u00f3xido de grafeno como interface que conectar\u00e1 a la humanidad con la nube, es decir, la inteligencia artificial. Comprendo que esto suene a guion de pel\u00edcula futurista, pero es la descripci\u00f3n de la nueva realidad incipiente, y no precisamente virtual o de metaverso, sino de la que duele de verdad. Soy consciente de que las palabras vacuna-grafeno-cerebro-campos electromagn\u00e9ticos-inteligencia artificial son etiquetas dif\u00edciles de relacionar e integrar en un solo concepto: CONTROL TOTAL de nuestra mente. Es la parte m\u00e1s dif\u00edcil de entender de toda esta trama sat\u00e1nica que nos aprisiona. Es lo que me dicen algunos lectores y allegados. Por eso pretendo desmenuzar la idea en este largo art\u00edculo.\n\nAunque no dudan en poner al descubierto muchos de sus planes siniestros, con la intenci\u00f3n de que nos enteremos, por otro lado, les molesta que conozcamos los pormenores. Por eso no permiten que se publique la abundante documentaci\u00f3n de investigaciones independientes sobre los campos electromagn\u00e9ticos y su nocividad para la salud y el futuro del planeta, pues no solo afectar\u00e1 a la vida en general, sino a la frecuencia Schumann, de consecuencias imprevisibles. Por eso no permiten que relacionemos las frecuencias del electromagnetismo con la enfermedad llamada covid, causa coadyuvante de una buena parte de la mortandad. Y por eso no permiten que se hable del grafeno como potenciador de la capacidad el\u00e9ctrica de las neuronas, y su relaci\u00f3n con todo el escenario covidiano, responsable adem\u00e1s de los miles de muertes postvacuna.\n\nLa Industria 4.0 o Cuarta revoluci\u00f3n industrial no se refieren exclusivamente a las m\u00e1quinas, sino que afecta a los seres humanos como especie, y aqu\u00ed radica el quid de todo. No se trata de manipular la conducta humana, sino de cambiar su esencia evolutiva y comportamiento, introduciendo en sus cuerpos nanopart\u00edculas reguladas desde el exterior para amplificar los est\u00edmulos cerebrales, implantar pensamientos y sucesos no vividos, borrar recuerdos o creencias y crear estados de \u00e1nimo que pueden fluctuar entre la agresividad y el miedo, la tristeza y la euforia, incluso la incitaci\u00f3n al suicidio y al asesinato. (Sospechamos que los casos de francotiradores espont\u00e1neos que irrumpen en colegios o centros comerciales se deben a experimentos de control remoto de estos grupos siniestros). Se trata de crear h\u00edbridos, hombres-m\u00e1quina, emisores-receptores, teledirigidos por la inteligencia artificial, con c\u00f3digos identificables y obsolescencia programada, o sea, fecha de caducidad. Sobre esto ya hace tiempo que los psic\u00f3patas dirigentes se vienen pronunciando.\n\nLa triste realidad es que todo esto no es m\u00e1s que el cumplimiento de las palabras que los nuevos profetas, como Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era, Boris Johnson, Barack Obama, Elon Musk o Rafael Yuste \u2013por citar a los m\u00e1s conocidos\u2014 nos anunciaron en forma de gran \u201cavance\u201d.\n\nVolvemos a recordar las palabras del expresidente de Chile, Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era, cuando a\u00fan era el inquilino del Palacio de la Moneda, en la presentaci\u00f3n de la licitaci\u00f3n de la red 5G, acompa\u00f1ado de la ministra de Transportes, Comunicaciones y Ciencia:\n\n\u201c\u2026 es la posibilidad de que las m\u00e1quinas puedan leer nuestro pensamiento, e incluso puedan insertar pensamientos, insertar sentimientos. Algunos dicen que la mejor forma de predecir el futuro es invent\u00e1ndolo. Bueno\u2026eso es a lo que todos aspiramos. La 5G es un tremendo salto adelante, es un salto c\u00f3smico, copernicano, porque realmente lo que va a significar la tecnolog\u00eda 5G es un cambio a\u00fan mayor en nuestras vidas que lo que han significado todas las tecnolog\u00edas anteriores en esta materia: la posibilidad de que las m\u00e1quinas puedan leer nuestros pensamientos e incluso puedan insertar pensamientos, insertar sentimientos\u2026 Y eso nos va a cambiar la vida y va a transformarse la 5G en el verdadero sistema nervioso de nuestra sociedad\u2026\u201d.\n\n\n\nEl primer ministro brit\u00e1nico Boris Johnson se expresa en t\u00e9rminos similares, regocij\u00e1ndose en la gran red que nos transformar\u00e1 en colmena, sin individualidad, con un alma grupal que ni siquiera obedecer\u00e1 a instintos naturales, sino a caprichos dise\u00f1ados e impulsados desde el exterior. Pero de nada de esto se informa en los medios de manera clara.\n\n\n\nLlegados a este punto, me veo en la obligaci\u00f3n de ir a atr\u00e1s en el tiempo y volver a recordar al neurofisi\u00f3logo espa\u00f1ol Jos\u00e9 Rodr\u00edguez Delgado y sus investigaciones en la escuela de medicina de la Universidad de Yale (EE.UU.), hace m\u00e1s de cincuenta a\u00f1os, financiados por la Oficina de Inteligencia Naval de Estados Unidos (ONI). Lo cit\u00e9 por primera vez en 1998 y en varias oportunidades desde marzo de 2020. Gracias a sus investigaciones y al conocimiento de otros proyectos secretos, que fueron desclasificadas despu\u00e9s, puedo entender el escenario en el que nos movemos, as\u00ed como las pretensiones de control del ser humano por parte de los se\u00f1ores del NOM.\n\nRodr\u00edguez Delgado experimentaba con el control remoto de la conducta en animales mediante min\u00fasculos electrodos de su creaci\u00f3n, denominados estimorreceptores, que colocaba en el cerebro de gatos, monos e incluso toros bravos, para ser dirigidos a distancia mediante radiofrecuencias. Con este m\u00e9todo, Delgado hizo frenar en seco a un toro que ya estaba embistiendo, accionando un bot\u00f3n de un peque\u00f1o aparato que \u00e9l ten\u00eda en su mano. \u00c9l pensaba \u2013y estaba en lo cierto\u2014 que esta t\u00e9cnica pod\u00eda ser de gran utilidad en un futuro para controlar a las masas. Corr\u00eda el a\u00f1o 1964.\n\nDelgado fue muy activo en el proyecto Pandora y \u00e9l mismo experiment\u00f3 con cerebros humanos. Esta es una de las frases que dej\u00f3 para la posteridad: \u201cMis experimentos apoyan la desagradable conclusi\u00f3n de que el movimiento, la emoci\u00f3n y el comportamiento pueden ser dirigidos por fuerzas el\u00e9ctricas y que los humanos pueden ser controlados como robots, en un futuro, mediante botones\u201d.\n\nEl futuro al que alud\u00eda Delgado es ahora nuestro presente, pero con t\u00e9cnicas mucho m\u00e1s avanzadas y preocupantes. Sus palabras son de rabiosa actualidad y ayudan a comprender los discursos del citado expresidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era y adl\u00e1teres cuando nos hablan del control sobre los pensamientos insertados desde el exterior o los cambios de conducta y emociones en el nuevo hombre transhumano: \u201cLa radioestimulaci\u00f3n de diferentes puntos de la am\u00edgdala y el hipocampo puede producir diferentes sensaciones, estados de \u00e1nimo o visiones\u201d, dice Delgado. Y asienta que la energ\u00eda para activar el transmisor es a trav\u00e9s de radiofrecuencias. Tambi\u00e9n trabaj\u00f3 con biochips en el torrente sangu\u00edneo. Todo esto se est\u00e1 implantando hoy, por medio de las inoculaciones y los campos electromagn\u00e9ticos.\n\nEstos experimentos ilegales, si bien empezaron en los a\u00f1os 50, se mantuvieron ocultos hasta que, a mediados de los 70, el Comit\u00e9 Church del Senado de los Estados Unidos, denunci\u00f3 que algunos cient\u00edficos de la CIA estaban llevando a cabo experimentos sobre la conducta humana utilizando microondas, drogas e hipnosis. En 1977, el entonces director de la Central de Inteligencia, Stansfield Turner, tuvo que declarar ante el Senado a prop\u00f3sito del proyecto secreto MK-Ultra. En este programa, de cuya ilegalidad no cabe ninguna duda, participaron 185 cient\u00edficos de diferentes especialidades y se realizaron m\u00faltiples experimentos sobre la conducta humana, en hospitales, c\u00e1rceles, universidades, institutos cient\u00edficos, laboratorios, fundaciones y tambi\u00e9n en estadios deportivos y en las propias v\u00edas p\u00fablicas. Entre otros proyectos cabe citar el \u201cControl Intracerebral Radiohipn\u00f3tico\u201d (RHIC, por sus siglas en ingl\u00e9s) y \u201cDisoluci\u00f3n Electr\u00f3nica de la Memoria\u201d (EDOM, por sus siglas en ingl\u00e9s). Estos experimentos consist\u00edan en borrado de memoria, inserci\u00f3n de historias no vividas, estimulaci\u00f3n el\u00e9ctrica del cerebro, bombardeos de microondas y ultrasonidos y modificaci\u00f3n de la conducta sexual y social. Es escalofriante que lo que hace a\u00f1os nos parec\u00eda ciencia ficci\u00f3n, nos veamos obligados a admitirlo en funci\u00f3n de la evidencia. Es lo que nos dicen los investigadores en inteligencia artificial.\n\nLa estimulaci\u00f3n electromagn\u00e9tica de las funciones cerebrales puede artificialmente inducir a una serie de sensaciones y sentimientos que van desde el miedo al placer. Las agencias de espionaje, gubernamentales y militares encontraron en los campos electromagn\u00e9ticos un amplio espectro de experimentaci\u00f3n con la mente y el cuerpo de los seres humanos. Rodr\u00edguez Delgado estuvo involucrado en todo esto y mucho m\u00e1s.\n\nConoc\u00ed a Rodr\u00edguez Delgado en 1989 y siempre me pareci\u00f3 muy inquietante, a pesar de su modulada voz de viejo profesor; pero nunca imagin\u00e9 que iba a ver sus experimentos aplicados a la raza humana. Salvador Freixedo y yo quedamos unas cuantas veces con \u00e9l en la cafeter\u00eda Riofr\u00edo. Delgado estaba muy interesado en conocer lo que sab\u00edamos sobre implantes y abducciones, y quer\u00eda que le present\u00e1ramos a personas \u201craras\u201d que conoc\u00edamos. Salvador ten\u00eda por ese tiempo una abultada agenda de ps\u00edquicos con poderes paranormales de todo el mundo, as\u00ed como de los m\u00e1ximos expertos en parapsicolog\u00eda. Siempre desconfiamos de \u00e9l y \u00e9ramos conscientes de que nos estaba utilizando. Pero nosotros aprovech\u00e1bamos para hacerle preguntas, que nunca contestaba abiertamente. El lenguaje no verbal y sus pupilas eran mucho m\u00e1s expl\u00edcitos. Por aquellos d\u00edas est\u00e1bamos muy preocupados por el HAARP. Salvador le pregunt\u00f3 por las antenas direccionales llamadas Howitzer y una banda que los radioaficionados llamaron WP, Woodpecker (p\u00e1jaro carpintero) ya que el sonido que se captaba era un tac, tac, tac como el producido por esta ave al picar el \u00e1rbol. Nosotros hab\u00edamos o\u00eddo ese sonido en muchas ocasiones en Puerto Rico a trav\u00e9s de la onda corta, mientras escuch\u00e1bamos Radio Exterior de Espa\u00f1a. Muchas veces hemos recordado su cara de asombro y su palidez moment\u00e1nea ante la pregunta. Pero en ese momento lleg\u00f3 el camarero y nos quedamos sin respuesta. No \u00edbamos a tenerla, de todas formas. En una ocasi\u00f3n vino tambi\u00e9n Andreas Faber-Kaiser, que estaba de paso por Madrid preparando su libro Pacto de silencio, sobre el s\u00edndrome t\u00f3xico. Tampoco a Andreas le gust\u00f3 nada el tipo. No obstante, Salvador fue generoso y recuerdo que le facilit\u00f3 la direcci\u00f3n y el tel\u00e9fono de los doctores Hans Bender y Hiroshi Motoyama, ambos grandes expertos en parapsicolog\u00eda.\n\nHace un par de a\u00f1os, supe que Rodr\u00edguez Delgado tambi\u00e9n hab\u00eda andado detr\u00e1s de Jacobo Grinberg, amigo muy estimado, con quien compart\u00edamos comidas, charlas y excursiones cuando \u00edbamos a M\u00e9xico, cosa que sol\u00edamos hacer cada a\u00f1o, en nuestro periplo por varios lugares de Am\u00e9rica. Me lo dijo el que fue mi profesor de Nutrici\u00f3n Celular, Jos\u00e9 Colastra, tambi\u00e9n gran amigo de Grinberg. Ten\u00eda cierta l\u00f3gica, dado que Jacobo, aunque a otro nivel y con otra intenci\u00f3n, tambi\u00e9n investigaba sobre el cerebro, la conciencia y la formaci\u00f3n de la experiencia, conclusiones que plasm\u00f3 en su \u201cteor\u00eda sint\u00e9rgica\u201d, que explica el por qu\u00e9 y el c\u00f3mo de los fen\u00f3menos paranormales.\n\nCuriosamente, Jacobo Ginberg desapareci\u00f3 en diciembre de 1994 sin dejar rastro. Se inici\u00f3 una investigaci\u00f3n policial, pero cuando hab\u00edan encontrado una pista importante, el comandante Padilla fue apartado del caso, y este se cerr\u00f3 inexplicablemente aumentando el misterio sobre su desaparici\u00f3n. Algo en lo que todos los investigadores est\u00e1n de acuerdo es que no fue una huida voluntaria. Se especula que la CIA o el FBI pudieron haberlo asesinado, debido a lo delicado de sus investigaciones, o bien que podr\u00eda estar trabajando en alg\u00fan laboratorio secreto contra su voluntad. Pero solo son elucubraciones sin ning\u00fan dato objetivo, salvo el conocimiento del modus operandi de esta gente de las alturas. El enigma contin\u00faa.\n\nAs\u00ed fueron los inicios del control a trav\u00e9s de la tecnolog\u00eda. Hoy, escuchando al profesor Jos\u00e9 Luis Cordeiro y a otros colegas promotores del transhumanismo vemos c\u00f3mo la investigaci\u00f3n corri\u00f3 a pasos agigantados. Hablando del internet de las cosas dice: \u201c\u2026 su perro estar\u00e1 conectado con su coche, con su nevera y con su cerebro. [\u2026] De hecho, los ni\u00f1os van a nacer ya con el cord\u00f3n umbilical conectado a internet y lo primero que le van a decir a la mam\u00e1 es que necesitan m\u00e1s banda ancha\u201d. Habla de los experimentos de transmisi\u00f3n de pensamiento de cerebro a cerebro con humanos, y aclara \u2013por si ten\u00edamos dudas\u2014que la telepat\u00eda no es magia, ni brujer\u00eda, ni ciencia ficci\u00f3n, sino leer los impulsos de un cerebro y transmitirlos a otro. En una de sus charlas present\u00f3 un lector de mente llamado Mind Wave, creado con la tecnolog\u00eda que utilizan en la Singularity University donde trabaja, con el que hace experimentos con sus alumnos. La maquinita tiene un electrodo, como si fuese un electroencefalograma, y captura lo que est\u00e1 pasando en el l\u00f3bulo frontal del cerebro, con una conexi\u00f3n de bluetooth para transmitir a otro cerebro o a un ordenador.\n\nPero esto va m\u00e1s all\u00e1: en el MIT est\u00e1n trabajando en los sentimientos de los robots, y Corea del Sur es pionera en asignar, por ley, derechos humanos a estas m\u00e1quinas creadas por el hombre. En Canad\u00e1, Chile y otros pa\u00edses tambi\u00e9n se habla de leyes para proteger los derechos de los hombres m\u00e1quina, o sea, de los transhumanos o humanos modificados.\n\nY como la ciencia est\u00e1 al servicio del poder oscuro y est\u00e1n obsesionados con el fin de la humanidad, tambi\u00e9n est\u00e1n tratando de crear un cuarto cerebro. As\u00ed, el cerebro reptiliano de los instintos, el l\u00edmbico de las emociones y el neocortex de la inteligencia estar\u00edan complementados con la parte de nueva creaci\u00f3n, denominada el exocortex exterior, algo as\u00ed como una wifi para conectarse al internet planetario. Un mundo de locos creado a nuestras espaldas.\n\n\n\nTodo parece planeado al mil\u00edmetro para desposeer al hombre de su dimensi\u00f3n divina y, adem\u00e1s, se jactan de ello. Haciendo gala de un cinismo arrogante, Cordeiro confes\u00f3 que le encanta hablar de la mente, del alma y del esp\u00edritu, pero solo cuando tiene encima tres cubalibres. \u00a1M\u00e1s frivolidad imposible! Sin embargo, esta ocurrencia tiene otra lectura, mucho m\u00e1s profunda y trascendente: cuando est\u00e1 \u201calegre\u201d por el alcohol, aflora el subconsciente, la aut\u00e9ntica realidad, su yo profundo que le impulsa a hablar de la mente, el esp\u00edritu y el alma, los planos del hombre que realmente importan y nos conectan con nuestra esencia inmortal, muy superior a la inmortalidad so\u00f1ada por medio de sensores y otros artilugios de los constructores de torres de Babel. \u00a1Pobres sabios ignorantes!\n\nLos lectores que hayan tenido la paciencia de llegar hasta aqu\u00ed, que deduzcan y saquen sus propias conclusiones.\n\nSi alg\u00fan youtuber desea reproducir este texto o parte de \u00e9l para la locuci\u00f3n de su v\u00eddeo o para cualquier otro uso, debe pedir autorizaci\u00f3n y citar la fuente al principio de la narraci\u00f3n.\n\ngcomunicacion@laregladeoroediciones.com", 
      "title": "Cient\u00edficos anuncian la creaci\u00f3n de una nueva humanidad y el fin de la \u201cera humana\u201d", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2022/12/cientificos-anuncian-la-creacion-de-una-nueva-humanidad-y-el-fin-de-la-era-humana/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "-sXz5oQBOh0BhNtGnaBT", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6609
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:36.050297", 
      "text": "Un nuevo e importante informe de autopsia descubri\u00f3 que tres personas que murieron inesperadamente en su hogar sin una enfermedad preexistente poco despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n contra el covid probablemente murieron a causa de la vacuna. Se descubri\u00f3 que otras dos muertes posiblemente se debieron a la vacuna.\n\nEl informe , publicado en Clinical Research in Cardiology , la revista oficial de la German Cardiac Society, detalla las autopsias realizadas en el Hospital Universitario de Heidelberg en 2021. Dirigido por Thomas Longerich y Peter Schirmacher, encontr\u00f3 que en cinco muertes que ocurrieron dentro de una semana de la primera o segunda dosis de vacunaci\u00f3n con Pfizer o Moderna, la inflamaci\u00f3n del tejido card\u00edaco debido a una respuesta autoinmune provocada por la vacuna probablemente o posiblemente caus\u00f3 la muerte.\n\nCaso caracter\u00edstico de cinco muertes probable o posiblemente causadas por las vacunas contra el Covid\n\nLas c\u00e9lulas inmunitarias de linfocitos (gl\u00f3bulos blancos) se muestran en azul y marr\u00f3n entre el tejido card\u00edaco, lo que provoca una inflamaci\u00f3n localizada que result\u00f3 fatal\n\nEn total, el informe analiz\u00f3 35 autopsias realizadas en la Universidad de Heidelberg en personas que murieron dentro de los 20 d\u00edas posteriores a la vacunaci\u00f3n con covid, de las cuales se consider\u00f3 que 10 se deb\u00edan a una enfermedad preexistente y no a la vacuna. Para los 20 restantes, el informe no descart\u00f3 la vacuna como causa de muerte, lo que me confirm\u00f3 el Dr. Schirmacher que es intencional ya que los resultados de la autopsia no fueron concluyentes.Casi la totalidad de los casos restantes fueron de causa cardiovascular, como se indica en la siguiente tabla de los materiales complementarios, donde 21 de las 30 muertes se atribuyen a una causa cardiovascular. Uno de estos se atribuye a los co\u00e1gulos de sangre (VITT) de la vacunaci\u00f3n de AstraZeneca (el informe analizaba espec\u00edficamente las muertes por miocarditis posteriores a la vacuna), dejando 20 por otras causas cardiovasculares.\n\nPara las cinco muertes en el informe principal atribuidas como probables o posiblemente debidas a las vacunas, los autores afirman:Todos los casos carec\u00edan de cardiopat\u00eda coronaria significativa, manifestaciones agudas o cr\u00f3nicas de cardiopat\u00eda isqu\u00e9mica, manifestaciones de miocardiopat\u00eda u otros signos de una cardiopat\u00eda cl\u00ednicamente relevante preexistente.Esto indica que los autores se limitaron a muertes en las que no hab\u00eda \u00abenfermedad card\u00edaca cl\u00ednicamente relevante preexistente\u00bb, lo que hace que el informe sea muy conservador en cuanto a las muertes que estaba dispuesto a fijar en las vacunas.\n\nEl Dr. Schirmacher me dijo:Incluimos solo casos en los que la constelaci\u00f3n era inequ\u00edvocamente clara y ninguna otra causa de muerte era demostrable a pesar de todos los esfuerzos. No podemos descartar los efectos de la vacuna en los otros casos, pero aqu\u00ed ten\u00edamos una posible causa de muerte alternativa (p. ej., infarto de miocardio, embolia pulmonar). Si existe una miocardiopat\u00eda isqu\u00e9mica severa es casi imposible descartar efectos de miocarditis o descartar definitivamente alteraciones inflamatorias como por vacunaci\u00f3n. Estos casos no fueron incluidos.\n\nNo pretendemos incluir o encontrar todos los casos sino las caracter\u00edsticas de los casos definitivos e inequ\u00edvocos fuera de toda duda. Solo as\u00ed se pueden establecer las caracter\u00edsticas t\u00edpicas; de lo contrario, los criterios menos estrictos pueden conducir a la \u2018contaminaci\u00f3n\u2019 del colectivo; es absolutamente plausible que seg\u00fan estos criterios hayamos pasado por alto m\u00e1s casos, pero la intenci\u00f3n de nuestro estudio nunca fue cuantitativa o de extrapolaci\u00f3n y existen numerosos sesgos positivos y negativos. Pero quer\u00edamos establecer el hecho, no el tama\u00f1o.Por supuesto, es muy posible que las vacunas tambi\u00e9n causen la muerte cuando existe una afecci\u00f3n cardiovascular subyacente y, de hecho, es m\u00e1s probable que as\u00ed sea. Por lo tanto, estas cinco muertes son el m\u00ednimo de estos casos de autopsia en los que est\u00e1n involucradas las vacunas, aquellos en los que no hay otra explicaci\u00f3n plausible.\n\nVale la pena se\u00f1alar aqu\u00ed que inicialmente en 2021, cuando se realizaron las autopsias por primera vez, el Dr. Schirmacher declar\u00f3su equipo hab\u00eda concluido que el 30-40% de las muertes se debieron a las vacunas. Estas estimaciones anteriores pueden darnos una mejor indicaci\u00f3n de cu\u00e1ntas de las muertes que los autores realmente creen que se pueden atribuir a las vacunas, cuando no est\u00e1n limitadas por suposiciones muy conservadoras (y buscan causas adem\u00e1s de la miocarditis). Tenga en cuenta que estos porcentajes se basan en una selecci\u00f3n de muertes que ocurrieron poco despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n, no en una muestra aleatoria de todas las muertes, por lo que los autores advierten con raz\u00f3n que no se puede hacer una estimaci\u00f3n del riesgo individual a partir de ellos.\n\n\u00bfEncontraron las autopsias prote\u00ednas de punta de las vacunas presentes en el tejido del coraz\u00f3n? Las muestras de las cinco muertes atribuidas a la vacuna se analizaron en busca de agentes infecciosos, incluido el SARS-CoV-2 (en un caso, revelaron \u00abn\u00fameros bajos de copias virales\u00bb de un virus del herpes, que los autores consideraron insuficientes para explicar la inflamaci\u00f3n). Sin embargo, no se realizaron pruebas espec\u00edficas para la prote\u00edna del pico del virus o la prote\u00edna de la nucleoc\u00e1pside, como las que se han utilizado con \u00e9xito en otras autopsias para ayudar a la atribuci\u00f3n a la vacuna, por lo que, lamentablemente, esta evidencia no estuvo disponible para estas autopsias.\n\nLas autopsias en el informe solo cubren las dosis 1 y 2, no las dosis de refuerzo, y solo las muertes dentro de los 20 d\u00edas posteriores a la vacunaci\u00f3n, por lo que el informe no aborda directamente la cuesti\u00f3n de qu\u00e9.muertes card\u00edacas elevadas desde los lanzamientos de refuerzo a partir del oto\u00f1o de 2021 o si las vacunas pueden desencadenar muerte cardiovascular semanas o meses despu\u00e9s. ( Otras autopsias han confirmado que la prote\u00edna del pico puede persistir en el cuerpo durante semanas o meses despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n y desencadenar un ataque autoinmune fatal en el coraz\u00f3n).\n\nSin embargo, lo que s\u00ed hace el informe es establecer que las personas que mueren repentinamente en los d\u00edas inmediatamente posteriores despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n bien puede haber muerto de un ataque autoinmune relacionado con la vacuna en el coraz\u00f3n. Tambi\u00e9n confirma cu\u00e1n letal puede ser incluso la miocarditis leve inducida por la vacuna y, por lo tanto, por qu\u00e9 estudios como el de Tailandia, encontr\u00f3 efectos adversos cardiovasculares en alrededor de un tercio de los adolescentes (29,2 %) despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n con Pfizer e inflamaci\u00f3n card\u00edaca subcl\u00ednica en uno de cada 43 (2,3 %), y el estudio de Suiza encontr\u00f3 al menos 2,8 % con miocarditis subcl\u00ednica y niveles elevados de troponina (lo que indica lesi\u00f3n card\u00edaca) entre todas las personas vacunadas, son muy preocupantes.\n\nLos autores del nuevo estudio escriben diplom\u00e1ticamente que la \u00abincidencia informada\u00bb de miocarditis despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n es \u00abbaja\u00bb y que los riesgos de hospitalizaci\u00f3n y muerte asociados con la COVID-19 \u00abse afirma que son mayores que el riesgo registrado asociado con la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19\u2033. \u00bb \u2013 en particular, neg\u00e1ndose a comprometerse con las proposiciones oficiales que repiten diligentemente.\n\nEl hecho de que aquellos que mueren repentinamente despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n pueden haber muerto por los efectos ocultos de la vacuna Covid en su coraz\u00f3n ahora est\u00e1 firmemente establecido en la literatura m\u00e9dica. La gran pregunta que queda es con qu\u00e9 frecuencia ocurre.\n\nStop Press : el Dr. John Campbell ha producido una \u00fatil descripci\u00f3n general de los hallazgos del informe en su \u00faltimo video a continuaci\u00f3n (activar subt\u00edtulos en espa\u00f1ol de YouTube).", 
      "title": "Un nuevo informe de 3 autopsias revela \u2018muertes repentinas\u2019 relacionadas con la vacuna Covid", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=68204"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "-cXz5oQBOh0BhNtGlKC6", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28470
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:33.849726", 
      "text": "Este s\u00e1bado por la tarde, una mujer encontr\u00f3 muerto a su esposo, que estaba mirando el partido de la Selecci\u00f3n Argentina contra Australia en el Mundial Qatar 2022. El hombre de 57 a\u00f1os hab\u00eda sufrido un paro cardiorrespiratorio en su casa ubicada en la ciudad de Caleta Olivia.\n\nDe acuerdo con el relato de la viuda, ella se encontraba en la cocina cuando se sorprendi\u00f3 por el silencio que hab\u00eda en el hogar. Por eso, se dirigi\u00f3 a la habitaci\u00f3n para ver a su marido y lo encontr\u00f3 inconsciente. La mujer not\u00f3 que su pareja hab\u00eda vomitado y, al ver que este no reaccionaba, inmediatamente llam\u00f3 al 911.\n\nLe\u00e9 tambi\u00e9n: Sinti\u00f3 dolor y pens\u00f3 que la hab\u00edan apu\u00f1alado, pero se trataba de los s\u00edntomas de un raro tipo de c\u00e1ncer\n\nMinutos antes de que el personal del Hospital Zonal certifique la muerte del individuo producto de un paro cardiaco, la polic\u00eda se dirigi\u00f3 a la vivienda en barrio 17 de Octubre y constat\u00f3 que el hombre no ten\u00eda pulso.\n\nEl personal el Hospital de Caleta Olivia confirm\u00f3 el deceso. (Foto: Gentileza ADNSUR)\n\nLos investigadores confirmaron en las pericias realizadas en el domicilio que no se encontraron signos de violencia ni da\u00f1os en las aberturas de la vivienda. Del mismo modo, se notific\u00f3 del caso al Juzgado de Instrucci\u00f3n N\u00b01, el cual dispuso la entrega del cuerpo a la familia del fallecido para su sepultura.\n\nOtro hincha de la Selecci\u00f3n muri\u00f3 de un infarto en Bangladesh mientras ve\u00eda la derrota de la Argentina\n\nHace unas semanas sucedi\u00f3 un caso similar, en que un hincha de la Selecci\u00f3n argentina muri\u00f3 de un infarto en Comilla, Bangladesh, mientras ve\u00eda los \u00faltimos minutos del partido que el equipo de Lionel Messi perdi\u00f3 ante Arabia Saudita.\n\nSeg\u00fan confirm\u00f3 el medio local El Publicano, su nombre era Kausar Javed Kakan y ten\u00eda 40 a\u00f1os. El ataque al coraz\u00f3n se produjo en los \u00faltimos minutos del encuentro cuando la derrota de la Selecci\u00f3n era inevitable.\n\nEl Publicano, un medio local de Bangladesh, dio detalles del caso del hincha argentino que muri\u00f3 infartado durante la derrota de la Selecci\u00f3n ante Arabia Saudita.\n\nEl incidente tuvo lugar en su casa este martes alrededor de las 6:15 PM, de Bangladesh. Kakan ten\u00eda tres hijos y era residente de la ciudad de Comilla, capital de ese pa\u00eds. Estaba viendo el juego mientras estaba sentado con el resto de la familia en la casa del pueblo.\n\nLe\u00e9 tambi\u00e9n: El historial de partidos entre la Argentina y Pa\u00edses Bajos y el recuerdo de la \u00e9pica frase \u201choy te convert\u00eds en h\u00e9roe\u201d\n\nEl hermano de la v\u00edctima, Anwar Parvez Mamun, inform\u00f3 a un medio local que el hombre era seguidor de la Selecci\u00f3n argentina y que estaba viendo el partido junto al resto de su familia cuando que a minutos de finalizar el encuentro sufri\u00f3 un infarto.", 
      "title": "Un hombre muri\u00f3 de un paro card\u00edaco mientras miraba el partido de Argentina", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tn.com.ar/sociedad/2022/12/05/un-hombre-miraba-el-partido-de-argentina-sufrio-un-paro-cardiaco-y-murio-en-su-habitacion/?utm_medium=Social&utm_campaign=tn_todonoticias&utm_source=Facebook#Echobox=1670280677"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "-8Xz5oQBOh0BhNtGpqD3", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6608
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:38.509490", 
      "text": "As\u00ed es como se ve la verdadera \u00abinterferencia electoral\u00bb.\n\nDe Fox News :\n\nEl martes, los abogados de las oficinas de los fiscales generales Eric Schmitt de Missouri y Jeff Landry de Louisiana declararon al agente especial supervisor del FBI, Elvis Chan, como parte de su demanda contra la administraci\u00f3n de Biden. Esa demanda acusa a funcionarios gubernamentales de alto rango de trabajar con compa\u00f1\u00edas gigantes de redes sociales \u00abbajo el pretexto de combatir la desinformaci\u00f3n\u00bb para lograr una mayor censura.\n\nChan, que trabaja en la oficina del FBI en San Francisco, fue interrogado bajo juramento por orden judicial sobre su supuesto \u00abpapel cr\u00edtico\u00bb en la \u00abcoordinaci\u00f3n con las plataformas de redes sociales en relaci\u00f3n con la censura y la supresi\u00f3n del discurso en sus plataformas\u00bb.\n\nDurante la declaraci\u00f3n, Chan dijo que \u00e9l, junto con el Grupo de Trabajo de Influencia Extranjera del FBI y altos funcionarios de la Agencia de Seguridad de Infraestructura y Ciberseguridad, se reuni\u00f3 semanalmente con las principales empresas de redes sociales para advertir sobre los intentos de desinformaci\u00f3n de Rusia antes de las elecciones de 2020, seg\u00fan una fuente. en la oficina del fiscal general de Missouri.\n\nEsas reuniones fueron inicialmente trimestrales, luego mensuales y luego semanales antes de las elecciones presidenciales entre el expresidente Donald Trump y el ahora presidente Biden. Seg\u00fan una fuente, Chan testific\u00f3 que en esas m\u00faltiples reuniones separadas, el FBI advirti\u00f3 a las compa\u00f1\u00edas de redes sociales que podr\u00eda haber operaciones rusas de \u00abhack and dump\u00bb o \u00abhack and leak\u00bb.\n\nEn su queja, los AG del Partido Republicano mencionaron un episodio de podcast del 26 de agosto de \u00abLa experiencia de Joe Rogan\u00bb, en el que el director ejecutivo de Meta, Mark Zuckerberg, declar\u00f3 que \u00abel FBI b\u00e1sicamente vino a nosotros\u00bb y le dijo a Facebook que estuviera \u00aben alerta m\u00e1xima\u00bb en relaci\u00f3n con \u00abmucha propaganda rusa\u00bb. Zuckerberg agreg\u00f3 que el FBI dijo que \u00abva a haber alg\u00fan tipo de vertedero\u2026 similar a eso, as\u00ed que est\u00e9n atentos\u00bb.", 
      "title": "El FBI celebr\u00f3 \u00abreuniones semanales\u00bb con gigantes tecnol\u00f3gicos antes de las elecciones estadounidenses de 2020: \u00abenvi\u00f3 listas de URL y cuentas\u00bb para ser censuradas", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=68192"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "98Xz5oQBOh0BhNtGf6AD", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68412
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:28.287060", 
      "text": "", 
      "title": "CADA VEZ SON M\u00c1S EVIDENCIAS Y VOCES \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/cada-vez-son-mas-evidencias-y-voces/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "68Xz5oQBOh0BhNtGA6DP", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27504
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:19:56.746387", 
      "text": "Gateway Pundit and Matt Tyrmand on War Room were the first worldwide to report that the Brazilian military is moblizing under its constitutional authority to protect democracy. Sources on the ground now confirm that the Army is mobilizing and has eliminated key leaders of the Communist-allied drug cartels in Rio.\n\n\n\nIn an unusual step for the military, the Army has invaded favelas of Rio de Janeiro and killed top leaders of the Comando Vermelho (Red Command) drug cartel, which supports the Communist criminal Luiz In\u00e1cio Lula da Silva. Observers take this to indicate the beginning of a federal military intervention. The drug gangs were the only ones to celebrate the alleged election victory by criminal Lula Oct. 30, firing automatic weapons in the air in the favelas. President Bolsonaro cracked down hard on the Brazilian drug gangs.\n\n\u201cThe heads of drug trafficking of Morro do Juramento and Juramentinho, identified as Rodrigo Barbosa Marinho, known as Rolinha or Titio Rolinha, and Hevelton Nascimento J\u00fanior, the \u201cBad Boy\u201d, respectively, were killed during a Military Police operation in Vicente de Carvalho on Thursday (1st). Three other suspects died in the action and one, who was also injured, is imprisoned in custody in the hospital\u201d O Dia reports.\n\nThe drug cartels are the armed wing of the Communists. Comando Vermelho controls parts of Rio de Janeiro and was formed 1979 as an alliance between cartels and Communists. If they are eliminated, the risk 0f a civil war will be significantly reduced.\n\nTRENDING: BREAKING: HUGE LEGAL WIN FOR GATEWAY PUNDIT AND THE FIRST AMENDMENT- Massive Win for Independent Journalism\n\nBiden\u2019s National Security Advisor Jake Sullivan, will be in Brasilia today Monday 5 for a meeting with corrupt criminal Lula and members of his coup. \u201cThe main item on the agenda is the charge for the Brazilian government to clearly condemn the war in Ukraine and engage with the U.S. and European partners in the supply of weapons to the Zelenski regime\u201d, O Antagonista reports. The CIA has been undermining election integrity in Brazil since last year at least, with Sullivan and Biden\u2019s CIA director William Burns visiting Brazilia to threaten President Bolsonaro directly.\n\nHundreds of thousands of Brazilians were protesting again on the weekend, standing outside army bases and pleading for the miltary to save their country from the Communists and cartels.\n\nThe corrupt Superior Electoral Court moved up the date to certifiy the stolen elections from Dec. 19 to 2 p.m. on Monday, December 12. Observers believe the pro-Communist Court wants to move quickly to install their candidate Lula da Silva, possibly even moving up the certification of the steal to this week. The inauguration is scheduled for January 1, 2023.\n\nThis put pressure on the Military High command to act before it\u2019s too late. Speaking to Steve Bannon, Brazil observer Matt Tyrmand pointed out the pro-Bolsonaro Military would be in danger of being purged if the corrupt criminal Lula takes power. \u201cIt\u2019s off to the Gulags then\u201d, Tyrmand noted.\n\nE disse Jesus:\n\n\u201cPois onde dois ou tr\u00eas estiverem reunidos em meu nome, ali estou no meio deles\u201d (Mt 18,20) pic.twitter.com/5JmYltD2ON \u2014 Vendedor MAN\u00c9 (@fulviofarah) December 5, 2022\n\nThe Military Deputy Prosecutor General, Carlos Frederico de Oliveira Pereira, sent a letter to the Military Prosecutor General, Antonio Pereira Duarte Nov. 25, noting the \u201cfailure to comply with the steps requested by the Ministry of Defense when inspecting the electronic voting system.\u201d The letter also complained of \u201cpossible interference of foreign companies in the electoral process, which could not be verified since the military of the aforementioned team does not have broad access to information related to the electoral process, unlike these Big Tech companies, which maintain a partnership with the Electoral Court. There should be an investigation into a possible crime against the country\u2019s external security regarding a possible cyber attack\u201d, the letter states.\n\nThe official declaration of Article 142, which allows the military to intervene in the case of a conflict between the branches of government, is expected this week. Soldiers were seen joining the protestors and instructing them to remain calm when action comes. Drivers cheered military convoys deploying to strategic locations throughout the country.\n\nTroops have been deployed to the Venezuelan border to guard against Communist invasion:\n\nJ\u00e1 est\u00e3o no Extremo-Norte do Brasil os primeiros militares do CMS que v\u00e3o compor o 15\u00ba Contingente da @OpAcolhida , na fronteira com a Venezuela. Eles viajaram em avi\u00e3o da @fab_oficial . A tropa, composta por 357 militares do RS, SC e PR, ficar\u00e1 cinco meses na miss\u00e3o humanit\u00e1ria. pic.twitter.com/R6cdcOnZXi \u2014 Comando Militar do Sul (@CmdoCMS) December 4, 2022\n\nSpeaking before the Brazilian Senate, retired Regional Election Magistrate Sebasti\u00e3o Coelho again called for the arrest of corrupt Chief Justice Alexandre de Moraes, who has been carrying water for the Communist takeover:\n\nhttps://twitter.com/SempreFreedom/status/1598833581333180417?s=20&t=uVItJL8svZ46RETt618I5Q\n\nCoelho stated that he had retired from his bench Aug. 19 in protest against Moraes, who is \u201cwaging war against his country. But I believe the Brazilian people will win.\u201d Moraes is \u201ccommitting crimes\u201d, Coelho said. \u201cEvery illegal decision he makes is a crime.\u201d Moraes had given Coelho 3 days to retract his call to arrest the Chief Justice, he said, \u201cbut I am reaffirming that call!\u201d Coelho said to standing ovations.\n\n\u201cThe Brazilian people are the victims of a coup by the Supreme Court\u201d, Coelho said. \u201cTherefore, the President must invoke Article 142 of the Constitution to enable the Armed Forces to act. This will be portrayed as a coup, but it is actually a counter-coup.\u201d\n\nBrazilian Indios are also protesting the fraud, since there were allegedly zero votes from the indigenous territories for Bolsonaro. \u201cEverybody already knows the elections were stolen\u201d, said Chief Roni before the Senate on 11/30. \u201cWhat are we waiting for?\u201d Brazilian Indios support Bolsonaro because racist, neo-colonial Western \u201cClimate Activists\u201d are trying to take away their livelihoods and make them live in poverty again.\n\nChief Roni declares that [email protected] de M\u00a4rais is not a GOD, comments on foreign interference and interests in Brazilian politics, condemns the elections and calls for the people to unite against the international and internal political system \u2013 Senate hearing on 11/30/2022 1/3 pic.twitter.com/wu5VFg3pz6 \u2014 Freedom Liberty (@SempreFreedom) December 4, 2022", 
      "title": "Brazil Military Kills \u201cRed Command\u201d Cartel Leaders, Prepares Take Over", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.thegatewaypundit.com/2022/12/brazil-military-kills-red-command-cartel-leaders-prepares-take/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "8sXz5oQBOh0BhNtGO6A8", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          31208
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:10.939203", 
      "text": "", 
      "title": "En Canal 5 me dijo que no ten\u00eda ni idea de vacunas cuando le pregunt\u00e9 \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/en-canal-5-me-dijo-que-no-tenia-ni-idea-de-vacunas-cuando-le-pregunte/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "88Xz5oQBOh0BhNtGaaAH", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12612
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:22.661082", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16754"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "5MVZ5oQBOh0BhNtGaqC3", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          9708
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T09:32:10.546595", 
      "text": "", 
      "title": "Toda la industria de la Vacuna es un Fraude Gigantesco", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@MEDICALCRISISDECLARATION:7/VACUNA-FRAUDE-SUCHARIT-BHAKDI:9?r=GEzBzhLtRFL6ympp7uRaqFES7j9pYyXC"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "7sXz5oQBOh0BhNtGG6Dj", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          31212
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:02.900889", 
      "text": "Espero que mi titular os haya sonado a \u201cEspa\u00f1a eliminada del Mundial\u201d. Supongo que s\u00ed, pero en estos atribulados tiempos sin Dios ya no sabe unA qu\u00e9 pensar y hay que ver cuanta caspa suelta, se\u00f1orito\u2026\n\nYo quiero que mi pa\u00eds gane hasta cuando empata o pierde, eso est\u00e1 claro y lo cort\u00e9s no quita lo valiente y etc. de paradojas que justifican mi filiafobia por el jurgol. Pero nunca he hecho lo que dicen que hace el avestruz (yo he visto a muchos, en Eivissa ojo que te la cojo\u2026 lar no normal para estas aves raras) y nunca les vi escondiendo la testa en el terru\u00f1o ni en ning\u00fan lugar. Digo esto a colaci\u00f3n de la foto de cabecera de este art\u00edculo, donde a duras penas se ve a un tipo, pues la publicidad es TODO (y TODO es demasiado). Parece que esta foto es de hace 2 a\u00f1os, pero da igual, son todas iguales en este siglo y parte del otro. Si o\u00eds lo que dice \u201cLucho\u201d, es este v\u00eddeo, ya os volv\u00e9is m\u00e1s locos que \u00e9l y que yo juntos. No os lo enlazo ni jartovino.\n\n\u201cLa ciencia en la tanda de penaltis\u201d\n\nAlgo as\u00ed dice este indocto y nadie levanta la mano ni se la levanta ni se le levanta, seguro. A ver\u2026 \u00bfun multimillonario hombre anuncio qu\u00e9 cojones puede aportarnos salvo confirmarnos que no hay esperanza alguna de intelecto sUcial? \u00a1Qu\u00e9 no hay nada que hacer salvo reconocerlo! \u00bfRecord\u00e1is el m\u00edtico aforismo \u201cte quiero pero te mato\u201d. Pues eso, pies con olor a queso. Y si ganamos este mundanal Mundial, pues ser\u00e1 porque Luis Enrique sabe mucho de esto\u2026 \u00bfpero qu\u00e9 es \u201cesto\u201d? \u00bfPor qu\u00e9 yo paso fr\u00edo al no poder pagar los miles de euros al mes que supondr\u00eda la calefacci\u00f3n en la casa de mi gaseosa? \u00bfPor qu\u00e9 yo pago decenas de millones \u2013 cientos y hasta miles si hacemos un c\u00f3mputo global \u2013 a Luis Enrique y \u201csus muchachos de la Coja\u201d?\n\nMi fr\u00edo es su combustible. Y menos mal que soy mortal.", 
      "title": "Espena eliminada del Mundanal", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2022/12/espena-eliminada-del-mundanal/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "D8XwrIQBOh0BhNtG0ZEu", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "PADRESPORLAVERDAD": [
          13948
        ]
      }, 
      "date": "2022-11-25T05:59:34.188894", 
      "text": "Elon Musk dej\u00f3 claro que su \u00abprioridad #1\u00bb es desmantelar la pedofilia en Twitter. Adem\u00e1s, le negar\u00e1 la restituci\u00f3n de su cuenta a cualquier persona que haya utilizado pol\u00edticamente a un menor de edad, sobre todo si hubo violencia de por medio. Aclara que lo hace en honor a su hijo primog\u00e9nito que muri\u00f3 en sus brazos.\n\nNo es casual que los primeros en protestar contra los cambios en la plataforma son tambi\u00e9n promotores de aquello que combate Musk. El caso m\u00e1s destacado es la marca Balenciaga. Hace apenas d\u00edas, Balenciaga amenaz\u00f3 con irse de Twitter. Poco despu\u00e9s, la empresa sac\u00f3 una l\u00ednea infantil con art\u00edculos de sadomasoquismo, por lo que luego debi\u00f3 disculparse.\n\nFrente a esta situaci\u00f3n, un comunicador brasile\u00f1o, de nombre Paulo, destac\u00f3 el hecho de que antes de la intervenci\u00f3n de Elon Musk en Twitter, la pornograf\u00eda infantil ten\u00eda rienda suelta, mientras que eran perseguidos los referentes conservadores. De manera que exist\u00eda un sesgo pol\u00edtico e ideol\u00f3gico.\n\nLembre que a esquerda t\u00e1 ODIANDO o Elon Musk comandando o Twitter Por PURA COINCID\u00caNCIA, ontem ele anunciou que sua prioridade ser\u00e1 combater o conte\u00fado de pornografia infantil e pedofilia na plataforma (at\u00e9 agora, o Twitter deixava isso rolar, enquanto perseguia conservadores) pic.twitter.com/O31wjwAPdy \u2014 Paulo (@pauloap) November 21, 2022\n\nSobreviviente de tr\u00e1fico humano agradece cambios en Twitter\n\nEl cambio es notorio. Eliza Bleu, sobreviviente de trata de personas y defensora de las v\u00edctimas, lleva a\u00f1os denunciando la complicidad de Twitter con la explotaci\u00f3n sexual infantil. Ahora agradece los cambios realizados bajo la administraci\u00f3n de Musk.\n\nDenuncia que desde hace 10 a\u00f1os Twitter no hab\u00eda hecho nada significativo para combatir el problema. Mientras que 22 d\u00edas despu\u00e9s de que Elon Musk compr\u00f3 la red social, el 19 de noviembre, Eliza destac\u00f3 que la nueva direcci\u00f3n de la empresa se toma en serio esta situaci\u00f3n.\n\nDesde entonces, Twitter elimin\u00f3 los tres hashtags m\u00e1s populares que se usan para vender material de abuso sexual infantil. Eliza tambi\u00e9n se\u00f1al\u00f3 que Twitter agreg\u00f3 una opci\u00f3n de denuncia directa para la explotaci\u00f3n sexual infantil.\n\nHere is a video that explains the hashtag system used on Twitter to share and sell child exploitation content on a massive scale. The video was put out by the legal team representing the two minor survivors currently suing Twitter. https://t.co/MmtdERaJ8u \u2014 Eliza (@elizableu) November 20, 2022\n\nTwitter priorizaba censurar a la derecha, no perseguir la pedofilia\n\nEsto tambi\u00e9n lo destaca Santiago Oria, creativo y publicista de la campa\u00f1a de Javier Milei, quien reprocha c\u00f3mo la administraci\u00f3n anterior de Twitter se enfocaba m\u00e1s en censurar a la derecha que en combatir la pedofilia.\n\nLos due\u00f1os previos de twitter les preocupaba mas censurar a la derecha que combatir la pedofilia en su red. dato. https://t.co/EtV1kBr51a \u2014 Santiago Or\u00eda (@Santiago_Oria) November 23, 2022\n\nHasta ahora se ha pretendido se\u00f1alar como \u00abteor\u00eda de conspiraci\u00f3n\u00bb el hecho de que la agenda progresista busca la normalizaci\u00f3n de la pedofilia. La administraci\u00f3n anterior de Twitter, totalmente alineada con el progresismo, dej\u00f3 en evidencia que no solo no lo censuraba sino que la permit\u00eda.\n\nUna vez al mando de Twitter, Elon Musk encontr\u00f3 una pila de camisetas que dec\u00edan \u201c#StayWoke\u201d, que significa \u00abmantente despierto\u00bb. Esto alude al activismo progresista que alega estar \u00abdespierto\u00bb frente a los valores conservadores que considera obsoletos. De manera que se promov\u00eda dentro de las instalaciones un activismo pol\u00edtico tendencioso.\n\nPero ambas situaciones han llegado a su fin, o por lo menos han encontrado un freno. Elon Musk desmantelar\u00e1 la pedofilia en Twitter, as\u00ed como tambi\u00e9n permitir\u00e1 que haya libertad de expresi\u00f3n sin favorecer una tendencia espec\u00edfica desde un activismo corporativo, como se evidenci\u00f3 que ven\u00eda ocurriendo.", 
      "title": "Elon Musk desmantela la pedofilia y el activismo de izquierda en Twitter", 
      "twitter": {
        "1595647897550598144": {
          "favorites": 358, 
          "name": "PanAm Post Espa\u00f1ol", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394839951137726465/X2hdXVDG_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 129, 
          "text": "#Noticias | Elon Musk desmantela la pedofilia y el activismo de izquierda en Twitter\nPor @MamelaFialloFlo https://t.co/AypxLDFGSS"
        }, 
        "1595760400481632258": {
          "favorites": 387, 
          "name": "PanAm Post Espa\u00f1ol", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394839951137726465/X2hdXVDG_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 148, 
          "text": "Elon Musk desmantela la pedofilia y el activismo de izquierda en Twitter https://t.co/2FUKXpF1EV #Ideolog\u00eda \ud83e\uddd0\u270d\ufe0f por @MamelaFialloFlo"
        }, 
        "1595810379539562501": {
          "favorites": 52, 
          "name": "George Cassis", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1554589944190046208/U3phPhHK_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 30, 
          "text": "@ElonMusk desmantela la pedofilia y el activismo de izquierda en @Twitter \n\nBy @MamelaFialloFlo via @PanAmPost_es https://t.co/4GQEE1kmjZ"
        }, 
        "1595820810568089600": {
          "favorites": 33, 
          "name": "PanAm Post Espa\u00f1ol", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394839951137726465/X2hdXVDG_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 10, 
          "text": "\u201cElon Musk dej\u00f3 claro que su \u00abprioridad #1\u00bb es desmantelar la pedofilia en Twitter. Adem\u00e1s, le negar\u00e1 la restituci\u00f3\u2026 https://t.co/voqB9CuSmC"
        }, 
        "1595956688053567488": {
          "favorites": 89, 
          "name": "PanAm Post Espa\u00f1ol", 
          "profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394839951137726465/X2hdXVDG_normal.jpg", 
          "quoted_tweets": {}, 
          "retweet": 46, 
          "text": "No es casual que los primeros en protestar contra los cambios en la plataforma son tambi\u00e9n promotores de aquello qu\u2026 https://t.co/dLSQlOJQrp"
        }
      }, 
      "url": "https://panampost.com/mamela-fiallo/2022/11/24/elon-musk-desmantela-la-pedofilia-twitter/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "DsVX54QBOh0BhNtGnKFS", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28474
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:49.391942", 
      "text": "El suministro del medicamento m\u00e1s com\u00fan en los ni\u00f1os, como es la amoxicilina, se ha visto comprometido en las \u00faltimas semanas y es dif\u00edcil de encontrar hoy en d\u00eda en las farmacias de toda Espa\u00f1a. Este antibi\u00f3tico con el que se combaten la mayor\u00eda de las infecciones, no termina de llegar y los pacientes comienzan a impacientarse por una situaci\u00f3n que cada vez se repite m\u00e1s.\n\nDesde la Organizaci\u00f3n de Consumidores (OCU) ya han denunciado esta escasez y han puesto sobre la mesa las razones por las que este medicamento y otros, no llegan con facilidad a nuestro pa\u00eds.\n\nNoticia Relacionada Salud habilita puntos de vacunaci\u00f3n de gripe sin cita en diversos municipios gaditanos La Voz de C\u00e1diz M\u00e1s de 200.000 mayores de 65 a\u00f1os de la provincia, el principal grupo diana de la campa\u00f1a, ya est\u00e1n vacunados\n\nSeg\u00fan la OCU, el mercado y las estrategias comerciales de las farmac\u00e9uticas est\u00e1n con frecuencia detr\u00e1s de la escasez. \u00abLos medicamentos con precios m\u00e1s bajos o menos rentables para las empresas suelen tener m\u00e1s problemas de suministro. En este sentido, es habitual que las farmac\u00e9uticas retiren voluntariamente ciertos f\u00e1rmacos del mercado para presionar a las autoridades en la negociaci\u00f3n de precios o para favorecer la entrada de otros productos de mayor inter\u00e9s comercial para la empresa\u00bb, apuntan desde la entidad, que asegura que estas estrategias afectan especialmente a algunos medicamentos esenciales, como los gen\u00e9ricos para el c\u00e1ncer o los antibi\u00f3ticos.\n\nRecomendaci\u00f3n\n\nEn este sentido, explican que el desabastecimiento de f\u00e1rmacos ha aumentado en los \u00faltimos a\u00f1os y es cada vez m\u00e1s recurrente. De hecho, el \u00faltimo episodio, la falta de amoxicilina pedi\u00e1trica, que dura ya m\u00e1s de una semana, ha obligado a la Agencia Espa\u00f1ola de Medicamentos y Productos Sanitarios (AEMPS) a recomendar la dispensaci\u00f3n fraccionada del formato de adultos en caso de necesidad.\n\nLa \u00faltima encuesta sobre desabastecimiento de medicamentos publicada por OCU en febrero de 2021 revelaba que un 41% de los ciudadanos hab\u00eda vivido al menos un caso de desabastecimiento superior a las 24 horas. En el 91% de los casos se trataba de medicamentos con receta. \u00bfMotivos? Uno de cada cuatro afectados no obtuvo respuesta a esta cuesti\u00f3n. Al resto, les indicaron distintas situaciones: la alta demanda del f\u00e1rmaco (25%), la existencia de problemas log\u00edsticos (25%), problemas de producci\u00f3n (12%), la escasez del principio activo (10%), problemas comerciales o de distribuci\u00f3n (9 %), la sustituci\u00f3n (7%) o la retirada del mercado (5%).", 
      "title": "La OCU explica el por qu\u00e9 de la falta de medicamentos como la amoxicilina en las farmacias", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.lavozdigital.es/provincia/explica-falta-medicamentos-amoxicilina-farmacias-20221130132112-ntv.html?ref=https%3A%2F%2Fwww-lavozdigital-es.cdn.ampproject.org%2Fv%2Fs%2Fwww.lavozdigital.es%2Fprovincia%2Fmedicamentos-prohibidos-dejaran-venderse-farmacias-partir-diciembre-20221205104853-ntv_amp.html%3Famp_js_v%3Da6"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "D8VX54QBOh0BhNtGoqEs", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28473
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:50.694090", 
      "text": "Conmoci\u00f3n en el mundo de la interpretaci\u00f3n. La actriz Kirstie Alley, muy popular por sus trabajos en Cheers (1987) y Mira qui\u00e9n habla (1989), ha fallecido a los 71 a\u00f1os a causa del c\u00e1ncer que padec\u00eda. La triste noticia la han comunicado sus dos hijos, William True (30) y Lillie Price (24), a trav\u00e9s de sus perfiles sociales. \"Con mucha pena informamos que nuestra incre\u00edble, fuerte y amorosa madre ha fallecido tras una batalla contra el c\u00e1ncer que le fue descubierto recientemente\".\n\nEl Mundial de Qatar manda su apoyo a Pel\u00e9, cuyo estado de salud tiene en vilo a los amantes del f\u00fatbol\n\nVER GALER\u00cdA\n\nSus v\u00e1stagos han asegurado que los \u00faltimos momentos de la int\u00e9rprete fueron felices, puesto que los pudo pasar en compa\u00f1\u00eda de aquellos que m\u00e1s quer\u00eda. \"Ella ha estado rodeada por su familia m\u00e1s cercana y ha luchado con gran fortaleza, dej\u00e1ndonos con la certeza de su alegr\u00eda y sus ganas por vivir. Si fue incre\u00edble en la pantalla tambi\u00e9n lo era como madre y abuela\". De la misma manera, han querido dar las gracias a todas las personas que se han preocupado por ella en esta delicada etapa, en especial al equipo m\u00e9dico que tantos cuidados le han proporcionado en el tiempo que tuvo que estar hospitalizada.\n\n'Mi princesa luchadora': La conmovedora carta de Ana Obreg\u00f3n a Elena Huelva por su delicado estado de salud\n\nVER GALER\u00cdA\n\nA los pocos minutos, est\u00e1 publicaci\u00f3n se ha llenado de mensajes con condolencias por parte de sus admiradores y de otros compa\u00f1eros de profesi\u00f3n. Entre ellos, John Travolta con el que Kirstie coincidi\u00f3 en las secuelas de la ya mencionada pel\u00edcula Mira qui\u00e9n habla. El protagonista de Pulp Fiction ha definido a la artista como \"una de las relaciones m\u00e1s especiales que ha tenido\" y ha compartido algunas emotivas fotograf\u00edas de ellos dos juntos asegurando \"que se volver\u00e1n a ver\". Cabe recordar que el actor ha tenido que decir adi\u00f3s a dos buenas amigas a causa de esta enfermedad con pocos meses de diferencia, puesto que, este verano, Olivia Newton John tambi\u00e9n perd\u00eda la vida tras una larga lucha contra el c\u00e1ncer de mama.\n\nVER GALER\u00cdA\n\n'Mi Olivia', el sentido mensaje de John Travolta a la protagonista de Grease\n\nUna prol\u00edfica carrera profesional\n\nKirstie alcanz\u00f3 la fama con su papel de Rebecca Howe en la comedia estadounidense de la NBC Cheers. Un personaje que le trajo muchas alegr\u00edas y reconocimientos, puesto que en 1991 se alz\u00f3 con un Emmy y un Globo de Oro en la categor\u00eda de mejor actriz principal. Desde entonces, no par\u00f3 de encadenar t\u00edtulos de \u00e9xito, como It takes two, un largo familiar junto a las gemelas Olsen, o Un cari\u00f1o muy especial, con la que consigui\u00f3 su segundo Emmy. Desgraciadamente, los trabajos fueron disminuyendo para ella debido a los problemas de peso que cambiaron por completo su figura. Su \u00faltima aparici\u00f3n en televisi\u00f3n, fue hace escasos meses, cuando sorprendi\u00f3 a la audiencia en la versi\u00f3n norteamericana de Mask Singer, donde volvi\u00f3 a mostrar su faceta m\u00e1s divertida disfrazada de una simp\u00e1tica mamut rosa.\n\nVER GALER\u00cdA\n\nArturo Valls explica c\u00f3mo est\u00e1 viviendo su nueva compa\u00f1era, Ana Obreg\u00f3n, la grabaci\u00f3n de \u2018Mask Singer\u00b4\n\nEn lo referido a lo personal, la artista estuvo casada en dos ocasiones, con el tambi\u00e9n actor Bob Alley con el que pas\u00f3 por el altar en 1970. Aunque tuvieron un largo noviazgo, la pareja puso punto y final a su matrimonio en 1977. En 1983, celebr\u00f3 un nuevo enlace con Parker Stevenson, conocido por su participaci\u00f3n en Los Vigilantes de la Playa, que se convertir\u00eda en el padre de sus dos hijos. El matrimonio se divorci\u00f3 en 1997, pocos meses despu\u00e9s del nacimiento de la benjamina de la familia.\n\nFallece el actor Frank Vallelonga, de la pel\u00edcula 'Green Book', en extra\u00f1as circunstancias", 
      "title": "Fallece a los 71 a\u00f1os Kirstie Alley, la inolvidable protagonista de 'Cheers', a causa de un c\u00e1ncer", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.hola.com/actualidad/20221206222355/kirstie-alley-fallece-71-anios-cancer/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "EMVX54QBOh0BhNtGq6Fw", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6612
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:53.263204", 
      "text": "La Comisi\u00f3n Europea ha aprobado la medida, que suprimir\u00e1 los vuelos entre ciudades que est\u00e9n unidas por un viaje en tren de menos de 2,5 horas.\n\nLa decisi\u00f3n se anunci\u00f3 el viernes. Los cambios forman parte de la Ley del Clima de 2021 del pa\u00eds.\n\nFrancia tambi\u00e9n est\u00e1 reprimiendo el uso de aviones privados para viajes cortos en un intento de hacer el transporte m\u00e1s ecol\u00f3gico y justo para la poblaci\u00f3n.\n\nEl ministro de Transportes, Cl\u00e9ment Beaune, declar\u00f3 que el pa\u00eds no puede seguir tolerando que los s\u00faper ricos utilicen aviones privados mientras los ciudadanos hacen recortes para hacer frente a la crisis energ\u00e9tica y al cambio clim\u00e1tico.\n\nComentario: \u00bfPero esta nueva ley identifica si el avi\u00f3n es privado o pilotado por los \u00abs\u00faper ricos\u00bb?\n\nFrancia da luz verde a la supresi\u00f3n de los vuelos interiores, y ha recibido oficialmente el visto bueno para poner fin a los vuelos nacionales perjudiciales para el medio ambiente.\n\nComentario: Muchas pr\u00e1cticas perjudican al medio ambiente, y las grandes empresas -incluido el ej\u00e9rcito estadounidense-, m\u00e1s que los pasajeros, son los peores infractores.\n\nInicialmente, la prohibici\u00f3n s\u00f3lo afectar\u00e1 a las rutas entre Par\u00eds Orly y Nantes, Lyon y Burdeos.\n\nComentario: Por ahora. Sin embargo, es probable que se haya sentado un precedente y que otras rutas -e incluso otras formas de viajar- tambi\u00e9n sean objeto de atenci\u00f3n.\n\nLos vuelos de conexi\u00f3n tambi\u00e9n tendr\u00e1n que seguir estas nuevas normas.\n\nCuando se anunciaron las medidas, fueron contestadas por la Uni\u00f3n de Aeropuertos Franceses (UAF), as\u00ed como por la rama europea del Consejo Internacional de Aeropuertos (ACI Europe).\n\nEsto provoc\u00f3 una investigaci\u00f3n en profundidad por parte de la Comisi\u00f3n Europea sobre si el plan pod\u00eda seguir adelante o no.\n\nUn art\u00edculo del Reglamento Europeo de Servicios A\u00e9reos establece que un Estado miembro puede, \u00abcuando existan problemas medioambientales graves [\u2026] limitar o rechazar el ejercicio de los derechos de tr\u00e1fico, en particular cuando otros modos de transporte ofrezcan un servicio satisfactorio\u00bb.\n\nComentario: El ej\u00e9rcito estadounidense es uno de los mayores contaminantes del mundo.\n\nLa Comisi\u00f3n dio su aprobaci\u00f3n el viernes, por lo que es la primera vez que un Estado miembro de la UE invoca este art\u00edculo.\n\nLa prohibici\u00f3n de los vuelos de corta distancia ser\u00e1 v\u00e1lida durante tres a\u00f1os, tras los cuales deber\u00e1 ser reevaluada por la Comisi\u00f3n.\n\n\u00abSe trata de un gran paso adelante en la pol\u00edtica de reducci\u00f3n de las emisiones de gases de efecto invernadero\u00bb, ha declarado el ministro de Transportes Beaune en un comunicado de prensa.\n\n\u00abEstoy orgulloso de que Francia sea pionera en este \u00e1mbito\u00bb, a\u00f1adi\u00f3.\n\nSarah Fayolle, responsable de la campa\u00f1a de transportes de Greenpeace Francia, declar\u00f3 a Euronews que la decisi\u00f3n de la Comisi\u00f3n Europea tiene \u00abaspectos negativos y positivos\u00bb, ya que s\u00f3lo afecta a tres rutas.\n\n\n\n\u00abVa en la direcci\u00f3n correcta, pero la medida inicial es (poco) ambiciosa. Hay que ir m\u00e1s all\u00e1\u00bb, dijo.\n\n\u00bfCu\u00e1ndo entrar\u00e1 en vigor la prohibici\u00f3n de vuelos en Francia?\n\nAunque la ley entr\u00f3 en vigor el a\u00f1o pasado, la prohibici\u00f3n tardar\u00e1 en entrar en vigor.\n\nLas medidas deben ser sometidas a consulta p\u00fablica y revisadas por el Consejo de Estado, explic\u00f3 Beaune.\n\nA\u00f1adi\u00f3 que esto se har\u00eda \u00ablo m\u00e1s r\u00e1pido posible\u00bb.\n\n\u00bfVa a prohibir Francia por completo los aviones privados?\n\nLos jets privados han sido una fuente de indignaci\u00f3n \u00faltimamente, a medida que salen a la luz las haza\u00f1as de celebridades y multimillonarios que viajan por las ciudades. Un avi\u00f3n de Steven Spielberg gast\u00f3 alrededor de 117.000 euros en combustible en los dos meses transcurridos desde junio, seg\u00fan los datos de seguimiento de los vuelos.\n\nUn informe de Transport and Environment (T&E), la federaci\u00f3n europea para el transporte limpio, ha descubierto que los aviones privados son hasta 14 veces m\u00e1s contaminantes que los vuelos comerciales por pasajero-milla, y 50 veces peor que los trenes.\n\nComentario: La vida se est\u00e1 reduciendo a cu\u00e1ntos puntos de carbono cuesta.\n\nA pesar de los llamamientos urgentes de los activistas, es poco probable que Francia imponga una prohibici\u00f3n total de los aviones.\n\nEl portavoz del Gobierno, Olivier V\u00e9ran, reafirm\u00f3 hoy que \u00abobviamente no se trata de prohibirlos\u00bb, dado su importante papel en la econom\u00eda. Pero \u00ablos franceses no deben tener la sensaci\u00f3n de que siempre son los mismos a los que se les piden esfuerzos\u00bb.\n\nComentario: Siempre son los ciudadanos los que se ven obligados a hacer m\u00e1s sacrificios, y es probable que esta nueva ley no haga m\u00e1s que aumentar su carga.\n\n\u00abPodemos entender que un franc\u00e9s cuidadoso en su vida cotidiana se escandalice por el hecho de que algunos de sus conciudadanos puedan tomar un jet privado para hacer saltos de pulga\u00bb, dijo esta ma\u00f1ana a los oyentes de la radio France Inter.\n\nLas medidas m\u00e1s probables son la imposici\u00f3n de fuertes impuestos y las restricciones.\n\nComentario: Entonces esto no afectar\u00e1 a los s\u00faper ricos que pueden permitirse o incluso eludir dicha imposici\u00f3n.\n\nTambi\u00e9n se podr\u00eda obligar a las empresas a publicar los detalles sobre el uso de las aeronaves corporativas, en aras de una mayor transparencia.\n\n\n\n\u00bfC\u00f3mo se compara Francia con otras naciones europeas?\n\nPor una buena raz\u00f3n, Francia quiere frenar la era de los viajes a\u00e9reos, que consumen mucha gasolina. El pa\u00eds cuenta con el mayor n\u00famero de aviones privados de Europa, seg\u00fan datos recientes de la aviaci\u00f3n, y los viajeros frecuentes van a Par\u00eds y a la Riviera Francesa.\n\nUna d\u00e9cima parte de todos los vuelos de salida en 2019 fueron en jets privados, seg\u00fan la investigaci\u00f3n de T&E, y la mitad viajaron menos de 300 millas.\n\nComentario: La econom\u00eda francesa ya est\u00e1 en mal estado y ahora sabotea otro mercado.\n\nPero el Gobierno tambi\u00e9n cree que la mejor manera de resolver el problema es actuar a escala de la UE. Beaune dijo que impulsar\u00eda la cuesti\u00f3n en una pr\u00f3xima reuni\u00f3n de ministros de transporte europeos en octubre.\n\n\u00abEl Ministro de Transportes propone realizar una consulta a nivel europeo para ver si hay formas de compensar las emisiones de CO2\u00bb, a\u00f1adi\u00f3 V\u00e9ran.\n\nFrancia tambi\u00e9n est\u00e1 incentivando a los ciudadanos a cambiar el coche por la bicicleta\n\nComo parte del llamamiento del presidente Macron a la \u00absobriedad colectiva\u00bb en el uso de la energ\u00eda, tambi\u00e9n se est\u00e1 animando a los ciudadanos franceses a cambiar sus coches por bicicletas el\u00e9ctricas.\n\nComentario: No han olvidado que a partir de este invierno Francia se ve amenazada por los inminentes apagones, \u00bfverdad?\n\nLos hogares con bajos ingresos en zonas de bajas emisiones podr\u00e1n disponer de un m\u00e1ximo de 4.000 euros para subvencionar el cambio, con cantidades menores para ayudar a los ciudadanos m\u00e1s ricos.\n\nLa ampliaci\u00f3n de la semana pasada de \u00abLe Plan V\u00e9lo\u00bb -que se puso en marcha el a\u00f1o pasado- pretende ayudar a los franceses a alcanzar a los amantes de la bicicleta holandeses, alemanes y daneses.\n\nEl objetivo es conseguir que el 9% del pa\u00eds vaya sobre dos ruedas en 2024, frente a la proporci\u00f3n actual del 3% (los Pa\u00edses Bajos cuentan con un 27% de ciclistas).\n\nComentario: Los Pa\u00edses Bajos tienen una infraestructura admirable dise\u00f1ada para facilitar a los ciclistas, Francia no.\n\nFrancia no es el \u00fanico pa\u00eds que est\u00e1 haciendo las cosas bien en este sentido, por supuesto. El programa de subvenciones a las bicicletas se basa en el gran \u00e9xito de la implantaci\u00f3n de las bicicletas el\u00e9ctricas, los scooters y los ciclomotores en Lituania, donde, desde 2020, los ciudadanos reciben hasta 1.000 euros por entregar su antiguo veh\u00edculo. Esta cantidad puede destinarse incluso a cr\u00e9ditos para el transporte p\u00fablico.\n\nSi despu\u00e9s de leer lo anterior le apetece cambiar su gobierno por un modelo mejor, aqu\u00ed puede inspirarse en la forma en que otros pa\u00edses est\u00e1n haciendo m\u00e1s ecol\u00f3gico su transporte.", 
      "title": "Francia proh\u00edbe los vuelos nacionales de corta distancia como parte de la Ley del Clima de 2021, y espera que sea obligatoria en toda la UE", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=68222"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "EcVX54QBOh0BhNtGtqH6", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6611
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:56.217036", 
      "text": "La empresa matriz de Facebook ha amenazado con dejar de publicar noticias en la plataforma de redes sociales m\u00e1s grande del mundo si los legisladores estadounidenses aprueban un proyecto de ley que podr\u00eda dar a los medios de comunicaci\u00f3n m\u00e1s influencia en la negociaci\u00f3n de tarifas de uso de su contenido.\n\nSeg\u00fan los informes, los miembros del Congreso planean agregar la iniciativa de los medios, la Ley de Preservaci\u00f3n y Competencia del Periodismo (JCPA), a un proyecto de ley anual de autorizaci\u00f3n de defensa que debe aprobarse para ayudar a impulsarlo. La legislaci\u00f3n facilitar\u00eda que los medios de comunicaci\u00f3n negocien colectivamente una mayor parte de los ingresos de los anuncios publicados en su contenido, un impulso que podr\u00eda ser especialmente significativo para los peri\u00f3dicos y las emisoras locales.\n\n\u201cSi el Congreso aprueba un proyecto de ley de periodismo mal considerado como parte de la legislaci\u00f3n de seguridad nacional, nos veremos obligados a considerar eliminar las noticias de nuestra plataforma por completo en lugar de someternos a negociaciones ordenadas por el gobierno que ignoran injustamente cualquier valor que brindamos a los medios de comunicaci\u00f3n a trav\u00e9s del aumento del tr\u00e1fico. y suscripciones\u201d , dijo el lunes el portavoz de Meta, Andy Stone, en una publicaci\u00f3n de Twitter.\n\nMeta statement on the Journalism Competition and Preservation Act: pic.twitter.com/kyFqKQw7xs \u2014 Andy Stone (@andymstone) December 5, 2022\n\nStone argument\u00f3 que los editores y las emisoras ponen su contenido en Facebook porque aumenta sus ganancias. \u201cNinguna empresa deber\u00eda verse obligada a pagar por el contenido que los usuarios no quieren ver y esa no es una fuente significativa de ingresos. En pocas palabras: el gobierno que crea una entidad similar a un cartel que requiere que una empresa privada subvencione a otras entidades privadas es un terrible precedente para todas las empresas estadounidenses\u201d.\n\nLa JCPA tiene apoyo bipartidista en la C\u00e1mara y el Senado, as\u00ed como oposici\u00f3n bipartidista. News Media Alliance, un grupo comercial de la industria que ha cabildeado por la JCPA, calific\u00f3 la amenaza de Meta como \u201cantidemocr\u00e1tica e impropia\u201d. El grupo agreg\u00f3 que \u201cse intentaron amenazas similares antes de que el gobierno australiano aprobara una ley similar para compensar a los medios de comunicaci\u00f3n, se desarrollaron sin \u00e9xito y, en \u00faltima instancia, se pag\u00f3 a los editores de noticias\u201d.\n\nLa Uni\u00f3n Estadounidense de Libertades Civiles se encuentra entre los grupos que se han opuesto al proyecto de ley, alegando que crear\u00eda una \u00abexenci\u00f3n antimonopolio desaconsejada para editores y emisoras\u00bb. Los cr\u00edticos tambi\u00e9n han se\u00f1alado que el proyecto de ley no requiere que los fondos generados a trav\u00e9s de las tarifas de las redes sociales se utilicen para pagar a los periodistas.", 
      "title": "Facebook amenaza con cancelar por completo la publicaci\u00f3n de noticias", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=68216"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "BMVX54QBOh0BhNtGJKEq", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27515
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:18.630054", 
      "text": "\"Ahorrar energ\u00eda es clave para luchar contra el cambio clim\u00e1tico y reducir la dependencia energ\u00e9tica de la UE\". Se trata del lema con el que Bruselas prepara una campa\u00f1a de concienciaci\u00f3n para intentar convencer a la poblaci\u00f3n de que debe recortar \"al menos\" un 40% el consumo de energ\u00eda. Y los hogares van dentro del tijeretazo.\n\nBruselas pisa el acelerador de los recortes energ\u00e9ticos. \"Averig\u00fce qu\u00e9 est\u00e1n haciendo los eurodiputados para reducir el consumo\", se\u00f1ala una de sus \u00faltimas comunicaciones.\n\nY es que la UE ha dado la orden de hacer lo imposible para convencer a los ciudadanos de que es bueno que recorten nada menos que un 40% de su consumo energ\u00e9tico diario.\n\n\"Eficiencia energ\u00e9tica significa usar menos energ\u00eda para producir el mismo resultado. Permite ahorrar energ\u00eda y reducir las emisiones de las centrales el\u00e9ctricas\", se\u00f1ala Bruselas.\n\nTras esas frases se preparan nuevas reformas. Nuevas y muy profundas en materia de recortes energ\u00e9ticos. \"Las leyes sobre eficiencia energ\u00e9tica a partir de 2018 se est\u00e1n revisando para ayudar a la UE a alcanzar nuevos y ambiciosos objetivos clim\u00e1ticos establecidos en el Acuerdo Verde Europeo de 2021. Tambi\u00e9n contribuir\u00e1n a reducir la dependencia de Europa de las importaciones de combustibles f\u00f3siles que provienen en gran parte de Rusia\", se\u00f1alan desde la UE. Los \"nuevos objetivos de eficiencia energ\u00e9tica\" est\u00e1n ya dise\u00f1ados.\n\n\"Las mejoras en la eficiencia energ\u00e9tica podr\u00edan reducir no s\u00f3lo las emisiones de CO2, sino tambi\u00e9n la factura anual de 330.000 millones de euros de la UE destinada a importaciones de energ\u00eda\", afirma Bruselas. Y por eso, \"los legisladores de la UE est\u00e1n trabajando en una actualizaci\u00f3n del objetivo de eficiencia energ\u00e9tica del 32,5% para 2030, acordado en la directiva de eficiencia energ\u00e9tica de 2018\".\n\n\u00bfQu\u00e9 supondr\u00e1 ese objetivo para los hogares? \"Los nuevos objetivos, respaldados por el Parlamento en septiembre de 2022, suponen una reducci\u00f3n de al menos el 40 % en el consumo final de energ\u00eda y el 42,5% en el consumo de energ\u00eda primaria\". Y, como destaca expresamente Bruselas, \"el consumo final de energ\u00eda hace referencia a la energ\u00eda utilizada por los consumidores finales (como el consumo de electricidad de los hogares)\". El consumo de energ\u00eda primaria representa la demanda total de energ\u00eda dentro de un pa\u00eds (incluyendo, por ejemplo, el combustible quemado para producir electricidad).\n\nBruselas insiste en su comunicaci\u00f3n en la necesidad de \"reducir el consumo de energ\u00eda de los edificios\". \"Un \u00e1rea importante de mejora se encuentra en la calefacci\u00f3n y refrigeraci\u00f3n de los edificios, que representa el 40 % de toda la energ\u00eda consumida en la UE. Alrededor del 75% de los edificios son ineficientes energ\u00e9ticamente\", apunta la UE.\n\nLas nuevas normas, por ejemplo, reducir\u00edan sustancialmente las emisiones de gases de efecto invernadero y el consumo final de energ\u00eda en el sector de la construcci\u00f3n para 2030 y definir\u00e1n una visi\u00f3n a largo plazo para el sector de la construcci\u00f3n de la UE con el objetivo de que sea clim\u00e1ticamente neutro en 2050. Y, por \u00faltimo, las reformas tambi\u00e9n obligar\u00e1n a los pa\u00edses de la UE a garantizar que los nuevos edificios tengan paneles solares.", 
      "title": "La UE exigir\u00e1 reducir al menos un 40% el consumo de electricidad de los hogares", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.libremercado.com/2022-12-05/la-ue-exigira-reducir-al-menos-un-40-el-consumo-de-electricidad-de-los-hogares-6963242/#Echobox=1670222154"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "B8VX54QBOh0BhNtGU6F3", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27512
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:30.742083", 
      "text": "El p\u00e1rroco de la iglesia de Sant Miquel, Toni G\u00f3mez, est\u00e1 disgustado. Un joven con barba y melena larga de color casta\u00f1o, como Jesucristo, accedi\u00f3 a la capilla de la Mare de D\u00e9u de la Salut, patrona de Palma, e intent\u00f3 robar la valiosa corona de la figura del ni\u00f1o Jes\u00fas el pasado viernes a mediod\u00eda. Es una de las im\u00e1genes m\u00e1s veneradas de la ciudad. \u00abExactamente a las 14.32 horas un feligr\u00e9s vio que un hombre manipulaba la corona\u00bb, cuenta el religioso antes de mostrar en su iPhone las im\u00e1genes del sospechoso captadas por las c\u00e1maras de seguridad del templo.\n\nEl delincuente huy\u00f3. \u00abLo \u00fanico que hizo fue destrozarla\u00bb, dice G\u00f3mez, que ha interpuesto la correspondiente denuncia ante la Polic\u00eda Nacional. Este s\u00e1bado por la ma\u00f1ana agentes de la unidad Cient\u00edfica estuvieron tomando huellas e inspeccionando la iglesia de Sant Miquel. La Mare de D\u00e9u de la Salut y el ni\u00f1o Jes\u00fas lucen ahora coronas de plata hasta que se restaure la que trat\u00f3 de llevarse el ladr\u00f3n.\n\n\u2013\u00bfQu\u00e9 valor tiene esta corona?\n\n\u2013-Ufff...est\u00e1 hecha de joyas que durante siglos se regalaron a la Mare de D\u00e9u. O sea que el valor sentimental es incalculable y valor monetario\u2026 bueno, es enorme, porque hay much\u00edsimas piedras preciosas y perlas.\n\nImagen de la corona.\n\nLa corona es una obra de arte que ahora se encuentra en una caja fuerte a la espera de que se valoren los da\u00f1os y de que sea restaurada. \u00abA\u00fan no sabemos qu\u00e9 taller puede llevar a cabo esta restauraci\u00f3n, esto es muy delicado y no lo puede coger cualquier chapuzas\u00bb.\n\n\u2013-Como ocurri\u00f3 con el Ecce Homo de Borja, en Zaragoza.\n\n\u2013Exacto, aunque aumentaron las visitas al santuario- sonr\u00ede G\u00f3mez.\n\nEn las im\u00e1genes se aprecia c\u00f3mo el ladr\u00f3n accede a la capilla y se introduce por debajo del cristal que blinda a la Mare de D\u00e9u de la Salut y el ni\u00f1o Jes\u00fas e intenta llevarse la corona. \u00abNadie le podr\u00eda haber comprado esa pieza por el valor que tiene\u00bb, asegura. \u00abNo se llev\u00f3 nada, pero hizo unos destrozos a una imagen de un valor sentimental e hist\u00f3rico. Seg\u00fan la tradici\u00f3n, era la que llevaba en su camarote el rey Jaume I cuando lleg\u00f3 a Mallorca. Es la figura m\u00e1s importante que hay en toda Palma\u00bb. La Polic\u00eda Nacional ha abierto una investigaci\u00f3n para intentar localizar al presunto autor, que ya est\u00e1 identificado.\n\nEl sospechoso, un joven de 30 a\u00f1os y origen sudamericano, rob\u00f3 en otros dos comercios de la zona.\n\n\u2013Para que te hagas una idea de lo valiosa que es, \u00bfves la cantidad de perlas y diamantes que tiene la corona? La gente, durante muchos siglos y todav\u00eda hoy en d\u00eda, regala joyas a la Mare de D\u00e9u de la Salut. Y si el ladr\u00f3n no tiene dinero para asumir los gastos de la restauraci\u00f3n, \u00bfqu\u00e8 hem de fer?", 
      "title": "Intentan robar y destrozan la corona del ni\u00f1o Jes\u00fas de la iglesia de Sant Miquel de Palma", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.ultimahora.es/sucesos/ultimas/2022/12/04/1840611/palma-intentan-robar-destrozan-corona-del-nino-jesus-iglesia-sant-miquel.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "EsVX54QBOh0BhNtGwaH-", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6610
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:59.036810", 
      "text": "Hungr\u00eda no se alinear\u00e1 con otros estados de la UE y no proporcionar\u00e1 ning\u00fan entrenamiento a las fuerzas ucranianas durante el conflicto con Rusia, dijo Tamas Menczer, secretario de estado para relaciones bilaterales. Agreg\u00f3 que Budapest favorece una soluci\u00f3n diplom\u00e1tica al conflicto.\n\n\u201cEn algunos pa\u00edses europeos, los soldados ucranianos est\u00e1n [siendo] entrenados. No [estar\u00e1n] en Hungr\u00eda\u201d, escribi\u00f3 Menczer en Facebook el lunes. \u201cLe decimos que no a eso. Queremos avanzar hacia la paz, no hacia la guerra\u201d , agreg\u00f3.\n\nLa declaraci\u00f3n se produjo despu\u00e9s de que el primer ministro h\u00fangaro, Viktor Orban, insistiera en que la UE deber\u00eda \u00abreevaluar\u00bb las sanciones impuestas a Rusia si el bloque quiere superar la continua crisis energ\u00e9tica. Los funcionarios h\u00fangaros han dicho repetidamente en el pasado que Bruselas deber\u00eda centrarse en lograr una soluci\u00f3n diplom\u00e1tica al conflicto en lugar de ayudar militarmente a Kiev.\n\nEn octubre, la UE estableci\u00f3 una misi\u00f3n de asistencia militar a Ucrania (EUMAM Ucrania) para entrenar a 15.000 soldados. Josep Borrell, el m\u00e1ximo diplom\u00e1tico del bloque, inspeccion\u00f3 una base en Polonia la semana pasada. \u201cLe dije a los soldados ucranianos: \u2018Tratamos de apoyarlos tanto como podamos, durante el tiempo que necesiten\u2019\u201d, dijo Borrell a los periodistas.\n\nGran Breta\u00f1a ha realizado cursos de entrenamiento de combate separados para el personal ucraniano. Se les estaba ense\u00f1ando c\u00f3mo manejar las armas occidentales, as\u00ed como la guerra urbana y de trincheras, y los primeros auxilios en el campo de batalla, seg\u00fan el Ministerio de Defensa del Reino Unido.\n\nHungr\u00eda anteriormente tambi\u00e9n rompi\u00f3 filas con muchos pa\u00edses occidentales al negarse a enviar armas a Ucrania. El ministro de Relaciones Exteriores, Peter Szijjarto, dijo en julio que el conflicto \u201cno era la guerra de Hungr\u00eda\u201d.\n\nFuncionarios rusos dijeron en el pasado que la ayuda militar a Ucrania solo exacerba el conflicto. El ministro de Defensa, Sergey Shoigu, explic\u00f3 en septiembre que Rusia estaba de facto \u201cen guerra con el Occidente colectivo y la OTAN\u201d, y agreg\u00f3 que el desempe\u00f1o de las Fuerzas Armadas de Ucrania depende en gran medida de las armas suministradas por Occidente.", 
      "title": "Hungr\u00eda se niega a entrenar tropas ucranianas", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=68213"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "E8VX54QBOh0BhNtGy6H_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          16877
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:10:01.598041", 
      "text": "", 
      "title": "Lourdes Relloso Psicologa on Instagram", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.instagram.com/tv/Cltv3F6oKG7/?igshid=YmMyMTA2M2Y="
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "N8XX54QBOh0BhNtGdqFF", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          10450
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T16:29:28.257839", 
      "text": "Skull & Bones es un enredado marcial de culto a la homicidio dirigido por la grupo Bush de los EEUU que son como una grupo actual europea en los EEUU. La familia Furstenberg dirige la Real Orden de Jesters que lleva un buf\u00f3n en su escudo de armas. Los Clinton trabajan muy de cerca con la Casa de Furstenberg, que tienen residencias en los Estados Unidos. La grupo italiana Orsini y la grupo Holy Roman Rosenberg dirigen la Orden Rosacruz de alquimistas que se infiltran en las compa\u00f1\u00edas de alimentos y drogas para la pleito qu\u00edmica. La familia Medici, que tiene una estatua de Hermes (Mercurio) en su palacio en Roma, administra la Orden Herm\u00e9tica de la Golden Dawn, una sociedad secreta alqu\u00edmica. Los M\u00e9dicis fueron arquitectos de la banca moderna. La familia Pierleoni de Roma y la Casa Espa\u00f1ola de Borb\u00f3n-Anjou dirige la Sociedad de Cabal\u00e1, que utiliza el valeroso castellano para su logotipo. La familia Pacelli de Roma y la familia Crescenzi de Italia administran los cultos de brujer\u00eda wiccanos. La grupo b\u00e1vara Wittelsbach de Baviera cre\u00f3 a los Illuminati b\u00e1varos y administra a los Monjes Benedictinos y asimismo es parte de la Mafia fr\u00edjol en los Estados Unidos que son delincuentes de cuello blanco. La familia Pecci de Italia asimismo es propietaria de la mafia fr\u00edjol en los Estados Unidos a trav\u00e9s de su boda con la familia Blumenthal. La Casa de Wittelsbach est\u00e1 involucrada con el sionismo, el nazismo, la masoner\u00eda y la Compa\u00f1\u00eda de Jes\u00fas. Los jesuitas funcionan como inteligencia romana e infiltrados y utilizan sus universidades para alistar y entrenar agentes para Roma. Los agentes jesuitas dominan las posiciones de liderazgo en el ej\u00e9rcito y la inteligencia de los Estados Unidos y especialmente en la CIA. Los Caballeros de Col\u00f3n son propiedad de la Casa de Colonna. Crist\u00f3bal Col\u00f3n fue Pedro Madruga, el Conde de Caminha un pariente de los Colonnas que se establecieron en Pontevedra en la \u00e9poca de los romanos. Muchos Caballeros de Col\u00f3n son oficiales de polic\u00eda, alcaldes, abogados y jueces, que protegen a la mafia italiana mientras atacan a personas de pensamiento vacuo. Los Caballeros de Col\u00f3n est\u00e1n muy involucrados en el acoso de pandillas.\n\nJud\u00edos de la corte como las familias Rothschild, Warburg, Goldsmith, Oppenheimer, Walton, Sassoon, Kadoorie, Lewis, Javal, Lauder, Sackler y Dreyfus trabajan a trav\u00e9s de la Curia romana o salas de audiencias reales como el Palacio de Buckingham. Los Rothschild franceses trabajan para la Indulgencia Negra de Roma y la Casa Francesa de Orleans. Los Rothschild brit\u00e1nicos trabajan para la Corona brit\u00e1nica. Las familias de Sassoon y Kadoorie trabajan para la Corona brit\u00e1nica y supervisan las actividades bancarias y los negocios en China e India. Los Rothschild suizos trabajan para la Casa de Habsburgo y la Casa de Hesse. Los Oppenheimer trabajan para la Casa alemana de Wurttemberg y la sucursal de Colonia Oppenheim. la Casa austriaca de Habsburgo les otorgaron t\u00edtulos de longanimidad. Los Warburg trabajan para la casa italiana de Borghese y la casa alemana de Hesse y la casa de Hannover. Warburg Pincus ten\u00eda un resoluci\u00f3n con Unicredit que se fusion\u00f3 con el Bandada del Esp\u00edritu Santo de la grupo Borghese. Los Warburg eran banqueros venecianos y la grupo Borghese actualmente posee los t\u00edtulos de longanimidad venecianos. Los Warburg financiaron a los nazis. La familia Dreyfus trabaja para la Casa Holandesa de Orange-Nassau y la Casa Francesa de Bonaparte. Las familias jud\u00edas bancarias trabajan para la los nobles y la realeza cristiana.\n\nEstas l\u00edneas de parentesco multimillonarias jud\u00edas administran a muchos rabinos que dirigen una red de inteligencia criminal que trabaja con el Mossad. La Casa Francesa de Bonaparte y la Casa Sueca de Bernadotte controlan muchas de las principales empresas europeas a trav\u00e9s de sus caballeros de la Orden de los Serafines y de la Masa de Honor, que asimismo son miembros de la Mesa Redonda de Industriales de Europa, que tiene una gran influencia econ\u00f3mica en los mercados. Los Wallenberg manejan corporaciones por valencia de cientos de miles de millones y trabajan para la Casa Sueca de Bernadotte. Los Wallenberg y la Corona sueca asimismo trabajan con los jesuitas y el Vaticano. La Indulgencia Negra y otras familias reales han estado ocultando billones en bancos privados en Luxemburgo, Liechtenstein y Suiza. Las familias reales de Luxemburgo y Liechtenstein poseen y dirigen sus propios bancos nacionales y privados. La realeza y los nobles austriacos y de Europa del Este, como los Habsburgo, Esterhazys y Schonberg, utilizan bancos privados en Liechtenstein y asimismo son due\u00f1os de mafias israel\u00edes y jud\u00edas. La grupo Esterhazy unido con la grupo Lucchesi-Palli administran una grupo de la mafia rusa a trav\u00e9s del patr\u00f3n de la mafia Semion Mogilevich de Budapest. La grupo Torlonia posee el Bandada Fucino en Roma y funciona como banqueros y tesoreros del Vaticano. La grupo Torlonia de Roma y la grupo Hohenzollern de Alemania son los principales propietarios y controladores del Banco de Pagos Internacionales que fue fundado y administrado por los nazis durante la Segunda Eliminaci\u00f3n Mundial. Los Torlonias son arquitectos del fascismo y los Hohenzollerns son arquitectos del nazismo.\n\nLas familias Este, Rothschild y Hottinger son algunos de los principales banqueros suizos. La grupo rumana Sturdza asimismo posee un tira privado en Suiza. La familia Casanova de Italia y Espa\u00f1a es una de las principales familias pol\u00edticas de Suiza. Las familias Este y Savoy administran el Bandada de Pagos Internacionales, que tiene un resoluci\u00f3n con la mayor\u00eda de los principales bancos centrales y est\u00e1 malversando la riqueza de las naciones a trav\u00e9s de pr\u00e9stamos y contratos fraudulentos. Los Savoys viven en Suiza y el Pr\u00edncipe Lorenz de Austria-Este trabaja en el tira Gutzwiller. El Bandada de Pagos Internacionales debe ser investigado y cerrado. La grupo Gutzwiller es una de las principales familias bancarias de Suiza, que posee su propio tira privado y administra otros 35 bancos suizos.", 
      "title": "La Nobleza Negra, un informe ultra detallado \u2013 Nur Para Todos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://nurparatodos.com.ar/nobleza-negra/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Q8Vc6IQBOh0BhNtGzKH0", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "PLANDEMIA_MUNDIAL_COVID": [
          14470
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:55:06.738917", 
      "text": "Wien wirbt f\u00fcr Impfzwang und beh\u00e4lt Maske auf\n\nNeue Propagandawelle der Stadt Wien f\u00fcr die Covid-Impfung. Dabei wird auch ein Impfzwang romantisiert. Zudem bleibt die Maske auf. Jetzt auch wegen der Grippe.\n\nMichael Ludwig und sein Gesundheitsstadtrat Peter Hacker (beide SP\u00d6) halten Wien weiter im Corona-Modus fest. Wien ignoriert damit auch bereits seine \u201eExperten\u201c \u2013 denn auf der \u201eCorona-Ampel\u201c ist die Bundeshauptstadt bereits seit einigen Wochen auf Gr\u00fcn. F\u00fcr diesen Fall wurde ein Ende in Aussicht gestellt \u2013 TKP hatte berichtet. Doch am Dienstag \u00e4u\u00dferte sich B\u00fcrgermeister Ludwig \u2013 und sprach ein Machtwort. Er will den ganzen Winter \u00fcber an der \u00d6ffi-Maske festhalten \u2013 auch \u201ewegen der Grippe\u201c. Ob es also noch jemals einen Wiener Winter geben wird, der maskenfrei abl\u00e4uft, steht in den Sternen. Verschwinden wird weder die Grippe noch Covid.\n\nPersonalmangel\n\nDass diese Ansage gerade am Dienstag kommt, k\u00f6nnte auch ein Ablenkungsman\u00f6ver sein. Denn am Montag wurde berichtet, dass im Wiener Spitalbereich aktuell 16 Prozent der Spitalbetten gesperrt sind. Das liegt nicht an Covid sondern am akuten Personalmangel. 900 Pflegekr\u00e4fte und 91 \u00c4rzte werden aktuell bei den Wiener Spitalstr\u00e4gern gesucht. In den Wiener Spit\u00e4lern herrscht allerdings weiterhin ein strenges \u201eG-Regime\u201c sowie FFP2-Maskenpflicht. Das macht die anstrengende Arbeit wohl kaum attraktiver.\n\nStattdessen f\u00e4llt die Stadt Wien weiterhin mit Impfpropaganda auf. Zuletzt spielte man in Kinos, Nachtclubs, bei Sport-Events und in Fitness-Studien einen Kurzfilm mit dem Titel \u201eOne-Minute-Lockdown\u201c ein. Damit will man die Menschen zum Impfen animieren. Vor allem sollen die Wiener an ihre Booster-Impfung erinnert werden. Auf Twitter kassierte man einen Shitstorm f\u00fcr die Aktion.\n\nWir haben mit einem #OneMinuteLockdown im Cineplexx gezeigt, warum es wichtig ist, dass wir uns jetzt alle impfen lassen: damit es keine weitere Minute Lockdown mehr gibt. https://t.co/WvuvFGR83o #wienschautweiter #wienimpftweiter #coronaschutzimpfung pic.twitter.com/PmvKksUcgA \u2014 Stadt Wien (@Stadt_Wien) November 27, 2022\n\nDer Pressesprecher von Peter Hacker, Mario Dujakovic, lobte das Video. Denn so habe man die Covid-Impfungen \u201ewieder zum Thema\u201c gemacht. F\u00fcr Dujakovic war die Aktion ein voller Erfolg. Die Zielgruppe soll die bereits Geimpften sein, nicht die Ungeimpften. Zum Personalmangel hatte er sich auf Twitter aber nicht ge\u00e4u\u00dfert.\n\nHacker selbst sagte, dass es \u201ekeine Zauberformel\u201c dagegen geben w\u00fcrde. Au\u00dferdem w\u00e4ren die Mitarbeiter in den Spit\u00e4lern weiterhin durch Corona belastet, auch wenn man \u201edie Pandemie\u201c politisch vielfach ignorieren w\u00fcrde. Eine Spitze in Richtung Johannes Rauch, der sich seit Monaten gegen \u00fcbertriebene Panikpropaganda stellt.\n\nAu\u00dferdem schickt die Stadt Wien seit Kurzem ein Spritzen-Maskottchen durch die Stra\u00dfen der Stadt. Auch damit glaubt man, die Zahl der Booster-Impfungen in die H\u00f6he treiben zu k\u00f6nnen. Das Maskottchen hei\u00dft \u201eBoosta\u201c und sei \u201eso alleine\u201c. Finanziert werden diese Aktionen nat\u00fcrlich aus Steuergeld.\n\nDer \u201eBoosta\u201c wirbt dabei indirekt f\u00fcr Impfzwang. Eine Twitter-Userin, die die Propagandavideos auf TikTok analysiert hat, schreibt auf Twitter dazu: \u201eFast alle sind mit Gewalt verbunden. Zuerst sagt die Person, dass sie die Impfung nicht braucht/hat und dann wird die Spritzenfigur brutal und \u201er\u00e4umt\u201c den Tisch ab oder leert den Rucksack \u00fcber der Person aus. DAS ist nicht normal!!\u201c\n\nAuf Instagram gibt die Stadt Wien einen kleinen Einblick:\n\nMarcus Franz, Wiener Internist, kommentiert das Video so: \u201eVerkappte Bef\u00fcrwortung von Impfzwang \u2013 definitiv. \u201cKeine Aussicht auf Besserung im Wiener Rathaus. FP\u00d6-Sicherheitssprecher Hannes Amesbauer kommentierte auf Twitter: \u201eIn Wien soll der v\u00f6llig wirkungslose und weltweit beinahe einzigartige \u00d6ffi-Maskenzwang auf unbestimmte Zeit bestehen bleiben. Nachvollziehbaren Grund gibt es nicht, B\u00fcrgermeister Ludwig will es einfach so. Ist das Bosheit, Ignoranz oder Dummheit?\u201c\n\nUnsere Arbeit ist spendenfinanziert \u2013 wir bitten um Unterst\u00fctzung.\n\nFolge uns auf Telegram und GETTR\n\nDer Podcast: Die Woche bei TKP #7\n\nGeburtenr\u00fcckgang nach Impfung \u2013 anhaltend oder Ende abzusehen?", 
      "title": "Wien wirbt f\u00fcr Impfzwang und beh\u00e4lt Maske auf", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tkp.at/2022/11/30/wien-wirbt-fuer-impfzwang-und-behaelt-maske-auf/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "O8XX54QBOh0BhNtGoKFk", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "trikooba": [
          6616
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T16:29:39.043190", 
      "text": "El Banco Central de Nigeria (CBN) quiere vincular su CBDC (Moneda Digital del Banco Central) a un sistema de identificaci\u00f3n digital, seg\u00fan un informe del Banco de Pagos Internacionales (BIS).\n\n\u201cEl acceso universal a eNaira es un objetivo clave del CBN, y se est\u00e1n emitiendo nuevas formas de identificaci\u00f3n digital para ayudar a los no bancarizados con el acceso\u201d, afirma el informe BIS de noviembre de 2022.\n\n\u201cAdem\u00e1s, una CBDC [conocimiento electr\u00f3nico de su cliente] habilitada para eKYC que est\u00e1 integrada con los esquemas de identificaci\u00f3n nacionales podr\u00eda facilitar enormemente la incorporaci\u00f3n financiera\u201d.\n\nEl banco central busca otorgar acceso universal a su CBDC a trav\u00e9s de identificaciones digitales para lograr la \u00abinclusi\u00f3n financiera\u00bb, a costa del anonimato y la privacidad.\n\n\u201cCuando se trata de anonimato, el CBN ha optado por no permitir el anonimato ni siquiera para las billeteras de nivel inferior\u201d, dice el informe del BIS.\n\nLos cr\u00edticos consideran que conectar las identificaciones digitales con las CBDC es un medio para establecer un estado de vigilancia orwelliano. Si las CBDC rastreables reemplazaran el efectivo y se vincularan con identificaciones digitales, los gobiernos o los bancos centrales tendr\u00edan un control total sobre casi todas las transacciones.\n\nUn art\u00edculo de 2017 del Foro Econ\u00f3mico Mundial (WEF, por sus siglas en ingl\u00e9s) se\u00f1ala que las CBDC podr\u00edan contribuir a la \u00abobsolescencia gradual del papel moneda\u00bb.\n\nSin embargo, parece que los nigerianos est\u00e1n rechazando eNaira debido a la desconfianza hacia el gobierno.\n\nEl informe del BIS se\u00f1ala que la mayor\u00eda de los africanos favorecen el anonimato del dinero en efectivo. Seg\u00fan un informe de Bloomberg de octubre de 2022, solo el 0,5 % de los nigerianos utilizan hasta ahora la CBDC del pa\u00eds, que se introdujo en octubre de 2021.\n\nNick Giambruno, el fundador de The Financial Underground, escribi\u00f3 en Twitter que \u201c[e]l eNaira ha sido un fracaso masivo\u201d.\n\nThe Bloomberg article admitted, \u201cNigerians\u2019 passion for cryptocurrencies doesn\u2019t extend to the central bank offering.\u201d \u2014 Nick Giambruno (@NickGiambruno) November 2, 2022\n\nGiambruno dijo que las \u00e9lites de todo el mundo \u201chan seguido de cerca a eNaira\u201d.\n\n\u201cUsaron Nigeria, el pa\u00eds m\u00e1s grande de \u00c1frica por poblaci\u00f3n y tama\u00f1o de su econom\u00eda, como una placa de Petri para probar sus nefastos planes de usar CBDC para esclavizar a la gente de Am\u00e9rica del Norte, Europa y m\u00e1s all\u00e1\u201d.\n\nSeg\u00fan Giambruno, las \u00e9lites se sorprendieron de que solo el 0,5% de los nigerianos utilicen la CBDC, ya que el pa\u00eds africano tiene una de las tasas de uso m\u00e1s altas de Bitcoin .\n\n\u201cPensaron que los nigerianos no podr\u00edan diferenciar entre Bitcoin y eNaira; despu\u00e9s de todo, ambas son monedas digitales\u201d, escribi\u00f3 Giambruno.\n\nSin embargo, los nigerianos parecen poder diferenciar entre una criptomoneda descentralizada como Bitcoin y una moneda digital centralizada emitida por el banco central.\n\n\u201c[El art\u00edculo de Bloomberg] tambi\u00e9n dec\u00eda que los nigerianos ven a eNaira como \u2018un s\u00edmbolo de desconfianza en la \u00e9lite gobernante\u2019 y que la gente ve al gobierno como \u2018hostil hacia ellos y, por lo tanto, no tiene inter\u00e9s en nada de lo que presenta\u2019\u201d, declar\u00f3 Giambruno. .\n\nGiambruno felicit\u00f3 al pueblo de Nigeria por rechazar en gran medida la moneda digital centralizada:\n\nIt also said Nigerians view the eNaira as \u201ca symbol of distrust in the ruling elite\u201d and that the people view the government as \u201chostile to them and therefore have no interest in anything it introduces.\u201d \u2014 Nick Giambruno (@NickGiambruno) November 2, 2022\n\nQueda por ver si el gobierno de Nigeria y otros gobiernos de todo el mundo intentar\u00e1n obligar a las personas a usar CBDC vincul\u00e1ndolas a identificaciones digitales, ya que en este momento parece que los ciudadanos no aceptan la nueva tecnolog\u00eda voluntariamente.", 
      "title": "El Banco Central de Nigeria quiere vincular su moneda digital del banco central a un sistema de identificaci\u00f3n digital", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trikooba.org/?p=68234"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "CcVX54QBOh0BhNtGaKH2", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27508
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:36.245055", 
      "text": "", 
      "title": "\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97 NUEVO BOLETIN EN ESPA\u00d1OL DEL SE\u00d1OR BENJAMIN FULFORD FECHADO (( 5 DE DICIEMBRE DEL 2022 )))))\ud83d\udc97\ud83d\udc97", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://rumble.com/v1yzbt0--nuevo-boletin-en-espaol-del-seor-benjamin-fulford-fechado-5-de-diciembre-d.html?mref=iy0jl&mc=2sums"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "DcVX54QBOh0BhNtGj6GA", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15128
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:46.108930", 
      "text": "", 
      "title": "Alivio de sanciones de Biden es \u00abel regalo de Navidad anticipado\u00bb para Maduro", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2022/12/06/alivio-de-sanciones-de-biden-es-el-regalo-de-navidad-anticipado-para-maduro/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "DMVX54QBOh0BhNtGfaHb", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68413
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:41.508977", 
      "text": "", 
      "title": "EL INMENSO NEGOCIO DE LA IDEOLOG\u00cdA DE G\u00c9NERO \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/el-inmenso-negocio-de-la-ideologia-de-genero/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "C8VX54QBOh0BhNtGdaGa", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          31216
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:39.481449", 
      "text": "", 
      "title": "\u00bfSiguen con lo mismo? \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/siguen-con-lo-mismo/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "CsVX54QBOh0BhNtGcKEN", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          31217
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:38.060646", 
      "text": "", 
      "title": "Hist\u00e9rica\u2026 \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/histerica/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "8cXz5oQBOh0BhNtGMaB9", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          31209
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:08.425813", 
      "text": "\u201cEste mental es el que se ocupa de todo lo referente a la fantas\u00eda de la consciencia artificial y personalidad virtual del sujeto. Trabaja directamente con el centro emocional inferior y la esfera del inconsciente. Su prop\u00f3sito es mantener a determinados hidr\u00f3genos de reacci\u00f3n (Hr) estables, para que esta fantas\u00eda no pase al subconsciente, pues si esta logra \u201cenquistarse\u201d tendr\u00edamos una esquizofrenia en potencia, donde la fantas\u00eda prima o se confunde con la realidad. Por tanto, el mental V (mV) trabaja con hidr\u00f3genos inestables (Hr) pudiendo generar procesos que vimos en su momento en el art\u00edculo correspondiente.\n\nHr36+Hr9=Hr45 con tendencia negativa (\u1ebd\u2193). Toma hidr\u00f3genos bajando el octanaje para igualar a H48.\n\nHr36+Hr36=Hr72 con tendencia positiva (\u1ebd\u2191). Expulsa hidr\u00f3genos subiendo el octanaje para igualar a H48.\n\nEste mental genera hidr\u00f3genos sobrantes H(\u1ebd\u2191) cuando equilibra una ecuaci\u00f3n mental (em), estos hidr\u00f3genos afectan directamente al centro emocional inferior con exo y endo energ\u00edas nocivas, produciendo desequilibrios emocionales continuos. Cuando necesita equilibrar para arriba toma hidr\u00f3genos faltantes H(\u1ebd\u2193) del centro intelectual inferior produciendo falta de atenci\u00f3n, confusi\u00f3n, olvidos, etc. Por consiguiente, limpiar el mental de fantas\u00edas animadas evita que el mV afecte al emocional e intelectual inferior y libera a la mente de fantas\u00edas y pensamientos nocivos. El mental virtual es el filtro entre la fantas\u00eda y la realidad, pero cuando filtra demasiada fantas\u00eda, termina perjudicando a otros procesos energ\u00e9ticos mentales como veremos m\u00e1s adelante.\u201d \u041c\u0415\u041d\u0422\u0410\u041b\u042c\u041d\u0410\u042f\n\nHoy comenzaremos con el desarrollo minucioso del funcionamiento de cada mental. Veremos los hidr\u00f3genos, su trabajo, las energ\u00edas involucradas, como afecta a los centros de control, las esferas mentales y otras cosas sumamente interesantes que solo trat\u00e9 resumidamente en el art\u00edculo anterior y otros relacionados. Comencemos por completar la definici\u00f3n que dimos del mental\n\n\u201cPodr\u00edamos decir que el mental es la zona ps\u00edquica encargada de procesar las energ\u00edas de los siete cuerpos, para que los pensamientos en el E.M Mental sean propios y no ajenos\u2026 es la zona ps\u00edquica que procesa las energ\u00edas de los cuerpos energ\u00e9ticos que conforman la totalidad de nuestra representaci\u00f3n tridimensional en este espacio matricial y de los correspondientes a donde la esfera de consciencia se proyecta, sean estos inferiores o superiores\u201d\n\nEl mental virtual trabaja principalmente con el cuerpo f\u00edsico y el cuerpo emocional. Estos cuerpos tienen un est\u00e1ndar de hidr\u00f3genos H48 para el f\u00edsico y H24 para el emocional. Por consiguiente, el f\u00edsico est\u00e1 gobernado por 48 leyes que efect\u00faan 48 procesos energ\u00e9ticos y el emocional por 24 leyes que efect\u00faan 24 procesos energ\u00e9ticos para equilibrar sus respectivas ecuaciones\n\nCUERPO F\u00cdSICO : \u00c9ste est\u00e1 gobernado por 48 Leyes (enti\u00e9ndase ley por proceso energ\u00e9tico), y su alimento b\u00e1sico es el Hidr\u00f3geno 48 (H48). Cubre todo lo referente a nuestro cuerpo 3D y a las energ\u00edas e informaci\u00f3n consciente que lo forma.\n\nCUERPO EMOCIONAL : Este veh\u00edculo est\u00e1 sometido a 24 Leyes y su alimento b\u00e1sico es el Hidr\u00f3geno 24 (H24). Cubre todo lo referente a nuestras emociones, endo y exo energ\u00edas y a la informaci\u00f3n consciente que lo forma.\n\nPor consiguiente, el mental virtual efect\u00faa como m\u00ednimo, 72 procesos energ\u00e9ticos entre el cuerpo f\u00edsico y el cuerpo emocional, para equilibrar \u201cfantas\u00eda/realidad\u201d y evitar que los pensamientos nocivos se enquisten en el subconsciente. Para ello utiliza la esfera del inconsciente como \u201camortiguador\u201d energ\u00e9tico, ya que este trabaja con energ\u00edas puras e hidr\u00f3genos base H(b) sin octanaje (carga energ\u00e9tica) preestablecido. Esto compensa el desequilibrio ocasionado al igualar la ecuaci\u00f3n fantas\u00eda/realidad, evitando de esta forma un excesivo uso de los hidr\u00f3genos del centro emocional e intelectual y, por consiguiente, amortiguando su desequilibrio energ\u00e9tico.\n\nLos hidr\u00f3genos son el resultado final del procesamiento del Carbono (C), el Oxigeno (O) y Nitr\u00f3geno (N). El mental virtual utiliza la producci\u00f3n de hidr\u00f3genos del centro emocional e intelectual para sus procesos energ\u00e9ticos, por tanto, el emocional y el intelectual son consumidores de Nitr\u00f3genos (N) y productores de Hidr\u00f3genos y el mental virtual es consumidor de Hidr\u00f3genos y productor de Nitr\u00f3genos (N). Estos Nitr\u00f3geno resultan ser pensamientos involuntarios del mental, la basura mental. Para el emocional y el intelectual estos Nitr\u00f3genos son el termino catalizador de la triada (C-O-N) bajando o subiendo su octanaje de producci\u00f3n de Hidr\u00f3genos, y por tanto, del combustible que utiliza en mV para procesar la fantas\u00eda. Si el centro emocional o el centro intelectual est\u00e1n trabajando de por s\u00ed, de forma err\u00f3nea, tambi\u00e9n afectar\u00e1 los procesos del mental virtual y por consiguiente los pensamientos (Nitr\u00f3genos) que este produzca, entrando inevitablemente en un ciclo cerrado o \u201crecurrencia energ\u00e9tica\u201d de auto alimentaci\u00f3n. Entonces el sistema del mental virtual con sus 72 leyes se convierte en una droga adictiva de miserias, el sujeto no puede dejar de consumir basura para mantener el ciclo activo y recurrente. Estas personas son adictas al sufrimiento, no pueden ni quieren dejar de sufrir pues su propio mental lo evita. Siempre encontrar\u00e1n una excusa para no salir de su adicci\u00f3n porque ya tienen enquistada su esfera subconsciente con fantas\u00edas animadas de hoy y de siempre.\n\nCreo que hasta aqu\u00ed avanzaremos hoy. Tienen material suficiente como para observarse y comenzar a intentar limpiar su mental, o como m\u00ednimo, ordenarlo, antes de que ya sea demasiado tarde y se conviertan en unos esquizofr\u00e9nicos adictos irrecuperables.", 
      "title": "Mental virtual", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2022/12/mental-virtual/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "6sXy5oQBOh0BhNtG_KAj", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27507
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:19:54.782059", 
      "text": "El ex juez decano de Talavera de la Reina, Fernando Presencia, vuelve a la carga con m\u00e1s denuncias y, en esta ocasi\u00f3n, lo hace en las dependencias de la Polic\u00eda Nacional, harto de que la Justicia (de la que dice que es un represaliado por lucha contra la corrupci\u00f3n) le quite la raz\u00f3n.\n\nPresencia se ha ido a la Comisar\u00eda para presentar la correspondiente denuncia por presunto fraude fiscal a una notable relaci\u00f3n de nombres, hasta una veintena, relacionados con la pol\u00edtica, la judicatura, periodistas y personajes de la vida p\u00fablica.\n\nFernando Presencia cuenta a Periodista Digital que \u201cdicho y hecho. Acci\u00f3n, reacci\u00f3n. Ante tanta presunta corrupci\u00f3n pol\u00edtica, judicial y social de todos los \u00e1mbitos como la que vivimos en Espa\u00f1a, lo m\u00e1s importante es denunciar. Y decimos que es importante porque, cuantas m\u00e1s personas seamos denunciando, m\u00e1s posibilidades hay de que el poder establecido se atemorice y los jueces tengan la valent\u00eda suficiente como para perseguir a tanto poderoso denunciado\u201d.\n\nAdem\u00e1s explica que \u201cpara muestra un bot\u00f3n: A pesar de la injuriosa campa\u00f1a medi\u00e1tica que se ha organizado contra \u00e9l, el juez Fernando Presencia sigue intentando mostrar el camino con el que se puede acabar con uno de los peores c\u00e1nceres que sufrimos en la vida p\u00fablica espa\u00f1ola, y ese no es otro que la denuncia\u201d.\n\nEl ex juez decano de Talavera, presiente de la Asociaci\u00f3n contra la Corrupci\u00f3n y en Defensa de la Acci\u00f3n P\u00fablica (ACODAP) explica que \u201cpor eso, nuevamente, se ha dirigido a la comisar\u00eda de Polic\u00eda para presentar denuncia contra todos aquellos que, presuntamente, son titulares de cuentas en para\u00edsos fiscales. Y da igual el puesto que ocupen. Da igual que sean jueces, fiscales o conocidos periodistas de las televisiones: la ley est\u00e1 hecha para que sea cumplida por todos. Por ellos tambi\u00e9n. Estos denunciados deber\u00edan ser los primeros en cumplirla\u201d.\n\nY adjunta una lista en la que se encuentran, entre otros, los periodistas de laSexta Antonio Garc\u00eda Ferreras y Ana Pastor. En cuanto a la n\u00f3mina de denunciados de la vida pol\u00edtica se encuentran, entre otros, la ministra Ione Belarra, la ex vicepresidenta del Gobierno Carmen Calvo o la alcaldesa de Barcelona, Ada Colau.\n\nY del mundo judicial son muchos los nombres como el de Pablo Ruz, C\u00e1ndido Conde-Pumpido o Manuel Marchena.", 
      "title": "Un juez se planta en la Polic\u00eda Nacional y denuncia a Ferreras, Pastor, Carmen Calvo e Ione Belarra", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.periodistadigital.com/politica/20221204/juez-planta-policia-nacional-denuncia-ferreras-pastor-carmen-calvo-e-ione-belarra-noticia-689404822273/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "_8VW54QBOh0BhNtGzqCW", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27524
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:08:56.710554", 
      "text": "Pol\u00e9mica con la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa UE se gasta casi 400.000 euros en una fiesta en el metaverso a la que solo fueron 6 avatares\n\nEl evento formaba parte de la campa\u00f1a de presentaci\u00f3n de la Global Gateway, un proyecto comunitario para el desarrollo de nuevas infraestructuras en pa\u00edses en v\u00edas de desarrollo\n\nEstrepitoso fracaso de la Comisi\u00f3n Europea, que ide\u00f3 una fiesta en el metaverso como 'traca' final de su campa\u00f1a para promover los trabajos de la Uni\u00f3n Europea entre los m\u00e1s j\u00f3venes, pero cost\u00f3 un dineral y solo reuni\u00f3 en el evento a un total de seis asistentes virtuales.\n\nEl encargado de organizar el evento fue el Departamento de Ayuda Exterior, y cont\u00f3 con un presupuesto de cerca de 400.000 euros para toda la campa\u00f1a.\n\nLa intenci\u00f3n era promocionar la iniciativa Global Gateway, un proyecto comunitario para el desarrollo de nuevas infraestructuras en pa\u00edses en v\u00edas de desarrollo.\n\nCaptura de la fiesta en el metaverso para presentar Global GatewayTwitter\n\nParad\u00f3jicamente, la Comisi\u00f3n quer\u00eda destinar 300.000 millones de euros para construir infraestructuras en estos pa\u00edses hasta 2027, pero el evento que deb\u00eda darlo a conocer signific\u00f3 un montante total de 387.000 euros, que es lo que cuesta el desarrollo de su plataforma digital.\n\nFracaso del metaverso\n\nSin embargo, algo fall\u00f3. Para empezar, porque lo que deb\u00eda ser la promoci\u00f3n de la fiesta virtual solo lleg\u00f3 a 44 personas. As\u00ed lo atestigu\u00f3 Vince Chadwich, de la plataforma de medios Devex, que en un tuit asegur\u00f3 que hab\u00eda sido el \u00fanico invitado que se qued\u00f3 en la fiesta \u00abdespu\u00e9s de una presentaci\u00f3n desconcertante\u00bb.\n\nEn el evento, un portavoz de la CE declar\u00f3 que la intenci\u00f3n de la instituci\u00f3n comunitaria es la de \u00abaumentar la conciencia de lo que hace la UE en el escenario mundial\u00bb entre j\u00f3venes de 18 a 35 a\u00f1os, \u00abque se encuentran principalmente en TikTok e Instagram\u00bb y que \u00abnormalmente no est\u00e1n expuestos a la informaci\u00f3n institucional\u00bb.\n\nVince Chadwick aclar\u00f3, en todo caso, que el mencionado precio \u00abes para toda la campa\u00f1a\u00bb, pero \u00abla gala estaba pensada como gran evento final. Hubo otras charlas en el metaverso en las \u00faltimas semanas, pero no asist\u00ed a ellas\u00bb. Sea como fuere, la idea no ha logrado la repercusi\u00f3n que se esperaba.", 
      "title": "La UE se gasta casi 400.000 euros en una fiesta en el metaverso a la que solo fueron 6 avatares", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldebate.com/economia/20221205/ue-gasta-casi-400-000-euros-fiesta-metaverso-solo-fueron-seis-personas_77676.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "_cXz5oQBOh0BhNtGwKAb", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          16873
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:44.948857", 
      "text": "", 
      "title": "Este No es un Mensaje de Motivaci\u00f3n - Es una DOSIS DE REALIDAD", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/HPaVHqMWjZs"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "_MXz5oQBOh0BhNtGsaDT", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          16874
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:41.294646", 
      "text": "", 
      "title": "Lo cient\u00edficamente demostrado", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@drgomezojinaga:5/Lo-cient%C3%ADficamente-demostrado:2"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "BcVX54QBOh0BhNtGMKHe", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27514
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:21.882576", 
      "text": "\u201cAl ni\u00f1o lo debe guiar la familia, no el Estado, menos las tendencias de ideolog\u00eda de g\u00e9nero. El papel del profesor debe ser el di\u00e1logo con padres y madres de familia, no sustituirlos en la orientaci\u00f3n del ni\u00f1o\u201d, asegur\u00f3 el l\u00edder del Centro Democr\u00e1tico.\n\nSe trata de una discusi\u00f3n que est\u00e1 al rojo vivo y en la que el Centro Democr\u00e1tico ha venido insistiendo hace varios d\u00edas por distintos hechos. El \u00faltimo se present\u00f3 este en la C\u00e1mara de Representantes, en la que miembros del partido de oposici\u00f3n y otras bancadas se opusieron a un proyecto de ley que establece algunos permisos para la educaci\u00f3n sexual en los colegios.\n\nRecientemente, el expresidente public\u00f3 una reflexi\u00f3n en la que pidi\u00f3 \u201cque la ideolog\u00eda de g\u00e9nero no destruya la ni\u00f1ez\u201d. \u201cLa ideolog\u00eda de g\u00e9nero no construye libertad, pero s\u00ed destruye valores y pretende invadir el fuero de la familia para orientar al ni\u00f1o\u201d, asegur\u00f3 el l\u00edder del Centro Democr\u00e1tico.\n\nEl exmandatario enfatiz\u00f3 que la familia debe ser la orientadora \u201cnatural\u201d del menor para que pueda vivir una ni\u00f1ez \u201cfeliz\u201d que lo conduzca a otros momentos de la vida. \u201cAnticipar por razones ideol\u00f3gicas la sexualidad de los ni\u00f1os es promover la violaci\u00f3n y destruir la esencia de la ni\u00f1ez. Otro absurdo es permitir que al ni\u00f1o lo defienda su libre consentimiento, todav\u00eda no es s\u00f3lido a esa edad\u201d, asegur\u00f3 Uribe.\n\nDesde el Centro Democr\u00e1tico publicaron un comunicado en la misma l\u00ednea. \u201cPara el partido, la familia debe ser la columna vertebral de la sociedad y fundamento de los principios, los valores, los derechos y los deberes dentro del hogar, orientadora en la educaci\u00f3n de los ni\u00f1os, aspecto complementado por la instrucci\u00f3n del colegio\u201d, dijeron.\n\nEn el tema de la educaci\u00f3n sexual pidieron respetar las gradualidades y las distintas etapas de la vida. \u201cEl partido rechaza cualquier declaraci\u00f3n e iniciativa que se pretenda adelantar y que atente contra la familia, la juventud o que quiera acabar con la esencia de la ni\u00f1ez. Por eso, el partido siempre ha trabajado y lo seguir\u00eda haciendo de manera incansable para defender los derechos de nuestros menores y endurecer los castigos a quienes atenten contra su integridad\u201d, aseguraron.\n\nLas cr\u00edticas han surgido, en parte, por las declaraciones de la ministra de la Igualdad de Espa\u00f1a, Irene Montero, en las que dijo que los ni\u00f1os pueden decidir con quien tener relaciones sexuales. \u201cTodos los ni\u00f1os, las ni\u00f1as, les ni\u00f1es de este pa\u00eds tienen derecho a conocer su propio cuerpo, a conocer que ning\u00fan adulto puede tocar su cuerpo si ellos no quieren, y que eso es una forma de violencia. Tienen derecho a conocer que pueden amar o tener relaciones sexuales con quien les d\u00e9 la gana, basadas, eso s\u00ed, en el consentimiento\u201d, asegur\u00f3 Montero.\n\nLa cr\u00edtica del Centro Democr\u00e1tico se present\u00f3 porque la ministra de la Igualdad se reuni\u00f3 recientemente con el presidente Gustavo Petro y la vicepresidenta Francia M\u00e1rquez. All\u00ed anunciaron el trabajo conjunto en medio de la creaci\u00f3n del Ministerio de la Igualdad en Colombia.\n\n\u201cNuestros gobiernos ya tienen din\u00e1micas de colaboraci\u00f3n, pero todo lo que sea reforzar ese trabajo compartido y poder avanzar en la agenda de las mujeres es una prioridad para nosotras y as\u00ed nos lo ha compartido tambi\u00e9n el presidente\u201d, asegur\u00f3 Montero luego del encuentro.\n\nDel otro lado, se gener\u00f3 una pol\u00e9mica en las \u00faltimas horas porque, seg\u00fan dijeron desde el Centro Democr\u00e1tico, las bancadas cercanas al Gobierno se retiraron en medio de la discusi\u00f3n de un proyecto de educaci\u00f3n sexual que se discut\u00eda en la C\u00e1mara de Representantes. Cuestionan si se hubiesen ido porque no contaban con los votos para aprobarlo. Alertan que la iniciativa podr\u00eda darles facultades a los profesores para esa educaci\u00f3n sexual, lo que consideran, en varios puntos, arriesgado.\n\nEvite la censura de Internet suscribi\u00e9ndose directamente a nuestro canal de Telegram, Newsletter\n\nHaz tu Donaci\u00f3n\n\nS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/impactoespananoticias\n\nTwitter: https://twitter.com/impactoSumustv\n\nInstagram: https://www.instagram.com/impactoespana?r=nametag\n\nYOUTUBE: youtube.com/@impactoespananoticias\n\nWhatsApp: 635967726", 
      "title": "\u00c1lvaro Uribe: \u201cAl ni\u00f1o lo debe guiar la familia, no el Estado, menos tendencias de ideolog\u00eda de g\u00e9nero\u201d", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://impactoespananoticias.com/contenido/13682/alvaro-uribe-al-nino-lo-debe-guiar-la-familia-no-el-estado-menos-tendencias-de-i"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "-MXz5oQBOh0BhNtGiaDV", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28471
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:31.060491", 
      "text": "", 
      "title": "\ud83d\udd34C\u00d3MO PUDO DISNEY SABER EST0 C0N TANTA ANTELACI\u00d3N? \ud83d\ude3104/12/22", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/mRz5zeZbTp0"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "9sXz5oQBOh0BhNtGeKAG", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12609
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:26.501788", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16737"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "AcVX54QBOh0BhNtGAKF8", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27522
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:09.499067", 
      "text": "El Ministerio del Interior observa con tensi\u00f3n y cautela el partido que este martes jugar\u00e1n Espa\u00f1a y Marruecos en los octavos de final del Mundial de Qatar. Por eso, en diversas zonas del pa\u00eds cuerpos como la Polic\u00eda Nacional o los Mossos d'Esquadra han puesto \"en alerta\" a sus unidades antidisturbios, en previsi\u00f3n de que se produjeran disturbios derivados de las celebraciones del encuentro.\n\nHay varias notas internas del departamento que dirige Fernando Grande-Marlaska que apuntan en la l\u00ednea de la prevenci\u00f3n. En una instrucci\u00f3n a la que ha podido acceder EL ESPA\u00d1OL, la Direcci\u00f3n Adjunta Operativa (DAO) de la Polic\u00eda Nacional ordena expresamente que \"se hace necesario reservar para esa tarde, noche, UIP's (antidisturbios), UPR's (prevenci\u00f3n y reacci\u00f3n), y tener previsos dispositivos espec\u00edficos\".\n\nLa DAO, y as\u00ed lo enuncia en esa instrucci\u00f3n interna, estima que esta medida se vuelve oportuna e imprescindible \"ante la previsi\u00f3n de celebraciones que pudieran llevar aparejadas alteraciones de orden p\u00fablico, como ya ha pasado en otros pa\u00edses\".\n\nEse episodio al que se refiere la c\u00fapula de la Polic\u00eda Nacional ocurri\u00f3 hace algo m\u00e1s de una semana en Bruselas. La victoria de Marruecos sobre B\u00e9lgica en la segunda jornada del Mundial dej\u00f3 unas im\u00e1genes completamente inesperadas.\n\nBatalla campal\n\nLos aficionados de la selecci\u00f3n del norte de \u00c1frica residentes en la capital salieron a las calles para celebrar la gesta, y a su paso dejaron gran cantidad de destrozos en establecimientos, autom\u00f3viles y mobiliario urbano.\n\nMorroco fans in Brussels after their win against Belgium\u2026This is what they\u2019re doing after a win, imagine if they\u2019d lost\u2026 \ud83d\ude33pic.twitter.com/i2G8azJRiQ \u2014 The Away Fans (@theawayfans) November 27, 2022\n\nLa polic\u00eda termin\u00f3 interviniendo en las calles en lo que termin\u00f3 siendo una batalla campal. Se destrozaron coches, se quemaron contenedores, se prendi\u00f3 fuego a patinetes y cubos de basura. Los agentes tuvieron que disuadirles con ca\u00f1ones de agua, gas lacrim\u00f3geno y tanquetas. Dos horas despu\u00e9s el saldo era casi una veintena de detenidos.\n\n[Aficionados marroqu\u00edes provocan graves disturbios en Bruselas tras ganar a B\u00e9lgica]\n\n\n\nEn la misma nota, y ante los precedentes en esa y otras ciudades europeas como R\u00f3terdam, la DAO de la Polic\u00eda Nacional pide a cada una de las jefaturas repartidas por el territorio que mantengan a todos los agentes antidisturbios disponibles esa jornada, en orden de reserva por si acaso fuera necesario desplegarles en seg\u00fan qu\u00e9 ciudad.\n\nEn la nota la DAO reconoce la dificultad de estimar el n\u00famero exacto de polic\u00edas que se van a necesitar en cada regi\u00f3n. \"Lo \u00fanico objetivo con lo que contamos son el n\u00famero de marroqu\u00edes que est\u00e1n empadronados en cada una de vuestras comunidades\".\n\nY termina: \"Aquellas Jefaturas que consider\u00e9is que necesitan refuerzos me lo vais comunicando\".\n\n\"Unidades en alerta\"\n\nLos mandos policiales consultados por EL ESPA\u00d1OL consideran un Espa\u00f1a-Marruecos como un partido de alto voltaje. Al nivel de un Bar\u00e7a-Madrid. Por eso han establecido esa orden de reserva para que los antidisturbios de cada una de las secciones est\u00e9n activos esa jornada en previsi\u00f3n de lo que pueda pasar. \"Gane o pierda Espa\u00f1a. Gane o pierda Marruecos\", cuentan efectivos policiales.\n\nCatalu\u00f1a es una de las regiones en las que m\u00e1s se velar\u00e1 por la seguridad antes, durante y despu\u00e9s del partido. Fuentes de los Mossos d'Esquadra, encargados de la seguridad urbana en la regi\u00f3n, relatan que algunas comisar\u00edas han solicitado ya voluntarios para alargar la jornada y comenzarla antes. De momento piden esto para obtener refuerzos.\n\n\"Hay dispositivos en todo el territorio. Todas las unidades de orden p\u00fablico en alerta\", explica otra fuente de los Mossos d'Esquadra a este diario. Mossos cuentan con 1.300 agentes de orden p\u00fablico repartidos por las cuatro provincias catalanas.\n\nLa totalidad de esa unidad estar\u00e1 activa este martes, en previsi\u00f3n de posibles disturbios como los que se han producido en otros pa\u00edses.\n\nSigue los temas que te interesan", 
      "title": "La Polic\u00eda \u201cen alerta\u201d en todo el pa\u00eds por posibles altercados tras el Espa\u00f1a-Marruecos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.elespanol.com/espana/20221205/policia-alerta-pais-posibles-altercados-espana-marruecos/723177752_0.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "AMVW54QBOh0BhNtG7aHj", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27523
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:04.679429", 
      "text": "\u201cVeo mucha preocupaci\u00f3n por esto, \u00a1pero no entren en p\u00e1nico! Es responsabilidad del gobierno elaborar escenarios para enfrentar cualquier situaci\u00f3n\u201d, dijo Macron al peri\u00f3dico franc\u00e9s Le Parisien cuando se le pregunt\u00f3 sobre el riesgo de apagones en Francia este invierno.\n\nSi los ciudadanos franceses hacen lo mejor que pueden y cumplen con el llamado plan de sobriedad energ\u00e9tica, se evitar\u00e1 el peor de los escenarios, asegur\u00f3 Macron.\n\n\u00abSobreviviremos al invierno\u00bb, dijo el presidente franc\u00e9s.\n\nEl jueves, la primera ministra Elisabeth Borne tambi\u00e9n inst\u00f3 a los ciudadanos franceses a usar menos energ\u00eda para evitar cortes de energ\u00eda.\n\nA principios de octubre, el gobierno franc\u00e9s puso en marcha un plan de sobriedad energ\u00e9tica para afrontar el invierno. El objetivo es reducir el consumo de energ\u00eda de Francia en un 10% en dos a\u00f1os y garantizar que el pa\u00eds pase el invierno sin escasez de gas o electricidad.\n\nLas medidas del plan tambi\u00e9n incluyen un llamado a limitar la calefacci\u00f3n a un m\u00e1ximo de 19 grados cent\u00edgrados (66,2 grados Fahrenheit) y apagar la iluminaci\u00f3n despu\u00e9s de las 22:00 horas, as\u00ed como incentivar el trabajo remoto.\n\nEvite la censura de Internet suscribi\u00e9ndose directamente a nuestro canal de Telegram, Newsletter\n\nHaz tu Donaci\u00f3n\n\nS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/impactoespananoticias\n\nTwitter: https://twitter.com/impactoSumustv\n\nInstagram: https://www.instagram.com/impactoespana?r=nametag\n\nYOUTUBE: youtube.com/@impactoespananoticias\n\nWhatsApp: 635967726", 
      "title": "Macron insta a los ciudadanos franceses a no entrar en p\u00e1nico por cortes de energ\u00eda", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://impactoespananoticias.com/contenido/13677/macron-insta-a-los-ciudadanos-franceses-a-no-entrar-en-panico-por-cortes-de-ener"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "A8VX54QBOh0BhNtGGKHo", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27517
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:15.751940", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.20minutos.es/noticia/5082163/0/un-chico-de-15-anos-muerto-y-otro-herido-grave-por-arma-de-fuego-durante-una-pelea-entre-bandas-en-madrid/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "7cXz5oQBOh0BhNtGFKD0", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          31213
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:01.136245", 
      "text": "La reciente publicaci\u00f3n del libro Juristas y abogados es muy oportuna, pues \u00e9ste aparece en el momento exacto, es decir en medio de una encrucijada tenebrosa e imprevisible, suerte de coyuntura hist\u00f3rico-pol\u00edtica anormal en grado sumo para Espa\u00f1a, y que ubicaremos indudablemente entre el final del nefasto sanchismo y la imposici\u00f3n del Nuevo Orden transhumanista, con el inevitable rescate financiero del pa\u00eds y su no menos inminente sometimiento esclavista a los intereses de la Sinarqu\u00eda profunda.\n\nLos m\u00e1s avezados analistas del d\u00eda lo saben: la preocupaci\u00f3n paranoica ante la p\u00e9rdida de Espa\u00f1a se deval\u00faa en mera desesperaci\u00f3n nihilista\u2026 En efecto, estamos asistiendo al desmantelamiento del Estado de Derecho tal y como era concebido una generaci\u00f3n atr\u00e1s, pero con los agravantes supuestos por el descr\u00e9dito del R\u00e9gimen del 78, ya amortizado y en pleno derribo por obra y desgracia de las pol\u00edticas mundialistas emanadas del \u201cGobierno Mundial en la Sombra\u201d y su liberticida Agenda 2030 como pretexto.\n\nSobre esta tierra quemada en la que toda obra humana muere en la inanidad de las producciones abortadas, surge este libro contestatario y metapol\u00edtico, que complementa y remata lo que me permitir\u00e9 en denominar como la \u201cTrilog\u00eda jur\u00eddico-metapol\u00edtica\u201d de Grau Morancho, integrada adem\u00e1s por la edici\u00f3n tercera y definitiva de El Libro negro de la Fiscal\u00eda espa\u00f1ola (2015), y el magistral Justicia injusta (2016); junto a estos libros sobresalientes, merecen ser retenidos algunos t\u00edtulos donde las preocupaciones jur\u00eddicas del autor devienen m\u00e1s monogr\u00e1ficas \u2013p. ej.: Procuradores. Debate sobre la representaci\u00f3n procesal (2005) \u2013, o por el contrario m\u00e1s generalistas \u2013p. ej.: El naufragio de Espa\u00f1a (2016) \u2013.\n\nUna obra la del Sr. Grau de gran categor\u00eda intelectual y talla humana, ratificadas ambas una vez m\u00e1s con este nuevo e incendiario libro: Juristas y abogados; un t\u00edtulo cuya lectura recomiendo no s\u00f3lo a los interesados en los arcanos del Derecho, sino en todo ciudadano despierto que no quiera ser neutralizado por la desinformaci\u00f3n que el pervers\u00edsimo Sistema \u201cque nos hemos otorgado\u201d embute en las cabezas de sus s\u00fabditos.\n\nComo si de un friso kafkiano se tratara, Juristas y abogados re\u00fane una treintena de art\u00edculos aunados por com\u00fan tem\u00e1tica: la crepuscular funci\u00f3n de los abogados y los juristas en el entramado de la Justicia, o la Injusticia realmente existente, que impera omn\u00edmoda en la Espa\u00f1a del R\u00e9gimen del 78, y lo hace dominada por agentes irresponsables y sectarios de toda laya, al servicio de intereses inconfesados, por lo general de orden personal y endog\u00e1mico, entre otros aspectos duros de se\u00f1alar.\n\nLo m\u00e1s sorprende del libro quiz\u00e1 sea el inamovible desencanto del autor, su p\u00e9rdida de esperanza ante un sistema que hace aguas.\n\nLa indagaci\u00f3n de Grau Morancho en torno a la ineficiente maquinaria sist\u00e9mica triunfa clamorosamente, denunciando la saturaci\u00f3n del gremio, con m\u00e1s de 150.000 abogados (!) existentes en Espa\u00f1a.\n\nUn sistema que amenaza colapsar por sobresaturaci\u00f3n y exceso, am\u00e9n de un entorno hostil donde las maneras no favorecen a priori un trato equitativo y ponderado: \u201cLa abogac\u00eda es una profesi\u00f3n de can\u00edbales, en donde la mejor merienda es otro compa\u00f1ero\u2026\u201d (p. 22); p\u00e1gina a p\u00e1gina, la degradaci\u00f3n de la abogac\u00eda es patente, y varias d\u00e9cadas a sus espaldas de experiencias (del autor) lo constatan: \u201cQue el ejercicio libre de la abogac\u00eda, es decir por cuenta propia, se asemeja mucho a la prostituci\u00f3n, es algo que cada d\u00eda tengo m\u00e1s claro\u201d (p. 101).\n\nNo obstante las imperfecciones de este sistema singularmente injusto, es preciso comprender que si la situaci\u00f3n es la que es, esto es debido a que el propio Sistema se retroalimenta con los despojos que \u00e9l mismo va generando, ralentizando los tiempos y volviendo todav\u00eda m\u00e1s ineficaces los procesos jur\u00eddicos, al quedar \u00e9stos en manos de mediocres de oficio e incompetentes varios. Y es que en Espa\u00f1a, como es de dominio p\u00fablico, la mediocridad se premia, al mismo tiempo que la integridad es ninguneada, e incluso penada.\n\nLas preclaras palabras del Conde de Romanones, se tornan hoy rabiosa actualidad: \u201cNo hacer justicia a tiempo debiera considerarse como grave delito. Tales son los estragos que produce. Porque omitir la justicia es confirmar la injusticia. En lo individual y en lo social\u201d.\n\nJuristas y abogados permitir\u00e1 a los lectores (nuevos o habituales) de don Ramiro Grau redescubrir una de las facultades m\u00e1s felices de nuestro autor: su humor, ni negro ni blanco, un humor aragon\u00e9s al fin y al cabo, cuya mordacidad es quiz\u00e1 el mejor paliativo contra la desesperaci\u00f3n: \u201cSoy abogado en Espa\u00f1a, que es tanto como decir prostituta en Tailandia, ante la gran competencia existente\u2026\u201d (p. 21); \u201cLos abogados del Estado constituyen uno de los cuerpos jur\u00eddicos m\u00e1s nefastos del panorama jur\u00eddico espa\u00f1ol\u2026, y siento decirlo, pero la verdad es la verdad, la diga Agamen\u00f3n o su porquero. En este caso yo soy el porquero.\u201d (p. 97).\n\nDon Ramiro Grau es un jurista valioso, de los mejores con los que cuenta la Espa\u00f1a Leg\u00edtima, hist\u00f3ricamente responsable y pol\u00edticamente soberana, no vendida (ni prostituida) al Nuevo Orden Mundial. Estos Juristas y abogados supone otro de esos golpes maestros capaces de desestabilizar el discurso omn\u00edmodo del Establishment, puesto que el autor escribe tal y como piensa, y lo que piensa, a juzgar por su convicci\u00f3n inapelable, es concorde con lo que realmente siente: a los hechos denunciados en el libro me remito.\n\nUn magn\u00edfico libro, en definitiva, cuya lectura recomendamos encarecidamente a los amigos lectores en estos tiempos dif\u00edciles.\n\nEl libro JURISTAS Y ABOGADOS, de Ramiro Grau Morancho, puede adquirirse en la web de Grau Editores, as\u00ed como en la plataforma internacional Amazon.", 
      "title": "\u201cJuristas y abogados\u201d, nuevo libro del jurista Ramiro Grau Morancho", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.eldiestro.es/2022/12/juristas-y-abogados-nuevo-libro-del-jurista-ramiro-grau-morancho/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "NsXX54QBOh0BhNtGaqFE", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          22006
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T16:29:25.187923", 
      "text": "La voz de europa follando gobierno mundial en la sombra a lo largo y ancho de toda europa desde lisboa no todo est\u00e1 perdido ya estamos dando las primeras derrotar al enemigo como la voz de europa el d\u00eda nacional hola a todos estamos de vuelta bienvenidos una semana m\u00e1s aqu\u00ed la voz de europa en esta semana festiva medio festiva medio laboral de puente pero aqu\u00ed la voz de europa no falta no falta la cita porque esta semana coincide el programa con esta fecha con este seis de diciembre d\u00eda de la constituci\u00f3n que para nosotros junto con la madre de la constituci\u00f3n podr\u00eda decirse la transici\u00f3n son periodos clave en nuestra historia reciente per\u00edodo que la leyenda rosa de este r\u00e9gimen del setenta y ocho a elevar a los altares aquella transici\u00f3n y aquella constituci\u00f3n en las que la versi\u00f3n oficial del sistema nos asegura que nos han tra\u00eddo los mejores cuarenta a\u00f1os de nuestra historia pero cuando rascas un poco cuando analistas la realidad sin ning\u00fan tipo de prejuicios te das cuenta que de eso nada y que el destrozo a todos los niveles que ha provocado la constituci\u00f3n surgida ya aquella transici\u00f3n ha sido incalculable por eso es tan importante desmontar y desmantelar aquellas mentiras para que entendiendo bien quien y por qu\u00e9 aprob\u00f3 este nefasto librito nos han tra\u00eddo a la situaci\u00f3n que estamos sufriendo hoy en d\u00eda si cae la mentira original cae todo cae todos los reg\u00edmenes es nuestro objetivo y de eso principalmente vamos a hablar en este programa junto a nuestro amigo jos\u00e9 manuel billete como \u00e9stas y bueno coincido contigo y que seguramente la el origen de grande grandes problemas que sufrimos la actualidad viene cuando se aprueba la constituci\u00f3n setenta y ocho y porque digo esto pues porque en la constituci\u00f3n se hace referencia desde el punto de vista es un poco lo m\u00e1s dem\u00e1s y grave a una especie de desigualdad de origen de dentro del dentro de la naci\u00f3n dentro de espa\u00f1a hablando de nada penalidades hist\u00f3ricas y privilegiado a ciertos territorio respecto a los dem\u00e1s con lo cual se generar\u00e1 una serie de desigualdades y que luego general que la situaci\u00f3n actual y seg\u00fan la ley electoral espa\u00f1ola pues un voto de un se\u00f1or de de barcelona de vizcaya pues no tiene mismo valor ciertos votos no entonces se generan hay unas inercias y unas fuerzas que en definitiva van a intentar destrozar el estado la naci\u00f3n espa\u00f1ola no y que tienen m\u00e1s m\u00e1s potencia gracias a la constituci\u00f3n de la que ten\u00edan anteriormente entonces consecuencia de esto vemos como lo sucesivo sucesivos gobiernos que hemos tenido todos han acabado apoy\u00e1ndose en eso los nacionalismos que ya digo que su principal objetivo es destruir la naci\u00f3n con lo cual evidentemente es una especie de contra sentido o una paradoja que pretenden destruir el estado y sin embargo usted m\u00e1s representados que otras fuerzas en las cortes o veces se genera una situaci\u00f3n en la que siempre tenemos una especie de peso muerto no con el tema de los nacionalismos con una especie de demorado especie de c\u00e1ncer que nos ataca y que nos impide en definitiva desarrollarnos como naci\u00f3n porque son los que siempre est\u00e1n condicionando todas las pol\u00edticas que se van tomando y que en definitiva generan una situaci\u00f3n de bueno pues te total define ruptura incluso a veces como hemos visto con el tema catal\u00e1n unas turbulencias siempre presentes en el tema pol\u00edtico y generan en definitiva una situaci\u00f3n en la que no podemos en definitiva definidos como naci\u00f3n sentido de que bueno ya vimos lo \u00faltimo que dijo el \u00faltimo el presidente este zapatero naci\u00f3n de naciones es una cosa total contra sentido y es un debilitamiento en definitiva de la naci\u00f3n espa\u00f1ola es una seguramente esto no es casual es decir la la constituci\u00f3n ya tiene en mente en definitiva el privilegiar", 
      "title": "El gran enga\u00f1o de la CONSTITUCI\u00d3N", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.ivoox.com/gran-engano-constitucion-audios-mp3_rf_98044616_1.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "OsXX54QBOh0BhNtGlKHU", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15129
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T16:29:36.083795", 
      "text": "", 
      "title": "Dem\u00f3cratas prefieren a Obama por encima de Biden en campa\u00f1a por el Senado en Georgia", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2022/12/06/democratas-prefieren-a-obama-por-encima-de-biden-en-campana-por-el-senado-en-georgia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "OcXX54QBOh0BhNtGg6GZ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68414
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T16:29:31.672407", 
      "text": "", 
      "title": "LA MUERTE DE LA LIBERTAD \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/la-muerte-de-la-libertad/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "OMXX54QBOh0BhNtGfKGF", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68415
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T16:29:29.860725", 
      "text": "", 
      "title": "LA GUERRA DE LA \u00c9LITE \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/la-guerra-de-la-elite/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "MsXX54QBOh0BhNtGRKFe", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12614
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T16:29:15.485245", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16767"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ycV76YQBOh0BhNtGiKFv", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "saludprohibidaandreaskalcker": [
          3309
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:08:18.025339", 
      "text": "", 
      "title": "Porque los \u00e1cidos estomacales no destruyen CDS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@Kalcker:7/0.-ClO2-+-HCl---ESP:c"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "zsV76YQBOh0BhNtGv6Ft", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "PADRESPORLAVERDAD": [
          14152
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:08:32.088077", 
      "text": "", 
      "title": "CORONEL BA\u00d1OS \"QU\u00c9 ES LA AGENDA 2030\"", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@PadresXlaVerdad:c/P.Ba%C3%B1os_AG2030:3"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "yMV76YQBOh0BhNtGeaFX", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "saludprohibidaandreaskalcker": [
          3310
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:08:14.091173", 
      "text": "", 
      "title": "Why stomach acid does not destroy CDS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@Kalcker:7/0.-ClO2-+-HCl---ENG:6"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "0sV86YQBOh0BhNtGEaFW", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "PADRESPORLAVERDAD": [
          14148
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:08:53.077522", 
      "text": "Este protocolo fue un esfuerzo de colaboraci\u00f3n basado en la experiencia de una docena de m\u00e9dicos de renombre mundial. El Dr. Pierre Kory y el Dr. Paul Marik agradecen las contribuciones de: Dr. Keith Berkowitz; Dr. Flavio Cadegiani; Dra. Suzanne Gazda; Dra. Meryl Nass; la Dra. Tina Peers; la Dra. Robin Rose; Dr. Yusuf (JP) Saleeby; Dr. Eugene Shippen; Dr. Mobeen Syed; y el Dr. Fred Wagshul.\n\nI-RECOVER: Divulgaci\u00f3n\n\nEste documento est\u00e1 destinado principalmente a ayudar a los profesionales de la salud a brindar la atenci\u00f3n m\u00e9dica adecuada a los pacientes lesionados por vacunas. Los pacientes siempre deben consultar a su proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica antes de embarcarse en cualquier tratamiento nuevo.\n\nDefinici\u00f3n\n\nAunque no existe una definici\u00f3n oficial para el s\u00edndrome post-vacuna COVID-19, una correlaci\u00f3n temporal entre un paciente que recibe una vacuna COVID-19 y el comienzo o empeoramiento de las manifestaciones cl\u00ednicas es suficiente para diagnosticar una lesi\u00f3n inducida por la vacuna COVID-19, cuando los s\u00edntomas no son explicados por otras causas concurrentes.\n\nDado que los ensayos cl\u00ednicos de Fase 3 y Fase 4 a\u00fan est\u00e1n en curso, no se puede determinar completamente el perfil completo de seguridad y toxicidad de las inyecciones contra el COVID-19. Desde una perspectiva bio\u00e9tica, los casos de cualquier signo, s\u00edntoma o anormalidad de nueva aparici\u00f3n o empeoramiento despu\u00e9s de cualquier dosis de la inyecci\u00f3n COVID-19 deben considerarse como una lesi\u00f3n causada por la inyecci\u00f3n, hasta que se demuestre lo contrario.\n\nTenga en cuenta que existen superposiciones significativas entre los s\u00edntomas y las caracter\u00edsticas del s\u00edndrome de COVID prolongado/s\u00edndrome de larga duraci\u00f3n y el s\u00edndrome posterior a la inyecci\u00f3n. Sin embargo, una serie de caracter\u00edsticas cl\u00ednicas parecen ser caracter\u00edsticas del s\u00edndrome posvacunal; en particular, los s\u00edntomas neurol\u00f3gicos graves parecen ser m\u00e1s comunes despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n. Para complicar a\u00fan m\u00e1s las cosas, los pacientes con COVID prolongado a menudo tambi\u00e9n se vacunan, lo que dificulta a\u00fan m\u00e1s la definici\u00f3n.\n\nEpidemiolog\u00eda\n\nLos Centros para el Control de Enfermedades (CDC), los Institutos Nacionales de Salud (NIH), la Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos (FDA) y la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) no reconocen las lesiones posteriores a la inyecci\u00f3n y no existe un c\u00f3digo de clasificaci\u00f3n (International Classification of Diseases, ICD) espec\u00edfico para esta enfermedad. Por lo tanto, se desconoce la prevalencia exacta del s\u00edndrome posvacunal. [1]\n\nSin embargo, hasta el 16 de mayo de 2022, se informaron 815.385 eventos adversos solo en los Estados Unidos despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n contra el COVID-19. Adem\u00e1s, se han registrado m\u00e1s de 5.309 casos de miocarditis, 151.796 eventos adversos graves y 14.613 muertes en el Sistema de notificaci\u00f3n de eventos adversos de vacunas (VAERS, por sus siglas en ingl\u00e9s) de EE. UU. despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n contra el COVID-19. Tenga en cuenta que la base de datos VAERS est\u00e1 limitada por el subregistro, por un factor de al menos 30 veces. [2]\n\nAdem\u00e1s, los datos de ensayos publicados sugieren que al menos del 1 al 1,5 por ciento de los pacientes vacunados desarrollan eventos adversos graves despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n. [2,3] Dado que se han administrado 572 millones de dosis de una vacuna contra el COVID-19 en los EE. UU., y 11.000 millones en todo el mundo, es probable que haya millones de pacientes lesionados por vacunas en todo el mundo y al menos 2 millones de casos en los EE. UU.\n\nComo la comunidad m\u00e9dica no reconoce este grave desastre humanitario, lamentablemente estos pacientes han sido rechazados y se les ha negado el acceso a la atenci\u00f3n m\u00e9dica que necesitan y merecen.\n\nAdem\u00e1s, hay datos cl\u00ednicos, moleculares y patol\u00f3gicos limitados sobre estos pacientes para informar un enfoque para tratar la afecci\u00f3n. En consecuencia, nuestro enfoque para el manejo de pacientes lesionados por vacunas se basa en el presunto mecanismo patog\u00e9nico, as\u00ed como en las observaciones cl\u00ednicas de los m\u00e9dicos y los propios pacientes.\n\nPatog\u00e9nesis\n\nLa prote\u00edna pico (spike), en particular el segmento S1, es probablemente el principal factor patog\u00e9nico que conduce al s\u00edndrome posvacunal. [4,5] La prote\u00edna S1 es significativamente t\u00f3xica. M\u00faltiples procesos fisiopatol\u00f3gicos que se entrecruzan y superponen probablemente contribuyan al amplio espectro de lesiones por vacunas: [1,6]\n\nLa reacci\u00f3n aguda e inmediata (en cuesti\u00f3n de minutos a horas) es probablemente el resultado de una reacci\u00f3n de hipersensibilidad mediada por IgE tipo I aguda. La respuesta de tipo I puede deberse a anticuerpos preformados contra ARNm, polietilenglicol [7] u otros componentes de la part\u00edcula nanolip\u00eddica.\n\nLa miocarditis aguda/s\u00edndrome de muerte card\u00edaca s\u00fabita que ocurre despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n (dentro de horas a 48 horas), observada particularmente en atletas j\u00f3venes, puede ser causada por una \u00abmiocardiopat\u00eda por estr\u00e9s\u00bb debido al exceso de catecolaminas producidas por la m\u00e9dula suprarrenal en respuesta al aumento de prote\u00ednas. aberraciones metab\u00f3licas inducidas. [8]\n\nEs probable que la miocarditis subaguda y cr\u00f3nica sea el resultado de una respuesta inflamatoria inducida por prote\u00edna pico (spike) mediada por pericitos y macr\u00f3fagos. [9,10]\n\nLas lesiones subagudas (d\u00edas) y cr\u00f3nicas (semanas a a\u00f1os) relacionadas con la vacuna probablemente se deban a los efectos superpuestos de una respuesta inflamatoria inducida por S1, la producci\u00f3n de autoanticuerpos, la activaci\u00f3n de la cascada de la coagulaci\u00f3n y la reactivaci\u00f3n viral secundaria.\n\nLa respuesta inflamatoria est\u00e1 mediada por la activaci\u00f3n de c\u00e9lulas mononucleares inducida por la prote\u00edna pico en casi todos los \u00f3rganos del cuerpo, pero m\u00e1s notablemente en el cerebro, el coraz\u00f3n y los \u00f3rganos endocrinos.\n\nDebido al mimetismo molecular con la prote\u00edna pico (spike), se produce un espectro diverso de autoanticuerpos. [11-20] Estos autoanticuerpos son la causa probable del s\u00edndrome de Guillain-Barr\u00e9 (GBS), mielitis transversa, trombocitopenia inmune y neuropat\u00eda de fibras peque\u00f1as (SFN)/neuropat\u00eda auton\u00f3mica. [21-28]\n\nMuchos de estos anticuerpos est\u00e1n dirigidos contra receptores de membrana celular acoplados a prote\u00edna G. [17,19] Es probable que los anticuerpos antineuronales contribuyan a la mir\u00edada de hallazgos neurol\u00f3gicos. SFN/neuropat\u00eda auton\u00f3mica parece ser un trastorno caracter\u00edstico despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n y est\u00e1 fuertemente asociado con una amplia gama de autoanticuerpos. Adem\u00e1s, los autoanticuerpos pueden provocar una serie de s\u00edndromes espec\u00edficos, incluido el s\u00edndrome antifosfol\u00edpido, el lupus eritematoso sist\u00e9mico (LES), la artritis reumatoide, etc.\n\nLa neuropat\u00eda auton\u00f3mica se produce cuando se da\u00f1an los nervios que controlan las funciones corporales involuntarias. Puede afectar la presi\u00f3n arterial, el control de la temperatura, la digesti\u00f3n, la funci\u00f3n de la vejiga e incluso la funci\u00f3n sexual.\n\nLa prote\u00edna pico es altamente trombog\u00e9nica y activa directamente la cascada de la coagulaci\u00f3n; adem\u00e1s, la v\u00eda de la coagulaci\u00f3n se inicia a trav\u00e9s de mediadores inflamatorios producidos por c\u00e9lulas mononucleares y plaquetas. [5] La activaci\u00f3n de la cascada de la coagulaci\u00f3n da lugar tanto a co\u00e1gulos grandes (que provocan accidentes cerebrovasculares y embolias pulmonares) como a microco\u00e1gulos (que provocan microinfartos en muchos \u00f3rganos, pero sobre todo en el cerebro).\n\nLos datos emergentes sugieren que las inyecciones pueden inducir una di\u00e1tesis al\u00e9rgica (eccema, erupciones cut\u00e1neas, asma, picaz\u00f3n en la piel y los ojos, alergias alimentarias, etc.). Esto parece deberse a una desregulaci\u00f3n inmunitaria \u00fanica con cambio de clase de anticuerpos (por las c\u00e9lulas B) y la producci\u00f3n de anticuerpos IgE. Existe una superposici\u00f3n con el S\u00edndrome de Activaci\u00f3n de Mastocitos (MCAS) y la distinci\u00f3n entre los dos trastornos no est\u00e1 clara. [29,30] Sin embargo, por definici\u00f3n, el MCAS no tiene causas identificables, no es causado por IgE espec\u00edfica de al\u00e9rgeno y no tiene expansi\u00f3n clonal detectable de mastocitos. [29]\n\nY finalmente, debido a la funci\u00f3n inmunol\u00f3gica alterada, puede ocurrir la activaci\u00f3n de virus latentes y pat\u00f3genos bacterianos, lo que resulta en la reactivaci\u00f3n de la infecci\u00f3n por Herpes Simplex, Herpes Zoster, Epstein Barr Virus (EBV) y citomegalovirus (CMV), as\u00ed como la reactivaci\u00f3n de la enfermedad de Lyme y micoplasma. [31-33]\n\nEl factor com\u00fan que subyace al mecanismo patog\u00e9nico en el paciente lesionado por la vacuna es la \u201cdesregulaci\u00f3n inmunitaria\u201d. El desarrollo de la disfunci\u00f3n inmunitaria y la gravedad de la disfunci\u00f3n probablemente sean el resultado de una serie de factores que se entrecruzan, entre ellos:\n\nGen\u00e9tica : los familiares de primer grado de pacientes que han sufrido una lesi\u00f3n por vacuna parecen tener un riesgo muy alto de lesi\u00f3n por vacuna.\n\n: los familiares de primer grado de pacientes que han sufrido una lesi\u00f3n por vacuna parecen tener un riesgo muy alto de lesi\u00f3n por vacuna. Carga de ARNm y cantidad de prote\u00edna de pico producida : esto puede estar relacionado con lotes de inyecciones espec\u00edficos que contienen una concentraci\u00f3n m\u00e1s alta de ARNm. [1]\n\n: esto puede estar relacionado con lotes de inyecciones espec\u00edficos que contienen una concentraci\u00f3n m\u00e1s alta de ARNm. [1] Sexo : parece que alrededor del 80 por ciento de los pacientes lesionados por inyecciones son mujeres. Adem\u00e1s, se ha informado que el tratamiento con estr\u00f3genos empeora o precipita un evento/reca\u00edda . Se sabe que las mujeres tienen un riesgo mucho mayor de enfermedades autoinmunes (especialmente LES) y esto probablemente explica este hallazgo. Los estr\u00f3genos interfieren con la se\u00f1alizaci\u00f3n del receptor de glucocorticoides. [34] Adem\u00e1s, los estr\u00f3genos modulan la funci\u00f3n de las c\u00e9lulas B y T.\n\n: parece que alrededor del 80 por ciento de los pacientes lesionados por inyecciones son mujeres. Adem\u00e1s, se ha informado que el . Se sabe que las mujeres tienen un riesgo mucho mayor de enfermedades autoinmunes (especialmente LES) y esto probablemente explica este hallazgo. Los estr\u00f3genos interfieren con la se\u00f1alizaci\u00f3n del receptor de glucocorticoides. [34] Adem\u00e1s, los estr\u00f3genos modulan la funci\u00f3n de las c\u00e9lulas B y T. Estado nutricional subyacente y comorbilidades : Es probable que ciertas condiciones preexistentes hayan preparado al sistema inmunitario para que sea m\u00e1s reactivo despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n. Esto incluye a aquellos con trastornos autoinmunes preexistentes y enfermedades inflamatorias cr\u00f3nicas como la enfermedad de Lyme. Las personas con mutaciones en el gen de la metilentetrahidrofolato reductasa (MTHFR) y s\u00edndromes de tipo Ehlers-Danlos pueden tener un mayor riesgo, as\u00ed como aquellas con deficiencias de nutrientes como la vitamina B12, la vitamina D y el magnesio.\n\nUna serie de principios son esenciales para el manejo \u00f3ptimo del s\u00edndrome posvacunal:\n\nEs importante recalcar que no existen informes publicados que detallen el manejo de los pacientes lesionados por inyecciones COVID. Nuestro enfoque de tratamiento se basa, por lo tanto, en el mecanismo patog\u00e9nico postulado, la observaci\u00f3n cl\u00ednica y las an\u00e9cdotas de los pacientes.\n\nEl problema central en el s\u00edndrome posvacunal es la \u00abdesregulaci\u00f3n inmunitaria\u00bb cr\u00f3nica. El objetivo principal del tratamiento es ayudar al cuerpo a restaurar y normalizar el sistema inmunitario; en otras palabras, dejar que el cuerpo se cure por s\u00ed mismo. Recomendamos el uso de agentes inmunomoduladores e intervenciones para amortiguar y normalizar el sistema inmunol\u00f3gico en lugar del uso de medicamentos inmunosupresores, que pueden empeorar la condici\u00f3n. Sin embargo, el uso concomitante de un curso controlado de un f\u00e1rmaco inmunosupresor puede ser apropiado en pacientes con enfermedades autoinmunes espec\u00edficas.\n\nen lugar del uso de medicamentos inmunosupresores, que pueden empeorar la condici\u00f3n. Sin embargo, el uso concomitante de un curso controlado de un f\u00e1rmaco inmunosupresor puede ser apropiado en pacientes con enfermedades autoinmunes espec\u00edficas. El tratamiento debe individualizarse de acuerdo con los s\u00edntomas de presentaci\u00f3n y los s\u00edndromes de la enfermedad de cada paciente. Es probable que no todos los pacientes respondan por igual a la misma intervenci\u00f3n; esto sugiere que el tratamiento debe individualizarse de acuerdo con la respuesta espec\u00edfica de cada paciente. Un hallazgo peculiar es que una intervenci\u00f3n en particular (p. ej., la oxigenoterapia hiperb\u00e1rica) puede salvar la vida de un paciente y ser totalmente ineficaz para otro. Oxigenoterapia hiperb\u00e1rica, es un tratamiento que utiliza una c\u00e1mara especial para aumentar la cantidad de ox\u00edgeno en la sangre.\n\nLos pacientes deben servir como sus propios controles y la respuesta al tratamiento debe dictar la modificaci\u00f3n del plan de tratamiento.\n\nEl tratamiento temprano es esencial; es probable que la respuesta al tratamiento se aten\u00fae cuando se retrase el tratamiento.\n\nLos pacientes deben comenzar con el protocolo de tratamiento primario; esto debe, sin embargo, individualizarse de acuerdo con las caracter\u00edsticas cl\u00ednicas particulares del paciente. La respuesta al protocolo de tratamiento primario debe dictar la adici\u00f3n o sustracci\u00f3n de intervenciones terap\u00e9uticas adicionales. Las terapias de segunda l\u00ednea deben iniciarse en aquellos que han respondido mal a las terapias centrales y en pacientes con enfermedad incapacitante grave.\n\nLos pacientes con s\u00edndrome posvacunal no deben recibir m\u00e1s inyecciones contra el COVID-19 de ning\u00fan tipo. Asimismo, los pacientes con COVID prolongado deben evitar todas las inyecciones contra el COVID.\n\nAsimismo, los pacientes con COVID prolongado deben evitar todas las inyecciones contra el COVID. Los pacientes con s\u00edndrome posvacunal deben hacer todo lo posible para evitar contraer la COVID-19. Esto puede incluir un protocolo preventivo (ver protocolos FLCCC). En caso de que contraigan el virus o sospechen infecci\u00f3n, el tratamiento temprano es esencial (consulte los protocolos de FLCCC). Es probable que el COVID-19 exacerbe los s\u00edntomas de la lesi\u00f3n por la inyecci\u00f3n.\n\nLos pacientes lesionados por inyecciones con frecuencia est\u00e1n desesperados por probar cualquier medicamento o intervenci\u00f3n que crean que pueda ayudarlos. Desafortunadamente, los proveedores sin escr\u00fapulos se aprovechar\u00e1n de estos pacientes muy vulnerables y les vender\u00e1n remedios costosos y no probados.\n\nDe manera similar, los pacientes a menudo se someten a una extensa bater\u00eda de pruebas de diagn\u00f3stico. Estas pruebas rara vez son \u00fatiles, por lo general confunden la situaci\u00f3n y conducen a intervenciones terap\u00e9uticas inapropiadas. Los pacientes se someten con frecuencia a pruebas de diagn\u00f3stico que son \u201cexperimentales\u201d, no validadas y cl\u00ednicamente sin sentido; los pacientes deben evitar hacerse tales pruebas. Recomendamos una serie de pruebas de detecci\u00f3n simples y b\u00e1sicas que deben repetirse, seg\u00fan est\u00e9 cl\u00ednicamente indicado, cada 4 a 6 meses. Recuerde el dicho: solo haga una prueba si el resultado cambiar\u00e1 su plan de tratamiento.\n\nSe debe considerar la oxigenoterapia hiperb\u00e1rica (TOHB) en casos de\n\nlesi\u00f3n neurol\u00f3gica y en pacientes que muestran un curso cuesta abajo r\u00e1pido (ver m\u00e1s abajo).\n\nLos pacientes deben evitar los programas de \u00abdesintoxicaci\u00f3n de prote\u00ednas Spike\u00bb no cient\u00edficos y mal validados.\n\nPruebas de referencia\n\nHemograma completo, complete blood count (CBC), con diferencial y recuento de plaquetas\n\nQu\u00edmica sangu\u00ednea est\u00e1ndar, incluidas las pruebas de funci\u00f3n hep\u00e1tica.\n\nD\u00edmero D: como marcador de la activaci\u00f3n de la coagulaci\u00f3n\n\nPCR: como marcador de inflamaci\u00f3n en curso (un panel completo y extenso de citoquinas/quimioquinas es innecesario y muy costoso, y los resultados no cambiar\u00e1n el enfoque del tratamiento).\n\nCortisol matutino: algunos pacientes desarrollan insuficiencia suprarrenal autoinmune) El cortisol es una hormona producida por las gl\u00e1ndulas suprarrenales, las cuales se localizan justo encima de los ri\u00f1ones.\n\nTSH: para descartar enfermedad tiroidea\n\nHbA1C: los pacientes lesionados por vacunas tienen un mayor riesgo de desarrollar diabetes.\n\nTroponina, pro-BNP, galectina-3 y ST2: para excluir enfermedad card\u00edaca.\n\nSerolog\u00eda/PCR para CMV, EBV, Herpes simplex, HHV6 y micoplasma: para excluir la reactivaci\u00f3n viral/bacteriana (en pacientes que responden mal a la terapia, puede ser \u00fatil buscar enfermedades transmitidas por garrapatas de Lyme (Bb), Bartonella y Babesia, p. , https://igenex.com/ y https://www.mdlab.com/ )\n\nNivel de vitamina D (25OH vitamina D)\n\nEn pacientes con caracter\u00edsticas al\u00e9rgicas y aquellos que experimentaron una reacci\u00f3n aguda a la vacuna, las siguientes pruebas pueden ser \u00fatiles: recuento de eosin\u00f3filos; Niveles de IgE, pruebas RAST y/o pruebas cut\u00e1neas. La triptasa s\u00e9rica, la histamina s\u00e9rica y/o la N-metilhistamina en orina de 24 h deben considerarse en MCAS. [29]\n\nAutoanticuerpos de detecci\u00f3n limitada. Anticoagulante l\u00fapico (si microglobulina B2 positiva, etc.) y ANA. Los pacientes lesionados por inyecciones, en particular aquellos con disfunci\u00f3n auton\u00f3mica/SFN, con frecuencia tienen una amplia variedad de autoanticuerpos dirigidos contra los receptores de superficie celular acoplados a prote\u00edna G, [17,19] ACE-2, [35] neuronas, mielina y otros autoep\u00edtopos . La presencia o ausencia de estos anticuerpos tiene poco impacto en el manejo de estos pacientes.\n\nTerapias de primera l\u00ednea (sin s\u00edntomas espec\u00edficos; enumeradas en orden de importancia)\n\nAyuno diario intermitente o ayuno diario peri\u00f3dico; El ayuno tiene un efecto profundo en la promoci\u00f3n de la homeostasis del sistema inmunitario, en parte al estimular la autofagia y eliminar las prote\u00ednas extra\u00f1as y mal plegadas, promover la mitofagia y mejorar la salud mitocondrial, as\u00ed como aumentar la producci\u00f3n de c\u00e9lulas madre. [36-42] Es probable que el ayuno intermitente tenga un papel importante en la promoci\u00f3n de la descomposici\u00f3n y eliminaci\u00f3n de la prote\u00edna pico.\n\no ayuno diario peri\u00f3dico; El ayuno tiene un efecto profundo en la promoci\u00f3n de la homeostasis del sistema inmunitario, en parte al estimular la autofagia y eliminar las prote\u00ednas extra\u00f1as y mal plegadas, promover la mitofagia y mejorar la salud mitocondrial, as\u00ed como aumentar la producci\u00f3n de c\u00e9lulas madre. [36-42] Es probable que el ayuno intermitente tenga un papel importante en la promoci\u00f3n de la descomposici\u00f3n y eliminaci\u00f3n de la prote\u00edna pico. ivermectina; 0,2-0,3 mg/kg, diariamente durante un m\u00e1ximo de 4-6 semanas . La ivermectina tiene potentes propiedades antiinflamatorias. [43-45] Tambi\u00e9n se une a la prote\u00edna pico, lo que ayuda a que el hu\u00e9sped la elimine. [46-48] Es probable que la ivermectina y el ayuno intermitente act\u00faen de forma sin\u00e9rgica para eliminar la prote\u00edna pico del organismo. Se debe considerar una prueba de ivermectina como terapia de primera l\u00ednea. Parece que los pacientes pueden agruparse en dos categor\u00edas: i) respondedores a la ivermectina y ii) no respondedores a la ivermectina. Esta distinci\u00f3n es importante, ya que este \u00faltimo grupo es m\u00e1s dif\u00edcil de tratar y requiere una terapia m\u00e1s agresiva.\n\n. La ivermectina tiene potentes propiedades antiinflamatorias. [43-45] Tambi\u00e9n se une a la prote\u00edna pico, lo que ayuda a que el hu\u00e9sped la elimine. [46-48] Es probable que la ivermectina y el ayuno intermitente act\u00faen de forma sin\u00e9rgica para eliminar la prote\u00edna pico del organismo. Se debe considerar una prueba de ivermectina como terapia de primera l\u00ednea. Parece que los pacientes pueden agruparse en dos categor\u00edas: i) respondedores a la ivermectina y ii) no respondedores a la ivermectina. Esta distinci\u00f3n es importante, ya que este \u00faltimo grupo es m\u00e1s dif\u00edcil de tratar y requiere una terapia m\u00e1s agresiva. dosis baja de naltrexona , Low dose naltrexone (LDN ); Se ha demostrado que la dosis baja de naltrexona , LDN tiene propiedades antiinflamatorias, analg\u00e9sicas y neuromoduladoras. [49,50] Comience con 1 mg/d\u00eda y aumente a 4,5 mg/d\u00eda, seg\u00fan sea necesario. Puede tomar de 2 a 3 meses para ver el efecto completo. La naltrexona es un antagonista opi\u00e1ceo que act\u00faa por competici\u00f3n espec\u00edfica con los receptores localizados en el Sistema Nervioso Central, SNC y perif\u00e9rico, antagonizando las acciones de los opi\u00e1ceos de administraci\u00f3n ex\u00f3gena.\n\nLow dose naltrexone (LDN Se ha demostrado que la , LDN tiene propiedades antiinflamatorias, analg\u00e9sicas y neuromoduladoras. [49,50] Comience con 1 mg/d\u00eda y aumente a 4,5 mg/d\u00eda, seg\u00fan sea necesario. Puede tomar de 2 a 3 meses para ver el efecto completo. La naltrexona es un antagonista opi\u00e1ceo que act\u00faa por competici\u00f3n espec\u00edfica con los receptores localizados en el Sistema Nervioso Central, SNC y perif\u00e9rico, antagonizando las acciones de los opi\u00e1ceos de administraci\u00f3n ex\u00f3gena. melatonina; 2-6 mg de liberaci\u00f3n lenta/liberaci\u00f3n prolongada antes de acostarse. La melatonina tiene propiedades antiinflamatorias y antioxidantes y es un poderoso regulador de la funci\u00f3n mitocondrial. [51-55] La dosis debe comenzar con 750 mcg (\u03bcg) a 1 mg por la noche y aumentar seg\u00fan la tolerancia. Los pacientes que son metabolizadores lentos pueden tener sue\u00f1os muy desagradables y v\u00edvidos con dosis m\u00e1s altas.\n\n2-6 mg de liberaci\u00f3n lenta/liberaci\u00f3n prolongada antes de acostarse. La melatonina tiene propiedades antiinflamatorias y antioxidantes y es un poderoso regulador de la funci\u00f3n mitocondrial. [51-55] La dosis debe comenzar con 750 mcg (\u03bcg) a 1 mg por la noche y aumentar seg\u00fan la tolerancia. Los pacientes que son metabolizadores lentos pueden tener sue\u00f1os muy desagradables y v\u00edvidos con dosis m\u00e1s altas. Aspirina; 81 mg/d\u00eda.\n\n81 mg/d\u00eda. Vitamina C; 1000 mg por v\u00eda oral tres a cuatro veces al d\u00eda. La vitamina C tiene importantes propiedades antiinflamatorias, antioxidantes y potenciadoras del sistema inmunitario, incluida una mayor s\u00edntesis de interferones de tipo I. [56-60] Evitar en pacientes con antecedentes de c\u00e1lculos renales . La vitamina C oral ayuda a promover el crecimiento de poblaciones bacterianas protectoras en el microbioma.\n\n1000 mg por v\u00eda oral tres a cuatro veces al d\u00eda. La vitamina C tiene importantes propiedades antiinflamatorias, antioxidantes y potenciadoras del sistema inmunitario, incluida una mayor s\u00edntesis de interferones de tipo I. [56-60] . La vitamina C oral ayuda a promover el crecimiento de poblaciones bacterianas protectoras en el microbioma. vitamina D y vitamina K2 ; La dosis de vitamina D debe ajustarse de acuerdo con el nivel inicial de vitamina D. Sin embargo, una dosis de 4000-5000 unidades/d\u00eda de vitamina D, junto con 100 mcg/d\u00eda de vitamina K2 es una dosis inicial razonable.\n\ny ; La dosis de vitamina D debe ajustarse de acuerdo con el nivel inicial de vitamina D. Sin embargo, una dosis de 4000-5000 unidades/d\u00eda de vitamina D, junto con 100 mcg/d\u00eda de vitamina K2 es una dosis inicial razonable. quercetina; 250-500 mg/d\u00eda (o flavonoides mixtos). Los flavonoides tienen propiedades antiinflamatorias de amplio espectro, inhiben los mastocitos [61-65] y se ha demostrado que reducen la neuroinflamaci\u00f3n. [66] Debido a la posible interacci\u00f3n farmacol\u00f3gica entre la quercetina y la ivermectina (ver a continuaci\u00f3n), estos medicamentos no deben tomarse simult\u00e1neamente (es decir, deben escalonarse por la ma\u00f1ana y la noche) . El uso de quercetina rara vez se ha asociado con hipotiroidismo. [67] El impacto cl\u00ednico de esta asociaci\u00f3n puede limitarse a aquellas personas con enfermedad tiroidea preexistente o con tiroidismo subcl\u00ednico. La quercetina debe usarse con precauci\u00f3n en pacientes con hipotiroidismo y deben controlarse los niveles de TSH.\n\n250-500 mg/d\u00eda (o flavonoides mixtos). Los flavonoides tienen propiedades antiinflamatorias de amplio espectro, inhiben los mastocitos [61-65] y se ha demostrado que reducen la neuroinflamaci\u00f3n. [66] Debido a la . El uso de quercetina rara vez se ha asociado con hipotiroidismo. [67] El impacto cl\u00ednico de esta asociaci\u00f3n puede limitarse a aquellas personas con enfermedad tiroidea preexistente o con tiroidismo subcl\u00ednico. nigella sativa; 200-500 mg dos veces al d\u00eda. [68-71] Cabe se\u00f1alar que la timoquinona (el ingrediente activo de Nigella Sativa) disminuye la absorci\u00f3n de ciclosporina y fenito\u00edna. Por lo tanto, los pacientes que toman estos medicamentos deben evitar tomar Nigella Sativa. [72] Adem\u00e1s, se informaron dos casos de s\u00edndrome serotonin\u00e9rgico en pacientes que tomaban Nigella Sativa y que se sometieron a anestesia general (probable interacci\u00f3n con opi\u00e1ceos). [73]\n\n200-500 mg dos veces al d\u00eda. [68-71] Cabe se\u00f1alar que la timoquinona (el ingrediente activo de Nigella Sativa) disminuye la absorci\u00f3n de ciclosporina y fenito\u00edna. Por lo tanto, los pacientes que toman estos medicamentos deben evitar tomar Nigella Sativa. [72] Adem\u00e1s, se informaron dos casos de s\u00edndrome serotonin\u00e9rgico en pacientes que tomaban Nigella Sativa y que se sometieron a anestesia general (probable interacci\u00f3n con opi\u00e1ceos). [73] Probi\u00f3ticos/prebi\u00f3ticos ; Los pacientes con s\u00edndrome posvacunal presentan cl\u00e1sicamente una disbiosis severa con p\u00e9rdida de Bifidobacterium. [74-76] El k\u00e9fir es un suplemento nutricional altamente recomendado con alto contenido de probi\u00f3ticos. [77] Los probi\u00f3ticos sugeridos incluyen Megasporebiotic (Microbiome labs) y TrueBifidoPro (US Enzymes).\n\n; Los pacientes con s\u00edndrome posvacunal presentan cl\u00e1sicamente una disbiosis severa con p\u00e9rdida de Bifidobacterium. [74-76] El k\u00e9fir es un suplemento nutricional altamente recomendado con alto contenido de probi\u00f3ticos. [77] Los probi\u00f3ticos sugeridos incluyen Megasporebiotic (Microbiome labs) y TrueBifidoPro (US Enzymes). magnesio ; 500 mg/d\u00eda.\n\n; 500 mg/d\u00eda. \u00c1cidos grasos omega-3 : Vascepa, Lovaza o DHA/EPA; 4 g/d\u00eda. Los \u00e1cidos grasos omega-3 juegan un papel importante en la resoluci\u00f3n de la inflamaci\u00f3n al inducir la producci\u00f3n de resolvina. [78,79]\n\nTerapias complementarias/de segunda l\u00ednea (enumeradas en orden de importancia)\n\nHidroxicloroquina (HCQ); 200 mg dos veces al d\u00eda durante 1 a 2 semanas, luego reduzca seg\u00fan lo tolere a 200 mg/d\u00eda. HCQ es el agente de segunda l\u00ednea preferido. La HCQ es un potente agente inmunomodulador y se considera el f\u00e1rmaco de elecci\u00f3n para el lupus eritematoso sist\u00e9mico (LES), donde se ha demostrado que reduce la mortalidad por esta enfermedad. Por lo tanto, en pacientes con autoanticuerpos positivos o en los que se sospeche que la autoinmunidad es un mecanismo subyacente destacado, se debe considerar antes la HCQ. Adem\u00e1s, cabe se\u00f1alar que el LES y el s\u00edndrome posvacunal tienen muchas caracter\u00edsticas en com\u00fan. HCQ es seguro durante el embarazo; de hecho, este medicamento se ha utilizado para tratar la preeclampsia. [80-84] Con el uso a largo plazo, la dosis debe reducirse (100 o 150 mg/d\u00eda) en pacientes que pesan menos de 61 kg (135 lb).\n\nvitamina C intravenosa ; 25 g semanales, junto con vitamina C oral 1000 mg (1 gramo) 2-3 veces al d\u00eda. Las dosis altas de vitamina C por v\u00eda intravenosa son \u00abc\u00e1usticas\u00bb para las venas y deben administrarse lentamente durante 2 a 4 horas. Adem\u00e1s, para evaluar la tolerabilidad del paciente, la dosis inicial debe estar entre 7,5 y 15 g. Las dosis diarias totales de 8-12 g han sido bien toleradas, sin embargo, las dosis altas cr\u00f3nicas se han asociado con el desarrollo de c\u00e1lculos renales, por lo que la duraci\u00f3n del tratamiento debe ser limitada. [85-90] Retirar la vitamina C IV seg\u00fan se tolere.\n\n; 25 g semanales, junto con vitamina C oral 1000 mg (1 gramo) 2-3 veces al d\u00eda. Las dosis altas de vitamina C por v\u00eda intravenosa son \u00abc\u00e1usticas\u00bb para las venas y deben administrarse lentamente durante 2 a 4 horas. Adem\u00e1s, para evaluar la tolerabilidad del paciente, la dosis inicial debe estar entre 7,5 y 15 g. Las dosis diarias totales de 8-12 g han sido bien toleradas, sin embargo, las dosis altas cr\u00f3nicas se han asociado con el desarrollo de c\u00e1lculos renales, por lo que la duraci\u00f3n del tratamiento debe ser limitada. [85-90] Retirar la vitamina C IV seg\u00fan se tolere. fluvoxamina ; Comience con una dosis baja de 12,5 mg/d\u00eda y aumente lentamente seg\u00fan lo tolere.\n\n; Comience con una dosis baja de 12,5 mg/d\u00eda y aumente lentamente seg\u00fan lo tolere. \u201cOptimizador de energ\u00eda mitocondrial\u201d con pirroloquinolina quinona (p. ej., Life Extension Energy Optimizer o ATP 360\u00ae). [91-93]\n\ncon pirroloquinolina quinona (p. ej., Life Extension Energy Optimizer o ATP 360\u00ae). [91-93] N-acetilciste\u00edna (NAC) ; 600-1500 mg/d\u00eda. [94-96]\n\n; 600-1500 mg/d\u00eda. [94-96] Sulforafano (extracto de br\u00f3coli) ; 400 mcg/d\u00eda. [97-99]\n\n; 400 mcg/d\u00eda. [97-99] corticosteroides en dosis bajas ; 10-15 mg/d\u00eda de prednisona durante 3 semanas. Disminuir a 10 mg/d\u00eda y luego 5 mg/d\u00eda, seg\u00fan se tolere.\n\n; 10-15 mg/d\u00eda de prednisona durante 3 semanas. Disminuir a 10 mg/d\u00eda y luego 5 mg/d\u00eda, seg\u00fan se tolere. La modificaci\u00f3n del comportamiento, la terapia de atenci\u00f3n plena [100] y el apoyo psicol\u00f3gico pueden ayudar a mejorar el bienestar general y la salud mental de los pacientes. [101] El suicidio es un problema real en el paciente lesionado por vacunas. Los grupos de apoyo y la consulta con profesionales de la salud mental son importantes.\n\n[100] pueden ayudar a mejorar el bienestar general y la salud mental de los pacientes. [101] El suicidio es un problema real en el paciente lesionado por vacunas. Los grupos de apoyo y la consulta con profesionales de la salud mental son importantes. taich\u00ed ; El Tai Chi es una forma de arte marcial chino tradicional que promueve la salud y ha demostrado ser beneficiosa para prevenir y tratar enfermedades, incluido el COVID prolongado. [102,103] Se debe tener en cuenta que la COVID prolongada se caracteriza por una fatiga grave posterior al esfuerzo y/o un empeoramiento de la sintomatolog\u00eda, por lo tanto, se debe aconsejar a los pacientes que realicen un esfuerzo moderado, aumentando lentamente solo seg\u00fan lo toleren. [104]\n\nTerapia de tercera l\u00ednea\n\nTerapia de ox\u00edgeno hiperb\u00e1rico (TOHB) [105-113]; HBOT tiene potentes propiedades antiinflamatorias, disminuyendo las citoquinas proinflamatorias mientras aumenta la IL-10. Adem\u00e1s, TOHB polariza los macr\u00f3fagos hacia el fenotipo M2 y mejora la funci\u00f3n mitocondrial. Sorprendentemente, es el aumento de la presi\u00f3n, m\u00e1s que el aumento de la concentraci\u00f3n de ox\u00edgeno disuelto, lo que parece mediar estos efectos. Si bien la dosis \u00f3ptima y el programa de dosificaci\u00f3n no est\u00e1n claros, parece ser necesaria una presi\u00f3n de entre 1,5 y 2,0 ATM para mediar los efectos antiinflamatorios; sin embargo, otros han informado mejoras con tan solo 1,3 ATM. Presiones arriba. ATM solo se puede lograr usando c\u00e1maras de cubierta dura. Si bien hay datos publicados muy limitados sobre el tratamiento de la COVID prolongada y el s\u00edndrome posterior a la vacuna, se han informado anecd\u00f3ticamente beneficios notables para salvar vidas. Esta terapia est\u00e1 limitada por problemas log\u00edsticos y de costo.\n\nOtros tratamientos potenciales (requiere evaluaci\u00f3n adicional)\n\nplasmaf\u00e9resis ; La plasmaf\u00e9resis mejora los niveles sist\u00e9micos de citocinas, la coagulopat\u00eda y la capacidad de respuesta inmunitaria en pacientes con COVID grave con un posible beneficio en la mortalidad. [115-122] Kiprov, et. Alabama. han publicado un informe de caso de una mejora cl\u00ednica dram\u00e1tica en un paciente con COVID prolongado. [123] En este informe, los marcadores de macr\u00f3fagos inflamatorios del paciente disminuyeron y los marcadores de linfocitos, incluidas las c\u00e9lulas asesinas naturales y las c\u00e9lulas T CD8 citot\u00f3xicas, aumentaron; adem\u00e1s, las prote\u00ednas inflamatorias circulantes disminuyeron. Adem\u00e1s, es probable que la plasmaf\u00e9resis elimine los autoanticuerpos y mejore la coagulopat\u00eda de estos pacientes. Nosotros\n\nest\u00e1n al tanto de informes anecd\u00f3ticos de marcada mejor\u00eda en los s\u00edntomas neurol\u00f3gicos, especialmente SFN y niebla cerebral en pacientes lesionados por vacunas tratados con esta modalidad terap\u00e9utica. Sin embargo, este es un recurso limitado y costoso que, en s\u00ed mismo, no est\u00e1 exento de complicaciones. Adem\u00e1s, es necesario determinar la durabilidad de la respuesta cl\u00ednica. Si bien la plasmaf\u00e9resis/recambio de plasma es una opci\u00f3n terap\u00e9utica para el paciente con discapacidad neurol\u00f3gica grave despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n, se requieren datos adicionales antes de que esta modalidad pueda recomendarse ampliamente.\n\npentoxifilina (PTX); Se debe considerar PTX ER, 400 mg tres veces al d\u00eda, en aquellos pacientes con trastornos microcirculatorios graves . PTX es un f\u00e1rmaco fosfodiesterasa no selectivo que tiene efectos antiinflamatorios y antioxidantes. [124] Adem\u00e1s, la PTX mejora la deformabilidad de los gl\u00f3bulos rojos y reduce la viscosidad de la sangre, por lo que puede mitigar la hiperviscosidad y la hiperagregaci\u00f3n de gl\u00f3bulos rojos, que est\u00e1 relacionada con el desarrollo de coagulopat\u00eda en los lesionados por la vacuna.\n\n(PTX); Se debe considerar PTX ER, 400 mg tres veces al d\u00eda, en aquellos . PTX es un f\u00e1rmaco fosfodiesterasa no selectivo que tiene efectos antiinflamatorios y antioxidantes. [124] Adem\u00e1s, la PTX mejora la deformabilidad de los gl\u00f3bulos rojos y reduce la viscosidad de la sangre, por lo que puede mitigar la hiperviscosidad y la hiperagregaci\u00f3n de gl\u00f3bulos rojos, que est\u00e1 relacionada con el desarrollo de coagulopat\u00eda en los lesionados por la vacuna. maraviroc; 300 mg por v\u00eda oral dos veces al d\u00eda. Si han transcurrido de 6 a 8 semanas y los s\u00edntomas significativos persisten a pesar de las terapias anteriores, se puede considerar este medicamento. Tenga en cuenta que Maraviroc puede ser costoso y tiene riesgo de efectos secundarios e interacciones farmacol\u00f3gicas importantes. Maraviroc es un antagonista del receptor de quimiocinas CC tipo 5 (CCR5). Si bien muchos pacientes con COVID prolongado y despu\u00e9s de la vacuna han sido tratados con Maraviroc, el papel de este medicamento requiere una evaluaci\u00f3n adicional. [114]\n\n300 mg por v\u00eda oral dos veces al d\u00eda. Si han transcurrido de 6 a 8 semanas y los s\u00edntomas significativos persisten a pesar de las terapias anteriores, se puede considerar este medicamento. Tenga en cuenta que Maraviroc puede ser costoso y tiene riesgo de efectos secundarios e interacciones farmacol\u00f3gicas importantes. Maraviroc es un antagonista del receptor de quimiocinas CC tipo 5 (CCR5). Si bien muchos pacientes con COVID prolongado y despu\u00e9s de la vacuna han sido tratados con Maraviroc, el papel de este medicamento requiere una evaluaci\u00f3n adicional. [114] \u00e1cido valproico [125,126]; Depakote, 250 mg 2-3 veces al d\u00eda. El \u00e1cido valproico tiene efectos antiinflamatorios y polariza los macr\u00f3fagos hacia un fenotipo M2. [127] Los inhibidores de HDAC se est\u00e1n estudiando para la regeneraci\u00f3n neuronal. Adem\u00e1s, el \u00e1cido valproico tiene importantes efectos anticoagulantes y antiplaquetarios. [128] El \u00e1cido valproico puede ser \u00fatil para los s\u00edntomas neurol\u00f3gicos .\n\n[125,126]; Depakote, 250 mg 2-3 veces al d\u00eda. M2. [127] Los inhibidores de HDAC se est\u00e1n estudiando para la regeneraci\u00f3n neuronal. Adem\u00e1s, el \u00e1cido valproico tiene importantes efectos anticoagulantes y antiplaquetarios. [128] . Sildenafil con o sin L-arginina-L-citrulina [129-134]; Dosis de sildenafilo aumentadas de 25 a 100 mg 2-3 veces al d\u00eda con L-arginina/L-citrulina 5000 mg en polvo dos veces al d\u00eda. Puede ser \u00fatil para la niebla mental, as\u00ed como para la enfermedad microvascular con coagulaci\u00f3n y perfusi\u00f3n deficiente. Cabe se\u00f1alar que la curcumina, el resveratrol, el EGGG y el \u00e1cido valproico potencian los inhibidores de la fosfodiesterasa 5 (PDE5).\n\ncon o sin L-arginina-L-citrulina [129-134]; Dosis de sildenafilo aumentadas de 25 a 100 mg 2-3 veces al d\u00eda con L-arginina/L-citrulina 5000 mg en polvo dos veces al d\u00eda. Puede ser \u00fatil para la niebla mental, as\u00ed como para la enfermedad microvascular con coagulaci\u00f3n y perfusi\u00f3n deficiente. Cabe se\u00f1alar que la curcumina, el resveratrol, el EGGG y el \u00e1cido valproico potencian los inhibidores de la fosfodiesterasa 5 (PDE5). VEDICINALES\u00ae 9 ; _ una suspensi\u00f3n terap\u00e9utica \u00fanica basada en fitof\u00e1rmacos que consta de nueve compuestos bioactivos con propiedades antivirales, antiinflamatorias, inmunomoduladoras, antipir\u00e9ticas y analg\u00e9sicas. Los compuestos incluyen baicalina, quercetina, luteolina, rutina, hesperidina, curcumina, galato de epigalocatequina, piperina y glicirricina. ( https://www.vedicinals.com/vedicinals-9/ ). Varios de estos compuestos est\u00e1n incluidos en nuestro protocolo y se desconoce el beneficio adicional de esta combinaci\u00f3n de 9 fitof\u00e1rmacos sobre las combinaciones de flavonoides m\u00e1s ampliamente disponibles. [135]\n\n; una suspensi\u00f3n terap\u00e9utica \u00fanica basada en fitof\u00e1rmacos que consta de nueve compuestos bioactivos con propiedades antivirales, antiinflamatorias, inmunomoduladoras, antipir\u00e9ticas y analg\u00e9sicas. Los compuestos incluyen baicalina, quercetina, luteolina, rutina, hesperidina, curcumina, galato de epigalocatequina, piperina y glicirricina. ( https://www.vedicinals.com/vedicinals-9/ ). Varios de estos compuestos est\u00e1n incluidos en nuestro protocolo y se desconoce el beneficio adicional de esta combinaci\u00f3n de 9 fitof\u00e1rmacos sobre las combinaciones de flavonoides m\u00e1s ampliamente disponibles. [135] fullerenos C60 o C60 [136,137]; C60, abreviatura de Carbon 60, est\u00e1 compuesto por 60 \u00e1tomos de carbono que forman algo que parece un bal\u00f3n de f\u00fatbol hueco y se considera una \u00abesponja de radicales libres\u00bb. C60 se considera el antioxidante m\u00e1s poderoso jam\u00e1s descubierto. Robert Curl, Harold Kroto y Richard Smalley recibieron el Premio Nobel de qu\u00edmica en 1996 por su descubrimiento.\n\n[136,137]; C60, abreviatura de est\u00e1 compuesto por 60 \u00e1tomos de carbono que forman algo que parece un bal\u00f3n de f\u00fatbol hueco y se considera una \u00abesponja de radicales libres\u00bb. C60 se considera el antioxidante m\u00e1s poderoso jam\u00e1s descubierto. Robert Curl, Harold Kroto y Richard Smalley recibieron el Premio Nobel de qu\u00edmica en 1996 por su descubrimiento. hidroterapia fr\u00eda (por ejemplo, duchas fr\u00edas) [138,139]; Evite los ba\u00f1os de agua tibia/caliente.\n\nComplementos terap\u00e9uticos espec\u00edficos de la enfermedad\n\nNeuropat\u00eda de fibras peque\u00f1as (SFN)/neuropat\u00eda auton\u00f3mica\n\nAntidepresivos tric\u00edclicos (comenzar con dosis bajas y aumentar seg\u00fan se tolere)\n\ngabapentina; 300 mg dos veces al d\u00eda y aumentar seg\u00fan tolerancia \u00c1cido alfa lipoico; 600 mg/d\u00eda\n\n\n\nPOTS: asegure una hidrataci\u00f3n suficiente y considere el uso de medias de compresi\u00f3n o fajas abdominales\n\nPOTS \u2013 Clonidina; 0,1 mg dos veces al d\u00eda seg\u00fan tolerancia\n\nPOTS \u2013 fludrocortisona; 0,1 a 0,2 mg/d\u00eda o ra\u00edz de regaliz (tiene \u00e1cido glicirr\u00edcinico, un compuesto similar a la aldosterona).\n\nPOTS \u2013 midodrina; 5-10 mg tres veces al d\u00eda\n\nUn ensayo de oxigenoterapia hiperb\u00e1rica (TOHB)\n\nCabe se\u00f1alar que el diagn\u00f3stico de neuropat\u00eda de fibras peque\u00f1as/neuropat\u00eda auton\u00f3mica es un diagn\u00f3stico cl\u00ednico. [21-28] NO se requieren pruebas complejas y costosas para hacer este diagn\u00f3stico. Cabe se\u00f1alar que SFN est\u00e1 estrechamente asociado con m\u00faltiples autoanticuerpos. La prueba de estos autoanticuerpos no tiene ning\u00fan prop\u00f3sito cl\u00ednico \u00fatil.\n\nS\u00edntomas neurol\u00f3gicos generalizados/lesiones/\u201cniebla cerebral\u201d/fatiga\n\nLDN parece desempe\u00f1ar un papel fundamental en el tratamiento de muchos s\u00edntomas neurol\u00f3gicos\n\nfluvoxamina; Comience con una dosis baja de 12,5 mg/d\u00eda y aumente lentamente seg\u00fan lo tolere. Algunos pacientes informan una mejora significativa con fluvoxamina, mientras que otros pacientes parecen tolerar mal este medicamento. La fluoxetina 20 mg/d\u00eda es una alternativa, al igual que los antidepresivos tric\u00edclicos.\n\nnigella sativa; 200-500 mg dos veces al d\u00eda.\n\nEl \u00e1cido valproico y la pentoxifilina pueden ser valiosos en estos pacientes.\n\nEstos s\u00edntomas pueden estar mediados por el S\u00edndrome de Activaci\u00f3n de Mastocitos (MCAS); ver tratamiento espec\u00edfico a continuaci\u00f3n.\n\nPacientes con una DIC elevada y aquellos con evidencia de trombosis\n\nEstos pacientes deben ser tratados con NOAC o coumadin durante al menos tres meses y luego reevaluados para la anticoagulaci\u00f3n en curso.\n\nLos pacientes deben continuar con 81 mg/d\u00eda de AAS a menos que tengan un alto riesgo de hemorragia.\n\nLa lumbroquinasa activa la plasmina y degrada la fibrina. por ejemplo, Lumbroxym (enzimas estadounidenses). [140] La lumbroquinasa parece ser bien absorbida por el tracto GI. [141]\n\nC\u00farcuma (Curcumina) 500 mg BID. La curcumina tiene propiedades anticoagulantes, antiplaquetarias y fibrinol\u00edticas. [142]\n\nSe debe considerar la anticoagulaci\u00f3n triple en pacientes seleccionados. [143] Tratar no m\u00e1s de un mes. La triple anticoagulaci\u00f3n aumenta el riesgo de hemorragia grave; los pacientes deben ser asesorados con respecto a esta complicaci\u00f3n.\n\nEn aquellos pacientes con enfermedad microvascular/trombosis marcada, la combinaci\u00f3n de pentoxifilina y sildenafilo debe probarse terap\u00e9uticamente. [124,144]\n\nMiocarditis/pericarditis inducida por vacunas\n\nInhibidor de la ECA/ARB, junto con carvedilol seg\u00fan se tolere para prevenir/limitar el deterioro progresivo de la funci\u00f3n card\u00edaca.\n\nColchicina en pacientes con pericarditis \u2013 0,6 mg/d\u00eda por v\u00eda oral; aumentar a 0,6 mg dos veces al d\u00eda si es necesario. Reducir la dosis si los pacientes desarrollan diarrea. Vigilar el recuento de gl\u00f3bulos blancos. Disminuir la dosis con insuficiencia renal.\n\nDerivaci\u00f3n a un cardi\u00f3logo o sala de emergencias en caso de dolor tor\u00e1cico persistente u otros signos y s\u00edntomas de eventos card\u00edacos.\n\nS\u00edndrome de reactivaci\u00f3n del virus del herpes\n\nL-lisina; 1000 mg dos veces al d\u00eda [145,146]\n\nValtrex; 500-1000 mg dos veces al d\u00eda durante 7-10 d\u00edas\n\nTinnitus\n\nEsta es una complicaci\u00f3n frecuente e incapacitante reportada en el s\u00edndrome posvacunal.\n\nEl tinnitus se refiere a la sensaci\u00f3n de sonido en ausencia de un est\u00edmulo ac\u00fastico externo correspondiente y, por lo tanto, puede clasificarse como un fen\u00f3meno fantasma. Las sensaciones de tinnitus suelen ser de naturaleza ac\u00fastica no formada, como zumbidos, silbidos o pitidos. El tinnitus se puede localizar unilateral o bilateralmente, pero tambi\u00e9n se puede describir que surge dentro de la cabeza. [147]\n\nIdealmente, los pacientes deben ser evaluados por un otorrinolaring\u00f3logo o un audi\u00f3logo para descartar trastornos subyacentes.\n\nExisten varios enfoques de tratamiento para controlar esta enfermedad incapacitante, entre ellos: [147-149]\n\nTerapia cognitiva conductual [150]\n\nTerapia especializada que incluye terapia de reentrenamiento de tinnitus, aud\u00edfonos, terapia de sonido, entrenamiento de percepci\u00f3n auditiva y estimulaci\u00f3n magn\u00e9tica transcraneal repetitiva. [147]\n\nSe han utilizado varios agentes farmacol\u00f3gicos para tratar el tinnitus. Los anticonvulsivos, incluida la carbamazepina, en general han sido decepcionantes. Los siguientes medicamentos han mostrado alg\u00fan beneficio cl\u00ednico.\n\nAgentes antidepresivos tric\u00edclicos, particularmente nortriptilina y amitriptilina. [151,152] Adem\u00e1s, el ISRS sertralina ha mostrado cierta eficacia. [153]\n\nClonazepam y otras benzodiazepinas. Estos medicamentos pueden proporcionar un alivio temporal, sin embargo, debido a la cuesti\u00f3n de la dependencia, no se recomienda su uso a largo plazo. [154]\n\nMelatonina de liberaci\u00f3n lenta 2-6 mg al acostarse. [155]\n\nPar\u00e1lisis de Bell/parestesia facial, problemas visuales\n\nNaltrexona en dosis bajas. Comience con 1 mg/d\u00eda y aumente a 4,5 mg/d\u00eda seg\u00fan sea necesario. Puede tomar 2-3 meses para el efecto completo.\n\nCorticoides a dosis bajas: 10-15 mg/d\u00eda de prednisona durante 3 semanas. Disminuya a 10 mg/d\u00eda y luego a 5 mg/d\u00eda seg\u00fan lo tolere.\n\nReducci\u00f3n de la carga de trabajo, estr\u00e9s y ejercicios ligeros durante un par de meses.\n\nPacientes con di\u00e1tesis al\u00e9rgica de nueva aparici\u00f3n y aquellos con caracter\u00edsticas del S\u00edndrome de Activaci\u00f3n de Mastocitos (MCAS)\n\nSe informa que el nuevo flavonoide lute\u00edna es un potente inhibidor de mastocitos. [61,62,64,65] Se sugiere 20-100 mg/d\u00eda de lute\u00edna.\n\nc\u00farcuma (curcumina); 500 mg/d\u00eda. Se ha informado que la curcumina bloquea los receptores H1 y H2 y limita la desgranulaci\u00f3n de los mastocitos. [156,157]\n\nbloqueadores de los receptores H1. Loratadina 10 mg/d\u00eda, Cetirizina 5-10 mg/d\u00eda, Fexofenadina 180 mg/d\u00eda.\n\nBloqueadores de los receptores H2. Famotidina 20 mg dos veces al d\u00eda seg\u00fan tolerancia. [158]\n\nMontelukast 10 mg/d\u00eda. Precauci\u00f3n ya que puede causar depresi\u00f3n en algunos pacientes. Se ha cuestionado la eficacia de montelukast como \u201cestabilizador de mastocitos\u201d. [29]\n\nVitamina C; 1000 mg dos veces al d\u00eda. La vitamina C se recomienda encarecidamente para las condiciones al\u00e9rgicas y MCAS. La vitamina C modula la funci\u00f3n de las c\u00e9lulas inmunitarias y es un potente inhibidor de la histamina. Dieta baja en histamina.\n\nTratamiento IVIG (tratamiento con inmunoglobulina intravenosa)\n\nGeneralmente, no se recomienda el tratamiento con IVIG.\n\nLa respuesta a la IVIG en la poblaci\u00f3n general de pacientes lesionados por vacunas es mixta, y muy pocos muestran una mejor\u00eda a largo plazo. Muchos pacientes que informan una mejor\u00eda inicial recaer\u00e1n en 2 a 3 semanas. Otros pacientes no informan ning\u00fan beneficio, mientras que algunos parecen empeorar. Debido a la presencia de anticuerpos anti-SARS-CoV-2 no neutralizantes, existe la posibilidad real de que la IVIG provoque una mejora inmunitaria dependiente de anticuerpos (ADE) con una exacerbaci\u00f3n grave de los s\u00edntomas.\n\nSin embargo, IVIG se recomienda en s\u00edndromes autoinmunes espec\u00edficos que incluyen el s\u00edndrome de Guillain Barr\u00e9, mielitis transversa y trombocitopenia inmune. Estos pacientes deben ser tratados concomitantemente con las terapias inmunomoduladoras centrales.\n\nIVIG demostr\u00f3 ser ineficaz en un ECA que inscribi\u00f3 a pacientes con neuropat\u00eda de fibras peque\u00f1as. [159]\n\nEl hecho de que muchos pacientes notifiquen una respuesta inicial a la IVIG respalda la idea de que muchos aspectos de esta enfermedad se deben a los autoanticuerpos. IVIG eliminar\u00e1 los anticuerpos preformados, pero no evita que las c\u00e9lulas B sigan produciendo anticuerpos; por lo tanto, es probable que la respuesta sea de corta duraci\u00f3n y, por lo tanto, se requieren intervenciones que limiten la producci\u00f3n de autoanticuerpos (terapias de modulaci\u00f3n inmunitaria central).\n\nTerapias inmunosupresoras\n\nComo regla general, debe evitarse la terapia inmunosupresora, ya que estos medicamentos pueden exacerbar la disfunci\u00f3n inmunitaria en pacientes lesionados por vacunas y evitar la restauraci\u00f3n de la homeostasis inmunitaria.\n\nUna prueba de terapia inmunosupresora puede estar indicada en pacientes con un s\u00edndrome autoinmune establecido que han fracasado con otras intervenciones terap\u00e9uticas.\n\nDr. Pierre Kory: Nuevo Protocolo para Lesionados por Inyecciones K0 B1T\n\nLos m\u00e9dicos Critical Care Alliance han desarrollado protocolos de tratamiento de Covid que salvan vidas utilizando medicamentos reutilizados altamente efectivos, seguros, ampliamente disponibles y probados exhaustivamente.\n\nEn esta entrevista el Dr. Pierre Kory, describi\u00f3 c\u00f3mo la gran cantidad de estadounidenses vacunados desarrollan un s\u00edndrome posterior a la inyecci\u00f3n que se manifiesta principalmente en fatiga, confusi\u00f3n mental, mareos y otros trastornos neurol\u00f3gicos. Dado que las autoridades de los Estados Unidos no reconocen las lesiones posteriores a la vacuna Covid, la FLCCC llen\u00f3 el vac\u00edo y desarroll\u00f3 el protocolo I-RECOVER para ayudar a las v\u00edctimas de la vacuna.\n\nEl Dr. Kory est\u00e1 certificado por la junta en medicina interna, enfermedades pulmonares y medicina de cuidados intensivos. Tambi\u00e9n es un experto ampliamente publicado sobre enfoques terap\u00e9uticos para COVID-19 y tiene una gran experiencia en el tratamiento de COVID-19 en todas sus fases. Puede encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la experiencia del Dr. Kory.\n\nPara obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la FLCCC, vaya a: https://covid19criticalcare.com/\n\nPara seguir el trabajo del Dr. Kory, consulte su Substack: https://pierrekory.substack.com/\n\nReferencias\n\n1.Blaylock RL. COVID Update: What is the truth? Surgical Neurology International 2022; 13.\n\n2.Rose J. A report on the U.S. Vaccine Adverse Events Reporting System (VAERS) of the COVID-19messenger ribonucleic acid 9mRNA) biologicals. Science, Public Health Policy, and Law 2021;2:59-80.\n\n3.Neil M, Fenton N, Smalley J et al. Latest statistics on England mortality data suggest systematicmis-categorisation of vaccine status and uncertain effectiveness of Covid-19 vaccination.Research Gate 2021.\n\n4.Colunga Biancatelli RM, Solopov P, Sharlow E et al. The SARS-CoV-2 spike protein subunit 1induces COVID-19 like acute lung injury in K18-hACE2 transgenic mice and barrier dysfunction inhuman endothelial cells. Am J Physiol Lung Cell Mol Physiol 2021; 321:L477-L484.\n\n5.Marik P, Iglesias J, Varon J et al. A Scoping Review of the pathophysiology of COVID-19.International Journal of Immunopathology and Pharmacology 2021.\n\n6.Seneff S, Nigh G, Kyriakopoulos AM et al. Innate immune suppression by SARS-C-V-2 mRNAvaccinations: The role of G-quadruplexes, exosomes and microRNAs. Food & ChemicalToxicology 2022; 164:113008.\n\n7.Chen BM, Cheng TL, Roffler SR. Polyethylene glycol immunogenicity: Theorectical, clinical andpractical aspects of anti-polyethylene glycol antibodies. ASC Nano 2021; 15:14022-48.\n\n8.Cadegiani FA. Catecholamines are the key trigger of mRNA SARS-CoV-2 and mRNA COVID-19vaccine-induced myocarditis and sudden deahts: a compelling hypothesis supprted byepidemiological, anatomopathological, molecular and physiological findings. medRxiv 2022.\n\n9.Schauer J, Buddhe S, Gulhane A et al. Persistent cardiac MRI findings in a cohort of adolescentswith post COVID-19 mRNA vaccine myopericarditis. J Pediatr 2022.\n\n10.Verma AK, Lavine KJ, Lin CY. Myocarditis after COVID-19 mRNA vaccination. N Engl J Med 2022;385:1332-34.\n\n11.Schiaffino MT, Di Natale M, Garcia-Martinez E et al. Immunoserologic detection and diagnosticrelevance of cross-reactive autoantibodies in Coronavirus disease 2019 patients. J Infect Dis2020; 222:1439-43.\n\n12.Trahtemberg U, Fritzler MJ. COVID-19-associated autoimmunity as a feature of acute respiratoryfailure. Intensive Care Med 2021.\n\n13.Woodruff MC, Ramoneli RP, Lee FE et al. Broadly-targeted autoreactivity is common in severeSARS-CoV-2 infection. medRxiv 2020.\n\n14.Zuo Y, Estes SK, Ali RA et al. Prothrombotic autoantibodies in the serum from patientshospitalized with COVID-19. Sci Translation Med 2020.\n\n15.Pascolini S, Vannini A, Deleonardi G et al. COVID-19 and immunological dysregulation: canautoantibodies be useful? Clin Trans Sci 2021; 14:502-8.\n\n16.Wang EY, Mao T, Klein J et al. Diverse functional autoantibodies in patients with COVID-19.Nature 2021; 595:283-88.\n\n17.Cabral-Marques O, Halpert G, Schimke LF et al. Autoantibodies targeting GPCRs and RAS-relatedmolecules associated with COVID-19 severity. Nature Communications 2022; 13:1220.\n\n18.Arthur JM, Forrest JC, Boehme KW et al. Development of ACE2 autoantibodies after SARS-CoV-2infection. PloS ONE 2021; 16:e0257016.\n\n19.Wallukat G, Hohberger B, Wenzel K et al. Functional autoantibodies against G-protein coupledreceptors in patients with persistent Long-Covid-19 symptoms. Journal of TranslationalAutoimmunity 2021; 4:100100.\n\n20.Levine TD, Kafaie J, Zeidman LA et al. Cryptogenic small-fiber neuropathies: Serum autoantibodybinding to trisulfated heparin disaccharide and fibroblast growth factor receptor-3. Muscle &Nerve 2020; 61:512-15.\n\n21.Oaklander AL, Mills AJ, Kelley M et al. Peripheral neuropathy evaluations of patients withprolonged long COVID. Neurol Neuroimmunol Neuroinflamm 2022; 9:e1146.\n\n22.Burakgazi AZ. Small-fiber neuropathy possibly associated with COVID-19. Case Rep Neurol 2022;14:208-12.\n\n23.Shouman K, Vanichkachorn G, Chesire WP et al. Autonomic dysfunction following COVID-19infection: an early experience. Clinical Autonomic Research 2021; 31:385-94.\n\n24.Hinduja A, Moutairou A, Calvet JH. Sudomotor dysfunction in patients recovered from COVID-19.Clinical Neurophysiology 2021; 51:193-96.\n\n25.Abdelnour L, Abdalla ME, Babiker S. COVID 19 infection presenting as motor peripheralneuropathy. Journal of the Formosan Medical Association 2020; 119:1119-20.\n\n26.Abrams RM, Simpson DM, Navis A et al. Small fiber neuropathy associated with SARS-CoV-2infection. Muscle & Nerve 2021.\n\n27.Zhou L, Shin S. Small fiber neuropathy. Practical Neurology 2021;36.\n\n28.Bednarik J, Bursova S, Dusek L et al. Etiology of small-fiber neuropathy. Journal of the PeripheralNervous System 2009; 14:177-83.\n\n29.Theoharides TC, Tsilioni I, Ren H. Recent advances in our understanding of mast cell activation-or should it be mast cell mediator disorders? Expert Rev Clin Immunol 2019; 15:639-56.\n\n30.Weinstock LB, Brook JB, Walters AS et al. Mast cell activation symptoms are prevalent in Long-COVID. International Journal of Infectious Diseases 2021; 112:217-26.\n\n31.Gold JE, Okyay R, Licht WE et al. Investigation of Long COVID prevalence and its relationship toEpstein-Barr Virus reactivation. Pathogens 2021; 10:763.\n\n32.Chen T, Song J, Liu H et al. Positive Epstein-Barr virus detection in coronavirus disease 2019(COVID-19) patients. Scientific Reports 2021; 11:10902.\n\n33.Le Balc\u2019h P, Pinceaux K, Pronier C et al. Herpes simplex virus and cytomegalovirus reactivationsamong severe COVID-19 patients. Crit Care 2020; 24:530.\n\n34.Duma D, Collins JB, Chou JW et al. Sexually dimorphic actions of glucocorticoids provide a link toinflammatory diseases with gender differences in prevalence. Science Signaling 2010; 3:ra74.\n\n35.Tomassetti F, Nuccetelli M, Sarubbi S et al. Evaluation of S-RBD and high specificity ACE-2binding antibodies on SARS-CoV-2 patients after six months from infection. InternationalImmunopharmacology 2021; 99:108013.\n\n36.Fung J, Moore J. The complete guide to fasting. Victory Belt Publishing; 2016.\n\n37.deCabo R, Mattson MP. Effects of intermittent fasting on health, aging, and disease. N Engl JMed 2019; 381:2541-51.\n\n38.Hannan A, Rahman A, Rahman S et al. Intermittent fasting, a possible priming tool for hostdefense against SARS-CoV-2 infection: Crosstalk among calorie restriction, autophagy andimmune response. Immunology Letters 2020; 226:38-45.\n\n39.Zhao Y, Jia M, Chen W et al. The neuroprotective effects of intermittent fasting on brain agingand neurodegenerative diseases via regulating mitochondrial function. Free Radical Biology &Medicine 2022; 182:206-18.\n\n40.Beckman JA. Thrombolytic therapy for pulmonary embolism. JAMA 2014; 311:2385-86.\n\n41.Cheng CW, Adams GB, Perin L et al. Prolonged fasting reduces IGF-1/PKA to promotehematopoietic-stem-cell-based regeneration and reverse immunosppression. Cell Stem Cell2014; 14:810-823.\n\n42.Hine C, Mitchell JR. Saying No to drugs: Fasting protects hematopoietic stem cells fromchemotherapy and aging. Cell Stem Cell 2014; 14:704.\n\n43.Ci X, Li H, Yu Q et al. Avermectin exerts anti-inflammatory effect by downregulating the nucleartranscription factor kappa-B and mitogen activated protein kinase pathway. Fundamental &Clinical Pharmacology 2009; 23:449-55.\n\n44.DiNicolantonio JJ, Barroso-Arranda J, McCarty M. Ivermectin may be a clinically useful anti-inflammatory agent for late-stage COVID-19. Open Heart 2020; 7:e001350.\n\n45.Yan S, Ci X, Chen N et al. Anti-inflammatory effects of ivermectin in mouse model of allergicasthma. Inflamm Res 2011; 60:589-96.\n\n46.Saha JK, Raihan J. The binding mechanism of ivermectin and levosalbutamol with spike proteinof SARS-CoV-2. Research Square 2021.\n\n47.Bello M. Elucidation of the inhibitory activity of ivermectin with host nuclear importin alpha andseveral SARS-CoV-2 targets. Journal of Biomolecular Structure and Dynamics 2021.\n\n48.Lehrer S, Rheinstein PH. Ivermectin docks to the SARS-CoV-2 spike receptor-binding domainattached to ACE2. In Vivo 2020; 34:3023-26.\n\n49.Younger J, Parkitny L, McLain D. The use of low-dose naltrexone (LDN) as a novel anti-inflammatory treatment for chronic pain. Clin Rheumatol 2014; 33:451-59.\n\n50.Toljan K, Vrooman B. Low-dose naltrexone (LDN) \u2013 Review of therapeutic utilization. Med Sci2018; 6:82.\n\n51.Molina-Carballo A, Palacios-Lopez R, Jerez-Calero A et al. Protective effect of melatoninadministration against SARS-CoV-2 infection: A systematic review. Current Issues in MolecularBiology 2022; 44:31-45.\n\n52.Hasan ZT, AlAtrakji MQ, Mehuaiden AK. The effect of melatonin on thrombosis, sepsis andmortality rate in COVID-19 patients. International Journal of Infectious Diseases 2022; 114:79-84.\n\n53.Reiter RJ, Sharma R, Ma Q et al. Plasticity of glucose metabolism in activated immune cells:advantages for melatonin inhibition of COVID-19 disease. Melatonin Res 2020; 3:362-79.\n\n54.Reiter RR, Sharma R, Castillo R et al. Coronavirus-19,Monocyte/Macrophage glycolysis andinhibition by melatonin. J SARS-CoV2 COVID 2021; 2:29-31.\n\n55.Colunga Biancatelli RM, Berrill M, Mohammed YH et al. Melatonin for the treatment of sepsis:the scientific rationale. J Thorac Dis 2020; 12 (Suppl 1):S54-S65.\n\n56.Marik PE. Hydrocortisone, Ascorbic Acid and Thiamine (HAT therapy) for the treatment of sepsis.Focus on ascorbic acid. Nutrients 2018; 10:1762.\n\n57.Marik PE. Vitamin C for the treatment of sepsis: The scientific rationale. Pharmacol Therapeut2018; 189:63-70.\n\n58.Colunga Biancatelli RM, Berrill M, Marik PE. The antiviral properties of vitamin C. Expert Rev AntiInfect Ther 2020; 18:99-101.\n\n59.Miranda-Massari JR, Toro AP, Loh D et al. The effects of vitamin C on the multiple pathologicalstages of COVID-19. Life 2021; 11:1341.\n\n60.Holford P, Carr AC, Zawari M et al. Vitamin C intervention for Critical COVID-19: A pragmaticreview of the current level of evidence. Life 2021; 11:1166.\n\n61.Theoharides TT, Cholevas C, Polyzoidis K et al. Long-COVID syndrome-associated brain fog andchemofog: Luteolin to the rescue. Biofactors 2021; 47:232-41.\n\n62.Theoharides TC. COVID-19, pulmonary mast cells, cytokine storms, and beneficial actions ofluteolin. Biofactors 2020; 46:306-8.\n\n63.Bawazeer MA, Theoharides TC. IL-33 stimulates human mast cell release of CCL5 and CCL2 viaMAPK and NF-kB, inhibited by methoxyluteolin. Eur J Pharmacol 2019; 865:172760.\n\n64.Weng Z, Patel AB, Panagiotidou S et al. The novel flavone tetramethoxyluteolin is a potentinhibitor of human mast cells. J Allergy Clin Immunol 2015; 135:1044-52.\n\n65.Patel AB, Theoharides TC. Methoxyluteolin inhibits neuropeptide-stimulated proinflammatorymediator release via mTOR activation from human mast cells. J Pharmacol Exp Ther 2017;361:462-71.\n\n66.Calis Z, Mogulkoc R, Baltaci AK. The roles of flavonols/flavonoids in neurodegeneration andneuroinflammation. Mini Rev Med Chem 2020; 20:1475-88.\n\n67.Sathyapalan T, Manuchehri AM, Thatcher NJ et al. The effect of soy phytoestrogensupplementation on thyroid status and cardiovascular risk markers in patients with subclinicalhypothyroidism: A randomized, double-blind, crossover study. J Clin Endocrinol Metab 2020;96:1422-49.\n\n68.Islam MT, Guha B, Hosen S et al. Nigellalogy: A review on Nigella Sativa. MOJ Bioequiv Availab2017; 3:00056.\n\n69.Barbash IJ, Davis BS, Yabes JG et al. Treatment patterns and clinical outcomes after theintroduction of the Medicare Sepsis Performance Measure (SEP-1). Ann Intern Med 2021.\n\n70.Ashraf S, Ashraf S, Ashraf M et al. Honey and Nigella sativa against COVID-19 in Pakistan (HNS-COVID-PK): A multi-center placebo-controlled randomized clinical trial. medRxiv 2021.\n\n71.Fakhar-e-Alam Kulyar M, Li R, Mehmood K et al. Potential influence of Nagella sativa (Blackcumin) in reinforcing immune system: A hope to decelerate the COVID-19 pandemic.Phytomedicine 2021; 85:153277.\n\n72.Hannan MA. Black Cumin (Nigella sativa L.): A Comprehensive Review on Phytochemistry, HealthBenefits, Molecular Pharmacology, and Safety. Nutrients 2021; 13.\n\n73.Warner ME, Naranjo J, Pollard EM et al. Serotonergic medications, herbal supplements, andperioperative serotonin syndrome. Can J Anaesth 2017; 64:940-946.\n\n74.Gutierrez-Castrellon P, Gandara-Marti T, Abreu AT et al. Probiotic improves symptomatic andviral clearance in Covid-19 outpatients: a randomized, quadruple-blinded, placebo-conttrolledtrial. GUT Microbes 2022; 14:e2018899.\n\n75.Zuo T, Wu X, Wen W et al. Gut microbiome alterations in COVID-19. Genomics, Proteomics &Bioinformatics 2021.\n\n76.Chen Y, Gu S, Chen Y et al. Six-month follow-up of gut microbiota richness in patients withCOVID-19. Gut 2021.\n\n77.Rosa DD, Dias MM, Grzeskowiak LM et al. Milk kefir: nutritional, micobiological and healthbenefits. Nutrition Research Reviews 2017; 30:82-96.\n\n78.Lee CR, Zeldin DC. Resolvin infectious inflammation by targeting the host response. N Engl J Med2015; 373:2183-85.\n\n79.Serhan CN. Novel pro-resolving lipid mediators in inflammation are leads for resolutionphysiology. Nature 2014; 510:92-101.\n\n80.Shukla AM, Shukla AW. Expanding horizons for clinical applications of chloroquine,hydroxychloroquine and related structural analogues. Drugs in Context 2019; 8:2019-9-1.\n\n81.Plantone D, Koudriavtseva T. Current and future use of chloroquine and hydroxychloroquine ininfectious, immune, neoplastic and neurological diseases: A mini review. Clin Drug Invest 2018;38:653-71.\n\n82.Ruiz-Irastorza G, Khamashta MA. Hydroxychloroquine: the cornerstone of lupus therapy. Lupus2008; 17:271-73.\n\n83.de Moreuil C, Alavi Z, Pasquier E. Hydroxychloroquine may be beneficial in preeclampsia andrecurrent miscarriage. Br J Clin Pharmac 2020; 86:39-49.\n\n84.Siso A, Ramos-Casals M, Bove A et al. Previous antimalarial therapy in patients diagnosed withlupus nephritis: Influence on outcomes and survival. Lupus 2008; 17:281-88.\n\n85.Fontana F, Cazzato S, Giovanella S et al. Oxalate nephropathy caused by excessive vitamin Cadministration in 2 patients with COVID-19. Kidney Int Rep 2020; 5:1815-22.\n\n86.Auer BL. Relative hyperoxaluria, crystalluria and haematuria after megadose ingestion of vitaminC.Eur J Clin Invest 1998; 28:695-700.\n\n87.Mashour S, Turner JF, Merrell R. Acute renal failure, oxalosis, and vitamin C supplementation: acase report and review of the literature. Chest 2000; 118:561-63.\n\n88.McHugh GJ, Graber ML, Freebairn RC. Fatal vitamin C-associated acute renal failure. AnaesthIntensive Care 2008; 36:585-88.\n\n89.Lawton JM, Conway LT, Crosson JT et al. Acute oxalate nephropathy after massive ascorbic acidadministration. Arch Intern Med 1985; 145:950-951.\n\n90.Fletcher RH. The risk of taking ascorbic acid. JAMA Intern Med 2013; 173:388-89.\n\n91.Misra HS, rajpurohit YS, Khairnar NP. Pyrroloquinoline-quinone and its versatile roles inbiological processes. J Biosci 2012; 37:312-25.\n\n92.Akagawa M, Nakano M, Ikemoto K. Recent progress in studies on the health benefits ofpyrroloquinoline quinone. Bioscience, Biotenchnology, and Biochemistry 2016; 80:13-22.\n\n93.Hamilton D, Jensen GS. Nutraceutical support of mitochoncrial function associated withreduction of long-term fatigue and inflammation. Alternative Therapies in Health & Medicine2021; 27:8-18.\n\n94.Izquierdo JL, Soriano JB, Gonzalez Y et al. Use of N-Acetylcysteine at high doses as an oraltreatment for patients with COVID-19. Science Progress 2022; 105.\n\n95.Shi Z, Puyo CA. N-Acetylcysteine to combat COVID-19: an evidence review. Therapeutics andClinical Risk Management 2020; 16:1047-55.\n\n96.De Flora S, Balansky R, La Maestra S. Rationale for the use of N-acetylcysteine in bothprevention and adjuvant therapy of COVID-19. FASEB J 2020.\n\n97.Houghton CA, Fassett RG, Coombes JS. Sulforane: translational research from laboratory benchto clinic. Nutr Rev 2013; 71:709-26.\n\n98.Kim JK, Park SU. Current potential health benefits of sulforaphane. EXCLI Journal 2016; 15:571-77.\n\n99.Mokhtari RB, Baluch N, Homayouni TS et al. The role of sulforaphane in cancerchemoprevention and health benefits: a mini-review. J Cell Commun Signal 2018; 12:91-101.\n\n100.Sanabria-Mazo JP, Montero-Marin J, Feliu-Soler A et al. Mindfulness-based program plusamygdala and inusla retraining (MAIR) for the treatment of women with fibromyalgia: A pilotramdomized controlled trial. J Clin Med 2020; 9:3246.\n\n101.Yong SJ. Long-haul COVID-19: Putative pathophysiology, risk factors, and treatments. medRxiv2020.\n\n102.Shu C, Feng S, Cui Q et al. Impact of Tai Chi on CRP, TNF-alpha and IL-6 in inflammation: asystematic review and meta-analysis. Ann Palliat Med 2021; 10:7468-6478.\n\n103.Zhang Z, Ren JG, Guo JL et al. Effects of Tai Chi and Qigong on rehabilitation after COVID-19: aprotocl for systematic review and meta-analysis. BMJ Open 2022; 12:e059067.\n\n104.Brown JT, Saigal A, Karia N et al. Ongoing exercise intolerance following COVID-19: A magneticresonance-Augmented Cardiopulmonary excercise Test Study. J Am Heart Assoc 2022;11:e024207.\n\n105.Robbins T, Gonevski M, Clark C et al. Hyperbaric oxygen therapy for the treatment of longCOVID: early evaluation of a highly promising intervention. Clinical Medicine 2021; 21:e629-e632.\n\n106.Oliaei S, Mehrtak M, Karimi A et al. The effects of hyperbaric oxygen therapy (HBOT) oncoronavirus disease-2019 (COVID-19): a systematic review. Eur J Med Res 2021; 26:96.\n\n107.Senniappan K, Jeyabalan S, Rangappa P et al. Hyperbaric oxygen therapy: Can it be a novelsupportive therap in COVID-19? Indian Journal of Anaesthesia 2020; 64:835-41.\n\n108.Kjellberg A, De Maio A, Lindholm P. Can hyperbaric oxygen safely serve as an inti-inflammatorytreatment for COVID-19? Medical Hypotheses 2020; 144:110224.\n\n109.Hadanny A, Abbott S, Suzin G et al. Effect of hyperbaric oxygen therapy on chronicneurocognitive deficits of post-traumatic brain injury patients: retrospective analysis. BMJ Open2018; 8:e023387.\n\n110.Han CH, Zhang PX, Xu WG et al. Polarization of macrophages in the blood after decompression inmice. 7 2017;240.\n\n111.De Maio A, Hightower LE. COVID-19, acute respiratory distress syndrome (ARDS), and hyperbaricoxygen therapy (HBOT): what is the link? Cell Stress & Chaperones 2020; 25:717-20.\n\n112.Buras JA, Holt D, Orlow D et al. Hyperbaric oxygen protects from sepsis mortality via aninterleukin-10-dependent mechanism. Crit Care Med 2006; 34:2624-29.\n\n113.Tezgin D, Giardina C, Perdrizet GA et al. The effect of hyperbaric oxygen on mitochondrial andglycolytic energy metabolism: the caloristasis concept. Cell Stress and Chaperones 2020; 25:667-77.\n\n114.Patterson B, Yogendra R, Guevara-Coto J et al. Targeting the monocytic-endothelial-platelet axiswith maraviroc and pravastatin as a therapeutic option to treat long COVID/Post-acute sequelaeof COVID (PASC). Research Square 2022.\n\n115.Jamme M, Mazeraud A. Plasmapheresis efficiency in Coronavirus disease 2019: More related towhat you add and not what you take away? Crit Care Med 2021.\n\n116.Patidar GK, Land KJ, Vrielink H et al. Understanding the role of therapeutic plasma exchange inCOVID-19: preliminary guidance and practices. Vox Sanguinis 2021.\n\n117.Hashemian SM, Shafigh N, Afzal G et al. Plasmapheresis reduces cytokine and immune cell levelsin COVID-19 patients with acute respiratory distress syndrome (ARDS). Pulmonary 2021; 27:486-92.\n\n118.Balagholi S, Dabbaghi R, Eshghi P et al. Potential of therapeutic plasmapharesis in treatment ofCOVID-19 patients: immunopathogenesis and coagulopathy. Transfusion and Apheresis Science2020; 59:102993.\n\n119.Keith P, Day M, Perkins L et al. A novel treatment approach to the novel coronavirus: anargument for the use of therapeutic plasma exchange for fulminant COVID-19. Crit Care 2020;24:128.\n\n120.Morath C, Weigand MA, Zeier M et al. Plasma exchange in critically ill COVID-19 patients. CritCare 2020; 24:481.\n\n121.Fernandez J, Gratacos-Gines J, Olivas P et al. Plasma exchange: An effective rescue therapy incritically ill patients with Coronavirus Disease 2019 infection. Crit Care Med 2020.\n\n122.Gucyetmez B, Atalan HK, Sertdemir I et al. Therapeutic plasma exchange in patients with COVID-19 pneumonia in intensive care unit: a retrospective study. Crit Care 2020; 24:492.\n\n123.Kiprov DD, Herskowitz A, Kim D et al. Case report. Therapeutic and immunomodulatory effectsof plasmapheresis in long-haul COVID. F1000Research 2022; 10:1189.\n\n124.Mostafa-Hedeab G, Al-kuraishy HM, Al-Gareeb AA et al. A raising dawn of pentoxifylline in themanagement of inflammatory disorders in Covid-19. Inflammopharmacology 2022.\n\n125.Pitt B, Sutton NR, Wang Z et al. Potential repurposing of the HDAC inhibitor valproic acid forpatients with COVID-19. Eur J Pharmacol 2021; 898:173988\n\n126.Unal G, Turan B, Balcioglu YH. Immunopharmacological management of COVID-19: Potentialtherapeutic role of valproic acid. Medical Hypotheses 2020; 14:109891.\n\n127.Wu C, Li A, Leng Y et al. Histone deacetylase inhibition by sodium valproate regulatespolarization of macrophage subsets. DNA and Cell Biology 2012; 31:592-99.\n\n128.Larsson P, Alwis I, Niego B et al. Valproic acid selectively increases vascular endothelial tissue -type plasminogen activator production and reduces thrombus formation in the mouse. J ThrombHaemost 2016; 14:2496-508.\n\n129.Santamarina MG, Boisier D, Contreras R et al. COVID-19: a hypothesis regarding the ventilation-perfusion mismatch. Crit Care 2020; 24:395.\n\n130.Mario L, Roberto M, Marta L et al. Hypothesis of COVID-19 therapy with sildenafil. InternationalJournal of Preventive Medicine 2020; 11:76.\n\n131.Santamarina MG, Beddings I, Martinez Lomakin F et al. Sildenafil for treating patients withCOVID-19 and perfusion mismatch: a pilot randomized trial. Crit Care 2022; 26:1.\n\n132.Kniotek M, Boguska A. Sildenafil can affect innate and adaptive immune system in bothexperimental animals and patients. Journal of Immunology Research 2017; 2017:4541958.\n\n133.Isidori AM, Giannetta E, Pofi R et al. Targeting the NO-cGMP-PDE5 pathoway in COVID-19infection. The DEDALO project. Andrology 2021; 9:33-38.\n\n134.Al-kuraishy HM, Ali-Gareeb AI, Al-Niemi MS et al. COVID-19 and phosphodiesterase enzyme type5 inhibitors. J Microsc Ultrastruct 2022; 8:141-45.\n\n135.Harasstaini OA, Moin S, Tham CL et al. Flavonoid combinations cause synergistic inhibition ofproinflammatory mediator secretion form lipopolysaccharide-induced RAW 264.7 cells.Inflammation Research 2010; 59:711-21.\n\n136.Marforio TD, Mattioli EJ, Zerbetto F et al. Fullerenes against COVID-19: Repurposing C50 and C70to clog the active site of SARS-CoV-2 protease. Molecules 2022; 27:1916.\n\n137.Hurmach Vv, Platonov MO, Prylutska SV et al. C60 fullerene against SARS-CoV-2 coronavirus: anin silico insight. Scientific Reports 2021; 11:17748.\n\n138.Shevchuk N. Adapted cold shower as a potential treatment for depression. Medical Hypotheses2008; 70:995-1001.\n\n139.Mooventhan A, Nivethitha L. Scientific evidence-based effects of hydrotherapy on varioussystems of the body. North American Journal of Medical Sciences 2014; 6:199-209.\n\n140.Wang YH, Li SA, Huang CH et al. Sirt1 activation by post-ischemic treatment with lumbrokinaseprotects against myocardial ischemia-reperfusion injury. Fronteirs in Pharmacology 2018; 9:636.\n\n141.Yan XM, Kim CH, Lee CK et al. Intestinal absorption of fibrinolytic and proteolytic lumbrokinaseextracted from earthworm, Eisenia andrei. Korean J Physiol Pharmacol 2010; 14:71-75.\n\n142.Keihanian F, Saeidinia A, Bagheri RK et al. Curcumin, hemostasis, thrombosis, and coagulation. JCell Physiol 2018; 233:4497-511.\n\n143.Pretorius E, Venter C, Laubshder G et al. Combined triple treatment of fibrin amyloid microclotsand platelet pathology in individuals with long COVID/Post -acute sequelae of COVID-19 (PASC)can resolve their persistent symptoms. Research Square 2021.\n\n144.Ng WK, Rosenblatt Y, Brock GB et al. Phosphodiesterase inhibitors in vascular ischemia: A casereport and review of their use in ischemic conditions. Can J Plast Surg 2010; 18:e5-e9.\n\n145.Griffith RS, Wlash DE, Myrmel KH et al. Sucess of L-Lysine therapy in frequently recurrent Herpessimplex infection. Treatment and prophylaxis. Dermatologica 1987; 175:183-90.\n\n146.Griffith RS, Norins AL, Kagan C. A multicentered study of Lysine therapy in Herpes simplexinfection. Dermatologica 1978; 156:257-67.\n\n147.Langguth B. Treatment of tinnitus. Curr Opin Otolaryngol Head Neck Surg 2015; 23:361-68.\n\n148.Langguth B. Pharmacological approaches to the treatment of tinnitus. Drug Discovery Today2010; 15:300-305.\n\n149.Langguth B, Elgoyhen AB, Cederroth CR. Therapeutic approaches to the treatment of tinnitus.Ann Rev Pharmacol Toxicol 2019; 59:291-313.\n\n150.MartinezDevesda P, Waddell A, Perera R et al. Cognitive behavioral therapy for tinnitus(Review). Cochrane Database of Syst Rev 2007.\n\n151.Sullivan M, Katon W, Russo J et al. A randomized trial of nortriptyline for severe chronic tinnituseffects on depression, disability, and tinnitus symptoms. Arch Intern Med 1993; 153:2251-59.\n\n152.Bayar N, Boke B, Turan E et al. Efficacy of amitriptyline in the treatment of subjective tinnitus.Journal of Otolaryngology 2001; 30:300-303.\n\n153.Zoger S, Svedlund J, Holgers KM. The effects of sertraline on severe tinnitus suffering \u2013 Arandomized, double-blind, placebo-controlled study. J Clin Psychopharmacology 2006; 26:32-39.\n\n154.Bahmad FM, Venosa AR, Oliveira CA. Benzodiazepines and GABAergics in treating severedisabling tinnitus of predominantly cochlear origin. 12 2006;144.\n\n155.Hosseinzadeh A, Kamrava SK, Moore BC et al. Molecular aspects of melatonin treatment intinnitus: A review. Current Drug Targets 2019; 20:1112-28.\n\n156.Jacob A, Wu R, Zhou M et al. Mechanism of the anti-inflammatory effect of Curcumin: PPAR-gamma activation. PPAR Research 2007; 2007:89369.\n\n157.Kakavas S, Karayiannis D, Mastora Z. The complex interplay between immunonutrition, mastcells, and histamine signaling in COVID-19. Nutrients 2021; 13:3458.\n\n158.Afrin LB, Weinstock LB, Molderings GJ. COVID-19 hyperinflammation and post-Covid-19 illnessmay be rooted in mast cell activation syndrome. Int J Infect DIs 2020.\n\n159.Geerts M, de Greef BT, Sopacua M et al. Intravenous immunoglobulin therapy in patients withpainful idiopathic small fiber neuropathy. Neurology 2022; 96:e2534-e2545.", 
      "title": "Tratamientos para el s\u00edndrome post-inyecci\u00f3n contra K0 B1T", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://cienciaysaludnatural.com/tratamientos-para-el-sindrome-post-inyeccion-contra-k0-b1t/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "08V86YQBOh0BhNtGOqFG", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "PADRESPORLAVERDAD": [
          14148
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:09:03.556334", 
      "text": "El COVID prolongado, tambi\u00e9n conocido como COVID de larga distancia, COVID cr\u00f3nica o s\u00edndrome de larga distancia, se refiere a los s\u00edntomas que persisten durante cuatro o m\u00e1s semanas despu\u00e9s de una infecci\u00f3n inicial por COVID-19. 1 Sin embargo, si bien esta afecci\u00f3n se ha visto principalmente como un efecto secundario de la infecci\u00f3n real, muchos tambi\u00e9n informan s\u00edntomas prolongados de COVID despu\u00e9s de recibir la inyecci\u00f3n contra el COVID, 2 independientemente de la marca.\n\nSeg\u00fan lo informado por la revista Science, 3 \u00abEn casos raros, las vacunas contra el coronavirus pueden causar s\u00edntomas prolongados similares a los del COVID\u00ab, que pueden incluir (pero no se limitan a)\n\nconfusi\u00f3n mental,\n\nproblemas de memoria,\n\ndolores de cabeza,\n\nvisi\u00f3n borrosa,\n\np\u00e9rdida del olfato,\n\ndolor nervioso ,\n\nfluctuaciones del ritmo card\u00edaco,\n\ncambios bruscos de presi\u00f3n arterial y\n\ndebilidad muscular.\n\nTambi\u00e9n se reporta la sensaci\u00f3n de \u201cdescargas el\u00e9ctricas internas\u201d.\n\nLa diferencia principal 4 entre los s\u00edntomas prolongados de COVID despu\u00e9s de la inyecci\u00f3n y los s\u00edntomas prolongados de COVID despu\u00e9s de la infecci\u00f3n es que, en las personas que contraen la infecci\u00f3n, se suspendi\u00f3 el tratamiento temprano y la infecci\u00f3n resultante fue grave. El COVID prolongado posterior a la inyecci\u00f3n, por otro lado, puede ocurrir despu\u00e9s de una infecci\u00f3n muy leve o sin ninguna infecci\u00f3n.\n\nRenuencia a abordar p\u00fablicamente el Covid prolongado despu\u00e9s de la inyecci\u00f3n\n\nEn enero de 2021, los investigadores de los Institutos Nacionales de Salud iniciaron pruebas e intentaron el tratamiento de pacientes sospechosos de tener COVID prolongado despu\u00e9s de recibir la inyecci\u00f3n, pero por razones desconocidas, la investigaci\u00f3n se se detuvo a fines de a\u00f1o, dejando a los pacientes sin respuestas. 5\n\nSeg\u00fan Science, los investigadores de los NIH continuaron su trabajo \u00abentre bastidores\u00bb y otros investigadores, en todo el mundo, tambi\u00e9n comenzaron a estudiar el fen\u00f3meno. A\u00fan as\u00ed, hay una renuencia extrema a abordar p\u00fablicamente los s\u00edntomas prolongados de COVID posteriores a la inyecci\u00f3n.\n\nEl Dr. Avindra Nath, director cl\u00ednico del Instituto Nacional de Trastornos Neurol\u00f3gicos y Accidentes Cerebrovasculares (NINDS) y el que dirige la investigaci\u00f3n de los NIH sobre la COVID prolongada, nos da ciertas ideas del por que.\n\n\u201cInvestigar los posibles efectos secundarios presenta un dilema para los investigadores: corren el riesgo de fomentar el rechazo de las inyecciones \u201d, escribe Science. 6\n\nEn otras palabras, se trata de proteger la industria de las vacunas e inyecciones que ahora se ha fusionado y se ha convertido en la industria de la terapia g\u00e9nica experimental.\n\nMientras tanto, los sujetos de prueba humanos sufren, muchos de los cuales ni siquiera se dan cuenta de que SON sujetos de prueba. Compraron las mentiras \u00abseguras y efectivas\u00bb y \u00abrigurosamente probadas\u00bb. En defensa de Nath, trat\u00f3 de publicar una serie de casos sobre unos 30 de estos pacientes, pero las revistas m\u00e9dicas se negaron a publicarla. 7\n\n\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 causando el COVID prolongado?\n\nEn cuanto a los mecanismos detr\u00e1s del COVID prolongado, las opiniones var\u00edan. La investigaci\u00f3n 8 , 9 presentada 10 por el Dr. Bruce Patterson en la Cumbre Internacional de COVID en Roma, en septiembre de 2021, sugiere que los monocitos, que se ha demostrado que causan da\u00f1o pulmonar en pacientes con COVID agudo, tambi\u00e9n est\u00e1n involucrados en la COVID prolongada.\n\nEn resumen, las citocinas inflamatorias que se supone que desencadenan la activaci\u00f3n de las c\u00e9lulas T no lo hacen en algunas personas, lo que da como resultado una respuesta antiviral inadecuada. En lugar de c\u00e9lulas T, que son necesarias para sofocar la infecci\u00f3n, se elevan las c\u00e9lulas B y un subconjunto particular de monocitos. Como lo describe HealthRising.org: 11\n\n\u201cCuando usaron anticuerpos para buscar evidencia de prote\u00ednas de coronavirus en los monocitos\u2026 las encontraron, con creces. El setenta y tres por ciento de los monocitos \u2018no cl\u00e1sicos\u2019 en pacientes con COVID prolongado portaban las prote\u00ednas del coronavirus\u2026\n\nA menudo se ha pensado que estos tipos de monocitos son antiinflamatorios, pero estudios recientes muestran que, en algunas situaciones, pueden producir citocinas proinflamatorias. Est\u00e1n principalmente involucrados en la \u00ablimpieza de basura\u00bb y la respuesta antiviral\u2026\n\nLos autores creen que estos monocitos fueron atra\u00eddos por las c\u00e9lulas infectadas por coronavirus en los vasos sangu\u00edneos, donde los ingirieron, y luego pusieron una prote\u00edna de coronavirus en su superficie para alertar al sistema inmunol\u00f3gico.\n\nEl problema en el COVID prolongado ocurre cuando son atra\u00eddos a los vasos sangu\u00edneos y los lesionan, o hacen que los vasos sangu\u00edneos se dilaten de manera inapropiada.\n\nEstos monocitos no cl\u00e1sicos son los \u00fanicos monocitos que portan el receptor CX3CR1, que cuando se une a la fractalquina activa una prote\u00edna antiapopt\u00f3tica que permite que los monocitos sobrevivan m\u00e1s de lo normal. Tambi\u00e9n hace que los monocitos reviertan su estado antiinflamatorio y comiencen a producir citocinas proinflamatorias.\n\nEstos son pasos importantes ya que la mayor\u00eda de los monocitos mueren en unos pocos d\u00edas, y tener monocitos portadores de prote\u00ednas de coronavirus de larga vida (hasta al menos 16 meses) es un aspecto crucial de la hip\u00f3tesis de Patterson\u2026\n\nLa uni\u00f3n de monocitos tambi\u00e9n desencadena la producci\u00f3n de VEGF, que, seg\u00fan informa Patterson, est\u00e1 elevada en casi todos los transportadores de larga distancia. VEGF luego dilata los vasos sangu\u00edneos causando, piensa Patterson, sensaci\u00f3n de plenitud en la cabeza, migra\u00f1as y quiz\u00e1s problemas cognitivos\u201d.\n\nLa teor\u00eda de los autoanticuerpos\n\nOtra teor\u00eda, presentada por Harald Pr\u00fcss, neur\u00f3logo del Centro Alem\u00e1n de Enfermedades Neurodegenerativas y el Hospital Universitario Charit\u00e9 de Berl\u00edn, es que los anticuerpos que se dirigen a la prote\u00edna espiga del SARS-CoV-2 podr\u00edan estar causando \u00abda\u00f1os colaterales\u00bb. Seg\u00fan lo informado por Science: 12\n\n\u201cEn 2020, mientras buscaban terapias de anticuerpos para el COVID-19, [Pr\u00fcss] y sus colegas descubrieron que de los 18 anticuerpos que identificaron con efectos potentes contra el SARS-CoV-2, cuatro tambi\u00e9n se dirigieron a tejidos sanos en ratones, una se\u00f1al de que podr\u00edan desencadenar problemas autoinmunes\u2026\n\nDurante el a\u00f1o pasado, los grupos de investigaci\u00f3n detectaron niveles inusualmente altos de autoanticuerpos, que pueden atacar las propias c\u00e9lulas y tejidos del cuerpo, en personas despu\u00e9s de una infecci\u00f3n por SARS-CoV-2.\n\nEn Nature en mayo de 2021, los inmun\u00f3logos Aaron Ring y Akiko Iwasaki de la Facultad de Medicina de Yale y sus colegas informaron de 13 hallazgos de autoanticuerpos en pacientes con COVID-19 agudo que se dirigen al sistema inmunitario y al cerebro; ahora est\u00e1n investigando cu\u00e1nto tiempo persisten los autoanticuerpos y si pueden da\u00f1ar los tejidos\u2026\n\nEn un art\u00edculo que Pr\u00fcss y sus colegas est\u00e1n a punto de presentar, describen el hallazgo de autoanticuerpos que atacan las neuronas de rat\u00f3n y otras c\u00e9lulas cerebrales en al menos un tercio de esos pacientes\u201d.\n\nLos investigadores tambi\u00e9n est\u00e1n investigando si el COVID prolongado posterior la inyecci\u00f3n podr\u00eda deberse a autoanticuerpos contra el receptor de la enzima convertidora de angiotensina 2 (ACE2), 14 que es el objetivo de la prote\u00edna de pico o spike.\n\nOtras teor\u00edas de trabajo\n\nOtras teor\u00edas de trabajo incluyen una respuesta inmune aberrante causada por la activaci\u00f3n persistente de un subconjunto particular de c\u00e9lulas T, 15 , 16 particularmente en aquellos cuyos s\u00edntomas prolongados de COVID incluyen complicaciones neurol\u00f3gicas.\n\nLa persistencia de co\u00e1gulos de sangre microsc\u00f3picos es otra teor\u00eda en la que trabaja Resia Pretorius, fisi\u00f3loga de la Universidad de Stellenbosch en Sud\u00e1frica.\n\nElla y sus colegas han publicado 17 , 18 evidencia preliminar que muestra que los co\u00e1gulos de sangre microsc\u00f3picos pueden persistir mucho despu\u00e9s de que desaparece la infecci\u00f3n por SARS-CoV-2. Estos co\u00e1gulos luego interfieren con el suministro de ox\u00edgeno, lo que puede ayudar a explicar s\u00edntomas como la confusi\u00f3n mental.\n\nOtra teor\u00eda m\u00e1s es que los s\u00edntomas son causados \u200b\u200bpor la prote\u00edna de pico o spike residual alojada en los tejidos y \u00f3rganos, incluido el intestino, que puede tardar m\u00e1s de un a\u00f1o en desaparecer despu\u00e9s de una infecci\u00f3n grave. 19 Seg\u00fan lo informado por Medical News Today: 20\n\n\u201cLos investigadores investigaron los ant\u00edgenos del SARS-CoV-2, el virus que causa la COVID-19, presentes en muestras de plasma sangu\u00edneo recolectadas de personas con una infecci\u00f3n prolongada por COVID y una infecci\u00f3n t\u00edpica por COVID-19.\n\nDescubrieron que un ant\u00edgeno del SARS-CoV-2 en particular, la prote\u00edna pico, espiga o spike, estaba presente en la sangre de la mayor\u00eda de los pacientes con COVID prolongado, hasta un a\u00f1o despu\u00e9s de que se les diagnosticara por primera vez COVID-19. Sin embargo, en pacientes con infecci\u00f3n t\u00edpica por COVID-19, no se detect\u00f3 la prote\u00edna espiga o spike.\n\nEste hallazgo proporciona evidencia para la hip\u00f3tesis de que el SARS-CoV-2 puede persistir en el cuerpo a trav\u00e9s de reservorios virales, donde contin\u00faa liberando prote\u00edna y desencadenando inflamaci\u00f3n\u201d.\n\nEn un esfuerzo por identificar biomarcadores largos de COVID, los investigadores midieron los niveles de tres ant\u00edgenos del SARS-CoV-2: la prote\u00edna espiga o spike, la subunidad S1 de la prote\u00edna espiga o spike y la nucleoc\u00e1pside (capa proteica externa) del virus.\n\nLos tres ant\u00edgenos se encontraron en la sangre del 65% de los pacientes con COVID prolongado analizados, pero la prote\u00edna espiga o spike fue la m\u00e1s com\u00fan y permaneci\u00f3 elevada durante m\u00e1s tiempo. Entonces, en resumen, un sello distintivo de la COVID prolongada es la presencia a largo plazo de prote\u00edna pico, de punta, espiga o spike, y la prote\u00edna de punta o spike es precisamente lo que las inyecciones de COVID le est\u00e1n indicando a sus c\u00e9lulas que la creen.\n\nDe acuerdo, la prote\u00edna de punta o spike producida por sus c\u00e9lulas en respuesta a la inyecci\u00f3n est\u00e1 alterada gen\u00e9ticamente, por lo que no es perfectamente id\u00e9ntica a la prote\u00edna de punta que se encuentra en el SARS-CoV-2 (que, por cierto, tambi\u00e9n parece ser artificial), pero independientemente de su fuente, la prote\u00edna espiga o spike parece ser un factor pat\u00f3geno clave. 21 Como tal, tiene sentido que muchos receptores de inyecciones contra el COVID informen s\u00edntomas prolongados similares a los del COVID, ya que sus cuerpos los producen continuamente.\n\nLas inyecciones de ARNm da\u00f1an los corazones de todos los receptores\n\nContrariamente a las afirmaciones iniciales, sabemos que el ARNm en las inyecciones de COVID viaja por todo el cuerpo y se acumula en varios \u00f3rganos. Las c\u00e9lulas en esos \u00f3rganos luego terminan expresando la prote\u00edna de pico o spike a largo plazo.\n\nLa investigaci\u00f3n suiza encontr\u00f3 que TODOS los receptores de la inyecci\u00f3n de ARNm sufrieron alg\u00fan nivel de lesi\u00f3n card\u00edaca, incluso si eran asintom\u00e1ticos.\n\nAparte de los \u00f3rganos reproductivos, su coraz\u00f3n es un objetivo principal, y una investigaci\u00f3n suiza reciente 22 encontr\u00f3 que la tasa de miocarditis subcl\u00ednica es cientos de veces m\u00e1s com\u00fan que la miocarditis cl\u00ednica. Curiosamente, mientras que otros estudios han encontrado tasas m\u00e1s altas de miocarditis despu\u00e9s de la inyecci\u00f3n en los hombres, aqu\u00ed fue mucho m\u00e1s alta en las mujeres.\n\nSe estima que 1 de cada 27 mujeres que recibieron una inyecci\u00f3n de ARNm COVID ten\u00eda evidencia de lesi\u00f3n mioc\u00e1rdica. Es m\u00e1s, concluyeron que TODOS los receptores sufrieron alg\u00fan nivel de lesi\u00f3n card\u00edaca, incluso si eran asintom\u00e1ticos. En un video, el Dr. Vinay Prasad repasa este estudio y lo que significa tener miocarditis subcl\u00ednica. Seg\u00fan lo informado por The Daily Skeptic: 23\n\n\u201cDe manera crucial, el estudio encontr\u00f3 niveles elevados de troponina, lo que indica una lesi\u00f3n card\u00edaca, en todas las personas vacunadas\u2026 Esto indica que la vacuna da\u00f1a el coraz\u00f3n de forma rutinaria (un \u00f3rgano que no se cura bien) y que las lesiones conocidas son solo los casos m\u00e1s graves. de un n\u00famero mucho mayor que ocurre en todos los \u00e1mbitos \u2026 Estos no son eventos raros, como a menudo afirman las autoridades m\u00e9dicas y los medios de comunicaci\u00f3n. Son alarmantemente comunes\u201d.\n\nLas muertes por la inyecci\u00f3n de Covid est\u00e1n siendo enterradas\n\nEn general, la evidencia muestra que las inyecciones de COVID son un desastre de salud absoluto , pero nuestras agencias de salud no est\u00e1n haciendo nada para prevenirlo. Por el contrario, han duplicado y triplicado sus recomendaciones de inyecciones contra el COVID al mismo tiempo que entierran evidencia incriminatoria.\n\nC\u00f3mo tratar el COVID prolongado\n\nSi bien el tratamiento para las lesiones posteriores la inyecci\u00f3n, que incluyen s\u00edntomas prolongados similares a los de COVID, a\u00fan se encuentra en sus primeras etapas, hay esperanza. Varios m\u00e9dicos, cient\u00edficos y grupos especializados en COVID est\u00e1n investigando remedios y trabajando con pacientes afectados. \u00c9stos incluyen:\n\n\u2022 El protocolo de tratamiento de FLCCC: Frontline COVID-19 Critical Care Alliance (FLCCC) ha desarrollado protocolos tanto para aquellos que luchan con COVID prolongado como para aquellos lesionados por las inyecciones de COVID . Puede descargar ambos desde covid19criticalcare.com . Ver Protocolo para Covid prolongado al final de este articulo.\n\n\u2022 Desintoxicaci\u00f3n de la prote\u00edna Spike: el Consejo Mundial de la Salud ha identificado remedios que pueden ayudar a inhibir, neutralizar y eliminar la prote\u00edna Spike. Los inhibidores que evitan que la prote\u00edna espiga se una a las c\u00e9lulas incluyen la Prunella vulgaris, el t\u00e9 de agujas de pino, la emodina, el neem, el extracto de diente de le\u00f3n y el f\u00e1rmaco ivermectina. El Dr. Pierre Kory, de FLCCC, cree que la ivermectina puede ser el mejor m\u00e9todo para unirse a la prote\u00edna de pico o spike circulante.\n\nLos neutralizadores de prote\u00ednas de pico o spike, que evitan que esta da\u00f1e las c\u00e9lulas, incluyen N-acetilciste\u00edna (NAC), glutati\u00f3n, t\u00e9 de hinojo, t\u00e9 de an\u00eds estrellado, t\u00e9 de agujas de pino, hierba de San Juan, t\u00e9 de consuelda y vitamina C.\n\nLa alimentaci\u00f3n restringida en el tiempo (TRE, por sus siglas en ingl\u00e9s) puede ayudar a eliminar las prote\u00ednas t\u00f3xicas al estimular la autofagia , y la nattoquinasa, una forma de soya fermentada, es \u00fatil para reducir los co\u00e1gulos sangu\u00edneos. Se pueden encontrar varios remedios de desintoxicaci\u00f3n adicionales en \u201c World Council for Health Reveals Spike Protein Detox .\u201d\n\n\u2022 Apoyo nutricional: \u00bb Tratamiento del s\u00edndrome de larga distancia\u00bb enumera los suplementos nutricionales recomendados por el Dr. Al Johnson para el COVID prolongado, como vitamina C (para calmar la inflamaci\u00f3n), vitamina D (para la optimizaci\u00f3n general de la funci\u00f3n inmunol\u00f3gica), glutati\u00f3n (para sofocar la inflamaci\u00f3n) y NAC (como precursor del glutati\u00f3n).\n\nEl Dr. Peter McCullough informa haber tenido cierto \u00e9xito en el tratamiento de los s\u00edntomas neurol\u00f3gicos con fluvoxamina, un antidepresivo ISRS, y un art\u00edculo de revisi\u00f3n de marzo de 2022 24 sugiere combatir los efectos neurot\u00f3xicos de la prote\u00edna espiga usando los flavonoides luteolina y quercetina .\n\nUna colaboraci\u00f3n internacional que involucra a investigadores en Israel y los EE. UU. tambi\u00e9n ha desarrollado lo que afirman es una f\u00f3rmula nutricional patentada \u00abinnovadora\u00bb para COVID prolongado llamada \u00abRestore\u00bb. Los resultados del estudio 25 sugieren que cada uno de los s\u00edntomas informados se alivi\u00f3 en el 72 % al 84 % de los participantes del estudio despu\u00e9s de cuatro semanas de uso independiente. Seg\u00fan lo informado por The Jerusalem Post: 26\n\n\u201cEl suplemento contiene nutrientes y bioextractos de plantas para la restauraci\u00f3n inmunol\u00f3gica cr\u00edtica despu\u00e9s de sobrevivir a una infecci\u00f3n viral, con ingredientes que incluyen zinc, vitamina D, quercetina, bromelina, hierba de San Juan, incienso indio y beta cariofileno, un agonista cannabinoide CB2 (los agonistas se vuelven receptores de mol\u00e9culas de prote\u00edna activados; los antagonistas los desactivan).\n\nProtocolo Tratamiento para Covid Prolongado I-Recover, extractado de Front Line COVID-19 Critical Care Alliance (FLCCC)\n\nLa informaci\u00f3n en este documento es nuestro enfoque recomendado para COVID-19 basado en la mejor (y m\u00e1s reciente) literatura.\n\nEl enfoque descrito en I-RECOVER: Long COVID Treatment Protocol es un consenso basado en una colaboraci\u00f3n dirigida por el Dr. Mobeen Syed (\u00abDr. Been\u00bb), la Dra. Tina Peers y FLCCC Alliance. El abordaje debe individualizarse de acuerdo con los signos y s\u00edntomas cl\u00ednicos del paciente.\n\nAl igual que con todos los protocolos de FLCCC, los aspectos pueden cambiar a medida que evolucionan los datos cient\u00edficos y la experiencia cl\u00ednica en esta condici\u00f3n. Por lo tanto, es importante consultar con frecuencia para recibir notificaciones de cualquier cambio de protocolo.\n\nSe proporciona como gu\u00eda para los proveedores de atenci\u00f3n m\u00e9dica de todo el mundo sobre el tratamiento temprano de COVID-19. Los pacientes siempre deben consultar con su proveedor antes de comenzar cualquier tratamiento m\u00e9dico.\n\nPara obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre las terapias nutricionales y c\u00f3mo pueden ayudar con el COVID-19, visite nuestra gu\u00eda de terapias nutricionales.\n\nTerapias de primera l\u00ednea\n\nPrednisona: 10-15 mg al d\u00eda durante 3 semanas. Disminuya a 10 mg durante tres d\u00edas, luego a 5 mg durante tres d\u00edas y luego det\u00e9ngase.\n\n10-15 mg al d\u00eda durante 3 semanas. Disminuya a 10 mg durante tres d\u00edas, luego a 5 mg durante tres d\u00edas y luego det\u00e9ngase. Ivermectina: 0,2-0,3 mg/kg al d\u00eda durante 2-3 semanas.\n\n0,2-0,3 mg/kg al d\u00eda durante 2-3 semanas. Dosis baja de naltrexona (LDN) : comience con 1 mg al d\u00eda, aumente a 4,5 mg al d\u00eda seg\u00fan sea necesario.\n\nPuede tomar 2-3 meses para el efecto completo.\n\n: comience con 1 mg al d\u00eda, aumente a 4,5 mg al d\u00eda seg\u00fan sea necesario. Puede tomar 2-3 meses para el efecto completo. Ayuno diario intermitente y/o ayuno diario peri\u00f3dico:\n\nEl ayuno promueve la autofagia, el mecanismo de protecci\u00f3n del cuerpo para eliminar las prote\u00ednas mal plegadas, extra\u00f1as y da\u00f1adas. Tambi\u00e9n promueve la mitofagia y la liberaci\u00f3n de c\u00e9lulas madre. Es probable que la promoci\u00f3n de la autofagia ayude a eliminar la prote\u00edna espiga. NOTA: La hidroxicloroquina inhibe la autofagia y debe evitarse en pacientes que se someten a ayuno intermitente.\n\nEl ayuno promueve la autofagia, el mecanismo de protecci\u00f3n del cuerpo para eliminar las prote\u00ednas mal plegadas, extra\u00f1as y da\u00f1adas. Tambi\u00e9n promueve la mitofagia y la liberaci\u00f3n de c\u00e9lulas madre. Es probable que la promoci\u00f3n de la autofagia ayude a eliminar la prote\u00edna espiga. NOTA: La inhibe la autofagia y debe evitarse en pacientes que se someten a ayuno intermitente. Espermidina y/o resveratrol:\n\nse ha demostrado que estos compuestos aumentan la autofagia. El germen de trigo, los champi\u00f1ones, la toronja, las manzanas y el mango son fuentes naturales ricas en espermidina. Una formulaci\u00f3n biomejorada que contiene trans-resveratrol de la ra\u00edz japonesa Knotwood (Fallopia japonica) parece tener una buena biodisponibilidad\n\nse ha demostrado que estos compuestos aumentan la autofagia. El germen de trigo, los champi\u00f1ones, la toronja, las manzanas y el mango son fuentes naturales ricas en espermidina. Una formulaci\u00f3n biomejorada que contiene trans-resveratrol de la ra\u00edz japonesa Knotwood (Fallopia japonica) parece tener una buena biodisponibilidad Melatonina: 8 mg por la noche (se prefiere liberaci\u00f3n lenta/liberaci\u00f3n prolongada).\n\nLos pacientes deben prestar atenci\u00f3n a los buenos h\u00e1bitos de sue\u00f1o. Aumente la dosis de 1 mg seg\u00fan lo tolere (puede causar pesadillas severas en dosis altas).\n\n8 mg por la noche (se prefiere liberaci\u00f3n lenta/liberaci\u00f3n prolongada). Los pacientes deben prestar atenci\u00f3n a los buenos h\u00e1bitos de sue\u00f1o. Aumente la dosis de 1 mg seg\u00fan lo tolere (puede causar pesadillas severas en dosis altas). Vitamina D: la mayor\u00eda de las personas con COVID prolongado contin\u00faan teniendo deficiencia de vitamina D. Los pacientes pueden requerir una dosis de carga basada en los niveles iniciales de vitamina D ( consulte la Tabla 2 ). Si se desconocen los niveles de referencia, la dosis necesaria se puede calcular a partir del peso corporal o el IMC ( consulte la Tabla 3 ).\n\nla mayor\u00eda de las personas con COVID prolongado contin\u00faan teniendo deficiencia de vitamina D. Los pacientes pueden requerir una dosis de carga basada en los niveles iniciales de vitamina D ( consulte la Tabla 2 ). Si se desconocen los niveles de referencia, la dosis necesaria se puede calcular a partir del peso corporal o el IMC ( consulte la Tabla 3 ). \u00c1cidos grasos omega-3: Vascepa, Lovaza o DHA/EPA; 4 g/d\u00eda.\n\nVascepa, Lovaza o DHA/EPA; 4 g/d\u00eda. Aspirina: 81 mg diarios.\n\n81 mg diarios. Curcumina (c\u00farcuma): 500 mg dos veces al d\u00eda.\n\nTerapias de segunda l\u00ednea\n\nSi los s\u00edntomas no mejoran despu\u00e9s de 1 a 2 semanas, contin\u00fae con los esteroides, los \u00e1cidos grasos Omega-3 y LDN y agregue terapias de segunda l\u00ednea como se indica a continuaci\u00f3n.\n\nFluvoxamina: 50 mg dos veces al d\u00eda\n\nComience con una dosis baja de 12,5 mg/d\u00eda y aumente lentamente seg\u00fan lo tolere. Det\u00e9ngase si los s\u00edntomas aumentan. Precauci\u00f3n con el uso de otros antidepresivos y medicamentos psiqui\u00e1tricos. Disminuya y suspenda una vez que los s\u00edntomas mejoren. NOTA: Algunas personas a las que se les receta fluvoxamina experimentan ansiedad aguda, que debe ser monitoreada cuidadosamente y tratada por el m\u00e9dico que prescribe para evitar una escalada rara hacia un comportamiento suicida o violento.\n\n50 mg dos veces al d\u00eda Comience con una dosis baja de 12,5 mg/d\u00eda y aumente lentamente seg\u00fan lo tolere. Det\u00e9ngase si los s\u00edntomas aumentan. Precauci\u00f3n con el uso de otros antidepresivos y medicamentos psiqui\u00e1tricos. Disminuya y suspenda una vez que los s\u00edntomas mejoren. NOTA: Algunas personas a las que se les receta fluvoxamina experimentan ansiedad aguda, que debe ser monitoreada cuidadosamente y tratada por el m\u00e9dico que prescribe para evitar una escalada rara hacia un comportamiento suicida o violento. Atorvastatina: 20-40 mg una vez al d\u00eda.\n\nPrecauci\u00f3n en pacientes con s\u00edndrome de taquicardia ortost\u00e1tica postural (POTS); puede exacerbar los s\u00edntomas.\n\n20-40 mg una vez al d\u00eda. Precauci\u00f3n en pacientes con s\u00edndrome de taquicardia ortost\u00e1tica postural (POTS); puede exacerbar los s\u00edntomas. Hidroxicloroquina (HCQ): 200 mg dos veces al d\u00eda durante 1 a 2 semanas, luego reducir seg\u00fan la tolerancia a 200 mg al d\u00eda.\n\nHCQ es el agente de segunda l\u00ednea preferido. Con el uso a largo plazo, la dosis debe reducirse (100 mg o 150 mg al d\u00eda) en pacientes que pesen menos de 61 kg (135 lb). NOTA: La hidroxicloroquina inhibe la autofagia y debe evitarse en pacientes que se someten a ayuno intermitente.\n\n200 mg dos veces al d\u00eda durante 1 a 2 semanas, luego reducir seg\u00fan la tolerancia a 200 mg al d\u00eda. HCQ es el agente de segunda l\u00ednea preferido. Con el uso a largo plazo, la dosis debe reducirse (100 mg o 150 mg al d\u00eda) en pacientes que pesen menos de 61 kg (135 lb). NOTA: La inhibe la autofagia y debe evitarse en pacientes que se someten a ayuno intermitente. Vitamina C intravenosa: 25 g/semana, junto con vitamina C oral 1000 mg (1 gramo) 2-3 veces al d\u00eda.\n\nLa vitamina C oral es importante para proporcionar nutrientes al microbioma. Las dosis diarias totales de 8-12 g han sido bien toleradas, sin embargo, las dosis altas cr\u00f3nicas se han asociado con el desarrollo de c\u00e1lculos renales, por lo que la duraci\u00f3n del tratamiento debe ser limitada. Retirar la vitamina C IV seg\u00fan se tolere.\n\n25 g/semana, junto con vitamina C oral 1000 mg (1 gramo) 2-3 veces al d\u00eda. La vitamina C oral es importante para proporcionar nutrientes al microbioma. Las dosis diarias totales de 8-12 g han sido bien toleradas, sin embargo, las dosis altas cr\u00f3nicas se han asociado con el desarrollo de c\u00e1lculos renales, por lo que la duraci\u00f3n del tratamiento debe ser limitada. Retirar la vitamina C IV seg\u00fan se tolere. Optimizador de energ\u00eda mitocondrial con pirroloquinolina quinona (p. ej., Life Extension Energy Optimizer o ATP 360\u00ae).\n\ncon pirroloquinolina quinona (p. ej., Life Extension Energy Optimizer o ATP 360\u00ae). N-acetilciste\u00edna (NAC): 600-1500 mg/d\u00eda.\n\nTerapias de tercera l\u00ednea\n\nMaraviroc: 300 mg VO dos veces al d\u00eda.\n\nSi han transcurrido de 6 a 8 semanas y persisten s\u00edntomas significativos, se puede considerar este medicamento. Tenga en cuenta que maraviroc puede ser costoso y conlleva el riesgo de efectos secundarios e interacciones importantes con otros medicamentos.\n\nTerapias complementarias opcionales (en orden de prioridad)\n\nCurcumina: 500 mg BID\n\nTiene propiedades antiinflamatorias e inmunomoduladoras y se ha demostrado que repolariza los macr\u00f3fagos.\n\n500 mg BID Tiene propiedades antiinflamatorias e inmunomoduladoras y se ha demostrado que repolariza los macr\u00f3fagos. Nigella Sativa: 40 mg/kg/d\u00eda (1 cucharadita \u2248 3,3 gramos)\n\ncomo la curcumina tiene propiedades antiinflamatorias e inmunomoduladoras.\n\n40 mg/kg/d\u00eda (1 cucharadita \u2248 3,3 gramos) como la curcumina tiene propiedades antiinflamatorias e inmunomoduladoras. Vitamina C: 500 mg BID\n\nde vitamina C inhibe la histamina y repolariza los monocitos.\n\n500 mg BID de vitamina C inhibe la histamina y repolariza los monocitos. Melatonina: 2\u20138 mg por la noche (liberaci\u00f3n lenta/liberaci\u00f3n prolongada)\n\nprestando atenci\u00f3n a la higiene del sue\u00f1o. Aumente la dosis de 1 mg seg\u00fan lo tolere (puede causar pesadillas severas en dosis altas).\n\n2\u20138 mg por la noche (liberaci\u00f3n lenta/liberaci\u00f3n prolongada) prestando atenci\u00f3n a la higiene del sue\u00f1o. Aumente la dosis de 1 mg seg\u00fan lo tolere (puede causar pesadillas severas en dosis altas). K\u00e9fir, yogur probi\u00f3tico y/o Probi\u00f3ticos Bifidobacterium (p. ej., Daily Body Restore) junto con Prebi\u00f3ticos (p. ej., XOS Prebi\u00f3tico, Bio Nutrition Pre-Biotic) para normalizar el microbioma. Se ha informado disbiosis prolongada despu\u00e9s de la infecci\u00f3n por COVID-19.\n\n(p. ej., Daily Body Restore) junto con Prebi\u00f3ticos (p. ej., XOS Prebi\u00f3tico, Bio Nutrition Pre-Biotic) para normalizar el microbioma. Se ha informado disbiosis prolongada despu\u00e9s de la infecci\u00f3n por COVID-19. La modificaci\u00f3n del comportamiento, la terapia de atenci\u00f3n plena y el apoyo psicol\u00f3gico pueden ayudar a mejorar el bienestar general y la salud mental de los sobrevivientes.\n\npueden ayudar a mejorar el bienestar general y la salud mental de los sobrevivientes. Luteolina 100\u2013200 mg d\u00eda o Quercetina 250 mg d\u00eda (o flavonoides mixtos).\n\nLa luteolina y la quercetina tienen propiedades antiinflamatorias de amplio espectro. Estos flavonoides naturales inhiben los mastocitos y se ha demostrado que reducen la neuroinflamaci\u00f3n.\n\n100\u2013200 mg d\u00eda o 250 mg d\u00eda (o flavonoides mixtos). La luteolina y la quercetina tienen propiedades antiinflamatorias de amplio espectro. Estos flavonoides naturales inhiben los mastocitos y se ha demostrado que reducen la neuroinflamaci\u00f3n. Bloqueadores de los receptores H1 (para el s\u00edndrome de activaci\u00f3n de mastocitos): 10 mg de loratadina al d\u00eda, o 5 a 10 mg de cetirizina al d\u00eda, o 180 mg de fexofenadina al d\u00eda.\n\n(para el s\u00edndrome de activaci\u00f3n de mastocitos): 10 mg de al d\u00eda, o 180 mg de al d\u00eda. Bloqueadores de los receptores H2 (para el s\u00edndrome de activaci\u00f3n de los mastocitos): Famotidina 20-40 mg o Nizatidina 150 mg, dos veces al d\u00eda, seg\u00fan se tolere.\n\n(para el s\u00edndrome de activaci\u00f3n de los mastocitos): 20-40 mg o 150 mg, dos veces al d\u00eda, seg\u00fan se tolere. Montelukast: 10 mg/d\u00eda (para el s\u00edndrome de activaci\u00f3n de mastocitos). Precauci\u00f3n ya que puede causar depresi\u00f3n en algunos pacientes. Solo si ha consultado a su m\u00e9dico y tome en cuenta lo siguiente click aqui\n\n10 mg/d\u00eda (para el s\u00edndrome de activaci\u00f3n de mastocitos). Precauci\u00f3n ya que puede causar depresi\u00f3n en algunos pacientes. Solo si ha consultado a su m\u00e9dico y tome en cuenta lo siguiente click aqui Terapia antiandrog\u00e9nica: espironolactona 50-100 mg dos veces al d\u00eda y dutasterida 1 mg al d\u00eda.\n\nTabla 1. C\u00f3mo calcular la dosis de ivermectina para COVID prolongado\n\nTenga en cuenta que la ivermectina est\u00e1 disponible en diferentes concentraciones (p. ej., 3, 6 o 12 mg) y formas (p. ej., tabletas, gotas). Las tabletas se pueden dividir a la mitad para una dosificaci\u00f3n m\u00e1s precisa. Las dosis a continuaci\u00f3n se calculan para el extremo superior de los rangos de peso enumerados.\n\n\u00bfCu\u00e1nto peso? El protocolo dice 0,2 mg/kg;\n\ncuanto debo tomar El protocolo dice 0,3 mg/kg;\n\ncuanto debo tomar 70-90 libras 32-40 kg 8 miligramos 12 miligramos 91-110 libras 41-50 kg 10 miligramos 15 miligramos 111-130 libras 51-59 kg 12 miligramos 18 miligramos 131-150 libras 60-68 kg 13,5 miligramos 20 miligramos 151-170 libras 69-77 kg 15 mg 23 miligramos 171-190 libras 78-86 kg 16 miligramos 26 miligramos 191-210 libras 87-95 kg 18 miligramos 28,5 miligramos 211-230 libras 96-104 kg 20 miligramos 31 miligramos 231-250 libras 105-113 kg 22 miligramos 34 miligramos 251-270 libras 114-122 kg 24 miligramos 37 miligramos 271-290 libras 123-131 kg 26 miligramos 39 miligramos 291-310 libras 132-140 kg 28 miligramos 42 miligramos\n\nTabla 2. C\u00f3mo reponer los niveles de vitamina D seg\u00fan los niveles de referencia\n\nAlcanzar concentraciones s\u00e9ricas de 25(OH)D superiores a 50 ng/mL en base a la concentraci\u00f3n s\u00e9rica de 25(OH)D en situaciones que no son de emergencia en un adulto de 70 kg * #\n\nVitamina D basal\n\n(ng/mL) ** Dosis de vitamina D, c\u00e1psulas de 50 000 UI:\n\ninicial y semanal $ Duraci\u00f3n\n\n(semanas) Importe total de la\n\ncorrecci\u00f3n del d\u00e9ficit\n\n(UI, en millones) Dosis inicial (UI) Dosis Semanal\n\n(50,000 UI caps) < 10 300,000 x3 8-10 1.5-1.8 11-15 200,000 x2 8-10 1.0-1.2 16-20 200,000 x2 6-8 0.8-1.0 21-30 100,000 x2 4-6 0.5-0.7 31-40 100,000 x2 2-4 0.3-0.5 41-50 100,000 x1 2-4 0.2-0.3\n\n* Una dosis de mantenimiento diaria o semanal adecuada debe comenzar despu\u00e9s de completar el programa\n\n** Para convertir ng/ml a nmol/l, multiplique por 2,5.\n\n*** Las dosis de reemplazo mencionadas se pueden tomar como dosis acumulativas \u00fanicas o distribuidas a lo largo de la semana.\n\n**** D\u00e9ficit estimado de vitamina D necesaria para reponer las reservas corporales.\n\n(Tabla adaptada con permiso de SJ Wimalawansa)\n\nTabla 3. C\u00f3mo calcular la dosis de vitamina D cuando no se dispone de l\u00ednea de base\n\nMantenimiento a largo plazo de concentraciones s\u00e9ricas de 25(OH)D por encima de 50 ng/ml en funci\u00f3n del peso corporal\n\nCategor\u00eda de peso corporal Dosis\n\n(UI) kg/d\u00eda Dosis (UI)\n\n(Diaria o Semanal)* IMC\n\n(peso kg/altura M2) Promedio\n\n(Kg) Dosis diaria\n\n(UI) Una vez a la semana\n\n(UI) IMC < 19\n\n(bajo peso) 55\n\n(bajo peso) 40-70 2,000-4,000 15,000-25,000 IMC 20-29\n\n(no obeso) 70\n\n(no obeso) 70-100 5,000-7,000 35,000-50,000 IMC 30-39\n\n(obeso) 100\n\n(obeso) 100-150 9,000-12,000 60,000-90,000 IMC > 40\n\n(obesidad m\u00f3rbida) 140\n\n(obesidad m\u00f3rbida) 150-200 15,000-25,000 100,000-175,000\n\nSi encuentra que este art\u00edculo es \u00fatil , colabore como miembro del equipo para apoyar nuestros esfuerzos para ayudarlo a participar en estas discusiones con familiares, amigos, aportar evidencia de primer nivel en un juicio, o a indecisos, o usar los datos para presentar a su m\u00e9dico o empleador.\n\nTambien agradecemos su apoyo a esta base de datos con un bono contribuci\u00f3n en mercado pago por \u00fanica vez:\n\n1000$ https://mpago.la/1Q1NEKM\n\n500 $ https://mpago.la/2u2cZrG\n\n300 $ https://mpago.la/1bPs2pS\n\nLa incidencia de la diabetes y el COVID prolongado: una larga historia corta con el Dr. Been https://odysee.com/@FrontlineCovid19CriticalCareAlliance:c/The-Long-Story-Short-with-Dr.-Been-video-3-30-2020:6?r=8kGvFrRV7tzMKHtUuaT9jivuk3Ky6ddW\n\nDESCARGO DE RESPONSABILIDAD\n\nEste protocolo es \u00fanicamente para fines educativos con respecto a terapias potencialmente beneficiosas para COVID-19. Nunca ignore el consejo m\u00e9dico profesional por algo que haya le\u00eddo en nuestro sitio web y comunicados de prensa. Este protocolo no pretende ser un sustituto del consejo, diagn\u00f3stico o tratamiento m\u00e9dico profesional con respecto a ning\u00fan paciente. El tratamiento de un paciente individual debe basarse en el criterio de un m\u00e9dico u otro proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica calificado. Siempre busque su consejo con cualquier pregunta que pueda tener con respecto a su salud o condici\u00f3n m\u00e9dica. Tenga en cuenta estos descargos de responsabilidad completo en: www.flccc.net/disclaimer y tambien: https://cienciaysaludnatural.com/terminos-del-servicio/\n\nReferencias:\n\nhttps://articles.mercola.com/sites/articles/archive/2022/11/14/long-covid.aspx", 
      "title": "K0 B1T prolongado podr\u00eda ser provocado por la inyecci\u00f3n contra K0 B1T \u2013 Tratamiento", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://cienciaysaludnatural.com/k0-b1t-prolongado-podria-ser-provocado-por-la-inyeccion-tratamiento/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "zcV76YQBOh0BhNtGraG4", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "PADRESPORLAVERDAD": [
          14153
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:08:27.575042", 
      "text": "FIRST ON FOX \u2013 An executive director at a Planned Parenthood's sex education arm claimed that children are born \"sexual\" while simultaneously advocating for comprehensive sex education from kindergarten through 12th grade and porn literacy for certain ages, Fox News Digital found.\n\nBill Taverner, who has advocated for sexuality education at U.S. congressional briefings, is the executive director of Planned Parenthood's Center for Sex Education located in New Jersey. The Center provides training materials nationally and hosts the largest conference for sex educators in the U.S.\n\nIn 2015, he said, \"[We have] in our society, an assumption of asexuality of people with intellectual disabilities. It's a myth that's perpetuated, and really we are all sexual beings from birth until death.\"\n\nTaverner did not immediately respond to a request for comment.\n\nPENTAGON'S SCHOOLS INFESTED WITH SHOCKING PORNOGRAPHIC MATERIAL FOR MILITARY KIDS: 'TIME TO SEND A D*CK PIC'\n\nPlanned Parenthood also did not immediately provide a response to a request for comment on whether Taverner's statement on \"sexual beings\" was consistent with the organization's viewpoint. However, Fox News Digital found a similar statement on a Planned Parenthood sex education document.\n\nPLANNED PARENTHOOD WORKED ON SEX EDUCATION CURRICULUM THAT NUKES WOMEN FROM TEEN PREGNANCY DISCUSSIONS\n\nPlanned Parenthood said in a guide entitled the \"Fundamentals of Teaching Sexuality\" that \"sexuality is a part of life through all the ages and stages. Babies, elders, and everyone in between can experience sexuality.\"\n\nAround the year 2012, Taverner said children of a certain age should be taught about pornography in sex education, a position he has maintained up until at least February 2021.\n\nTaverner appeared to say during the 2012 interview that some of \"erotica\" was \"useful.\"\n\nHe said, \"I think that there's this yearning for information that young people have that\u2026 hasn't changed. [The] delivery of how we get information is quite different. I think that the internet is a major influence on how people learn about sexuality. There's access to erotica, pornography. That was very different for young people 30 years ago. It's certainly not as accessible, certainly not as instantaneous. So there's a lot of information that is useful.\"\n\nThe interviewer interrupted Taverner and said, \"some of it is wrong.\"\n\n\"Some of it is wrong, a lot of it is wrong,\" Taverner said. \"But there's good stuff out there as well.\"\n\nTaverner did not clarify what he meant when Fox News Digital inquired, however, he said in the 2021 interview that sex educators never wanted pornography to be the primary source of sex education, and that instruction needs to adapt to modern times.\n\nHe further argues that teaching about pornography in classrooms is similar to instructing children on how to use a condom.\n\nBIDEN PARTNERED WITH ORGANIZATION WHICH QUESTIONED PARENTS' RIGHTS TO BE NOTIFIED ABOUT THEIR KIDS' TRANSITION\n\n\"There's a resistance to... if we talk about porn, [some think] is it going to make people want to watch it? Which is the same faulty kind of premise as if we teach about condoms, it's going to make people want to have sex with condoms or maybe that's not a bad thing,\" the sex educator continued.\n\nHe added that porn literacy would help students clarify their values on the topic and will meet \"people where they are.\"\n\n\"Getting back to meeting people where they are, if this is what they're doing with their cell phones and tablets and their laptops, then we need to shift our education and stop doing the banana on a condom and think that, you know, we've done our thing. So we need to present opportunities for young people to think about\u2026, for example, their values. You know, let's do an opinion activity. Let's do the ethics of porn. And that's not to say that there's a right answer .\"\n\nTaverner has said in the past that some parts of comprehensive sexuality education should begin in kindergarten.\n\nCLICK HERE TO GET THE FOX NEWS APP\n\n\"Sexuality education is not isolated to a particular point in a person's life, it's a continuous process. Young children are learning about sexuality from the attitudes their parents display\u2026 When we think of K-12 education\u2026 we may be talking about what makes a family, we may be talking about disease prevention\u2026 All of that sets the foundation for a basic understanding that is useful for further conversations when we're talking about condoms\u2026 [and] pregnancy conversations,\" he said.\n\n\"Age-appropriate sex education is so important,\" he said. \"And we have to let our experts guide us.\"", 
      "title": "Planned Parenthood director claims kids are 'sexual beings' from birth while promoting 'useful' porn literacy", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.foxnews.com/media/planned-parenthood-sexuality-educator-claims-kids-sexual-birth-porn-literacy"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "zMV76YQBOh0BhNtGpKH_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "PADRESPORLAVERDAD": [
          14154
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:08:25.340122", 
      "text": "MORRISTOWN, NEW JERSEY: Bill Taverner, the executive director of the Planned Parenthood Center for Sex Education in New Jersey, has argued in favor of sexuality education at briefings for the US Congress. The Center provides training resources all around the nation and hosts the largest conference for sex educators in the United States.\n\nADVERTISEMENT\n\n\"[We have] in our society, an assumption of asexuality of people with intellectual disabilities. It's a myth that's perpetuated, and really we are all sexual beings from birth until death,\" New York Post quoted Taverner as saying in 2015. In a manual titled 'Fundamentals of Teaching Sexuality', Planned Parenthood stated that \"sexuality is a part of life through all the ages and stages. Babies, elders, and everyone in between can experience sexuality.\" Taverner originally argued in favor of teaching children about pornography in sex education in the year 2012, and he has done so ever since\u2014at least through February 2021. In a 2012 interview, Taverner made it seem as though some \"erotica\" was \"useful.\"\n\nADVERTISEMENT\n\nREAD MORE\n\nWho is Annabella Rockwell? Pharma heiress says mom hired deprogrammer to help her unlearn woke ideologies\n\nKristina Ishmael: Biden education official makes Twitter private after anti-White tweets unearthed\n\nADVERTISEMENT\n\nTaverner said, \"I think that there's this yearning for information that young people have that... hasn't changed. [The] delivery of how we get information is quite different. I think that the internet is a major influence on how people learn about sexuality.\"\n\n\"There's access to erotica, pornography,\" Taverner continued. \"That was very different for young people 30 years ago. It's certainly not as accessible, certainly not as instantaneous. So there's a lot of information that is useful. Some of it is wrong, a lot of it is wrong. But there's good stuff out there as well.\"\n\nADVERTISEMENT\n\nPlanned Parenthood executive director, Bill Taverner claims children are born 'sexual' - and advocates porn literacy lessons for older students and sex education from KINDERGARTEN. pic.twitter.com/jUYqnFvBvG \u2014 Ron Milner (@RonMilnerBoodle) December 2, 2022\n\nTaverner goes on to say that advising students on how to use a condom is similar to teaching them about pornography in the classroom. He said, \"There's a resistance to... if we talk about porn, [some think] is it going to make people want to watch it?\"\n\nADVERTISEMENT\n\nTaverner continued, \"Which is the same faulty kind of premise as if we teach about condoms, it's going to make people want to have sex with condoms or maybe that's not a bad thing.\" Additionally, he said that porn literacy will assist students in defining their opinions on the subject and will meet \"people where they are.\"\n\nTaverner said, \"Getting back to meeting people where they are, if this is what they're doing with their cell phones and tablets and their laptops, then we need to shift our education and stop doing the banana on a condom and think that, you know, we've done our thing.\"\n\nADVERTISEMENT\n\nThe exterior of a Planned Parenthood Reproductive Health Services Center is seen on May 28, 2019 in St Louis, Missouri. (Photo by Michael B. Thomas/Getty Images)\n\n\"So we need to present opportunities for young people to think about, for example, their values. You know, let's do an opinion activity. Let's do the ethics of porn. And that's not to say that there's a right answer,\" Taverner concluded.\n\nADVERTISEMENT\n\nTaverner has previously stated that some components of comprehensive sexuality education should start in kindergarten. He said, \"Sexuality education is not isolated to a particular point in a person's life, it's a continuous process. Young children are learning about sexuality from the attitudes their parents display.\"\n\n\"When we think of K-12 education... we may be talking about what makes a family, we may be talking about disease prevention. All of that sets the foundation for a basic understanding that is useful for further conversations when we're talking about condoms... [and] pregnancy conversations. Age-appropriate sex education is so important. And we have to let our experts guide us,\" Taverner stated.\n\n\n\n", 
      "title": "Who is Bill Taverner? Planned Parenthood chief says children are born \u2018sexual\u2019, encourages porn literacy", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://meaww.com/bill-taverner-planned-parenthood-director-children-sexual-beings-encourage-porn-literacy"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "AsVX54QBOh0BhNtGDqFV", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "PADRESPORLAVERDAD": [
          14149
        ], 
        "rafapalreal": [
          27518
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T14:09:12.944035", 
      "text": "El Dr. Dalgleishes profesor de oncolog\u00eda en St George's, Universidad de Londres. Su carta al Dr. Kamran Abbasi, editor en jefe del BMJ, fue escrita en apoyo de la s\u00faplica de un colega al Dr. Abbasi de que el BMJ haga del consentimiento informado v\u00e1lido para la vacunaci\u00f3n Covid un tema prioritario.\n\nLea la carta del Prof. Dalgleish a continuaci\u00f3n:\n\nEstimado Kamran Abbasi,\n\nCovid ya no necesita un programa de vacunaci\u00f3n dado que la edad promedio de muerte de Covid en el Reino Unido es de 82 a\u00f1os y por todas las dem\u00e1s causas es de 81 a\u00f1os y disminuye.\n\nEl v\u00ednculo con co\u00e1gulos, miocarditis, ataques card\u00edacos y accidentes cerebrovasculares ahora es bien aceptado, al igual que el v\u00ednculo con la mielitis y la neuropat\u00eda. (Predijimos estos efectos secundarios en nuestro art\u00edculo QRBD de junio de 2020 Sorensen et al. 2020, ya que el an\u00e1lisis de la explosi\u00f3n revel\u00f3 un 79% de homolog\u00edas con ep\u00edtopos humanos, especialmente PF4 y mielina).\n\nSin embargo, ahora hay otra raz\u00f3n para detener todos los programas de vacunaci\u00f3n. Como onc\u00f3logo en ejercicio, estoy viendo que las personas con enfermedad estable progresan r\u00e1pidamente despu\u00e9s de verse obligadas a recibir un refuerzo, generalmente para que puedan viajar.\n\nIncluso dentro de mis propios contactos personales, estoy viendo una enfermedad basada en c\u00e9lulas B despu\u00e9s de los refuerzos. Describen estar claramente enfermos unos d\u00edas o semanas despu\u00e9s del refuerzo: uno desarrollando leucemia, dos colegas de trabajo linfoma no Hodgkin y un viejo amigo que ha sentido que ha tenido Long Covid desde que recibi\u00f3 su refuerzo y que, despu\u00e9s de sufrir un dolor \u00f3seo severo, ha sido diagnosticado con m\u00faltiples met\u00e1stasis de un raro trastorno de c\u00e9lulas B.\n\nTengo la experiencia suficiente para saber que estas no son las an\u00e9cdotas casuales que muchos sugieren, especialmente porque el mismo patr\u00f3n se est\u00e1 viendo en Alemania, Australia y los Estados Unidos.\n\nLos informes de supresi\u00f3n inmune innata despu\u00e9s del ARNm durante varias semanas encajar\u00edan, ya que todos estos pacientes hasta la fecha tienen melanoma o c\u00e1nceres basados en c\u00e9lulas B, que son muy susceptibles al control inmunol\u00f3gico, y eso es antes de los informes de supresi\u00f3n de genes supresores por ARNm en experimentos de laboratorio.\n\nEsto debe ser ventilado y debatido inmediatamente.\n\nEnfermedad mediada por c\u00e9lulas B\n\nEn su carta, el profesor Dalgleish se refiere a las enfermedades y c\u00e1nceres basados en c\u00e9lulas B. Seg\u00fan la Sociedad Brit\u00e1nica de Inmunolog\u00eda, las c\u00e9lulas B juegan un papel importante en la regulaci\u00f3n de la respuesta inmune y la desregulaci\u00f3n de la funci\u00f3n de las c\u00e9lulas B puede llevar a graves consecuencias para el hu\u00e9sped. Como:\n\nC\u00e1ncer\n\nAutoinmunidad\n\nEnfermedad inflamatoria no autoinmune\n\nTrasplante, enfermedades cr\u00f3nicas de injerto contra hu\u00e9sped\n\nPropagaci\u00f3n del virus de inmunodeficiencia humana (VIH)\n\nhttps://nakedemperor.substack.com/p/cancers-rapidly-progressing-after\n\nEvite la censura de Internet suscribi\u00e9ndose directamente a nuestro canal de Telegram, Newsletter\n\nHaz tu Donaci\u00f3n\n\nS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/impactoespananoticias\n\nTwitter: https://twitter.com/impactoSumustv\n\nInstagram: https://www.instagram.com/impactoespana?r=nametag\n\nYOUTUBE: youtube.com/@impactoespananoticias\n\nWhatsApp: 635967726", 
      "title": "Un onc\u00f3logo advierte sobre los c\u00e1nceres que se desarrollan r despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n post-Covid", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://impactoespananoticias.com/contenido/13679/un-oncologo-advierte-sobre-los-canceres-que-se-desarrollan-despues-de-la-vacunac"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "0MV76YQBOh0BhNtG16Ei", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "PADRESPORLAVERDAD": [
          14150
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:08:38.177268", 
      "text": "", 
      "title": "DR. WILLIAM MAKIS SOBRE MUERTES Y LESIONES EN LOS CENTROS EDUCATIVOS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@PadresXlaVerdad:c/M.W-Makis-muertes:1"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "z8V76YQBOh0BhNtGyqF7", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "PADRESPORLAVERDAD": [
          14151
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:08:34.938656", 
      "text": "", 
      "title": "PETER C. GOTZSCHE. LA INDUSTRIA FARMAC\u00c9UTICA ES CRIMEN ORGANIZADO", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@PadresXlaVerdad:c/PeterGORTZSCHE:1"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "X8Ve6IQBOh0BhNtGB6HX", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "policiasporlalibertad": [
          825
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:27.351019", 
      "text": "", 
      "title": "MATEO PRESIDENTE DE POLICIAS POR LA LIBERTAD HACE UN LLAMAMIENTO PARA QUE ACUDAN A LA MANIFESTACION", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/wY4QL0iE0Xg"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "WsVd6IQBOh0BhNtG2KGC", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "maskebellas": [
          11884
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:15.233180", 
      "text": "", 
      "title": "C\u00f3mo el glutation ayuda a reducir los da\u00f1os de las ra.dia.cio.nes y t\u00f3xicos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/19WkwNHPsek"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ocXd6IQBOh0BhNtGl6F5", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68422
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:47.192238", 
      "text": "One-time or recurring donations can be made through Ko-Fi:\n\nAccording to this teacher, young girls were perfectly healthy with no underlying health conditions.\n\nI hope more teachers will break the silence.\n\nChildren all over the world have been dying \u201csuddenly and unexpectedly\u201d since the mRNA bioweapon rollout.\n\nThey are coming for you and your children. It is happening again. There\u2019s ample evidence emerging of long-term, patient planning - Dr. Michael Yeadon\n\nShare\n\nShare\n\nRelated articles:\n\nA Global Slaughter: Fifth Largest Life Insurance Company in the US Paid Out 163% More for Deaths of Working People Ages 18 to 64 in 2021 - Exclusive Report by Margaret Menge\n\nUnprecedented: Mortality in Finland Has Risen to All-Time Highs. Australian Deaths Are 17.5% More Than the Historical Average\n\nA Public Health Emergency in Canada: All-Cause Excess Mortality Accelerates Beginning in Summer 2021\n\nDr. Michael Yeadon: THIS MUST STOP! Pfizer Documents Show FDA Knew of Death Risk\n\nThe Truth About Safety of mRNA Vaccines Found in The European Medicines Agency's Document Titled \"Comirnaty (COVID-19 mRNA Vaccine) Risk Management Plan\"\n\nmRNA \"Vaccines\" Are Gene Therapy. May cause Undesirable Side Effects That Could Delay Or Prevent Their Regulatory Approval According To BioNTech SEC Filing\n\nThomas Renz: \u201cThis Is Quite Literally the Most Egregious Crime Against Humanity Since World War II\u201d\n\nShare", 
      "title": "Teacher Speaks Out: \u201cI Know 2 Kids Who Died Suddenly in the Last 3 Days\u201d", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://lionessofjudah.substack.com/p/teacher-speaks-out-i-know-2-kids"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "psXd6IQBOh0BhNtGxaF5", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15131
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:58.968616", 
      "text": "", 
      "title": "El r\u00e9gimen chino mantiene comisar\u00edas ilegales en todo el mundo para reprimir a los disidentes", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2022/12/06/el-regimen-chino-mantiene-comisarias-ilegales-en-todo-el-mundo-para-reprimir-a-los-disidentes/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "pcXd6IQBOh0BhNtGuqGk", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15132
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:56.195112", 
      "text": "", 
      "title": "El partido de Lula busca prohibir a los seguidores de Bolsonaro el uso de la bandera de Brasil", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2022/12/06/el-partido-de-lula-busca-prohibir-a-los-seguidores-de-bolsonaro-el-uso-de-la-bandera-de-brasil/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "VsVd6IQBOh0BhNtGraFl", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          27086
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:04.196311", 
      "text": "Este curso de \u201c3 d\u00edas de PNL para la Salud\u201d te permitir\u00e1 desarrollar una nueva manera de entender la salud, que va a ayudarte a generar h\u00e1bitos saludables, aprender t\u00e9cnicas para afrontar determinados s\u00edntomas, as\u00ed como descubrir nuevos significados m\u00e1s all\u00e1 del dolor y de las limitaciones producidas por la enfermedad.\n\nLos m\u00e9todos empleados en este curso-taller incluyen t\u00e9cnicas de PNL, as\u00ed como conceptos importantes sobre el funcionamiento de la mente inconsciente.\n\nLa Programaci\u00f3n Neuroling\u00fc\u00edstica o PNL es un conjunto de m\u00e9todos y t\u00e9cnicas destinadas a ser aplicadas en la vida cotidiana para la consecuci\u00f3n, a corto plazo, de metas profesionales y personales que mejoran la calidad de vida.\n\nLa PNL se puede aplicar para tratar: ansiedad, estr\u00e9s, fobias, problemas de relaci\u00f3n de pareja, depresiones, falta de confianza o autoestima, alteraciones del aprendizaje, problemas laborales, terapia sexual, problemas de relaci\u00f3n padres-hijos, jefe-empleados, adicciones, conductas an\u00f3malas e incluso delictivas u hostiles, inhibiciones sociales, complejos, ludopat\u00edas, crisis de vida, enfoques del futuro, mejora de la calidad de vida, etc.\n\nUna de las aplicaciones m\u00e1s fruct\u00edferas de la programaci\u00f3n neuroling\u00fc\u00edstica la puedes encontrar para tratar distintos tipos de condiciones de salud. 3 d\u00edas de PNL para la salud se enfoca especialmente en la relaci\u00f3n mente-cuerpo y la influencia de la salud mental y emocional para mantener el equilibrio interno y el bienestar general de tu cuerpo.", 
      "title": "3 D\u00cdAS DE PNL PARA LA SALUD - Edgardo A. Maidana", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.hotmart.com/K76531928V?dp=1"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "U8Vd6IQBOh0BhNtGkqEb", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          27094
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:55:57.206059", 
      "text": "By continuing to use AliExpress you accept our use of cookies (view more on our Privacy Policy). You can adjust your Cookie Preferences at the bottom of this page.", 
      "title": "Magnetic Power Bank Mode Transparent Hallo Tech Schnelle Ladeger\u00e4t Wireless Charging F\u00fcr iPhone Huawei OPPO Xiaomi Externe Batterie", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://s.click.aliexpress.com/e/_DD3pPND"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "WcVd6IQBOh0BhNtGzqGn", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "maskebellas": [
          11885
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:12.710269", 
      "text": "", 
      "title": "\u00a1ESTRENO DE ALCANCE! \u00a1EL DR. PABLO CAMPRA EN ADORACI\u00d3N Y LIBERACI\u00d3N! \u00a1CON KARIN BECKER! \u00a1IMPERDIBLE! \u2013 AYL.TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ayl.tv/video/estreno-de-alcance-el-dr-pablo-campra-en-adoracion-y-liberacion-con-karin-becker-imperdible/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "VcVd6IQBOh0BhNtGpaF4", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          27087
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:02.164633", 
      "text": "By continuing to use AliExpress you accept our use of cookies (view more on our Privacy Policy). You can adjust your Cookie Preferences at the bottom of this page.", 
      "title": "Page Not Found", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://s.click.aliexpress.com/e/_DmX5WFt"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "WMVd6IQBOh0BhNtGxKFN", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "maskebellas": [
          11886
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:10.060664", 
      "text": "", 
      "title": "\u00a1ESTRENO DE ALCANCE! \u00a1EL DR. PABLO CAMPRA EN AYL CON KARIN BECKER! Completa la entrevista en ayl.tv!", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/rmBOsK0Stxo"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "V8Vd6IQBOh0BhNtGuaHU", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "maskebellas": [
          11887
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:07.379575", 
      "text": "", 
      "title": "Que hacer con t\u00fa dinero \ud83d\udcb0", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/01IfSxnRReA"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "nsXd6IQBOh0BhNtGdqHf", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          10454
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:38.846797", 
      "text": "", 
      "title": "LA VOZ DE ESPA\u00d1A Ed:501", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@CANAL5RADIO:a/501:5?r=4aGaWkLFrpjqW8QpQU3WZU7For5FY1NB"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "n8Xd6IQBOh0BhNtGe6Eq", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          10452
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:39.942259", 
      "text": "Diego Barrientos\n\n\u00abExperto en Ciber-Seguridad\u00bb\n\nEn un momento me llaman de una base militar.\n\nNos muestran la pantalla de un tel\u00e9fono en un lugar donde hay un muro de concreto de 50 cent\u00edmetros y un protocolo muy r\u00edgido sobre la prohibici\u00f3n de utilizar e ingresar al recinto con cualquier tipo de dispositivo electr\u00f3nico y mucho menos que est\u00e9 transmitiendo, porque era el \u00e1rea de telecomunicaciones.\n\nEn la pantalla veo que un directivo que hab\u00eda ingresado al recinto y se hab\u00eda olvidado de apagar el Bluetooth inmediatamente cuando lo fue a pagar, estaba visualizando en la pantalla un mont\u00f3n de direcciones de control de acceso al medio de las que utiliza los dispositivos hoy, por ejemplo, Internet de las cosas con un parlante Bluetooth para conectarse.\n\nLo curioso es que esto no pod\u00eda ser posible porque nadie ten\u00eda un tel\u00e9fono celular transmitiendo. As\u00ed que indagamos, detectamos que las emisiones proven\u00edan de los veh\u00edculos f\u00edsicos de las personas.\n\nTenemos 2 posibles teor\u00edas\u2026\n\nTenemos dos teor\u00edas que se van a auto ensamblando. Al parecer, de estas part\u00edculas di\u00f3xido de carbono dentro de un cuerpo y en el auto ensamblaje van formando dispositivos electr\u00f3nicos. Unos se van al cerebro, se llaman nanotubos, los de carbono y los otros se van del del cuello hacia abajo.", 
      "title": "Ex empleada de Pfizer Confieza, esta es una extinci\u00f3n Masiva en relaci\u00f3n al 5 G \u2013 Nur Para Todos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://nurparatodos.com.ar/empleada-pfizer/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "mMXd6IQBOh0BhNtGKqEM", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12620
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:19.180092", 
      "text": "", 
      "title": "\u00a1BRONCA! EL FUTBOLISTA PORTUGU\u00c9S FIGO LLAMA CASPOSO AL DIPUTADO JOAN BALDOV\u00cd EN UNA PELEA V\u00cdA TUITER", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=dt435pKO7_s"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "l8Xd6IQBOh0BhNtGIKGJ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          31219
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:16.744022", 
      "text": "", 
      "title": "As\u00ed nos toma el pelo TeleciRco en invierno\u2026 y en verano \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/asi-nos-toma-el-pelo-telecirco-en-invierno-y-en-verano/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "W8Vd6IQBOh0BhNtG4qGz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "maskebellas": [
          11883
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:17.842326", 
      "text": "", 
      "title": "Heraldos del Evangelio Paraguay on Instagram: \"\u00abMadre m\u00eda, no por mis m\u00e9ritos sino por tu bondad, \u00a1s\u00e1lvame!\u00bb. #PlinioCorr\u00eaadeOliveira www.heraldosparaguay.com . . . #pliniocorreadeoliveira #inmaculado", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.instagram.com/p/Cl0Vga7OgpS/?igshid=NTFlZDUzZmM="
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "XMVd6IQBOh0BhNtG66Hg", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          9731
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:20.191800", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/SebaaFlow/status/1599829870875668481?t=0s6jd7DeM23_QNKSXQb7NA&s=19"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "YcVe6IQBOh0BhNtGHaGY", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3263
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:32.919853", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/HablamosE/status/1600041717729701890?t=hq4XVCbfc_-mLZj2gBqGvw&s=08"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "XsVe6IQBOh0BhNtGAKF-", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "policiasporlalibertad": [
          826
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:25.469819", 
      "text": "Inicia sesi\u00f3n para seguir a creadores, dar un me gusta a videos y ver comentarios.\n\nIniciar sesi\u00f3n", 
      "title": "Manifestaci\u00f3n Valencia 6 dic 17h #libertad #bandera #nom #policiasp...", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://vm.tiktok.com/ZMFqaaCfG/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "YMVe6IQBOh0BhNtGE6En", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3264
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:30.246750", 
      "text": "", 
      "title": "\u00c1ngel Gait\u00e1n desmonta la imposici\u00f3n del coche el\u00e9ctrico en 2035: \"Ni de co\u00f1a estamos preparados\"", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/8miIUpQ2AKY"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "lsXd6IQBOh0BhNtGHKH8", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27529
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:15.764024", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://realrawnews.com/2022/12/lloyd-austin-to-white-hats-surrender-or-else/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "lcXd6IQBOh0BhNtGE6Fk", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27533
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:13.380171", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://realrawnews.com/2022/12/military-civil-war-begins/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "XcVd6IQBOh0BhNtG8KGh", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          9728
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:21.407991", 
      "text": "{\"autoscroll\": false}\n\n07:01 08:59\n\nLo sentimos, no se pudo iniciar la reproducci\u00f3 en este momento, por favor, vuelva a intentar en unos minutos.\n\nLo sentimos, no se puede iniciar el reproductor de audio.\n\nLo sentimos, no se puede acceder a la informaci\u00f3n de la radio en este momento.\n\nLo sentimos, no hay grabaciones de la radio para ese momento.\n\nLo sentimos, no se puede acceder al archivo de audio en este momento.\n\nLo sentimos, no se puede reproducir el archivo de audio en este momento.\n\nLo sentimos, esta radio ya no est\u00e1 disponible. Puede escuchar recortes o audios anteriores.\n\nLo sentimos, no tenemos grabaciones de la radio en la hora solicitada.\n\nEl horario de grabaci\u00f3n de la radio es Lun-Dom 0-23:59\n\n\u00daltima grabaci\u00f3n Pr\u00f3xima grabaci\u00f3n", 
      "title": "Programa Integrantes/Solo el Amor 04/12/22", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ar.radiocut.fm/audiocut/programa-integrantes-solo-amor-04-12-22/#"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "RMVc6IQBOh0BhNtG4aHu", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          9727
        ], 
        "PLANDEMIA_MUNDIAL_COVID": [
          14469
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:55:12.107621", 
      "text": "", 
      "title": "Timeline \u2013 red.CienciaySaludNatural.com", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://red.cienciaysaludnatural.com/muro/p/1929/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "QMXX54QBOh0BhNtGyqG2", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "Dr_Angel_Ruiz_Valdepe_as": [
          9726
        ], 
        "unionDisidente": [
          16837
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T16:29:49.877656", 
      "text": "", 
      "title": "\ud83d\udcfa LIBERUM ACORRALA JUDICIALMENTE A LA DIRECTORA GENERAL DE SALUD \ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f \u2013 Euskalnews", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://euskalnews.tv/video/liberum-acorrala-judicialmente-a-la-directora-general-de-salud/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "p8Xd6IQBOh0BhNtG0KFC", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15130
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:16:01.729028", 
      "text": "", 
      "title": "\u00bfPor qu\u00e9 los comunistas quieren acabar las Fuerzas Armadas?", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2022/12/06/por-que-los-comunistas-quieren-acabar-las-fuerzas-armadas/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "pMXd6IQBOh0BhNtGrqE2", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68418
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:53.012145", 
      "text": "", 
      "title": "DEL METAVERSO CASTRATI AL METAVERSO AFROVIRAGO \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/del-metaverso-castrati-al-metaverso-afrovirago/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "oMXd6IQBOh0BhNtGhqFX", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68431
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:42.796540", 
      "text": "", 
      "title": "LO QUE HAY DETR\u00c1S DE LO NOS ACONTECE \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/lo-que-hay-detras-de-lo-nos-acontece/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "qMXd6IQBOh0BhNtG3qHb", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "unionDisidente": [
          16838
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:16:05.462000", 
      "text": "", 
      "title": "Duncan Dhu - En Alg\u00fan Lugar (Letra)", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/6bIimzl5NYM"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "4cXd6YQBOh0BhNtGB6G4", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68454
        ], 
        "elexpresodemedianoche": [
          22040
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:54:47.607101", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://t.co/8ky0RGrCSM"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "4sXd6YQBOh0BhNtGDaFz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68453
        ], 
        "elexpresodemedianoche": [
          22037
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:54:49.074572", 
      "text": "Cuidado personal\n\nLa recortadora el\u00e9ctrica Philips superventas con 14 funciones para la barba y el pelo", 
      "title": "Disturbios en la Puerta del Sol de Madrid tras la victoria de Marruecos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://as.com/videos/universo-mundial/disturbios-en-la-puerta-del-sol-de-madrid-tras-la-victoria-de-marruecos-v/?omnil=vtop-home&pbsvideo=top"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "48Xd6YQBOh0BhNtGFaG6", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68452
        ], 
        "elexpresodemedianoche": [
          22036
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:54:51.193211", 
      "text": "Aficionados de Marruecos toman la calle Manolo Escobar de El Ejido tras la victoria frente a Espa\u00f1a\n\nEn la localidad almeriense de El Ejido hay censados 18.000 personas de origen marroqu\u00ed, dedicadas principalmente a la agricultura. Cientos de ellas se echaron a la calle tras la victoria en los penaltis de Marruecos contra Espa\u00f1a, logrando el pase a los cuartos de final del Mundial 2022.\n\nLa celebraci\u00f3n se desbord\u00f3 en la calle Manolo Escobar de El Ejido. En el anterior partido de Marruecos ya ocurrieron acciones similares, cuando Marruecos termin\u00f3 la fase de grupos en primera posici\u00f3n. La alegr\u00eda se desbord\u00f3 en la ciudad ejidense.\n\nTambi\u00e9n despu\u00e9s del triunfo sobre B\u00e9lgica, los aficionados ya salieron a la calle sin que hubiera que lamentar disturbios ni se produjesen altercados y con un comportamiento ejemplar. En el v\u00eddeo que acompa\u00f1a la noticia se puede ver de nuevo a la calle Manolo Escobar repleta de hinchas.\n\nPor su parte, numerosos aficionados marroqu\u00edes tambi\u00e9n han salido a las calles de Algeciras (C\u00e1diz) a celebrar la victoria de Marruecos frente a la selecci\u00f3n espa\u00f1ola en octavos de final del Mundial de f\u00fatbol de Qatar 2022.\n\nNada m\u00e1s concluir la tanda de penaltis ha comenzado el desfile de aficionados marroqu\u00edes para congregarse tanto en la plaza Alta, en pleno centro de la ciudad, como en diversos puntos de la zona sur, donde se ubican los barrios con mayor poblaci\u00f3n marroqu\u00ed de la ciudad.\n\nAdem\u00e1s se han dado caravanas de veh\u00edculos, en especial a lo largo de la avenida Virgen del Carmen, una de las principales arterias de la ciudad, donde han hecho sonar el claxon exhibiendo banderas marroqu\u00edes.\n\nLas celebraciones se han desarrollado de manera pac\u00edfica y con presencia tanto de la Polic\u00eda Local de Algeciras como de la Polic\u00eda Nacional en los principales puntos de reuni\u00f3n, en un dispositivo establecido en previsi\u00f3n de este tipo de festejos.\n\nEn Algeciras hay censados 6.389 ciudadanos marroqu\u00edes, un 5,2 por ciento de la poblaci\u00f3n algecire\u00f1a, que seg\u00fan los datos del Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda (IECA) es de 122.982 habitantes.\n\nPor otro lado, un grupo de aficionados de Espa\u00f1a y Marruecos han protagonizado una pelea en un bar del centro de Huelva en la que han llegado a lanzar mesas y sillas al aire y ha habido alguna que otra agresi\u00f3n f\u00edsica, sin que se hayan producido heridos.\n\nFuentes de la Polic\u00eda Nacional han informado a EFE de que se ha tratado de \u201cun conato\u201d registrado poco antes del partido que ha enfrentado a las selecciones de ambos pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol en un establecimiento de la zona conocida como La Palmera.\n\nAsimismo, han apuntado que, por el momento, no se han registrado detenciones y que se tiene establecido un dispositivo para evitar nuevos altercados.\n\nEn un v\u00eddeo difundido a trav\u00e9s de Youtube puede verse como un peque\u00f1o grupo de personas se enfrentan se lanzan alg\u00fan pu\u00f1etazo y, algunos de ellos, cogen mesas y sillas y las tiran por los aires. E", 
      "title": "Aficionados de Marruecos toman la calle Manolo Escobar de El Ejido tras la victoria frente a Espa\u00f1a", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.larazon.es/andalucia/almeria/20221206/nsp67hyie5b4ln5dvrpulxjjwi.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "5sXd6YQBOh0BhNtGLqFn", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          10472
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:54:57.507489", 
      "text": "Diego Barrientos\n\n\u00abExperto en Ciber-Seguridad\u00bb\n\nEn un momento me llaman de una base militar.\n\nNos muestran la pantalla de un tel\u00e9fono en un lugar donde hay un muro de concreto de 50 cent\u00edmetros y un protocolo muy r\u00edgido sobre la prohibici\u00f3n de utilizar e ingresar al recinto con cualquier tipo de dispositivo electr\u00f3nico y mucho menos que est\u00e9 transmitiendo, porque era el \u00e1rea de telecomunicaciones.\n\nEn la pantalla veo que un directivo que hab\u00eda ingresado al recinto y se hab\u00eda olvidado de apagar el Bluetooth inmediatamente cuando lo fue a pagar, estaba visualizando en la pantalla un mont\u00f3n de direcciones de control de acceso al medio de las que utiliza los dispositivos hoy, por ejemplo, Internet de las cosas con un parlante Bluetooth para conectarse.\n\nLo curioso es que esto no pod\u00eda ser posible porque nadie ten\u00eda un tel\u00e9fono celular transmitiendo. As\u00ed que indagamos, detectamos que las emisiones proven\u00edan de los veh\u00edculos f\u00edsicos de las personas.\n\nTenemos 2 posibles teor\u00edas\u2026\n\nTenemos dos teor\u00edas que se van a auto ensamblando. Al parecer, de estas part\u00edculas di\u00f3xido de carbono dentro de un cuerpo y en el auto ensamblaje van formando dispositivos electr\u00f3nicos. Unos se van al cerebro, se llaman nanotubos, los de carbono y los otros se van del del cuello hacia abajo.", 
      "title": "Mira lo que Dijo esta RATA de Tedros Adhanom, el actual PRESIDENTE DE LA OMS: \u2013 Nur Para Todos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://nurparatodos.com.ar/mira-lo-que-dijo-esta-rata-de-tdros-adhanom-el-actual-presidente-de-la-oms/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "6MXd6YQBOh0BhNtGRKFq", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68450
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:55:02.977976", 
      "text": "", 
      "title": "EL VERDADERO SIGNIFICADO DE LA VICTORIA DE MARRUECOS \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/el-verdadero-significado-de-la-victoria-de-marruecos/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "6cXd6YQBOh0BhNtGRqGn", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68449
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:55:03.711225", 
      "text": "", 
      "title": "EL VERDADERO SIGNIFICADO DE LA VICTORIA DE MARRUECOS \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/el-verdadero-significado-de-la-victoria-de-marruecos/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "7MXd6YQBOh0BhNtGbaGD", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15133
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:55:13.666172", 
      "text": "", 
      "title": "3 formas en que la expansi\u00f3n nuclear china amenaza seguridad de USA", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2022/12/06/3-formas-en-que-la-expansion-nuclear-china-amenaza-seguridad-de-usa/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "6sXd6YQBOh0BhNtGVaE8", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15135
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:55:07.451170", 
      "text": "", 
      "title": "California pretende pagar $ 233.000 a cada descendiente de esclavos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2022/12/06/california-pretende-pagar-233-000-a-cada-descendiente-de-esclavos/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "58Xd6YQBOh0BhNtGN6EQ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          10458
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:54:59.726764", 
      "text": "", 
      "title": "EL ESPEJO DESDE MIAMI DEJA A ESTE GOBIERNO TIRITANDO \u2013 Canal 5 Radio TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://canal5radio.tv/video/el-espejo-desde-miami-deja-a-este-gobierno-tiritando/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "68Xd6YQBOh0BhNtGYaFF", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15134
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:55:10.531859", 
      "text": "", 
      "title": "\u00bfQu\u00e9 falta en el obituario de Jiang Zemin?", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2022/12/06/que-falta-en-el-obituario-de-jiang-zemin/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "7sXd6YQBOh0BhNtGfKFx", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28480
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:55:17.488777", 
      "text": "", 
      "title": "Twitch", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.twitch.tv/ricardoquintacolumnero"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "78Xd6YQBOh0BhNtGiqEl", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          16883
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:55:20.992117", 
      "text": "Recuerda que puedes escuchar este audio horas antes de su estreno y sin publicidad su escribiendo te c\u00e9sar vidal punto tv entrevista a que estamos de regreso y estamos de regreso para abordar una de esas cuestiones que son absolutamente tab\u00fa que son pr\u00e1cticamente imposibles de tocar desde un medio de comunicaci\u00f3n en espa\u00f1a y que sin embargo y esto es lo m\u00e1s grave afectan la vida de millones de espa\u00f1oles lo cual es tremendamente serio hace apenas unos d\u00edas me llegaba por supuesto dentro de ese tono de humor negro que tienen algunos espa\u00f1oles para intentar enfrentarse con una realidad que no es la m\u00e1s deseable me llegaba un twitter donde dec\u00eda espa\u00f1a marruecos hablando del partido de f\u00fatbol en en el mundial de decantar sigan a marruecos no pasa nada queman barcelona y a continuaci\u00f3n dec\u00eda si pierde marruecos no pasa nada queman barcelona hubieran podido decir otros sitios hubieran podido decir valen hubieran podido decir almer\u00eda hubieran podido decir cualquier otro lugar pero esto que aparentemente s\u00f3lo un grace jode es un chiste es una broma arroja luz sobre una preocupaci\u00f3n creciente de much\u00edsimos ciudadanos espa\u00f1oles el crecimiento de la inseguridad en las calles el crecimiento de la delincuencia en las calles y como se crecimiento de la inseguridad y de la delincuencia ha ido de la mano de la inmigraci\u00f3n ilegal aspecto que verdaderamente no se puede tratar que sucede cuando uno lo trata bueno si uno trabaja para un medio de comunicaci\u00f3n puede que se tenga que buscar trabajo en otra comunicaci\u00f3n en el supuesto de que le hayan dejado publicarlo y si uno por el contrario trabaja dentro de lo que es el armaz\u00f3n del estado pues se puede ver suspendido como sucede con nuestro invitado esta noche nuestro invitado esta noche tuvo la inmensa osad\u00eda la intolerable valent\u00eda la y nace el inaceptable coraje de afirmar p\u00fablicamente que en la comisar\u00eda en la que el serv\u00eda de la que \u00e9l era jefe la comisar\u00eda del distrito centro de valencia lo que suced\u00eda era que bueno un porcentaje muy elevado de los detenidos a fin de cuentas eran inmigrantes ilegales y esto no se pod\u00eda ocultar ni se pod\u00eda silenciar por supuesto el lo pago inmediatamente con una sanci\u00f3n les estoy hablando de don ricardo ferris don ricardo muy bienvenido muy buenas noches muy buenas noches ha encantado estar con ustedes comandando gran admirador desde hace d\u00e9cadas estar\u00e1 que todos los tres much\u00edsimas gracias primera cuesti\u00f3n y antes de entrar en su estado en que ha provocado el estado en el que se encuentra ahora vamos a ver usted ha sido jefe de la comisar\u00eda del distrito de centro de valencia donde desmantel\u00f3 lo que sea conocido siempre como el barrio chino usted ha sido jefe de la secci\u00f3n operativa del distrito mar\u00edtimo donde a cabo con la acci\u00f3n de bandas de narcotraficantes en la zona de caba\u00f1as y casita rosas usted ha sido jefe de inspecci\u00f3n de guardia de la jefatura superior de polic\u00eda en valencia ha sido asesor de seguridad de la delegaci\u00f3n de gobierno en la comunidad aut\u00f3noma valenciana y podr\u00eda as\u00ed seguir hablando de un curr\u00edculum dilatado de \u00e9xito experimentado en t\u00e9rminos de enfrentarse con la delhi secuencia ese curr\u00edculum no te sirve absolutamente nada cuando dices algo que no les gustan los pol\u00edticos bueno la verdad es que yo soy un enemigo ac\u00e9rrimo tambi\u00e9n de todo tipo de celebraciones medalla reconocimientos p\u00fablicos etc\u00e9tera omitido usted es decir de lo que m\u00e1s me siento orgulloso que fue limpiar en su d\u00eda lo que fue el primer barrio ahora de roza quiere decir que esto de los barrios tomados por la delincuencia no crean ustedes que es un fen\u00f3meno nuevo esto folla en el a\u00f1o dos mil cinco dos meses y con un gobierno del partido popular barrio emblem\u00e1tico de balance apegado al centro muy rico de valencia que estaba totalmente tomada por la delincuencia ilegal en concreto por los m\u00e1s grandes parroquia argelinos que hab\u00edan hecho ese barrio como suyo rozas a usted que viene del poeta al ruz hace si se vanagloria van", 
      "title": "Entrevista a Ricardo Ferris: La verdad sobre la inmigraci\u00f3n ilegal", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.ivoox.com/rf/97934458"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "8MXd6YQBOh0BhNtGlqFZ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "estamosdespiertos": [
          16882
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:55:24.116887", 
      "text": "", 
      "title": "Robert Mart\u00ednez: An\u00e1lisis astrol\u00f3gico de 2023", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/gRD2OyGhBHk"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "H8VZ6oQBOh0BhNtGn6JX", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28489
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T04:10:52.883169", 
      "text": "Comment on this story Comment Gift Article Share\n\nOn a clear August morning in southeastern Pennsylvania, more than a dozen adults and children stood in a park pavilion, listening to mealworms sizzling in a hot pan. They were learning about entomophagy \u2014 the human consumption of insects \u2014 from Lisa Sanchez, a naturalist with the Lancaster County Department of Parks and Recreation, who has taught the practice for 25 years.\n\nSuddenly, one mealworm sputtered out of the pan. Six-year-old Adaline Welk \u2014 without prompting \u2014 popped it into her mouth. The crowd cheered for the newly minted entomophagist. \u201cIt\u2019s not that bad!\u201d she exclaimed. \u201cIt kind of tastes like kettle corn!\u201d\n\nSanchez encourages people to eat insects, in part, to lighten environmental footprints. Farmed insects produce far less greenhouse gas and require much less land and water than conventional livestock. Insects also generate more biomass with less input. Crickets, for example, are 12 times more efficient than cows at converting feed into edible weight.\n\nAdvertisement\n\nAlready, 2 billion people eat insects, according to one estimate \u2014 primarily in parts of Africa, Latin America and Asia. The practice dates back millennia. \u201cI always thought, even back in the \u201990s, someday, maybe, [Americans] will do this,\u201d Sanchez says.\n\nThe coming years may prove her right. The edible insect industry is ramping up \u2014 one report predicts the market will reach $9.6 billion by 2030. Consumers can already find foods like salted ants on Amazon and cricket powder protein bars in Swiss grocery stores. Recent years have seen numerous media stories extolling the virtues of insect-eating.\n\nBut before insects can become common fare, more diners must be convinced that six-legged critters are, in fact, food. Through tasting experiments, surveys and educational demos, researchers, entrepreneurs and educators are delving into consumers\u2019 psychology and finding that resistance to insect-eating can be strong.\n\nAdvertisement\n\n\u201cGetting over the initial disgust of the idea of eating something that is often thought of as dirty and unclean is a big barrier,\u201d says Matthew Ruby, a lecturer in psychology at La Trobe University in Albury-Wodonga, Australia who has studied this topic.\n\nBut researchers are discovering that disgust wanes once people actually taste insects. In a 2022 Spanish study, for example, volunteers felt more positively about pizza topped with mealworms after tasting it. How, then, to get people to take that first bite?\n\nA first bite\n\n\u201cWe repeatedly find that if you don\u2019t see the insects, people are much more open to eating\u201d them, says Ruby. Through an online questionnaire of 177 American adults, his team found that, on average, individuals were comfortable with the idea of eating cookies containing up to about 30 percent ground black soldier fly larvae added as a flour.\n\nAdvertisement\n\n\u201cMost people don\u2019t want to eat a cow that looks like a cow,\u201d says Charles Wilson, founder of Cricket Flours based in Portland, Ore. Cricket Flours sells whole insects for snacking, but also brownie mix enriched with cricket powder (ground cricket), as well as pure cricket powder that customers can discretely incorporate into baked goods or protein shakes.\n\nThe prominence of insects on packaging can also influence consumers, says Dror Tamir, co-founder and CEO of Hargol FoodTech in Israel. \u201cWe did a lot of trials working with consumers to have their feedback on how much we should emphasize the grasshoppers,\u201d he says. \u201cHaving the grasshoppers in front of the package is not a good thing for us.\u201d\n\nHargol, established in 2016, is the first company to raise a species of locust at commercial scale. Its products are primarily sold to other food producers. But it also sells finished products to consumers online through its sub-brand, Biblical Protein. Hargol\u2019s chocolate protein shake mix pictures a chocolaty liquid pouring into a glass \u2014 no wings, legs, or antennae in sight.\n\nOnce people do try ground insects, they\u2019re often ready to move on to the whole bug, says Joseph Yoon, founder of Brooklyn Bugs, an organization dedicated to increasing appreciation for edible insects. Formerly a private chef, Yoon now conducts insect cooking demonstrations and tastings at schools, universities and museums. He might offer novices gougeres (French cheese puffs) made with cricket powder. \u201cThey are usually almost immediately ready to see [the insect],\u201d says Yoon. \u201cThey\u2019re like, \u2018I ate that cricket gougeres. That was easy. I could eat that all day. All right, give me something else.\u2019\u201d\n\nMarketing as usual\n\nBut before consumers feel compelled to grab a pack of dried crickets, companies will have to lure them in with advertisements. \u201cTelling people that they should eat more insects because it\u2019s good for them and/or good for the planet doesn\u2019t seem to have much effect on behavior,\u201d says experimental psychologist and gastrophysicist Charles Spence of the University of Oxford in England.\n\nAdvertisement\n\nIn a 2022 study, his team instead tested a tried-and-true marketing strategy: the celebrity endorsement. Researchers presented fictional ads for insect-based foods to more than 1,000 people based in the United States. Volunteers who saw ads picturing athletes such as Serena Williams and Roger Federer or actors such as Ryan Reynolds and Angelina Jolie said they were more willing to try the product than those who saw ads without celebrities.\n\nThe findings suggest that marketers may not need to reinvent advertising to sell insects, says Spence.\n\n\u2018Taste is king\u2019\n\nRegardless, taste impacts whether someone will come back for more. Yoon teaches people how to work insects into their recipes in appealing ways. For example, adding cricket powder to marinara sauce, he says, adds not only nutrition but umami. \u201cTaste is king,\u201d Tamir says. Grasshoppers, he says, have \u201cumami flavors \u2014 mainly mushrooms, pecans, coffee and chocolate. They enhance meaty flavors.\u201d\n\nAdvertisement\n\nHargol is working with processed meat producers in the United States, Canada and Asia to develop products like burgers, meatballs and sausage that will contain chicken, beef or other protein sources combined with ground grasshopper.\n\nPointing to a picture of a chicken and grasshopper patty prototype, Tamir outlines Hargol\u2019s selling points: It tastes better than other burgers because of this unique ingredient (which he leaves unnamed). \u201cAnd then we can explain, it is better for the environment, it is better for your health.\u201d\n\nCreating a new norm\n\nWatching others enjoy insects may also help break down barriers. In Sanchez\u2019s entomophagy classes, she discusses how she enjoys eating insects herself. She never forces anyone to try insects, though most, she says, do.\n\nBack at the pavilion in Lancaster County, after Welk popped that cooked mealworm into her mouth, many others followed suit. Welk\u2019s 8-year-old sister, Leona, wasn\u2019t so sure. They taste better than sprinkles, Sanchez assured her.\n\nLeona watched as family members tried the insects. The program was about to wrap up when she finally marched over to the demo table, reached for a mealworm, and ate it. \u201cIt didn\u2019t taste like anything,\u201d she shrugged. \u201cI\u2019m still not putting them on my ice cream.\u201d\n\nA longer version of this article originally appeared in the Front Matter section of the Proceedings of the National Academy of Sciences.\n\nGiftOutline Gift Article", 
      "title": "Salted ants. Ground crickets. Why you should try edible insects.", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.washingtonpost.com/health/2022/11/27/eating-insects-good-for-you/?_x_tr_sl=en&_x_tr_tl=es&_x_tr_hl=en&_x_tr_pto=wapp"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "HsVZ6oQBOh0BhNtGlKJf", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28491
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T04:10:49.995450", 
      "text": "Un nuevo trabajo internacional ha analizado el esperma de hombres del Sur y Centroam\u00e9rica, Asia y \u00c1frica, y ha llegado a una preocupante conclusi\u00f3n: la concentraci\u00f3n esperm\u00e1tica ha ca\u00eddo a la mitad en los \u00faltimos cincuenta a\u00f1os. Este estudio, en el que ha participado el grupo de investigaci\u00f3n de Salud P\u00fablica y Epidemiolog\u00eda de la Universidad de Murcia (UMU), viene a completar el que se hizo en 2017 y que ya apuntaba esa misma tendencia en Norteam\u00e9rica, Europa y Australia. De hecho, \"se trata de una actualizaci\u00f3n del que llevamos a cabo aqu\u00ed\", se\u00f1ala Jaime Mendiola, profesor titular de Salud P\u00fablica de la UMU y coautor del estudio.\n\nLa disminuci\u00f3n de concentraci\u00f3n esperm\u00e1tica afecta a la salud general de los hombres\n\nEn Espa\u00f1a, los datos son preocupantes\n\nEl trabajo recab\u00f3 datos desde 2011 hasta 2018 en 53 pa\u00edses y se centra en el an\u00e1lisis de recuentos esperm\u00e1ticos entre varones de las regiones que a\u00fan no se hab\u00edan revisado. Ahora bien, \u00bfsabemos cu\u00e1l es la situaci\u00f3n concreta de nuestro pa\u00eds? \u00bfC\u00f3mo es la tendencia de la calidad del esperma de los espa\u00f1oles? Pues parece que el panorama no difiere mucho de lo que est\u00e1 ocurriendo m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras. Y es que, aunque son muy pocos los estudios al respecto que se han llevado a cabo hasta ahora en nuestras universidades y centros de investigaci\u00f3n, las conclusiones extra\u00eddas son las mismas. Entre los que s\u00ed se han realizado, el profesor menciona uno de 2010 con base en Almer\u00eda, cuyo objetivo era ver c\u00f3mo era la cadena seminal en chicos j\u00f3venes universitarios; y otro fechado en 2012, impulsado por la Universidad de Murcia junto con la de Granada. \"El resultado fue la observaci\u00f3n de una declinaci\u00f3n bastante consistente, de un 1% anual\", apunta Mendiola.\n\nLa disminuci\u00f3n de la concentraci\u00f3n esperm\u00e1tica pone en riesgo la salud masculina mundial.\n\nAhora bien, lo m\u00e1s preocupante no es la mencionada tendencia -que lo es-, lo que m\u00e1s inquieta al profesor y al equipo de investigaci\u00f3n en su conjunto es la aceleraci\u00f3n a la baja que se produce desde el a\u00f1o 2000 aproximadamente. Y es que este asunto, que obviamente afecta a la fertilidad de los varones, tiene unas consecuencias mucho m\u00e1s profundas en la salud de la poblaci\u00f3n masculina.\n\nEl estudio m\u00e1s grande hasta la fecha que compara el esperma congelado con el natural Alimente\n\nNo es solo un problema de fertilidad\n\nPodr\u00eda decirse que este estudio, publicado en Human Reproduction Update, deber\u00eda servir como un \"toque de atenci\u00f3n\" para que las instituciones y organizaciones sanitarias tomaran las medidas necesarias para frenar o revertir los efectos del decrecimiento de la calidad del esperma de los hombres. \"Existen numerosos estudios que constatan que la disminuci\u00f3n esperm\u00e1tica no solo tiene repercusi\u00f3n a nivel fisiol\u00f3gico y reproductivo, tambi\u00e9n est\u00e1 relacionada con un mayor riesgo de padecer enfermedades cardiovasculares, s\u00edndrome metab\u00f3lico, estr\u00e9s, dificultades del sue\u00f1o, diabetes, m\u00e1s hospitalizaciones, mortalidad, e incluso menor esperanza de vida\", alerta Mendiola.\n\nDescubren que la salsa de tomate puede ayudar a mejorar la fertilidad masculina El Confidencial\n\nAnte esta retah\u00edla de patolog\u00edas, \u00bfes posible hacer algo al respecto o estamos abocados a consolidar la tendencia descrita y a sufrir sus consecuencias? Seg\u00fan el investigador, \"est\u00e1 comprobado que mantener unos h\u00e1bitos de vida saludables, llevar una dieta equilibrada, evitar el sedentarismo, el alcohol o el tabaco son algunas de las medidas que, sin duda, protegen la calidad seminal de los varones\".\n\nResponsabilidad compartida\n\nTal y como explica Mendiola, todos los varones tienen en su mano mantener un buen estado del esperma siguiendo las pautas mencionadas. Sin embargo, \"tambi\u00e9n se ha observado que, en la etapa fetal, cualquier exposici\u00f3n contaminante puede afectar al desarrollo de los test\u00edculos y esto, a su vez, puede redundar en la concentraci\u00f3n seminal en la edad adulta. En este sentido, existen numerosos estudios que lo corroboran, como el llevado a cabo en Dinamarca, en el que se conclu\u00eda que los j\u00f3venes cuyas madres fumaron durante el embarazo ten\u00edan un 20% menos de concentraci\u00f3n esperm\u00e1tica que aquellos cuyas madres no hab\u00edan fumado durante el periodo de gestaci\u00f3n\", asegura.\n\nLa exposici\u00f3n a sustancias contaminantes en el embarazo podr\u00eda afectar al desarrollo fetal\n\nAun siendo muy importante el factor de la exposici\u00f3n fetal en el deterioro de la calidad esperm\u00e1tica, el profesor se\u00f1ala que \"el entorno en que vivimos y sus elementos contaminantes, as\u00ed como los h\u00e1bitos de vida, excesivamente sedentarios, van a la par en cuanto a los motivos que explican c\u00f3mo hemos llegado hasta aqu\u00ed.\n\n\u00bfEs posible cambiar la tendencia?\n\nSin ser alarmista, lo cierto es que Mendiola se muestra preocupado por la situaci\u00f3n actual y, sobre todo, por la firme tendencia registrada. Tanto es as\u00ed que confirma que en no m\u00e1s de cuatro o cinco a\u00f1os se deber\u00eda volver a llevar a cabo un estudio similar al \u00faltimo para comprobar si la trayectoria se ha visto alterada o se confirma la actual.\n\nHacer deporte de forma regular y moderada puede ayudar a tener una buena calidad de esperma.\n\nAunque, hoy por hoy, el futuro no se dibuja muy halag\u00fce\u00f1o, el experto se muestra esperanzado en que, en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, las personas hayan cuidado m\u00e1s su salud, mejorando con ello la concentraci\u00f3n esperm\u00e1tica de los varones.", 
      "title": "La calidad del esperma cae en picado y, con ella, la salud masculina", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.alimente.elconfidencial.com/bienestar/2022-12-05/calidad-esperma-cae-en-picado_3529418/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "GMVZ6oQBOh0BhNtGWqLm", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          22054
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T04:10:35.362015", 
      "text": "Uno de los grandes villanos de Star Wars se convierte en ''santo improvisado'' en el altar de una se\u00f1ora cat\u00f3lica. La mujer lleva 15 a\u00f1os rez\u00e1ndole a esta figurita de Star Wars.\n\nA veces ocurren cosas sorprendentes que nos dejan pensando durante horas... e incluso d\u00edas. \u00bfQui\u00e9n podr\u00eda confundir una figura de acci\u00f3n de Star Wars con un santo? Por raro que suene, esto ha pasado realmente en la que es una de las noticias virales de la semana.\n\nSi tuvi\u00e9ramos que destacar a un villano de Star Wars por su elegancia, ese sin duda es Darth Sidious, mejor conocido como Emperador Palpatine. Es el Se\u00f1or Oscuro de los Sith en la saga gal\u00e1ctica.\n\nLos fans de Star Wars lo reconocer\u00e1n por su autoridad dentro del Imperio Gal\u00e1ctico y la Orden de los Sith. Tambi\u00e9n fue el maestro de Darth Vader, al arrastrar al joven Anakin Skywalker al Lado Oscuro de la Fuerza.\n\nVIDEO LEGO Star Wars: La Saga Skywalker Galactic Edition - Tr\u00e1iler Character Collection 2\n\nNo ser\u00eda la primera vez que Palpatine es objeto de este tipo de casos. Es m\u00e1s, ya ha ocurrido con otros personajes de Star Wars. \u00bfA que Obi-Wan Kenobi se parece a Jesucristo?\n\nMucha atenci\u00f3n a esta simp\u00e1tica abuela, que decidi\u00f3 que utilizar un mu\u00f1eco de Star Wars de su nieto para rezar era una gran idea. Esta mujer bien podr\u00eda ser la Emperatriz Sith en las sombras...\n\n15 a\u00f1os rez\u00e1ndole a una figurita de Palpatine\n\nImagina que un d\u00eda vas a casa de tu abuela con tu inseparable juguete de Star Wars, y, en un descuido, te lo dejas all\u00ed. Pasan 15 a\u00f1os y no vuelves a saber nada de tu figurita.\n\nNo es una figurita cualquiera. Se trata de una de las figuras de acci\u00f3n de Star Wars Episodio I: La Amenaza Fantasma, primera de las tres precuelas dirigidas por George Lucas, y estrenada en 1999.\n\nPasan los a\u00f1os y, de pronto, este joven fan de Star Wars se reencuentra con su juguete... en el altar de santos de su abuela. Incre\u00edble, \u00bfverdad?\n\nEs la noticia viral de la semana. El joven ha compartido su particular historia v\u00eda TikTok, acumulando 2,9 millones de visualizaciones y 442.000 ''me gustas'' en la red social.\n\n''Un juguete que yo perd\u00ed hace 15 a\u00f1os, Lord Sidious de Star Wars, se ha convertido en santo. Un juguete m\u00edo que encontr\u00f3 y cre\u00eda que era un santo, y es el m\u00e1s malo de los Sith, el que lleva a Anakin al Lado Oscuro. Mi abuela es una Sith en las sombras''.\n\nResulta que la abuela de este joven pens\u00f3 que este mu\u00f1eco de Darth Sidious (Emperador Palpatine) era una figurita de un santo, y decidi\u00f3 ponerla en su altar.\n\nEs decir, que el Se\u00f1or Oscuro de los Sith ha formado parte del altar de esta se\u00f1ora durante 15 a\u00f1os, as\u00ed que de alguna forma ha venerado la figura del Lord Sith como m\u00e1ximo estandarte del catolicismo.\n\nEn los comentarios del tiktok podemos conocer otras historias apasionantes de corte similar. Por ejemplo, una abuela que le pregunt\u00f3 a su nieto si Obi-Wan Kenobi era ''San Judas Tadeo''. Ver para creer.\n\n\u00bfAlguna vez tu abuela o alg\u00fan familiar ha confundido un juguete de Star Wars con un santo? No ser\u00eda algo sorprendente viendo esta historia, y m\u00e1s si hablamos del villano m\u00e1s ic\u00f3nico de la franquicia creada por George Lucas... con permiso de Darth Vader, claro.", 
      "title": "Una se\u00f1ora lleva 15 a\u00f1os rez\u00e1ndole a un villano de Star Wars por error... porque pensaba que era un santo", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.hobbyconsolas.com/noticias/pasa-15-anos-rezandole-error-mayores-villanos-star-wars-1165328"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "IcVZ6oQBOh0BhNtGs6K_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28487
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T04:10:58.110797", 
      "text": "30 noviembre 2022\n\nEl partido del primer ministro Justin Trudeau impuso su mayor\u00eda en el Parlamento para aprobar un proyecto que extender\u00e1 la ley de eutanasia a pacientes con problemas mentales o econ\u00f3micos.\n\nLa agenda progresista desembarca con fuerza en Canad\u00e1, y los problemas con el alcance de la eutanasia que tanto denuncia la derecha se convirtieron en una realidad en el pa\u00eds norteamericano.\n\nEl pasado 27 de noviembre, el gobierno de Justin Trudeau aprob\u00f3 extender la ley de asistencia m\u00e9dica para morir (MAID) a casos de problemas mentales, que incluyen la depresi\u00f3n, e incluso a problemas econ\u00f3micos, como quedarse sin vivienda.\n\nA partir de marzo del a\u00f1o que viene, cualquier persona que sienta depresi\u00f3n o que se haya quedado en la calle podr\u00e1 pedir en el sistema de salud p\u00fablica de Canad\u00e1 la muerte asistida. Hasta el momento, la eutanasia solo est\u00e1 permitida para pacientes con graves problemas de salud que no tengan recuperaci\u00f3n.\n\nMuchos canadienses dependen del sistema de salud p\u00fablico financiado por el gobierno, que en los \u00faltimos a\u00f1os se ha visto afectado por la escasez de m\u00e9dicos y medicamentos. Los pacientes a menudo son enviados a cl\u00ednicas privadas subsidiadas para recibir atenci\u00f3n, lo que resulta en tiempos de espera m\u00e1s largos, ya que en estas cl\u00ednicas no tiene prioridad por no ser clientes.\n\nAunque el sistema de salud de Canad\u00e1 es celebrado en todo el mundo como un ejemplo, los canadienses est\u00e1n cansados de las largas filas y la escasez de suministros en los hospitales p\u00fablicos.\n\n\u201cNuestra salud p\u00fablica es deplorable, tenemos m\u00e1s tiempo de espera que en Cuba, y a veces, tenemos menos medicamentos gratuitos que ellos\u201c, dijo un canadiense entrevistado por Fox News tras la aprobaci\u00f3n de la nueva ley. \u201cNo s\u00e9 c\u00f3mo el Estado va a manejar un mont\u00f3n de gente que ahora querr\u00e1 suicidarse con ayuda del sistema p\u00fablico de salud\u201c, se pregunt\u00f3.\n\n\u201cEn lugar de priorizar los apoyos para ayudar a las personas a vivir una vida significativa, hemos priorizado las formas de hacer que la muerte sea m\u00e1s accesible. Este es un mensaje desgarrador\u201c, sentenci\u00f3.\n\nLos cambios recientes introducidos en la Bill C-7 han causado preocupaci\u00f3n en la oposici\u00f3n conservadora, pero tambi\u00e9n en grupos de derechos humanos y de defensores de la salud mental en Canad\u00e1, uno de los pocos pa\u00edses donde la eutanasia es legal, y ahora ser\u00e1 incluso m\u00e1s amplia.\n\nLa legalizaci\u00f3n de la eutanasia ha generado un fuerte rechazo en la poblaci\u00f3n de todo el mundo por estas razones, ya que se abre la puerta a que se habilite el suicidio asistido a todo tipo de personas, y no solamente a pacientes en estado terminal.\n\nHasta la fecha, solo siete pa\u00edses en todo el mundo permiten la pr\u00e1ctica. B\u00e9lgica y Holanda, que tienen algunas de las pol\u00edticas de eutanasia m\u00e1s permisivas del mundo, fueron los primeros en legalizar el suicidio asistido en 2002. A ellos se unieron Luxemburgo en 2009, Colombia en 2014, Canad\u00e1 en 2016 y Espa\u00f1a y Nueva Zelanda el a\u00f1o pasado.", 
      "title": "Canad\u00e1 aprueba la eutanasia para pacientes con depresi\u00f3n o con problemas econ\u00f3micos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://qpaso.ar/noticias/derechadiario/norteamerica/norteamerica_canada/canada-aprueba-la-eutanasia-para-pacientes-con-depresion-o-con-problemas-economicos"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "IMVZ6oQBOh0BhNtGqaLA", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28488
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T04:10:55.548393", 
      "text": "Un nuevo nanomaterial reemplaza al mercurio para producir luz UVC - CC BY 2.5\n\nMADRID, 26 Abr. (EUROPA PRESS) -\n\nNuevos diodos emisores de luz, o LED, han sido creados a partir de un nanomaterial que emite luz ultravioleta. Es la primera vez que alguien crea luz ultravioleta en una superficie de grafeno.\n\nSeg\u00fan sus desarrolladores, de la Universidad Noruega de Ciencia y Tecnolog\u00eda (NTNU), se trata de un nuevo componente electr\u00f3nico que tiene el potencial de convertirse en un producto comercial. No es t\u00f3xico y podr\u00eda resultar m\u00e1s barato, m\u00e1s estable y duradero que las l\u00e1mparas fluorescentes de hoy (como la de la imagen de arriba). El avance se publica en Nano Letters.\n\nAunque es importante protegernos de la exposici\u00f3n excesiva a la radiaci\u00f3n UV del sol, la luz ultravioleta tambi\u00e9n tiene propiedades muy \u00fatiles. Esto se aplica especialmente a la luz UV con longitudes de onda cortas de 100-280 nan\u00f3metros, llamada luz UVC, que es especialmente \u00fatil por su capacidad para destruir bacterias y virus.\n\nAfortunadamente, los peligrosos rayos UVC del sol quedan atrapados por la capa de ozono y el ox\u00edgeno y no llegan a la Tierra. Pero es posible crear luz UVC, que se puede usar para limpiar superficies y equipos hospitalarios, o para purificar el agua y el aire.\n\nEl problema hoy en d\u00eda es que muchas l\u00e1mparas UVC contienen mercurio. El Convenio de Minamata de la ONU, que entr\u00f3 en vigencia en 2017, establece medidas para eliminar la miner\u00eda de mercurio y reducir el uso de mercurio. La convenci\u00f3n recibi\u00f3 su nombre en memoria un pueblo pesquero japon\u00e9s donde la poblaci\u00f3n fue envenenada por las emisiones de mercurio de una f\u00e1brica en la d\u00e9cada de 1950.\n\nCONSTRUYENDO SOBRE EL GRAFENO\n\nUna capa de grafeno colocada sobre vidrio forma el sustrato para el nuevo diodo de los investigadores que genera luz UV.\n\nEl grafeno es un material cristalino s\u00faperfuerte y ultrafino que consiste en una sola capa de \u00e1tomos de carbono. Los investigadores han tenido \u00e9xito en el desarrollo de nanocables de nitruro de galio y aluminio (AlGaN) en la red de grafeno.\n\nEl proceso se lleva a cabo en una c\u00e1mara de vac\u00edo de alta temperatura donde los \u00e1tomos de aluminio y galio se depositan o crecen directamente sobre el sustrato de grafeno, con alta precisi\u00f3n y en presencia de plasma de nitr\u00f3geno.\n\nEste proceso se conoce como epitaxia de haz molecular (MBE) y se lleva a cabo en Jap\u00f3n, donde el equipo de investigaci\u00f3n de NTNU colabora con la profesora Katsumi Kishino en la Universidad de Sof\u00eda en Tokio.\n\nDespu\u00e9s de cultivar la muestra, se transporta al NTNU NanoLab, donde los investigadores hacen contactos de metal de oro y n\u00edquel en el grafeno y los nanocables. Cuando se env\u00eda energ\u00eda desde el grafeno y a trav\u00e9s de los nanocables, emiten luz UV.\n\nEl grafeno es transparente para la luz de todas las longitudes de onda, y la luz emitida por los nanocables brilla a trav\u00e9s del grafeno y el vidrio.\n\nEl objetivo es comercializar la tecnolog\u00eda en 2022.", 
      "title": "Un nuevo nanomaterial reemplaza al mercurio para producir luz UVC", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.europapress.es/ciencia/laboratorio/noticia-nuevo-nanomaterial-reemplaza-mercurio-producir-luz-uvc-20190426103501.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "HcVZ6oQBOh0BhNtGiqLs", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28493
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T04:10:47.659714", 
      "text": "Los investigadores detallan que los virus solo afectan a las amebas y no representan un riesgo para las personas.\n\nAl menos 13 pat\u00f3genos desconocidos fueron descubiertos por investigadores europeos en un suelo previamente congelado de la regi\u00f3n siberiana de Rusia y que se deshiel\u00f3 a causa del cambio clim\u00e1tico.De acuerdo con el estudio, que se public\u00f3 en el servidor bioRxiv, uno de los virus tiene m\u00e1s de 48 mil a\u00f1os de existencia y se le conoce como \u201cvirus zombie\u201d por su antig\u00fcedad.Fue llamado Pandoravirus yedoma por su tama\u00f1o y el tipo de suelo donde se encontr\u00f3.De acuerdo con los expertos, cada uno de los virus encontrados era distinto de todos los dem\u00e1s virus conocidos en t\u00e9rminos de su genoma.Los investigadores detallan que los virus solo afectan a las amebas y no representan un riesgo para las personas.Cabe destacar que los \u201cvirus zombie\u201d se hallaron en diferentes muestras de excremento congelado de mamut, lana de mamut y dentro del est\u00f3mago de un lobo siberiano.Esta no es la primera vez que los investigadores redescubren un virus tan antiguo, pues anteriormente se encontr\u00f3 un virus de 30 mil a\u00f1os en la misma regi\u00f3n siberiana.Por lo anterior, los vir\u00f3logos e infect\u00f3logos europeos alertaron sobre los graves efectos secundarios que provoca el cambio clim\u00e1tico al \u201cresucitar\u201d virus que podr\u00edan ser mortales para los seres humanos.", 
      "title": "Legnalenja: Reaparece virus 'zombie' que estuvo congelado m\u00e1s de 48 mil a\u00f1os", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://mundoquenosocultan.blogspot.com/2022/12/reaparece-virus-zombie-que-estuvo.html?m=1"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "HMVZ6oQBOh0BhNtGgKLX", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15136
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T04:10:45.051301", 
      "text": "", 
      "title": "Autoridades de Nueva Zelanda intentan secuestrar a un beb\u00e9 que necesita cirug\u00eda card\u00edaca porque los padres quieren sangre no vacunada", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2022/12/06/autoridades-de-nueva-zelanda-intentan-secuestrar-a-un-bebe-que-necesita-cirugia-cardiaca-porque-los-padres-quieren-sangre-no-vacunada/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "FsVZ6oQBOh0BhNtGQ6Kr", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          22061
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T04:10:29.415686", 
      "text": "JavaScript is not available.\n\nWe\u2019ve detected that JavaScript is disabled in this browser. Please enable JavaScript or switch to a supported browser to continue using twitter.com. You can see a list of supported browsers in our Help Center.\n\nHelp Center", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/Patrick__jkd/status/1600295725887168512?t=EmVueKxeGj11em0GqrUrpg&s=35"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "IsVZ6oQBOh0BhNtGvqJ3", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28486
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T04:11:00.850076", 
      "text": "La preocupaci\u00f3n por la salud mental se ha disparado en los \u00faltimos tiempos. La consecuencia m\u00e1s grave son los suicidios, que alcanzaron su r\u00e9cord hist\u00f3rico en 2020 (hasta el momento, el \u00faltimo a\u00f1o con datos oficiales), con 3.941 defunciones en Espa\u00f1a. Sin duda, las sucesivas crisis que vivimos, con su impacto en la salud, la econom\u00eda y el bienestar en general, tienen mucho que ver con el malestar que atenaza a la sociedad. No obstante, la mayor\u00eda de las enfermedades se explican por una combinaci\u00f3n de factores y el caso de la psiquiatr\u00eda no es diferente. El comportamiento humano est\u00e1 marcado por el entorno de la persona, pero en los \u00faltimos tiempos la investigaci\u00f3n cient\u00edfica est\u00e1 se\u00f1alando otras variables que puede ser determinantes, por ejemplo, sus caracter\u00edsticas gen\u00e9ticas. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s elementos nos influyen y a\u00fan desconocemos?\n\nEl mundo animal suele ser un buen referente para encontrar respuestas, incluso para aquellos comportamientos que consideramos exclusivamente humanos y que, en realidad, casi nunca lo son. \u00bfExiste el suicidio en otras especies? El italiano psiquiatra Antonio Petri, Universidad de Cagliari, revis\u00f3 hace unos a\u00f1os cuatro d\u00e9cadas de publicaciones cient\u00edficas sobre esta cuesti\u00f3n y, aunque encontr\u00f3 estudios que indican que numerosas especies se quitan la vida en determinadas circunstancias, considera que es dif\u00edcil establecer una analog\u00eda con las personas: \u00bfc\u00f3mo pueden tomar la decisi\u00f3n consciente de morir si no tienen una noci\u00f3n de qu\u00e9 es la muerte? Sin embargo, otras investigaciones dejan claro que existe una situaci\u00f3n a\u00fan m\u00e1s inquietante: cuando los par\u00e1sitos dominan la voluntad de un individuo hasta el punto de que llega a eliminarse a s\u00ed mismo en beneficio del pat\u00f3geno que alberga.\n\n\"El n\u00famero de suicidios en Espa\u00f1a es aterrador porque no sabemos c\u00f3mo pararlo\" Javier Caraballo Fotograf\u00edas: Ana Beltr\u00e1n\n\nLa hip\u00f3tesis del par\u00e1sito manipulador acumula cada vez m\u00e1s evidencias cient\u00edficas, pero un ejemplo cl\u00e1sico es Toxoplasma gondii, el protozoo que causa la toxoplasmosis. Para completar su ciclo de vida, necesita pasar por el aparato digestivo del gato o de otros felinos, pero en su camino hasta all\u00ed llega a alterar asombrosamente el comportamiento de otras especies. Un rat\u00f3n siempre huye cuando huele a gato, pero si el roedor est\u00e1 infectado por Toxoplasma gondii, su sentido del olfato est\u00e1 tan alterado que hace exactamente lo contrario: siente una atracci\u00f3n por el animal que lo va a devorar, de manera que el par\u00e1sito logra su objetivo: llegar al est\u00f3mago del felino. Es m\u00e1s, un estudio en ratas indic\u00f3 que los machos infectados resultaban m\u00e1s atractivos para las hembras que los sanos y, por lo tanto, se reproduc\u00edan m\u00e1s, facilitando la diseminaci\u00f3n del par\u00e1sito tambi\u00e9n por esta v\u00eda. Al parecer, en este caso, el mecanismo clave estaba en la alteraci\u00f3n de las feromonas que secretaban.\n\n\u00bfTodo esto tiene algo que ver con el ser humano? Algunos investigadores creen que s\u00ed. Este protozoo nos causa toxoplasmosis, una enfermedad leve salvo para los fetos. Sin embargo, la presencia de este par\u00e1sito (seg\u00fan algunos c\u00e1lculos, un tercio de la poblaci\u00f3n mundial podr\u00eda estar infectada de forma cr\u00f3nica, aunque en Francia supera el 80%) tambi\u00e9n se relaciona estad\u00edsticamente con la esquizofrenia, el intento de suicidio, la depresi\u00f3n y otras enfermedades neuropsiqui\u00e1tricas, seg\u00fan varios estudios recientes. Un metaan\u00e1lisis cifra el incremento del riesgo de quitarse la vida en un 43% cuando esta infecci\u00f3n est\u00e1 presente. Adem\u00e1s, hay un indicio muy peculiar que recuerda a lo que les sucede a los ratones: a las personas con Toxoplasma gondii les resulta agradable la orina de gato.\n\nEnfermedad mental. (Cedida)\n\nNo obstante, los seres humanos no somos devorados por felinos, as\u00ed que \u00bfqu\u00e9 sentido tiene este mecanismo? \"No hace tanto que los leones devoraban personas, es probable que muchos mecanismos evolutivos persistan aunque ya no funcionen, se nos olvida que nuestro periodo hist\u00f3rico es muy breve\", comenta en declaraciones a Teknautas Jos\u00e9 Ram\u00f3n Alonso, neurocient\u00edfico y catedr\u00e1tico de Biolog\u00eda Celular en la Universidad de Salamanca. Aunque existen m\u00e1s evidencias en el mundo animal, hay datos sorprendentes en humanos que merecen ser investigados. Por ejemplo, que \"la gente implicada en accidentes de tr\u00e1fico est\u00e1 m\u00e1s infectada por Toxoplasma que la poblaci\u00f3n general\".\n\nEste neurocient\u00edfico acaba de ganar el Premio Europeo de Divulgaci\u00f3n Cient\u00edfica Estudi General, convocado por la Universidad de Valencia y el Ayuntamiento de Alzira, uno de los m\u00e1s prestigiosos del campo de la divulgaci\u00f3n de la ciencia, por la obra in\u00e9dita Son nuestros amos y nosotros sus esclavos, que aborda esta cuesti\u00f3n y que ser\u00e1 publicada en unos meses. \"Es un tema que me apasiona\", reconoce, aunque con la cautela de se\u00f1alar que solo se trata de hip\u00f3tesis que deben ser contrastadas o refutadas por la ciencia. En cualquier caso, cree que vale la pena indagar m\u00e1s y ofrecer otras perspectivas para las enfermedades psiqui\u00e1tricas: \"A menudo contamos la ciencia como si ya supi\u00e9ramos todo y tuvi\u00e9semos todas las repuestas, pero lo cierto es que a veces surge una nueva idea que cambia las reglas de juego\", apunta.\n\nJos\u00e9 Ram\u00f3n Alonso. (Universidad de Salamanca)\n\nAparte del llamativo caso del Toxoplasma, \u00bfsabemos si otros microorganismos llegan a cambiar el comportamiento de sus hospedadores? De nuevo, la gran baza que sustenta la idea de que los microorganismos pueden manipular a sus hospedadores est\u00e1 en la abundante evidencia cient\u00edfica que encontramos en diferentes animales. Una de las m\u00e1s recientes es un estudio de investigadores espa\u00f1oles sobre anfibios, liderado por Irene Hern\u00e1ndez, de la Universidad de Extremadura. En concreto, la investigaci\u00f3n demuestra que hay nematodos que parasitan sapos y alteran su comportamiento, haciendo que se queden m\u00e1s cerca del agua, lo que favorece a estos gusanos.\n\nAunque trat\u00e1ndose de gusanos, hay un caso muy estudiado que es m\u00e1s dram\u00e1tico: un tipo de saltamontes de tierra (Meconema thalassinum) se tira al agua, con riesgo de ahogarse, cuando est\u00e1 infectado por otro nematodo. Esta acci\u00f3n solo favorece al par\u00e1sito, que se encuentra as\u00ed en su medio ideal para completar su ciclo de vida. Las investigaciones indican que ciertas sustancias del gusano consiguen alterar las funciones cerebrales del insecto hasta provocar este extra\u00f1o comportamiento.\n\nAlonso lleva a\u00f1os recopilando este tipo de estudios y encuentra muchos paralelismos con el ser humano. De hecho, destaca que una infecci\u00f3n conocida por la humanidad desde hace milenios nos cambia de forma brutal, aunque lo asumimos \"casi sin darnos cuenta de lo que significa\", la rabia. \"El virus de la rabia es muy sencillo, solo tiene cinco genes y, en teor\u00eda, sabemos muy bien lo que hace cada uno. En principio, no hay nada extra\u00f1o, pero cuando nos infecta se reproduce en el cerebro; y cuando realiza muchas copias, baja a trav\u00e9s del nervio facial hasta las gl\u00e1ndulas salivales\", relata. El efecto en las personas podr\u00eda recordar a una pel\u00edcula de zombis: \"Llegamos a morder a la persona que m\u00e1s queremos y la contagiamos\". Por otra parte, \"si bebes, te tragas el virus y es destruido en el est\u00f3mago\". Como esto no le interesa al pat\u00f3geno, \"las personas con rabia tienen hidrofobia, no consiguen beber, porque les dan arcadas\".\n\nToxoplasma bajo el microscopio. (Cedida)\n\nEl investigador recuerda otro curioso efecto de un conocido virus en el comportamiento humano que vivi\u00f3 de cerca mientras trabajaba en Alemania. \"Al lado de mi laboratorio hab\u00eda una cl\u00ednica para enfermos terminales de sida. Corr\u00eda el cotilleo de que estas personas estaban buscando sexo todo el d\u00eda. Cuando lo piensas, puedes creer que se trataba de exprimir la \u00faltima gota de placer que puede darte la vida, pero visto desde el punto de vista del virus, si este microorganismo pudiera decidir, sabr\u00eda que le interesaba cambiar de hu\u00e9sped a trav\u00e9s del contacto sexual\", comenta.\n\n\u00bfTiene un virus capacidad para incitar ese deseo? Unas investigadoras decidieron investigar esta cuesti\u00f3n, pero desde el punto de vista \u00e9tico no habr\u00eda sido admisible realizar ciencia experimental en humanos con pat\u00f3genos peligrosos, as\u00ed que utilizaron la vacuna de la gripe (compuesta por fracciones de virus que no causan la enfermedad). \"Realizaron un experimento en una universidad que tuvo un resultado muy curioso: la gente que recib\u00eda la vacuna multiplicaba sus contactos sociales. Para la difusi\u00f3n de un virus de la gripe, lo mejor es que te re\u00fanas con mucha gente en muchos lugares\", comenta.\n\nAunque al expresarnos de esta forma parece que le atribuimos una intenci\u00f3n a los microorganismos, en realidad los efectos que producen sobre sus hospedadores son fruto de una adaptaci\u00f3n evolutiva. \"No hay que adscribirle jam\u00e1s una inteligencia a un virus o a una bacteria, pero la evoluci\u00f3n ha favorecido ciertas relaciones entre especies que redundan en la supervivencia de algunos organismos\", explica. Estos mecanismos acaban consolidados gen\u00e9ticamente y, analizados desde fuera con nuestra interpretaci\u00f3n humana, sugieren la existencia de una \"manipulaci\u00f3n\" que, al menos, no es literal.\n\nLa gran complicaci\u00f3n de vivir con VIH despu\u00e9s de los 50: la enfermedad mental \u00c1ngeles G\u00f3mez\n\nEn cualquier caso, explorar las infecciones desde este punto de vista puede cambiar el estudio de las enfermedades mentales. \"Sabemos muy poco de c\u00f3mo surgen\", se\u00f1ala el investigador de la Universidad de Salamanca. \"Debemos reconocer que cuando alguien se suicida no est\u00e1 clara la causa, porque mucha gente tiene depresi\u00f3n y no llega ese punto\". Adem\u00e1s, el campo de la psiquiatr\u00eda sufre escasez de tratamientos. \"Tenemos medicamentos poco mejores que un placebo y con efectos secundarios duros, as\u00ed que conviene explorar otras alternativas. En ning\u00fan momento quiero llegar a afirmar que esto es una soluci\u00f3n, eso lo dir\u00e1 la ciencia profundizando en estas investigaciones, pero creo que s\u00ed hay que llamar la atenci\u00f3n para que nuevos investigadores indaguen en esta idea\", se\u00f1ala. La clave puede no estar en las v\u00edas habituales, sino \"en un microbio al que no le prestamos gran atenci\u00f3n\".\n\nUna nueva perspectiva apoyada en la creciente evidencia cient\u00edfica puede revolucionar este campo del conocimiento. En general, a\u00fan sabemos muy poco sobre los efectos de virus, bacterias y otros organismos, pero en los \u00faltimos a\u00f1os la microbiolog\u00eda est\u00e1 aportando nuevas visiones sobre enfermedades y tratamientos. Ejemplos como la relaci\u00f3n entre la esclerosis m\u00faltiple y el virus de Epstein-Barr, el de la enfermedad del beso, habr\u00edan sido impensables hasta hace poco. Sin embargo, no solo hay que pensar en ello desde el punto de vista patol\u00f3gico, sino tambi\u00e9n del terap\u00e9utico. \"Hay una bacteria que protege de la caries\u201d, apunta Alonso, \u201cas\u00ed que quiz\u00e1 dentro de unos a\u00f1os los dent\u00edfricos la incluyan, en lugar del fl\u00faor\", comenta.\n\nDel mismo modo, tambi\u00e9n est\u00e1 cambiando la imagen que tenemos del cerebro. Este \u00f3rgano est\u00e1 protegido por la barrera hematoencef\u00e1lica, que regula el paso de ciertas sustancias. Por eso, \"pensamos que las prote\u00ednas no pueden atravesarla, pero en mi grupo de investigaci\u00f3n hemos demostrado que incluso entran nuevas neuronas, c\u00e9lulas que son mucho m\u00e1s grandes\", comenta el neurocient\u00edfico. \u00bfSignifica esto que nuestro cerebro es m\u00e1s vulnerable de lo que pens\u00e1bamos? \"Mi sensaci\u00f3n es que desconocemos muchas cosas y que otras no encajan en lo que sabemos\", afirma el experto, as\u00ed que merece la pena seguir explorando.", 
      "title": "La revolucionaria hip\u00f3tesis sobre el suicidio: par\u00e1sitos y microbios alteran nuestros actos", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.elconfidencial.com/tecnologia/ciencia/2022-12-05/revolucionaria-hipotesis-suicidio-parasitos-actos_3527277/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "JcVZ6oQBOh0BhNtG1qLv", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28482
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T04:11:07.112528", 
      "text": "PACO RODR\u00cdGUEZ\n\nComo un arma de prevenci\u00f3n y protecci\u00f3n, individual y colectiva. As\u00ed define Susana Rey, presidenta de la Sociedad de Pediatr\u00eda de Galicia, la importancia de las vacunas. La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) las equipara con el acceso al agua potable y aporta un dato: solo la vacunaci\u00f3n infantil salva m\u00e1s de cuatro millones de vidas cada a\u00f1o. Y en Galicia, la cobertura alcanzada es alta: desde el 2005 hay una protecci\u00f3n de m\u00e1s del 95 % en cuanto a la primera dosis de los principales pinchazos entre los m\u00e1s peque\u00f1os (hepatitis B, polio, t\u00e9tanos, difteria, tos ferina, Haemophilus influenzae b, meningitis C, sarampi\u00f3n, paperas, rubeola y varicela). El primer calendario del Programa Galego de Vacunaci\u00f3n, supervisado por la Direcci\u00f3n Xeral de Sa\u00fade P\u00fablica, tiene fecha del a\u00f1o 1981, y desde entonces ha estado en constante revisi\u00f3n, teniendo en cuenta la evidencia cient\u00edfica. De este trabajo entr\u00f3 en vigor el pasado 15 de septiembre el nuevo Calendario para Toda la Vida, que no se contempla solo como una estrategia infantil, sino como una protecci\u00f3n desde que se nace hasta la edad adulta. Asimismo, tambi\u00e9n se han incluido nuevas vacunas y nuevos perfiles, como que los varones de 12 a\u00f1os nacidos a partir del 1 de enero del 2010 estar\u00e1n protegidos frente al virus del papiloma humano, la incorporaci\u00f3n del pinchazo frente a la meningitis B y la recomendaci\u00f3n de vacunar a los ni\u00f1os de entre 6 meses y 5 a\u00f1os contra la gripe. Esta \u00faltima, una demanda que desde hace a\u00f1os compart\u00edan pediatras e inmun\u00f3logos.\n\nReg\u00edstrate gratis y recibe en tu correo las principales noticias del d\u00eda REGISTRARME\n\n\u00abHay complicaciones de la gripe igual de graves que las del coronavirus\u00bb\n\nLa misma que defiende Susana Rey, y que ahora con el aumento del virus sincitial respiratorio y la gripe cobra mayor relevancia. \u00abEs important\u00edsimo insistir en la vacunaci\u00f3n de la gripe como una medida de prevenci\u00f3n, los ni\u00f1os son los grandes transmisores de la infecci\u00f3n. Que la poblaci\u00f3n acuda a vacunar a sus hijos es muy importante de cara a la transmisi\u00f3n\u00bb, reflexiona. Cuenta que el SARS-CoV-2 desplaz\u00f3 a estas enfermedades en los picos m\u00e1s altos de incidencia, y que ahora han vuelto con fuerza. \u00abActualmente estamos viendo sobre todo un aumento del 40 % de la demanda de consultas en pediatr\u00eda, de las que un 80 % son de patolog\u00eda respiratoria. Hay un incremento de las consultas en los ni\u00f1os menores de 2 a\u00f1os afectados por cuadros de bronquiolitis, por el virus sincitial respiratorio. En los a\u00f1os de pandemia este virus tuvo una incidencia menor, pero ahora con la retirada de la mascarilla hemos visto un aumento de las infecciones por este pat\u00f3geno, y por otros. Lo que ha motivado un incremento del numero de consultas, y tambi\u00e9n de ingresos\u00bb, se\u00f1ala Susana Rey.\n\nExiste la creencia, explica, de que los ni\u00f1os tienen menos posibilidades de desarrollar un cuadro grave de estas enfermedades, cuando no puede verse de esa forma: \u00abEs cierto que los ni\u00f1os no han tenido infecciones tan graves por el covid, pero ten\u00edamos miedo al covid. Debemos hacer caso de lo que nos dicen los profesionales, que son los que atienden a los ni\u00f1os, y que esta una vacuna segura. Y que de verdad es necesaria\u00bb. Con el covid lo tuvimos claro, agrega, pues con la gripe deber\u00edamos seguir el mismo camino: \u00abExisten complicaciones de la gripe igual de graves que las del covid\u00bb.", 
      "title": "Susana Rey, presidenta de la Asociaci\u00f3n de Pediatr\u00eda de Galicia: \u00abHay que vacunar a los ni\u00f1os de la gripe cuanto antes\u00bb", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/yes/2022/11/30/susana-rey-presidenta-asociacion-pediatria-galicia-vacunar-ninos-gripe-/00031669804138727953649.htm"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "JMVZ6oQBOh0BhNtGzqL1", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28483
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T04:11:05.076772", 
      "text": "La Agencia Europea del Medicamento (EMA, por sus siglas en ingl\u00e9s) ha recomendado que los f\u00e1rmacos que contengan folcodina \u2014ya sea como \u00fanico principio activo o en combinaci\u00f3n con otros\u2014 sean retirados del mercado de la Uni\u00f3n Europea. Se trata de un medicamento para la tos, los resfriados y las gripes comercializado en algunos pa\u00edses del continente en el que recientemente se ha observado un peligroso riesgo: quienes lo han consumido pueden desarrollar reacciones al\u00e9rgicas a un tipo de anestesia.\n\nConcretamente, el Comit\u00e9 Europeo de Farmacovigilancia (PRAC, por sus siglas en ingl\u00e9s) ha alertado de que el uso de folcodina hasta 12 meses antes de someterse a anestesia con agentes bloqueantes neuromusculares (conocidos como BNM) puede provocar reacciones anafil\u00e1cticas potencialmente mortales a estos \u00faltimos f\u00e1rmacos. Adem\u00e1s, el comit\u00e9 explica que no existen medidas efectivas para minimizar este riesgo, ni se han observado poblaciones en las que los beneficios de la folcodina sean mayores a sus riesgos.\n\nPor esta raz\u00f3n, el organismo europeo concluye que no existe otra alternativa m\u00e1s all\u00e1 de retirar cualquier medicamento que contenga este principio activo del mercado y, por eso, revocar\u00e1 su licencia europea. La folcodina es un opioide que se utiliza tanto en adultos como en ni\u00f1os para tratar la tos seca; act\u00faa directamente en el cerebro reduciendo las se\u00f1ales nerviosas que los m\u00fasculos que intervienen en la tos mandan a este \u00f3rgano. Las marcas comerciales con este compuesto son Dimetane, Biocalyptol y Broncalene.\n\n[\u00c9ste es el f\u00e1rmaco para la tos que llevas tomando toda la vida y podr\u00eda curar el p\u00e1rkinson]\n\nLa folcofina es una sustancia que se lleva utilizando desde la d\u00e9cada de 1950 y, en este momento, los medicamentos que la llevan est\u00e1n aprobados en varios pa\u00edses europeos: B\u00e9lgica, Croacia, Francia, Irlanda, Lituania, Luxemburgo y Eslovenia. Aunque el organismo ya ha trasladado la recomendaci\u00f3n de excluir del mercado este f\u00e1rmaco, la EMA ha pedido a los profesionales sanitarios que prescriban a sus pacientes otras opciones similares de tratamiento a la folcodina y que pregunten a quienes se vayan a someter a estas anestesias si han consumido en el \u00faltimo a\u00f1o esta sustancia.\n\nLos medicamentos que contienen folcodina se suelen comercializar en formato de jarabes. Estos productos de la farmacia han protagonizado han resultado en los \u00faltimos a\u00f1os pol\u00e9micos porque algunos sanitarios se han pronunciado para decir que no sirven para nada. De hecho, en este art\u00edculo de EL ESPA\u00d1OL varios expertos explican que no prescriben estas soluciones a los m\u00e1s peque\u00f1os porque \"no cambian el curso de la enfermedad y tienen efectos secundarios\".\n\nSigue los temas que te interesan", 
      "title": "Alerta sanitaria: retiran este popular jarabe para la tos por reacciones al\u00e9rgicas graves", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.elespanol.com/ciencia/salud/20221206/alerta-sanitaria-retiran-popular-jarabe-reacciones-alergicas/723677994_0.html?utm_source=sbi&utm_medium=social&utm_campaign=sbi"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "I8VZ6oQBOh0BhNtGyaI8", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28484
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T04:11:03.611326", 
      "text": "British health experts have issued a warning that consuming fresh produce, baked goods, and certain ready-to-eat foods could put you at risk of contracting the COVID-19 virus.\n\nAccording to the UK Food Standards Agency (FSA), the virus that causes Covid-19 can live on some ready-to-eat groceries for days.\n\nHowever, the scientists determined the risk of contracting the virus via food is classified as \u201cvery low.\u201d\n\nScientists intentionally spread the virus on packaging and food products like fruit, pastries, and bottled drinks as part of research conducted by the University of Southampton, and commissioned by FSA.\n\nTRENDING: Georgia Runoff Election Results: Polls Closed at 7 PM - Herschel Walker TAKES LEAD Over Warnock - 61% Precincts Reporting\n\n\u201cThe researchers purposefully contaminated the surfaces of foods and food packaging with infectious SARS-CoV-2, measuring the decline in the presence of infectious virus on the surfaces over time, at a range of temperatures and relative humidity levels to reflect typical storage conditions,\u201d FSA said in a statement.\n\nBroccoli, peppers, apples, raspberries, cheddar cheese, ham slices, olives, olive brine, white and brown bread crusts, croissants, and pain au chocolat were all sampled and evaluated.\n\nFoods were chosen because they are regularly eaten raw, are sold in bulk or in open containers, and may be difficult to wash.\n\nPolyethylene terephthalate (PET1) trays and bottles, aluminum cans, and composite drinks were also tested.\n\nMore from Food and Safety:", 
      "title": "Health Experts Warn Broccoli, Raspberries, Cheese and Ham Could Give You COVID-19", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.thegatewaypundit.com/2022/12/health-experts-warn-broccoli-raspberries-cheese-ham-give-covid-19/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "KMXf6oQBOh0BhNtG56LH", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "PLANDEMIA_MUNDIAL_COVID": [
          14476
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T06:37:33.251409", 
      "text": "Medical Test kits (382200) imports by country\n\nin 2017\n\nAdditional Product information: Diagnostic reagents based on polymerase chain reaction (PCR) nucleic acid test.Category: Medical Test kits/ Instruments, apparatus used in Diagnostic TestingThe data here track previously existing medical devices that are now classified by the World Customs Organization as critical to tackling COVID-19", 
      "title": "Medical Test kits (382200) imports by country", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://wits.worldbank.org/trade/comtrade/en/country/ALL/year/2017/tradeflow/Importa/partner/WLD/nomen/h5/product/382200"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "QsVc6IQBOh0BhNtGxKF9", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "comusav": [
          2168, 
          2162
        ], 
        "saludprohibidaandreaskalcker": [
          3307
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:55:04.571996", 
      "text": "", 
      "title": "Fundaci\u00f3n int. Andreas L. Kalcker A.C. \u2013 CONGRESO", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://alkfoundation.com/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "K8Xg6oQBOh0BhNtGE6J0", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          27110
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T06:37:44.435359", 
      "text": "By continuing to use AliExpress you accept our use of cookies (view more on our Privacy Policy). You can adjust your Cookie Preferences at the bottom of this page.", 
      "title": "A5 smart l\u00f6schbaren notebook Spirale wiederverwendbare notebook zeichnung notebooks campus notebook mit stift Schule Schreibwaren Offizier Mode", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://s.click.aliexpress.com/e/_DCwSsAn"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "LMXg6oQBOh0BhNtGHaLB", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          27109
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T06:37:47.073055", 
      "text": "MIS 5 MEJORES PANES EN V\u00cdDEOS RECETAS a la que tendr\u00e1s acceso para siempre.\n\nEl contenido de este producto no representa la opini\u00f3n de Hotmart. Si ves informaciones inadecuadas, den\u00fancialas aqu\u00ed", 
      "title": "Panes Especiales - Kinsta Milwood", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.hotmart.com/X77134720M?dp=1"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "KcXf6oQBOh0BhNtG-aL6", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          27121
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T06:37:37.913077", 
      "text": "By continuing to use AliExpress you accept our use of cookies (view more on our Privacy Policy). You can adjust your Cookie Preferences at the bottom of this page.", 
      "title": "Page Not Found", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://s.click.aliexpress.com/e/_DmyBM7p"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "KsXg6oQBOh0BhNtGCqJC", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          27120
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T06:37:42.081530", 
      "text": "\u00bfEst\u00e1s comprando como empresa o aut\u00f3nomo y tienes un NIF-IVA intracomunitario?\n\nA\u00f1adir NIF-IVA Intracomunitario", 
      "title": "Navidad Productiva con Porcelana Fr\u00eda 2D y 3D", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.hotmart.com/B74268341Q?ap=1a7c"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "F8VZ6oQBOh0BhNtGT6K_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          22057
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T04:10:32.510433", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.orm.es/deportes/deportes-2022/hanza-si-marruecos-gana-a-espana-ire-al-entrenamiento-con-la-bandera-puesta/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "LcXg6oQBOh0BhNtGKaIb", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "maskebellas": [
          11892
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T06:37:49.976097", 
      "text": "", 
      "title": "Serenata A La Virgen De Caacup\u00e9", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/ukSqZ5qyD44"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "LsXg6oQBOh0BhNtGOKJa", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "policiasporlalibertad": [
          828
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T06:37:53.881624", 
      "text": "Inicia sesi\u00f3n para seguir a creadores, dar un me gusta a videos y ver comentarios.\n\nIniciar sesi\u00f3n", 
      "title": "Final Mani Valencia 6 dic 17h #libertad #bandera #nom #policiasporlalibertad #Mateo #salud #constitucion #honor t.me", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://vm.tiktok.com/ZMFqqax2N/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "L8Xg6oQBOh0BhNtGQqLc", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 3, 
      "channel": {
        "policiasporlalibertad": [
          827
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T06:37:56.571288", 
      "text": "Inicia sesi\u00f3n para seguir a creadores, dar un me gusta a videos y ver comentarios.\n\nIniciar sesi\u00f3n", 
      "title": "Salida Mani Valencia 6 dic 17h #libertad #bandera #nom #policiaspor...", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://vm.tiktok.com/ZMFqqsb23/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "YsVe6IQBOh0BhNtGJqHF", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3269, 
          3261
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:35.268445", 
      "text": "", 
      "title": "El Muro de la Verdad en \ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd72\ud83c\udd83\ud83c\udd7e\ufe0f MV250 \u00a1NUNCA OLVIDARLES!", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/M5vONVWzUqU"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Y8Ve6IQBOh0BhNtGMKGq", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3269, 
          3261
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:37.801833", 
      "text": "", 
      "title": "El Muro de la Verdad en \ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd72\ud83c\udd83\ud83c\udd7e\ufe0f MV250 \u00a1NUNCA OLVIDARLES!", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/ruUxDGBJO5E"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ZMVe6IQBOh0BhNtGO6EQ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3269, 
          3261
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:40.463911", 
      "text": "", 
      "title": "El Muro de la Verdad en \ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd72\ud83c\udd83\ud83c\udd7e\ufe0f MV250 \u00a1NUNCA OLVIDARLES!", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/nQ6bmqPCM9M"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ZcVe6IQBOh0BhNtGRaGw", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3269, 
          3261
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:43.183204", 
      "text": "", 
      "title": "El Muro de la Verdad en \ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd72\ud83c\udd83\ud83c\udd7e\ufe0f MV250 \u00a1NUNCA OLVIDARLES!", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.facebook.com/events/846163323332855"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ZsVe6IQBOh0BhNtGTKGS", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3269, 
          3261
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:44.945672", 
      "text": "zuletzt gesehen 2. Dezember um 4:58", 
      "title": "Muro Verdad", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://vk.com/muroverdad"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "Z8Ve6IQBOh0BhNtGTqGI", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3269, 
          3261
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:45.446093", 
      "text": "", 
      "title": "Twitch", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.twitch.tv/elmurodelaverdad"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "0cV76YQBOh0BhNtG7aFI", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "PADRESPORLAVERDAD": [
          14148
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:08:43.847066", 
      "text": "Esta es una gu\u00eda en evoluci\u00f3n con informaci\u00f3n emergente sobre c\u00f3mo eliminar del cuerpo prote\u00ednas virales e inducidas por la inyecci\u00f3n contra K0B1T. Las listas de suplementos y medicamentos a base de hierbas y de otro tipo se han compilado en una colaboraci\u00f3n entre m\u00e9dicos, cient\u00edficos y m\u00e9dicos hol\u00edsticos internacionales.\n\nDado que las infecciones por covid-19, las inyecciones contra covid-19 y el problema de los da\u00f1os causados \u200b\u200bpor las prote\u00ednas de punta tambien llamada prote\u00edna pico o spike son nuevos, esta gu\u00eda se basa en investigaciones m\u00e9dicas establecidas y emergentes, as\u00ed como en la experiencia cl\u00ednica de m\u00e9dicos internacionales y profesionales de la salud hol\u00edstica; evolucionar\u00e1 a medida que surja nueva evidencia.\n\nLos medicamentos y suplementos sin patente incluidos pueden tener una disponibilidad diferente en todo el mundo.\n\n\u00bfQui\u00e9n podr\u00eda beneficiarse de esta informaci\u00f3n?\n\nSi ha tenido Covid-19, ha recibido recientemente una inyecci\u00f3n de Covid-19 o est\u00e1 experimentando s\u00edntomas que pueden estar relacionados con la transmisi\u00f3n de la inyecci\u00f3n Covid-19 (tambi\u00e9n llamada excreci\u00f3n ), puede beneficiarse al usar uno o m\u00e1s elementos de nuestra lista de medicamentos y suplementos para reducir la carga de prote\u00edna pico. La prote\u00edna pico o espiga, que forma parte del virus Covid-19 y se produce en nuestro cuerpo despu\u00e9s de la inoculaci\u00f3n, puede circular por nuestro cuerpo y causar da\u00f1o a las c\u00e9lulas, tejidos y \u00f3rganos.\n\nMuchas personas no han podido encontrar ayuda para la enfermedad relacionada con la prote\u00edna pico o espiga (tambi\u00e9n llamada espikopat\u00eda ) a trav\u00e9s de los servicios de atenci\u00f3n m\u00e9dica existentes. Esta informaci\u00f3n es relevante si ha experimentado reacciones adversas despu\u00e9s de un inyecci\u00f3n, tiene Long Covid o tiene s\u00edndrome post-inyecci\u00f3n de Covid (pCoIS).\n\nProteina Pico, Proteina Espiga o Spike\n\nLa prote\u00edna pico, espiga o spike se puede encontrar en todas las variantes del SARS-CoV-2. Tambi\u00e9n se produce en su cuerpo cuando recibe una inyecci\u00f3n de Covid-19. Incluso si no ha tenido ning\u00fan s\u00edntoma, dio positivo por Covid-19 o experiment\u00f3 efectos secundarios adversos despu\u00e9s de una inyecci\u00f3n, a\u00fan puede haber prote\u00ednas de pico persistentes dentro de su cuerpo. Para eliminarlos despu\u00e9s del pinchazo o una infecci\u00f3n, los m\u00e9dicos y los profesionales hol\u00edsticos sugieren algunas acciones simples.\n\nSe cree que la limpieza del cuerpo de la prote\u00edna espiga (de aqu\u00ed en adelante denominada desintoxicaci\u00f3n) tan pronto como sea posible despu\u00e9s de una infecci\u00f3n o pinchazo puede proteger contra el da\u00f1o de las prote\u00ednas espiga restantes o circulantes.\n\nEn esta gu\u00eda, discutiremos varias caracter\u00edsticas clave de estas condiciones que se pueden abordar durante una desintoxicaci\u00f3n:\n\nLa prote\u00edna pico, espiga o spike\n\nreceptores ACE2\n\nInterleucina 6 (IL-6)\n\nFur\u00edn\n\nSerina proteasa\n\nDescargar: Gu\u00eda de desintoxicaci\u00f3n de la inyecci\u00f3n K0 B1T La prote\u00edna pico o espiga o spike de una infecci\u00f3n natural o de una inyecci\u00f3n contra el covid causa da\u00f1o a las c\u00e9lulas de nuestro cuerpo, por lo que es importante tomar medidas para desintoxicarnos de ella lo mejor que podamos. La prote\u00edna pico o espiga o spike es una parte altamente t\u00f3xica del virus, y la investigaci\u00f3n ha relacionado esta prote\u00edna inducida por la vacuna con efectos t\u00f3xicos. La investigaci\u00f3n de la prote\u00edna Spike est\u00e1 en curso. La prote\u00edna pico o spike del virus se ha relacionado con efectos adversos, como: co\u00e1gulos de sangre, confusi\u00f3n mental, neumon\u00eda organizada y miocarditis. Probablemente sea responsable de muchos de los efectos secundarios de la vacuna Covid-19 .\n\nInformaci\u00f3n de seguridad importante antes de comenzar una desintoxicaci\u00f3n\n\nNo realice una desintoxicaci\u00f3n de prote\u00ednas sin la supervisi\u00f3n de su profesional de la salud de confianza. Tenga en cuenta lo siguiente:\n\nT\u00e9 de agujas de pino, neem, consuelda, Andrographis paniculata: NO debe consumirse durante el embarazo.\n\nMagnesio: es posible una sobredosis y es m\u00e1s dif\u00edcil de detectar cuando se consume magnesio liposomal. Por lo tanto, considere una mezcla de magnesio liposomal y convencional, o simplemente magnesio convencional.\n\nes posible una sobredosis y es m\u00e1s dif\u00edcil de detectar cuando se consume magnesio liposomal. Por lo tanto, considere una mezcla de magnesio liposomal y convencional, o simplemente magnesio convencional. Zinc: cuando consuma un multivitam\u00ednico que ya incluye zinc, aseg\u00farese de ajustar la cantidad de zinc consumida en otros suplementos.\n\ncuando consuma un multivitam\u00ednico que ya incluye zinc, aseg\u00farese de ajustar la cantidad de zinc consumida en otros suplementos. Nattokinase: no lo tome mientras usa anticoagulantes o si est\u00e1 embarazada o amamantando.\n\nno lo tome mientras usa anticoagulantes o si est\u00e1 embarazada o amamantando. Considere siempre la dosificaci\u00f3n: cuando tome un multivitam\u00ednico, recuerde ajustar la cantidad de suplementos individuales en consecuencia. (por ejemplo, si su multivitam\u00ednico contiene 15 mg de zinc, debe reducir su suplemento de zinc en esa cantidad).\n\ncuando tome un multivitam\u00ednico, recuerde ajustar la cantidad de suplementos individuales en consecuencia. (por ejemplo, si su multivitam\u00ednico contiene 15 mg de zinc, debe reducir su suplemento de zinc en esa cantidad). Hierba de San Juan: este medicamento interact\u00faa con muchas drogas farmac\u00e9uticas. No debe tomarse si est\u00e1 tomando otros medicamentos sin el consejo de su m\u00e9dico.\n\nHipericum, Hierba de San Juan\n\nMedidas proactivas y de apoyo\n\nPr\u00e1cticamente todas las condiciones se manejan m\u00e1s f\u00e1cilmente en sus primeras etapas. Despu\u00e9s de todo, ciertamente es preferible evitar una crisis de salud por completo que reaccionar ante una.\n\nUna dieta saludable es vital para mantener un sistema inmunol\u00f3gico saludable, recomendaciones\n\nModifique su dieta para reducir el consumo de alimentos proinflamatorios. Se recomienda una dieta baja en histamina. Evite los alimentos procesados \u200b\u200by los transg\u00e9nicos.\n\nAlimentos bajos en histamina\n\nSe debe hacer una dieta en alimentos bajos en histamina, como lo encontramos en alimentos como los siguientes en esta lista:\n\nLegumbres (alubias, guisantes, alubias rojas, lentejas, lentejas verdes, azuki, amaranto en grano\u2026) tratar de evitar garbazos y soja. Cualquier verdura leches vegetales (menos la soja) infusiones, en lugar de caf\u00e9 Algarroba, en lugar de chocolate Estevia bebida de coco Frutas como mango, pera, coco, lichis, granada, uva\u2026 Pescado blanco fresco, nunca pescado congelado Yogur de oveja o cabra Zumo concentrado de manzana Algas Nunca carne congelada. Pan de quinoa, pan de espelta, pan de trigo\n\nLos alimentos que se encuentran en la Tabla 1 tambi\u00e9n se pueden incorporar a las dietas diarias antes de contraer Covid-19 o recibir una inyecci\u00f3n de Covid-19, si a\u00fan elige hacerlo.\n\nAyuno intermitente: la pr\u00e1ctica del ayuno intermitente implica implementar horarios de comidas que alternan entre per\u00edodos de ayuno voluntario y no ayuno. Com\u00fanmente, aquellos que practican el ayuno intermitente consumen todas sus calor\u00edas diarias dentro de las 6 a 8 horas diarias. Este m\u00e9todo de dieta se usa para inducir la autofagia, que es esencialmente un proceso de reciclaje que tiene lugar en las c\u00e9lulas humanas, donde las c\u00e9lulas degradan y reciclan los componentes. La autofagia es utilizada por el cuerpo para eliminar las prote\u00ednas de las c\u00e9lulas da\u00f1adas y puede destruir virus y bacterias da\u00f1inos despu\u00e9s de la infecci\u00f3n.\n\nSe recomienda el consumo diario de un multivitam\u00ednico. Proporciona un suministro b\u00e1sico de vitamina A, vitamina E, yodo, selenio, oligoelementos y m\u00e1s, adem\u00e1s de vitamina C y vitamina D3.\n\nLa terapia de calor, como tomar saunas y ba\u00f1os calientes, se considera una buena forma de desintoxicar la prote\u00edna de punta.\n\n\u00bfQu\u00e9 es la prote\u00edna pico o espiga o spike?\n\nEl virus SARS-CoV-2 contiene una prote\u00edna pico o de punta en su superficie. En la im\u00e1gen del coronavirus, (arriba) las prote\u00ednas pico o spike son las protuberancias en forma de sol que a menudo se representan en el exterior del virus.\n\nDurante una infecci\u00f3n natural, las prote\u00ednas de punta juegan un papel clave para ayudar al virus a ingresar a las c\u00e9lulas de su cuerpo. Una regi\u00f3n de la prote\u00edna, conocida como S2, fusiona la envoltura viral con la membrana celular. La regi\u00f3n S2 tambi\u00e9n permite que el sistema inmunitario detecte f\u00e1cilmente la prote\u00edna pico del coronavirus, que luego produce anticuerpos para atacar y unirse al virus.\n\nSu cuerpo tambi\u00e9n produce prote\u00ednas de pico despu\u00e9s de recibir una inyecci\u00f3n de Covid-19, y funcionan de manera similar en el sentido de que pueden fusionarse con las membranas celulares. Adem\u00e1s, dado que se fabrican en sus propias c\u00e9lulas, sus c\u00e9lulas son atacadas por su sistema inmunol\u00f3gico en un esfuerzo por destruir la prote\u00edna pico o spike. Por lo tanto, la respuesta de su sistema inmunol\u00f3gico a las prote\u00ednas pico puede da\u00f1ar las c\u00e9lulas de su cuerpo.\n\nLa evidencia emergente tambi\u00e9n muestra que en el n\u00facleo de nuestras c\u00e9lulas, la prote\u00edna pico o espiga afecta la capacidad de nuestras c\u00e9lulas para reparar el ADN .\n\n\u00bfPor qu\u00e9 deber\u00eda considerar la desintoxicaci\u00f3n de la prote\u00edna pico o Spike?\n\nLa prote\u00edna pico o espiga o spike de una infecci\u00f3n natural o de una inyecci\u00f3n contra el covid causa da\u00f1o a las c\u00e9lulas de nuestro cuerpo, por lo que es importante tomar medidas para desintoxicarnos de ella lo mejor que podamos.\n\nLa prote\u00edna pico o espiga o spike es una parte altamente t\u00f3xica del virus, y la investigaci\u00f3n ha relacionado esta prote\u00edna inducida por la vacuna con efectos t\u00f3xicos. La investigaci\u00f3n de la prote\u00edna Spike est\u00e1 en curso.\n\nLa prote\u00edna pico o spike del virus se ha relacionado con efectos adversos, como: co\u00e1gulos de sangre, confusi\u00f3n mental, neumon\u00eda organizada y miocarditis. Probablemente sea responsable de muchos de los efectos secundarios de la vacuna Covid-19 .\n\nOcho categor\u00edas de enfermedad pCoIS\n\nLos expertos del Consejo Mundial para la Salud actualmente reconocen las siguientes ocho categor\u00edas de enfermedad pCoIS:\n\nS\u00edndrome de inyecci\u00f3n post Covid-19 (pCoIS)\n\nCategorizaci\u00f3n Descripci\u00f3n Complicaciones card\u00edacas (pCoIS-Car) Para los s\u00edntomas posteriores a la inyecci\u00f3n que afectan al coraz\u00f3n, como inflamaci\u00f3n o miocarditis, infarto de miocardio o insuficiencia card\u00edaca Complicaciones neurol\u00f3gicas (pCoIS-N) Para los s\u00edntomas posteriores a la inyecci\u00f3n que afectan el cerebro y el sistema nervioso, como el s\u00edndrome de Guillain Barre, la encefalitis, la enfermedad de Parkinson, la p\u00e9rdida de memoria y la demencia. Complicaciones hematol\u00f3gicas (pCoIS-H) Para los s\u00edntomas posteriores a la inyecci\u00f3n que afectan a las c\u00e9lulas sangu\u00edneas, como co\u00e1gulos de sangre, trombocitopenia y linfoma Complicaciones Vasculares (pCoIS-V) Para los s\u00edntomas posteriores a la inyecci\u00f3n que afectan los vasos sangu\u00edneos, como accidente cerebrovascular, trombosis de los vasos sangu\u00edneos y embolia pulmonar Complicaciones del sistema inmunol\u00f3gico (CoIS-IS) Para los s\u00edntomas posteriores a las inyecciones que afectan el sistema inmunitario, incluidas las enfermedades autoinmunes (p. ej., diabetes mellitus, esclerosis m\u00faltiple y enfermedad de Chrohn) e infecciones (p. ej., culebrilla, herpes, virus de Epstein Barr) Complicaciones de salud reproductiva (PCoIS-RH) Para complicaciones posteriores a la inyecci\u00f3n que afectan el embarazo y los \u00f3rganos reproductivos, como resultados adversos del embarazo, per\u00edodos abundantes, sangrado posmenop\u00e1usico e infertilidad. Complicaciones del c\u00e1ncer (PCoIS-Can) Para la aparici\u00f3n de c\u00e1nceres posteriores a la inyecci\u00f3n, como el c\u00e1ncer de mama, el linfoma, la leucemia y el c\u00e1ncer de cerebro Complicaciones cong\u00e9nitas (pCoIS-Con) Para complicaciones cong\u00e9nitas posteriores a la inyecci\u00f3n, como enfermedades/anomal\u00edas presentes desde el nacimiento (p. ej., sangrado y anomal\u00edas en la coagulaci\u00f3n, deformidades)\n\nUn estudio japon\u00e9s de biodistribuci\u00f3n de la vacuna de Pfizer encontr\u00f3 que, en las 48 horas posteriores a la vacunaci\u00f3n, las part\u00edculas de la inyecci\u00f3n hab\u00edan viajado a varios tejidos en todo el cuerpo y no permanecieron en el sitio de la inyecci\u00f3n, con altas concentraciones encontradas en el h\u00edgado, la m\u00e9dula \u00f3sea y ovarios.\n\nLa evidencia emergente sobre la espikopat\u00eda sugiere que los efectos relacionados con la inflamaci\u00f3n y la coagulaci\u00f3n pueden ocurrir en cualquier tejido en el que se acumule la prote\u00edna pico, espiga o spike. Adem\u00e1s, estudios revisados \u200b\u200bpor pares en ratones han encontrado que la prote\u00edna espiga es capaz de cruzar la barrera hematoencef\u00e1lica. Por lo tanto, en los humanos podr\u00eda causar da\u00f1o neurol\u00f3gico si no se elimina del cuerpo.\n\nC\u00f3mo reducir su carga de prote\u00edna pico\n\nApoyar a las personas con Long Covid y enfermedades posteriores a la inyecci\u00f3n es un campo nuevo y emergente de investigaci\u00f3n y pr\u00e1ctica de la salud. Las siguientes listas contienen sustancias que pueden ser \u00fatiles. Esta lista ha sido compilada por m\u00e9dicos internacionales y profesionales hol\u00edsticos con diversas experiencias en ayudar a las personas a recuperarse de Covid-19 y enfermedades posteriores a la inyecci\u00f3n.\n\nAfortunadamente, hay una gran cantidad de soluciones naturales f\u00e1cilmente alcanzables para reducir la carga de prote\u00edna pico de su cuerpo.\n\nAlgunos \u00abinhibidores de la uni\u00f3n a prote\u00ednas\u00bb inhiben la uni\u00f3n de la prote\u00edna espiga a las c\u00e9lulas humanas, mientras que otros neutralizan la prote\u00edna pico o espiga para que ya no pueda causar da\u00f1o a las c\u00e9lulas humanas.\n\nInhibidores de la prote\u00edna Spike:\n\nPrunella vulgaris,\n\nagujas de pino,\n\nemodina,\n\nneem,\n\nextracto de hoja de diente de le\u00f3n, ivermectina\n\nNeutralizadores de prote\u00ednas Spike:\n\nN-acetilciste\u00edna (NAC),\n\nglutati\u00f3n, t\u00e9 de hinojo,\n\nt\u00e9 de an\u00eds estrellado,\n\nt\u00e9 de agujas de pino,\n\nhierba de San Juan,\n\nhoja de consuelda,\n\nvitamina C\n\nSe ha demostrado que la ivermectina se une a la prote\u00edna espiga , lo que la vuelve potencialmente ineficaz para unirse a la membrana celular.\n\nVarias plantas que se encuentran en la naturaleza, incluidas las agujas de pino, el hinojo, el an\u00eds estrellado, la hierba de San Juan y la hoja de consuelda, contienen una sustancia llamada \u00e1cido shik\u00edmico, que puede ayudar a neutralizar la prote\u00edna de la espiga. El \u00e1cido shik\u00edmico puede ayudar a reducir varios posibles efectos da\u00f1inos de la prote\u00edna pico o espiga y se cree que contrarresta la formaci\u00f3n de co\u00e1gulos sangu\u00edneos .\n\nLas dosis orales regulares de vitamina C son \u00fatiles para neutralizar cualquier toxina.\n\nEl t\u00e9 de agujas de pino tiene poderosos efectos antioxidantes y contiene altas concentraciones de vitamina C.\n\nLa nattoquinasa (ver Tabla 1), una enzima derivada del plato japon\u00e9s de soja \u2018Natto\u2019, es una sustancia natural cuyas propiedades pueden ayudar a reducir la aparici\u00f3n de co\u00e1gulos sangu\u00edneos.\n\nHoja de consuelda\n\n\u00bfQu\u00e9 es el receptor ACE2?\n\nEl receptor ACE2 se encuentra en la pared celular, en los revestimientos de los vasos sangu\u00edneos y los pulmones, y en las plaquetas. La prote\u00edna pico o Spike se une a los receptores ACE2.\n\nSe ha propuesto que grandes concentraciones de prote\u00edna pico o espiga pueden unirse a nuestros receptores ACE2 y efectivamente \u2018estar ah\u00ed\u2019, bloqueando el funcionamiento normal de estos receptores en varios tejidos. La interrupci\u00f3n de estos receptores se ha asociado con una multitud de efectos adversos a trav\u00e9s del funcionamiento alterado de los tejidos .\n\nSi las prote\u00ednas espiga se unen a la pared celular y \u00abse quedan quietas\u00bb, podr\u00edan hacer que el sistema inmunitario ataque a las c\u00e9lulas sanas y posiblemente desencadenar una enfermedad autoinmune.\n\nLa prote\u00edna espiga podr\u00eda unirse a los receptores ACE2 ubicados en las plaquetas sangu\u00edneas y las c\u00e9lulas endoteliales que recubren los vasos sangu\u00edneos, lo que puede provocar sangrado o coagulaci\u00f3n anormales, los cuales est\u00e1n relacionados con la trombocitopenia tromb\u00f3tica inducida por vacunas (VITT)\n\nC\u00f3mo desintoxicar tus receptores ACE2\n\nSustancias que protegen de forma natural a los receptores ACE2:\n\nivermectina\n\nHidroxicloroquina (con zinc)\n\nQuercetina (con zinc)\n\nFisetina\n\nLa evidencia sugiere que la uni\u00f3n de la ivermectina al receptor ACE2 evita que la prote\u00edna espiga se una a \u00e9l.\n\n\u00bfQu\u00e9 es la interleucina-6?\n\nLa interleucina 6, o IL-6, es una prote\u00edna de citocina principalmente proinflamatoria. Esto significa que el cuerpo lo produce naturalmente en respuesta a una infecci\u00f3n o da\u00f1o tisular e inicia la respuesta inflamatoria.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 apuntar a la IL-6?\n\nAlgunas sustancias naturales ayudan al proceso de desintoxicaci\u00f3n posterior a la inyecci\u00f3n al actuar sobre la interleucina 6.\n\nLa evidencia cient\u00edfica muestra que las citocinas como la IL-6 se encuentran en niveles mucho m\u00e1s altos entre las personas infectadas con Covid en comparaci\u00f3n con las personas no infectadas.\n\nIL-6 se ha utilizado como biomarcador para la progresi\u00f3n de Covid . Se han encontrado niveles elevados de IL-6 en pacientes con disfunci\u00f3n respiratoria . El metan\u00e1lisis ha revelado una relaci\u00f3n fiable entre los niveles de IL-6 y la gravedad de la covid. Los niveles de IL-6 se han relacionado inversamente con el recuento de c\u00e9lulas T en pacientes de la UCI .\n\nLas citocinas proinflamatorias como la IL-6 tambi\u00e9n se expresan despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n y los estudios sugieren que pueden llegar al cerebro .\n\nDe hecho, la OMS ha recomendado los inhibidores de Il-6 para casos graves de Covid , para los cuales se ha descrito que salvan vidas.\n\nC\u00f3mo desintoxicarse de IL-6\n\nLas siguientes listas de sustancias naturales, incluidos varios complementos alimenticios antiinflamatorios b\u00e1sicos, se pueden utilizar para prevenir los efectos adversos de la IL-6 al inhibir su acci\u00f3n.\n\nInhibidores de IL-6 (antiinflamatorios):\n\nBoswellia serrata (incienso) y\n\nextracto de hoja de diente de le\u00f3n\n\nOtros inhibidores de IL-6:\n\nComino negro (Nigella sativa),\n\ncurcumina,\n\naceite de pescado y otros \u00e1cidos grasos,\n\ncanela,\n\nfisetina (flavonoide),\n\napigenina,\n\nquercetina (flavonoide),\n\nresveratrol,\n\nluteolina,\n\nvitamina D3 (con vitamina K2),\n\nzinc, magnesio,\n\nt\u00e9 de jazm\u00edn,\n\nespecias,\n\nhojas de laurel,\n\npimienta negra,\n\nnuez moscada y salvia\n\nVarias sustancias naturales de origen vegetal se utilizan en la terapia antiviral. Se ha demostrado que el pigmento vegetal quercetina muestra una amplia gama de efectos antiinflamatorios y antivirales.\n\nSe ha demostrado que el zinc funciona como un potente antioxidante , que protege al cuerpo del estr\u00e9s oxidativo, un proceso asociado con el da\u00f1o del ADN, el exceso de inflamaci\u00f3n y otros efectos da\u00f1inos .\n\n\u00bfQu\u00e9 es furina?\n\nLa furina es una enzima que escinde las prote\u00ednas y las activa biol\u00f3gicamente.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 apuntar a la furina?\n\nSe ha demostrado que la Furina separa la prote\u00edna pico o spike y, por lo tanto, permite que el virus ingrese a las c\u00e9lulas humanas.\n\nUn sitio de escisi\u00f3n de furina est\u00e1 presente en la prote\u00edna pico o spike del Covid , que se cree que hace que el virus sea m\u00e1s infeccioso y transmisible.\n\nLos inhibidores de furina act\u00faan previniendo la escisi\u00f3n de la prote\u00edna espiga .\n\nC\u00f3mo desintoxicarse de furina\n\nSustancias que inhiben naturalmente la furina:\n\nRutina\n\nlimoneno\n\nBaicale\u00edn\n\nhesperidina\n\n\u00bfQu\u00e9 es la serina proteasa?\n\nLa serina proteasa es una enzima.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 apuntar a la serina proteasa?\n\nLa inhibici\u00f3n de la serina proteasa puede prevenir la activaci\u00f3n de la prote\u00edna pico o spike y tambi\u00e9n reducir la entrada viral a las c\u00e9lulas, lo que reduce la tasa de infecci\u00f3n y la gravedad .\n\nC\u00f3mo desintoxicarse de la serina proteasa\n\nSustancias que inhiben naturalmente la serina proteasa y pueden ayudar a reducir los niveles de prote\u00edna en el cuerpo:\n\nT\u00e9 verde\n\ntub\u00e9rculos de patata\n\nAlga verde azul\n\nsoja\n\nN-acetilciste\u00edna (NAC)\n\nBoswellia (incienso)\n\n\u00bfQu\u00e9 tomar? \u00bfCu\u00e1nto tomar? \u00bfDe d\u00f3nde viene? \u00bfD\u00f3nde conseguirlo?\n\nTabla 1. Medicamentos y suplementos que se pueden considerar\n\nSustancia Fuentes naturales) D\u00f3nde conseguir Dosis recomendada Ivermectina Bacterias del suelo (avermectina) con receta\n\n0,4 mg/kg semanalmente durante 4 semanas\n\nSi presenta s\u00edntomas, consulte el Protocolo FLCCC I-Recover\n\n*Consulte las instrucciones del paquete para determinar si existen contraindicaciones antes de su uso Hidroxicloroquina con receta 200 mg semanales durante 4 semanas\n\n*Consulte las instrucciones del paquete para determinar si existen contraindicaciones antes de su uso Vitamina C Frutas c\u00edtricas (por ejemplo, naranjas) y verduras (br\u00f3coli, coliflor, coles de Bruselas) Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online 6 a 12 g al d\u00eda (divididos equitativamente entre ascorbato de sodio (varios gramos), vitamina C liposomal (3 a 6 g) y palmitato de ascorbilo (1 a 3 g) Prunella vulgaris (com\u00fanmente conocida como autocuraci\u00f3n) Planta de autocuraci\u00f3n Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online 7 onzas (207 ml) al d\u00eda Agujas de pino Pino Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online Consumir t\u00e9 3 veces al d\u00eda (consumir tambi\u00e9n aceite/resina que se acumula en el t\u00e9) Neem Neem arbol, Azadirachta indica Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online Seg\u00fan las instrucciones de preparaci\u00f3n o de su m\u00e9dico Extracto de hoja de diente de le\u00f3n planta de diente de le\u00f3n Suplemento (t\u00e9 de diente de le\u00f3n, caf\u00e9 de diente de le\u00f3n, tintura de hojas): tiendas de alimentos naturales, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, en l\u00ednea Tintura seg\u00fan las instrucciones de preparaci\u00f3n o de su m\u00e9dico N-acetilciste\u00edna (NAC) Alimentos ricos en prote\u00ednas (frijoles, lentejas, espinacas, pl\u00e1tanos, salm\u00f3n, at\u00fan) Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online Hasta 1200 mg diarios (en dosis divididas) Te de hinojo planta de hinojo Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online Sin l\u00edmite superior. Comience con 1 taza y controle la reacci\u00f3n del cuerpo. T\u00e9 de an\u00eds estrellado \u00c1rbol de hoja perenne chino (Illicium verum) Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online\n\nSin l\u00edmite superior. Comience con 1 taza y controle la reacci\u00f3n del cuerpo. Hierba de San Juan planta de hierba de San Juan Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online Como se indica en el suplemento Hoja de consuelda\n\n(Comfrey) g\u00e9nero de plantas Symphytum Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online Como se indica en el suplemento Natoquinasa Natto (plato japon\u00e9s de soja) Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online Como se indica en el suplemento Boswellia serrata \u00e1rbol boswellia serrata Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online Como se indica en el suplemento Comino negro (Nigella Sativa) Familia de plantas de bot\u00f3n de oro Supermercados, tiendas naturistas Curcumina C\u00farcuma Supermercados, tiendas naturistas Aceite de pescado Pescado graso/aceitoso Supermercados, tiendas naturistas Hasta 2000 mg diarios Canela Un g\u00e9nero de \u00e1rbol de canela Tienda de comestibles Fisetina (Flavonoide) Frutas: fresas, manzanas, mangos Verduras: cebollas, nueces, vino Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online Hasta 100mg diarios (Consumir con grasas) Apigenina Frutas, verduras y hierbas perejil, manzanilla, espinacas, apio, alcachofas, or\u00e9gano Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online 50 mg diarios Quercetina (flavonoide) C\u00edtricos, cebolla, perejil, vino tinto Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online Hasta 500 mg dos veces al d\u00eda , consumir con zinc Resveratrol Cacahuetes, uvas, vino, ar\u00e1ndanos, cacao Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online Hasta 1500 mg al d\u00eda durante un m\u00e1ximo de 3 meses Luteolina Verduras: apio, perejil, hojas de cebolla\n\nFrutas: c\u00e1scaras de manzana, flores de crisantemo Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online 100-300 mg diarios (recomendaciones t\u00edpicas del fabricante) Vitamina D3 Pescado graso, aceites de h\u00edgado de pescado Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online 5000 \u2013 10,000 UI diarias Vitamina K Vegetales de hoja verde Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online 90-120 mcg diarios (90 para mujeres, 120 para hombres) Zinc Carnes rojas, aves, ostras, cereales integrales, productos l\u00e1cteos Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online 11-40 mg diarios Magnesio Verduras, cereales integrales, frutos secos Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online Hasta 350 mg diarios T\u00e9 de jazm\u00edn Hojas de plantas de jazm\u00edn com\u00fan o Sampaguita Tienda de abarrotes, tiendas naturistas Hasta 8 tazas al d\u00eda Especias Tienda de comestibles Hojas de laurel plantas de laurel Tienda de comestibles Pimienta negra Piper nigrum planta Tienda de comestibles Nuez moscada Semilla de \u00e1rbol Myristica fragrans Tienda de comestibles Salvia planta de salvia Tienda de comestibles Rutina Alforf\u00f3n, esp\u00e1rragos, albaricoques, cerezas, t\u00e9 negro, t\u00e9 verde, t\u00e9 de flor de sa\u00faco Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online 500-4000 mg diarios (consulte a su proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica antes de tomar dosis m\u00e1s altas) limoneno c\u00e1scara de frutas c\u00edtricas como limones, naranjas y limas Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online Hasta 2000 mg diarios Baicale\u00edn G\u00e9nero de plantas Scutellaria Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online 100-2800mg hesperidina Fruta c\u00edtrica Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online Hasta 150 mg dos veces al d\u00eda T\u00e9 verde Hojas de la planta Camellia sinensis Tienda de comestibles Hasta 8 tazas de t\u00e9 al d\u00eda o seg\u00fan las indicaciones del suplemento Tub\u00e9rculos de patatas Patatas Tienda de comestibles Alga verde azul cianobacterias Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online 1-10 gramos diarios Andrographis Paniculata Chiretta verde planta Suplemento: herborister\u00edas, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, online 400mg x 2 diarios\n\n\n\n*Comprobar contradicciones Extracto de Cardo Mariano silimarina Suplemento; Tiendas de alimentos saludables, farmacias, tiendas de suplementos diet\u00e9ticos, en l\u00ednea 200 mg x 3 al d\u00eda Soja (org\u00e1nica) soja Tienda de abarrotes, tiendas naturistas\n\nLa mayor\u00eda de estos art\u00edculos son f\u00e1cilmente accesibles en las tiendas de comestibles locales o como suplementos nutricionales en las tiendas naturistas.\n\nNota: Esta lista no es exhaustiva y tambi\u00e9n se han sugerido otras sustancias, como la serrapeptasa y el cannabidiol (CBD). El Consejo Mundial para la Salud continuar\u00e1 actualizando este documento a medida que surja nueva informaci\u00f3n.\n\nAlgunos m\u00e9dicos hol\u00edsticos tambi\u00e9n recomiendan sustancias para limpiar el cuerpo de metales despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n, como la zeolita y el carb\u00f3n activado.\n\nLos diez elementos esenciales de desintoxicaci\u00f3n de prote\u00ednas de pico:", 
      "title": "Gu\u00eda de desintoxicaci\u00f3n de la inyecci\u00f3n K0 B1T", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://cienciaysaludnatural.com/guia-de-desintoxicacion-de-la-inyeccion-k0-b1t/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "1MV86YQBOh0BhNtGUqGM", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "PADRESPORLAVERDAD": [
          14148
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:09:09.771510", 
      "text": "Si tuvo COVID-19 o recibi\u00f3 una inyecci\u00f3n de COVID-19, es posible que tenga prote\u00ednas pico o Spike, peligrosas circulando en su sangre.\n\nLas prote\u00ednas de pico pueden circular en su cuerpo despu\u00e9s de una infecci\u00f3n o inyecci\u00f3n, causando da\u00f1o a las c\u00e9lulas, tejidos y \u00f3rganos.\n\nEl Consejo Mundial de Salud ha publicado una gu\u00eda de desintoxicaci\u00f3n de prote\u00edna pico (spike), que proporciona pasos sencillos que puede seguir para reducir potencialmente los efectos de estas que son t\u00f3xicos en su cuerpo.\n\nLos inhibidores y neutralizadores de prote\u00ednas pico incluyen agujas de pino, ivermectina, neem, N-acetilciste\u00edna (NAC) y glutati\u00f3n.\n\nLos 10 principales elementos esenciales de desintoxicaci\u00f3n de prote\u00ednas de pico incluyen vitamina D, vitamina C, semilla de nigella, quercetina, zinc, curcumina, extracto de cardo mariano, NAC, ivermectina y magnesio.\n\n\u00bfHa tenido COVID-19 o recibi\u00f3 una inyecci\u00f3n de COVID-19? Entonces es probable que tenga prote\u00ednas peligrosas circulando en su cuerpo. Si bien la prote\u00edna de pico se encuentra naturalmente en el SARS-CoV-2, sin importar la variante, tambi\u00e9n se produce en su cuerpo cuando recibe una inyecci\u00f3n de COVID-19. En su forma nativa en el SARS-CoV-2, la prote\u00edna de pico es responsable de las patolog\u00edas de la infecci\u00f3n viral.\n\nSobre la proteina pico o spike\n\nEn su forma salvaje, se sabe que abre la barrera hematoencef\u00e1lica, causa da\u00f1o celular (citotoxicidad) y, como dijo el Dr. Robert Malone, inventor de la tecnolog\u00eda de plataforma central de la vacuna de ARNm y ADN, 1 en un comentario en News Voice, \u201c participa activamente en la manipulaci\u00f3n de la biolog\u00eda de las c\u00e9lulas que recubren el interior de los vasos sangu\u00edneos, las c\u00e9lulas endoteliales vasculares, en parte a trav\u00e9s de su interacci\u00f3n con ACE2, que controla la contracci\u00f3n de los vasos sangu\u00edneos, la presi\u00f3n arterial y otras cosas \u00ab. 2\n\nTambi\u00e9n se ha revelado que la prote\u00edna de pico por s\u00ed sola es suficiente para causar inflamaci\u00f3n y da\u00f1o al sistema vascular, incluso independientemente de un virus. 3\n\nAhora, el Consejo Mundial de Salud (World Council for Health, WCH, por sus siglas en ingl\u00e9s), una coalici\u00f3n mundial de organizaciones centradas en la salud y grupos de la sociedad civil que buscan ampliar el conocimiento de la salud p\u00fablica, ha publicado una gu\u00eda de desintoxicaci\u00f3n de prote\u00ednas con picos, 4 que proporciona pasos sencillos que puede tomar para reducir potencialmente los efectos de la prote\u00edna de pico t\u00f3xica. Puede ver esta gu\u00eda completa de remedios naturales, 5 incluidas las dosis, al final de este art\u00edculo.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 deber\u00eda considerar una desintoxicaci\u00f3n de prote\u00ednas con picos?\n\nLas prote\u00ednas de pico pueden circular en su cuerpo despu\u00e9s de una infecci\u00f3n o inyecci\u00f3n, causando da\u00f1o a las c\u00e9lulas, tejidos y \u00f3rganos. \u00abLa prote\u00edna de pico es una prote\u00edna mortal\u00bb, dice en un video el Dr. Peter McCullough, internista, cardi\u00f3logo y epidemi\u00f3logo capacitado. 6 Puede causar inflamaci\u00f3n y coagulaci\u00f3n en cualquier tejido en el que se acumule. 7\n\nDr Byram Bridle explica la toxicidad de la proteina pico o spike para el ser humano https://www.bitchute.com/video/W3i5vpYWWI9G/\n\nPor ejemplo, el estudio de biodistribuci\u00f3n de Pfizer, que se utiliz\u00f3 para determinar d\u00f3nde terminan las sustancias inyectadas en el cuerpo, mostr\u00f3 que la prote\u00edna de pico de COVID de las inyecciones se acumul\u00f3 en \u00abconcentraciones bastante altas\u00bb en los ovarios. 8\n\nAdem\u00e1s, un estudio japon\u00e9s de biodistribuci\u00f3n para el pinchazo de Pfizer encontr\u00f3 que las part\u00edculas de la vacuna se mueven desde el lugar de la inyecci\u00f3n a la sangre, despu\u00e9s de lo cual las prote\u00ednas de pico circulantes pueden viajar libremente por todo el cuerpo, incluidos los ovarios, el h\u00edgado, los tejidos neurol\u00f3gicos y otros \u00f3rganos. 9 confirma el WCH : 10\n\n\u201cLa prote\u00edna del pico del virus se ha relacionado con efectos adversos, como co\u00e1gulos de sangre, confusi\u00f3n mental, neumon\u00eda organizada y miocarditis. Probablemente sea responsable de muchos de los efectos secundarios de Covid-19 [inyecci\u00f3n] \u2026 Incluso si no ha tenido ning\u00fan s\u00edntoma, no ha dado positivo en la prueba de Covid-19 o ha experimentado efectos secundarios adversos despu\u00e9s de un pinchazo, es posible que todav\u00eda haya picos de prote\u00ednas en el interior tu cuerpo.\n\nPara eliminarlos despu\u00e9s del pinchazo o una infecci\u00f3n, los m\u00e9dicos y los profesionales hol\u00edsticos est\u00e1n sugiriendo algunas acciones simples. Se cree que limpiar el cuerpo de prote\u00ednas de pico \u2026 tan pronto como sea posible despu\u00e9s de una infecci\u00f3n o pinchazo puede proteger contra el da\u00f1o de las prote\u00ednas de pico restantes o circulantes \u00ab.\n\nInhibidores y neutralizadores de prote\u00ednas de pico\n\nUn grupo de m\u00e9dicos internacionales y profesionales hol\u00edsticos que tienen experiencia en ayudar a las personas a recuperarse del COVID-19 y de las enfermedades posteriores a la inyecci\u00f3n compilaron opciones naturales para ayudar a reducir la carga de prote\u00edna de pico de su cuerpo. Los siguientes son inhibidores de la prote\u00edna de pico, lo que significa que inhiben la uni\u00f3n de la prote\u00edna de pico a las c\u00e9lulas humanas:\n\nPrunella vulgaris agujas de pino Emodina Neem Extracto de hoja de diente de le\u00f3n Ivermectina\n\nLa ivermectina, por ejemplo, se acopla al dominio de flexi\u00f3n del receptor de pico del SARS-CoV-2 unido a ACE2, lo que puede interferir con su capacidad para unirse a la membrana celular humana. 11 Tambi\u00e9n compilaron una lista de neutralizadores de prote\u00ednas de picos, que la hacen incapaz de causar m\u00e1s da\u00f1o a las c\u00e9lulas. Esto incluye:\n\nN-acetilciste\u00edna (NAC) Glutati\u00f3n Te de hinojo T\u00e9 de an\u00eds estrellado T\u00e9 de agujas de pino Hierba de San Juan Comfrey leaf Vitamina C\n\nLos compuestos vegetales de la tabla anterior contienen \u00e1cido shik\u00edmico, que puede contrarrestar la formaci\u00f3n de co\u00e1gulos de sangre y reducir algunos de los efectos t\u00f3xicos de la prote\u00edna de pico. La natokinasa, una forma de soja fermentada, tambi\u00e9n puede ayudar a reducir la aparici\u00f3n de co\u00e1gulos de sangre. 12\n\nC\u00f3mo proteger sus receptores ACE2 y desintoxicar la IL-6\n\nLa prote\u00edna de pico se adhiere a los receptores ACE2 de sus c\u00e9lulas, lo que afecta el funcionamiento normal de los receptores. Este bloqueo puede alterar el funcionamiento de los tejidos y podr\u00eda ser responsable de desencadenar una enfermedad autoinmune o causar sangrado o coagulaci\u00f3n anormales, incluida la trombocitopenia tromb\u00f3tica inducida por la vacuna.\n\nLa ivermectina, hidroxicloroquina (con zinc), quercetina (con zinc) y fisetina (un flavonoide) son ejemplos de sustancias que pueden proteger naturalmente sus receptores ACE2. 13 La ivermectina act\u00faa en este sentido uni\u00e9ndose a los receptores ACE2, evitando que la prote\u00edna de pico lo haga. 14\n\nLa interleucina 6 (IL-6) es una citocina proinflamatoria que se expresa despu\u00e9s de la inyecci\u00f3n y los niveles aumentan en aquellos con COVID-19. Es por esta raz\u00f3n que la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud recomienda inhibidores de IL-6 para personas que est\u00e1n gravemente enfermas con COVID-19. 15 Existen muchos inhibidores naturales de IL-6, o antiinflamatorios, que pueden ser \u00fatiles para quienes buscan desintoxicarse de las inyecciones de COVID-19 o COVID-19: 16\n\nBoswellia serrata (incienso) Extracto de hoja de diente de le\u00f3n Comino negro (Nigella sativa) Curcumina Aceite de krill y otros \u00e1cidos grasos. Canela Fisetin Apigenina Quercetina Resveratrol Luteolina Vitamina D3 (con vitamina K) Zinc Magnesio t\u00e9 de jazm\u00edn Especias hojas de laurel Pimienta negra Nuez moscada sabio \u2013 Sage\n\nC\u00f3mo desintoxicarse de la furina y la serina proteasa\n\nPara ingresar a sus c\u00e9lulas, el SARS-CoV-2 primero debe unirse a un receptor ACE2 o CD147 en la c\u00e9lula. A continuaci\u00f3n, la subunidad de la prote\u00edna de la espiga se debe escindir (cortar) proteol\u00edticamente. Sin esta escisi\u00f3n de prote\u00ednas, el virus simplemente se adherir\u00eda al receptor y no avanzar\u00eda m\u00e1s.\n\n\u00abEl sitio de escisi\u00f3n de furina es la raz\u00f3n por la que el virus es tan transmisible y por qu\u00e9 invade el coraz\u00f3n, el cerebro y los vasos sangu\u00edneos\u00bb, explic\u00f3 el Dr. Steven Quay, m\u00e9dico y cient\u00edfico, en un Subcomit\u00e9 de Reforma y Supervisi\u00f3n de la C\u00e1mara de Representantes del Partido Republicano sobre una crisis de coronavirus ante selecta audiencia. 17\n\nLa existencia de un nuevo sitio de escisi\u00f3n de furina en el SARS-CoV-2, mientras que otros coronavirus no contienen un solo ejemplo de sitio de escisi\u00f3n de furina, es una raz\u00f3n importante por la que muchos creen que el SARS-CoV-2 se cre\u00f3 a trav\u00e9s de la ganancia de funci\u00f3n. (GOF) investigaci\u00f3n en un laboratorio. Los inhibidores naturales de la furina, que previenen la divisi\u00f3n de la prote\u00edna pico, pueden ayudarlo a desintoxicarse de la furina e incluyen: 18\n\nRutina\n\nLimoneno\n\nbaicalein\n\nHesperidina\n\nLa serina proteasa es otra enzima que es \u00abresponsable de la escisi\u00f3n proteol\u00edtica de la prote\u00edna espiga del SARS-CoV-2, lo que permite la fusi\u00f3n del virus en la c\u00e9lula hu\u00e9sped\u00bb. 19 Por lo tanto, la inhibici\u00f3n de la serina proteasa puede prevenir la activaci\u00f3n de la prote\u00edna de pico y la entrada viral en las c\u00e9lulas. WCH compil\u00f3 varios inhibidores de serina proteasa naturales, que incluyen: 20\n\nT\u00e9 verde Tub\u00e9rculos de papa Alga verde azul Soja org\u00e1nica , dif\u00edcil de conseguir N-acetilciste\u00edna (NAC) Boswellia\n\nRoxana Bruno, Licenciada en Bioqu\u00edmica, Dra. en Inmunolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona.\n\nLa proteina Spike o pico que genera la inyecci\u00f3n K0 BIT es nociva al cuerpo humano\n\nhttps://www.bitchute.com/video/3nvMvK4zQ17d/\n\nmin. 3 Como funcionan estas inyecciones\n\nmin. 11 Presentacion de estudio sobre inseguridad de las inyecciones\n\nmin. 14 Efectos adversos\n\nmin. 15 ADE Variantes\n\nmin. 16 Estudios con animales variantes\n\nmin. 18 Vacunacion anual constante\n\nmin. 19:25 Trombosis\n\nmin. 21:44 Trombosis Cerebrales\n\nmin. 22 Trombositopenia min. 23:40 Factor plaquetario\n\nmin. 24:15 Trombosis inducidas por vacunas: Trombosis trombocitop\u00e9nica inmune\n\ninducida por la vacuna (VIPIT por sus siglas en ingl\u00e9s).\n\nmin. 28:40 Trombocitopenia, EMA clasifica como efecto secundario comun\n\nes decir, 1 de cada 100 vacunado a 1 de cada 10 Trombocitopenia\n\ncon la inyecci\u00f3n de Astra zeneca\n\nmin. 32:50 Reportar Efectos Adversos\n\nmin. 33:25 La proteina espiga o Spike de la inyecci\u00f3n es toxica al ser humano\n\nAlimentaci\u00f3n con restricciones de tiempo y dieta saludable para todos\n\nAdem\u00e1s de las sustancias espec\u00edficas mencionadas anteriormente, WCH hizo bien en se\u00f1alar que una dieta saludable es el primer paso para un sistema inmunol\u00f3gico saludable. Reducir el consumo de alimentos procesados \u200b\u200by otros alimentos proinflamatorios, incluidos los aceites vegetales (de semillas), es esencial para una respuesta inmune \u00f3ptima.\n\nTambi\u00e9n es beneficioso comer con restricciones de tiempo, lo que significa volver a comer luego de seis a ocho horas. Esto mejorar\u00e1 su salud de diversas formas, principalmente al mejorar su salud mitocondrial y flexibilidad metab\u00f3lica. Tambi\u00e9n puede aumentar la autofagia, 21 que ayuda al cuerpo a despejar las c\u00e9lulas da\u00f1adas. Como se\u00f1al\u00f3 WCH: 22\n\n\u201cEste m\u00e9todo \u2026 se utiliza para inducir la autofagia, que es esencialmente un proceso de reciclaje que tiene lugar en las c\u00e9lulas humanas, donde las c\u00e9lulas degradan y reciclan componentes. El cuerpo utiliza la autofagia para eliminar las prote\u00ednas celulares da\u00f1adas y puede destruir virus y bacterias da\u00f1inos despu\u00e9s de la infecci\u00f3n \u00ab.\n\nOtra estrategia para mejorar su salud y la longevidad, y, posiblemente, a la ayuda de desintoxicaci\u00f3n de proteina pico, 23 es el uso regular de sauna. A medida que su cuerpo est\u00e1 sujeto a cantidades razonables de calor, gradualmente se aclimata al calor, lo que provoca que se produzcan una serie de cambios beneficiosos en su cuerpo.\n\nEstas adaptaciones incluyen un aumento del volumen de plasma y del flujo sangu\u00edneo al coraz\u00f3n y los m\u00fasculos (que aumentan la resistencia atl\u00e9tica) junto con un aumento de la masa muscular debido a mayores niveles de prote\u00ednas de choque t\u00e9rmico y hormona del crecimiento. 24 Es un poderoso m\u00e9todo de desintoxicaci\u00f3n debido a la sudoraci\u00f3n que promueve.\n\nLos 10 desentoxicantes esenciales de la proteina pico o spike , gu\u00eda completa\n\nA continuaci\u00f3n, puede encontrar la gu\u00eda completa del WCH de sustancias \u00fatiles para desintoxicarse de las prote\u00ednas pico t\u00f3xicas, incluidas las dosis recomendadas, que puede confirmar con su profesional de la salud integral. Si no est\u00e1 seguro por d\u00f3nde empezar, los siguientes 10 compuestos son los \u00abesenciales\u00bb cuando se trata de la desintoxicaci\u00f3n de prote\u00ednas pico. Este es un buen lugar para comenzar mientras elabora una estrategia de salud m\u00e1s integral: 25\n\nVitamina D Vitamina C NAC Ivermectina Semilla de Nigella Quercetina Zinc Magnesio Curcumina Extracto de cardo mariano\n\nGu\u00eda de desintoxicaci\u00f3n de prote\u00ednas pico del Consejo Mundial para la Salud 26", 
      "title": "Como desintoxicarse de la prote\u00edna pico que produce la inyecci\u00f3n K0 B1T", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://cienciaysaludnatural.com/como-desintoxicarse-de-la-proteina-pico-que-produce-la-inyeccion-k0-b1t/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "1sV86YQBOh0BhNtGYqGc", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          12966
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:09:13.883692", 
      "text": "Redactor de ER: Este art\u00edculo nos hizo recordar un tuit muy \u00fatil y oportuno de David Wolfe de hace unos d\u00edas sobre c\u00f3mo est\u00e1 previsto que viajemos (o no) bajo la visi\u00f3n globalista del mundo:\n\nEl PCCh ha cambiado de forma remota los pasaportes digitales QR Covid de estas personas a amarillo o rojo para impedirles salir de Guangzhou. Ahora est\u00e1n atrapados en Guangzhou y no pueden volver a casa. \u00bfLo vas entendiendo?\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf3China: The CCP have remotely switched these people\u2019s Covid digital QR passports to yellow or red to stop them from leaving Guangzhou. They are now stuck in Guangzhou and unable to travel home. Get it now? pic.twitter.com/xT0mEKbdUu \u2014 David Wolfe (@DavidWolfe) December 2, 2022\n\nSeguimos pensando que se trata de un intento de despertarnos, es decir, a los durmientes. No nos imaginamos que Ursula von der Leyen y otros miembros de su cala\u00f1a sean realmente libres de usar el ba\u00f1o sin vigilancia electr\u00f3nica.\n\nComo ya he informado anteriormente, el Objetivo 13 de la Agenda 2030 es la Acci\u00f3n por el Clima.\n\n\u00bfD\u00f3nde he visto antes el n\u00famero 13 con un ojo que todo lo ve? Ah, s\u00ed, en el billete de un d\u00f3lar: un ojo que todo lo ve sobre una pir\u00e1mide de 13 escalones.\n\nAdem\u00e1s, como ya he informado anteriormente, un informe elaborado por destacadas universidades y patrocinado por el Gobierno brit\u00e1nico nos muestra c\u00f3mo quieren que sea la acci\u00f3n por el clima.\n\nEn el Reino Unido, para 2030, quieren que todos los aeropuertos est\u00e9n cerrados excepto Heathrow (Inglaterra), Glasgow (Escocia) y Belfast (Irlanda del Norte). Para 2050 los quieren todos cerrados.\n\nEn ocho a\u00f1os quieren que el transporte mar\u00edtimo se contraiga y que s\u00f3lo los buques de carga operen sin emisiones. Para 2050 quieren que todo el transporte mar\u00edtimo se reduzca a cero.\n\n\u00bfSuena poco realista? \u00bfC\u00f3mo lo har\u00edan? En primer lugar, cerrando los aeropuertos. El mes pasado, el aeropuerto de Doncaster Sheffield (que fue nombrado mejor aeropuerto de Gran Breta\u00f1a por tercera vez consecutiva en 2019) cerr\u00f3 definitivamente.\n\nUn articulo period\u00edstico ha considerado ins\u00f3lito el cierre del aeropuerto.\n\nA pesar de que Doncaster Sheffield encabeza desde hace cuatro a\u00f1os la encuesta Which? sobre los mejores aeropuertos y que fondos p\u00fablicos hab\u00edan sido propuestos para mantenerlo abierto, los propietarios del aeropuerto, Peel Group, parecen decididos a cerrar la plataforma de transportes.\n\nAhora Francia ha encontrado otra forma de alcanzar sus objetivos de la Agenda 2030. Esta vez prohibiendo los vuelos de corta distancia. Las Leyes del Clima francesas quieren poner fin a los vuelos entre ciudades donde haya trayectos en tren de menos de dos horas y media.\n\nLa Comisi\u00f3n Europea permiti\u00f3 que esta prohibici\u00f3n siguiera adelante en una decisi\u00f3n que se hizo efectiva el viernes 1 de diciembre de 2022. La ley se propuso inicialmente en 2021, pero varios aeropuertos franceses impugnaron la decisi\u00f3n ante la Comisi\u00f3n Europea. Sin embargo, como era previsible, la Comisi\u00f3n ha aprobado ahora las leyes de la Agenda 30 de Francia.\n\nEn un principio, Francia quer\u00eda prohibir totalmente los vuelos de corta distancia, por lo que esta ley supone un paso atr\u00e1s. Adem\u00e1s, en un principio s\u00f3lo afectar\u00e1 a ocho rutas. Pero, si al cabo de tres a\u00f1os el plan tiene \u00e9xito, se prohibir\u00e1n m\u00e1s vuelos.\n\nAl tomar su decisi\u00f3n, la Comisi\u00f3n Europea hizo las siguientes declaraciones:\n\n*Uno de los objetivos de la Estrategia de Movilidad Sostenible e Inteligente de la Comisi\u00f3n (la \u00abEstrategia de Movilidad\u00bb) es crear las condiciones para que los operadores de transporte ofrezcan opciones neutras en carbono para 2030 a sus clientes en viajes colectivos programados de menos de 500 km en la UE.\n\n*El Pacto Verde Europeo aboga por reducir en un 90 % las emisiones de gases de efecto invernadero (GEI) procedentes del transporte de aqu\u00ed a 2050 y hacer sostenible el sistema de transporte en su conjunto. Como se subraya en la Estrategia de Movilidad, \u00abpara lograr este cambio sist\u00e9mico, necesitamos (1) hacer que todos los modos de transporte sean m\u00e1s sostenibles, (2) hacer que las alternativas sostenibles est\u00e9n ampliamente disponibles en un sistema de transporte multimodal, y (3) poner en marcha los incentivos adecuados para impulsar la transici\u00f3n. (\u2026) Esto implica que hay que tirar de todas las palancas pol\u00edticas\u00bb.\n\n\n\n*Como observaci\u00f3n preliminar, la Comisi\u00f3n se\u00f1ala que se est\u00e1n desarrollando diversos instrumentos legislativos y no legislativos para ayudar y seguir animando al sector del transporte a\u00e9reo a reducir significativamente sus emisiones de CO2 y a ser m\u00e1s sostenible. Como parte de su \u00abpaquete de medidas Fit for 55\u00bb, la Comisi\u00f3n present\u00f3 una propuesta de revisi\u00f3n del R\u00e9gimen Comunitario de Comercio de Derechos de Emisi\u00f3n (RCDE) (14) para reforzar la se\u00f1al del precio del carbono, una propuesta de revisi\u00f3n de la Directiva sobre imposici\u00f3n de los productos energ\u00e9ticos (15) que suprime la exenci\u00f3n obligatoria de los combustibles para aviones, as\u00ed como una nueva propuesta legislativa, la \u00abReFuelEU Aviation\u00bb (16). Esta iniciativa pretende descarbonizar el sector de la aviaci\u00f3n imponiendo la utilizaci\u00f3n de combustibles de aviaci\u00f3n sostenibles (SAF) y garantizando al mismo tiempo el buen funcionamiento del mercado de la aviaci\u00f3n.\n\nEl informe prosigue afirmando que, una vez aplicadas todas las medidas de la Comisi\u00f3n, el sector del transporte a\u00e9reo se habr\u00e1 descarbonizado, por lo que ya no ser\u00e1 necesario prohibir los vuelos. Lo que esto significa es que sus medidas encarecer\u00e1n tanto el transporte a\u00e9reo que la mayor\u00eda de las compa\u00f1\u00edas quebrar\u00e1n y los vuelos restantes ser\u00e1n inasequibles para la plebe.\n\nSe calcula que esta prohibici\u00f3n de tres a\u00f1os reducir\u00e1 las emisiones de CO2 del transporte a\u00e9reo en 55.000 toneladas. O dicho de otro modo, es como impedir que vuelen 36 Reyes Carlos (unas 500 toneladas/a\u00f1o) u 11 lotes de Bill Gates (1.600 toneladas/a\u00f1o).\n\nY, por supuesto, esta prohibici\u00f3n s\u00f3lo afecta a los servicios P\u00daBLICOS de transporte a\u00e9reo de pasajeros, as\u00ed que si eres rico y tienes un jet privado, adelante.\n\nPero no te preocupes, aunque se proh\u00edba el combustible para aviones o su precio sea demasiado alto, los aviones el\u00e9ctricos est\u00e1n en camino. El \u00fanico problema es que son tan peque\u00f1os que, una vez m\u00e1s, s\u00f3lo las \u00e9lites podr\u00e1n permitirse un billete.\n\nVolar para m\u00ed, no para ti. T\u00fa reduces tu huella de carbono para que yo aumente la m\u00eda. Pero ser\u00e1s feliz. SER\u00c1S FELIZ O HAREMOS QUE TU PUNTUACI\u00d3N DE CR\u00c9DITO SOCIAL SEA NEGATIVA Y NO PODR\u00c1S COMPRAR COMIDA. \u00a1Bien! Eres feliz otra vez. No me gusta ver caras tristes cuando os sobrevuelo en mi jet privado.\n\n\u2026.. Y lo \u00fanico que nos dejar\u00e1n trasladarnos ser\u00e1 en un radio de 15 minutos para no contaminar. Escuchen!\n\nLas \u00e9lites quieren al ganado estabulado, sin movilidad.\n\nnakedemperor.substack\n\neuropereloaded\n\nVerdad y Paciencia\n\nJam\u00e1s os abandonar\u00e9, hijos. Esa es la raz\u00f3n por la que Yo estoy por llegar Mensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 3 de octubre de 2011 Mi muy querida bienamada hija, hablo contigo hoy de la necesidad de entender qu\u00e9 es El Aviso y para disipar cualquier confusi\u00f3n en torno a \u00e9l. Muchas personas est\u00e1n asustadas y creen que este es el D\u00eda del Juicio. Pero no lo es. Este ha de ser un d\u00eda de Gloriosa Divina Misericordia, que envolver\u00e1 a todo el mundo. Mis rayos de Misericordia ser\u00e1n puestos sobre cada una de las almas \u2013 hombre, mujer y ni\u00f1o. Nadie ser\u00e1 excluido. Nadie. Este es Mi regreso para salvarlos nuevamente. \u00bfNo sab\u00edan que Yo siempre iba a ser Misericordioso? \u00bfQue nunca esperar\u00eda hasta el Juicio Final para intentar una vez m\u00e1s salvarlos a todos ustedes? Esta es la purificaci\u00f3n de la que he hablado. En el per\u00edodo previo a este Gran Acontecimiento, el mundo ha sufrido una Purificaci\u00f3n en este \u00faltimo par de a\u00f1os. Yo permit\u00ed que la humanidad sufriera p\u00e9rdidas y ganara humildad a trav\u00e9s del colapso mundial de los mercados financieros, aunque Yo no lo ocasion\u00e9. Fue organizado por grupos mundiales en lugares de poder, incluyendo los corredores de los gobiernos de todo el mundo por su codicia malvada. Sin embargo, debido a este sufrimiento, millones de personas estar\u00e1n ahora dispuestas para escuchar Mi Palabra y aceptar Mi Misericordia. Ellas no hubieran estado preparadas de otra manera. No hay nada que temer si me aman y viven seg\u00fan los Mandamientos dados al mundo por Mois\u00e9s, seg\u00fan las indicaciones de Mi Padre Eterno. Esperen Mi llegada con anticipaci\u00f3n de amor y alegr\u00eda, y est\u00e9n agradecidos de que ustedes est\u00e1n vivos en el mundo hoy para recibir Mi gran Don de Salvaci\u00f3n. Jam\u00e1s los abandonar\u00eda, hijos. Por eso estoy viniendo. Es debido a que los amo tanto que hago esto. Es porque quer\u00eda prepararlos y acercarlos a Mi Coraz\u00f3n, que he dado al mundo Mis Mensajes a trav\u00e9s de Mi amada hija. Estos mensajes continuar\u00e1n m\u00e1s all\u00e1 de El Aviso, para orientarlos lo m\u00e1s posible dentro de Mis Ense\u00f1anzas. Mi Palabra, que est\u00e1 contenida en estos vol\u00famenes, a los que me refiero como El Libro de la Verdad, crear\u00e1 un nuevo ej\u00e9rcito Cristiano, que defender\u00e1 Mi Nombre hasta que comience la nueva era de Paz. Est\u00e9n alegres ahora, hijos M\u00edos. D\u00e9jenme consolarlos, pues esta ser\u00e1 la primera vez que vendr\u00e1n ante M\u00ed cara a cara. Ser\u00e1, para Mis seguidores, un momento de gran amor, paz y gozo. Lev\u00e1ntense ahora y sean fuertes. Pues ustedes son privilegiados y por eso deben ofrecer alabanza a Dios Padre Todopoderoso, Quien ha permitido que esto suceda. Su amado Salvador Jesucristo Leer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a03-oct-2011/", 
      "title": "Francia proh\u00edbe los vuelos de corta distancia: la Agenda 2030 a pleno rendimiento", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2022/12/06/francia-prohibe-los-vuelos-de-corta-distancia-la-agenda-2030-a-pleno-rendimiento/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "1cV86YQBOh0BhNtGWaGz", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          12968
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:09:11.602425", 
      "text": "Laureano nos da la respuesta como la letra de una canci\u00f3n, del origen de los males que estamos presenciando en el mundo, lo cual muchos incr\u00e9dulos ya est\u00e1n empezando a constatar.\n\nPor Laureano Benitez\n\n\u00bfCu\u00e1ntas bakunas deben ponerse los pinchadictos antes de que comprendan que los pinch\u00f3dromos son tanatorios encubiertos?\n\n\u00bfCu\u00e1ntos bozales hacen falta para que los mascarillati tomen conciencia de que se est\u00e1n privando del m\u00e1s elemental derecho humano: el de respirar?\n\n\u00bfCu\u00e1ntos cad\u00e1veres repentiniados m\u00e1s son necesarios para que los borregatrix se den cuenta de que ellos pueden ser los siguientes?\n\nLa respuesta, amigo m\u00edo, est\u00e1 soplando en el viento; la respuesta est\u00e1 soplando en el viento.\n\n\u00bfCu\u00e1ntas mentiras m\u00e1s deben escupir las putreteles antes de que las audiencias adocenadas adviertan que no hubo plandemia, sino infodemia?\n\n\u00bfCon cu\u00e1ntas estelas qu\u00edmicas deben acribillar el cielo para que los terracistas cerveceros se den cuenta de que estamos siendo bombardeados en una guerra silenciosa?\n\n\u00bfC\u00faantas \u201cG\u201d deben a\u00f1adir a la telefon\u00eda inal\u00e1mbrica para que los movileros perciban que las radiofrecuencias son disparos al cerebro y al alma de sus v\u00edctimas?\n\nLa respuesta, amigo m\u00edo, est\u00e1 soplando en el viento; la respuesta est\u00e1 soplando en el viento.\n\n\u00bfCu\u00e1ntos cad\u00e1veres m\u00e1s tienen que desenterrar los mprofanadores de tumbas, para que la gente se d\u00e9 cuenta de que estamos gobernados por una patulea sat\u00e1nica?\n\n\u00bfCu\u00e1ntas cruces deben ser derribadas antes de que Espa\u00f1a tome conciencia de que quienes gobiernan son ectoplasmas de milicianos sedientos de sangre cat\u00f3lica?\n\n\u00bfCuantos impuestos m\u00e1s ser\u00e1n necesarios para que el pueblo gilipollati vea que la dictacracia no es sino un saqueo arrollador del pueblo que madruga y trabaja?\n\nLa respuesta, amigo m\u00edo, est\u00e1 soplando en el viento; la respuesta est\u00e1 soplando en el viento.\n\n\u00bfCu\u00e1ntos fraudes electorales har\u00e1n falta para que el pueblo espa\u00f1ol comprenda que la presunta democracia no es sino un grotesco trampantojo, un vodevil de algoritmos y corruptos?\n\n\u00bfCu\u00e1ntos g\u00e9neros m\u00e1s tendr\u00e1n que inventarse antes de que la gente diga que ya es suficiente, que sexos solo hay dos?\n\n\u00bfCu\u00e1ntas blasfemias m\u00e1s tendr\u00e1 que decir Bergoglio antes de que los cat\u00f3lico se den cuenta de que es el vicario del Anticristo?\n\nLa respuesta, amigo m\u00edo, est\u00e1 soplando en el viento; la respuesta est\u00e1 soplando en el viento.\n\n\u00bfCu\u00e1ntos canales m\u00e1s de la disidencia tendr\u00e1n que cerrar los censores, antes de que todo el mundo sepa que vivimos en una satrap\u00eda disfrazada de democracia?\n\n\u00bfCu\u00e1nto exceso de mortalidad m\u00e1s tiene que haber para que los m\u00e9dicos, por fin, digan la verdad?\n\n\u00bfCu\u00e1ntas leyes liberticidas m\u00e1s son precisas para que los ciudadanos alcen por fin su voz contra la cruel dictadura que machaca nuestros derechos?\n\nLa respuesta, amigo m\u00edo, est\u00e1 soplando en el viento; la respuesta est\u00e1 soplando en el viento.\n\n\u00bfCu\u00e1ntas c\u00e1maras de vigilancia m\u00e1s hacen falta; cu\u00e1ntos drones; cu\u00e1ntos chips, para que todos se den cuenta de que estamos siendo vigilados, pastoreados, monitoreados por un Gran Hermano con cuernos bafom\u00e9ticos?\n\n\u00bfCu\u00e1nta degradaci\u00f3n moral m\u00e1s ser\u00e1 necesaria para que todo el mundo entienda que estamos en Babilonia, la Ciudad del Mal?\n\n\u00bfCu\u00e1nto horrores hace falta para que el Planeta entero sepa que su pr\u00edncipe es Satan\u00e1s?\n\nLa respuesta, amigo m\u00edo, est\u00e1 soplando en el viento; la respuesta est\u00e1 soplando en el viento.\n\nSatan\u00e1s es impotente contra Mis leales seguidores\n\n\n\nMensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 25 de julio de 2011 Mi amada hija, es con gran alegr\u00eda, que una vez m\u00e1s, te digo de la conversi\u00f3n que se est\u00e1 llevando a cabo en el mundo. Mientras m\u00e1s atrocidades est\u00e9n siendo cometidas por el hombre, por la influencia de Satan\u00e1s, muchos de Mis hijos est\u00e1n pregunt\u00e1ndose de los niveles de intento de asesinatos ahora predominantes en su mundo. Mientras m\u00e1s maldad es presentada ante ustedes, as\u00ed tambi\u00e9n se comprender\u00e1 que Satan\u00e1s, de hecho, existe. Para aquellos que no creen que \u00e9l existe, entonces, d\u00e9jenme explicarles c\u00f3mo pueden descubrir sus trabajos malignos. Cada vez que Mis hijos presencian un asesinato, suicidio, guerra, corrupci\u00f3n de los gobiernos y de aquellos en el poder, codicia, arrogancia e injusticias, sepan que estas acciones son manifestaciones de Satan\u00e1s. El maligno se ha puesto desesperado ahora, para envenenar las mentes de Mis hijos. \u00c9l har\u00e1 todo lo que pueda en este momento de la historia, su rabia es muy intensa. Ustedes Mis hijos, son su objetivo. Mientras \u00e9l encuentra f\u00e1cil infectar almas, que se dejan totalmente abiertas a su influencia \u2013 aquellos que continuamente buscan la gloria para s\u00ed mismos en la Tierra \u2013 le est\u00e1 resultando cada vez m\u00e1s dif\u00edcil el ahogar el esp\u00edritu de Mis leales seguidores. Tan bendecidos est\u00e1n ellos mediante el Don del Esp\u00edritu Santo, que \u00e9l, Satan\u00e1s, es impotente contra ellos. A todos aquellos que obedecen Mi instrucci\u00f3n de orar, se volver\u00e1n m\u00e1s fuertes en mente y esp\u00edritu. Entonces no les importar\u00e1 si Satan\u00e1s arremete contra ellos con furia, porque el escudo de su armadura es muy fuerte. Esto no significa que \u00e9l no usar\u00e1 todos los m\u00e9todos para seducirles a trav\u00e9s de los deseos de la carne. Esto no significa que \u00e9l no los lastimar\u00e1, susurr\u00e1ndo al o\u00eddo, de aquellos que est\u00e1n cerca de ustedes y de aquellos a quien ustedes aman. Mant\u00e9ngase firmes, Mis seguidores, porque ser\u00e1 a trav\u00e9s de la fuerza de ustedes, que \u00e9l ser\u00e1 aplastado para siempre. \u00c9l, hijos M\u00edos, ser\u00e1 impotente en la medida en que la conversi\u00f3n se propague. Porque \u00bfC\u00f3mo podr\u00eda \u00e9l hacerlos beber de su maligna copa de odio por la humanidad, cuando ustedes no est\u00e9n sedientos de todas sus promesas vac\u00edas? Cuanto m\u00e1s fuertes sean, menos les molestar\u00e1. Sepan ahora que cuando observen desasosiego mundial, es el enga\u00f1ador trabajando. Mis seguidores ahora conocen al instante la maldad de Satan\u00e1s, cuando sus trabajos son tan notoriamente obvios. Recen para que sus hermanos y hermanas tambi\u00e9n atestig\u00fcen sus trabajos malignos y los reconozcan por lo que son. Solo cuando los no creyentes, finalmente acepten que Satan\u00e1s existe, es cuando volver\u00e1n a M\u00ed en busca de refugio. Recen ahora por la conversi\u00f3n mundial, la conversi\u00f3n que vendr\u00e1, no solo por El Aviso, sino por la Verdad. Su amado Maestro y Salvador Jesucristo Leer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a25-jul-2011-1-2-/", 
      "title": "Las respuestas amigos m\u00edos est\u00e1n soplando en el viento \u2013Laureano Ben\u00edtez", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2022/12/06/las-respuestas-estan-soplando-el-viento-laureano-benitez/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "18V86YQBOh0BhNtGf6EK", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "comusav": [
          2160
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:09:21.160992", 
      "text": "Somos una organizaci\u00f3n mundial sin fines de lucro. Todos los que integramos COMUSAV Mundial somos voluntarios comprometidos con la vida.\n\nNuestra mayor recompensa es la satisfacci\u00f3n de cumplir con la misi\u00f3n de nuestra organizaci\u00f3n: SALVAR VIDAS.\n\nNuestra misi\u00f3n es despertar la consciencia de todas las personas, promoviendo los avances cient\u00edficos de las propiedades terap\u00e9uticas del Di\u00f3xido de Cloro y la medicina integrativa, poniendo en pr\u00e1ctica m\u00faltiples terapias para lograr el bienestar f\u00edsico, emocional, mental y espiritual de todos los seres humanos.\n\nCOMUSAV Mundial, es una organizaci\u00f3n donde todos nuestros miembros y panelistas ofrecen su tiempo y esfuerzo de manera gratuita, sin embargo existen otros gastos que necesitamos solventar para poder seguir sosteniendo la organizaci\u00f3n, los eventos y apoyar estudios cl\u00ednicos en favor de la medicina integrativa.\n\nAgradecemos tu generosidad para continuar con los estudios cient\u00edficos, conferencias de transmisi\u00f3n en vivo, soporte t\u00e9cnico de la plataforma web entre otros.\n\nTu contribuci\u00f3n tambi\u00e9n nos ayuda a que el equipo jur\u00eddico, de investigaci\u00f3n cient\u00edfica y farmacovigilancia pueda financiar los gastos administrativos necesarios para hacer llegar la informaci\u00f3n legal a las autoridades correspondientes que COMUSAV Mundial, propone para ayudar a la poblaci\u00f3n a mejorar su salud y seguir salvando vidas.\n\nTu donativo ser\u00e1 de mucho valor para cumplir nuestra misi\u00f3n y lograr que m\u00e1s personas tengan la oportunidad de conocer diferentes terapias y m\u00e9todos integrativos de salud para obtener una mejor calidad de vida.\n\n\u00bfTe imaginas poder decir que gracias a tu contribuci\u00f3n, el Di\u00f3xido de Cloro est\u00e1 siendo autorizado en diferentes pa\u00edses?\n\nSi deseas apoyarnos elige a continuaci\u00f3n el bot\u00f3n con la cantidad deseada o indica la cantidad en el cuadro especificado para ello.\n\nEsta operaci\u00f3n se llevar\u00e1 acabo por medio de la plataforma de Stripe.\n\nDe antemano GRACIAS.", 
      "title": "COMUSAV Mundial", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.comusav.com/donaciones/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ysV76YQBOh0BhNtGkaHh", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "saludprohibidaandreaskalcker": [
          3308
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:08:20.448701", 
      "text": "", 
      "title": "CDL durch Magens\u00e4ure zerst\u00f6rt ?", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@Kalcker:7/ClO2-HCl---DEU:a"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "aMVe6IQBOh0BhNtGU6GP", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3269, 
          3261
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:46.735102", 
      "text": "JavaScript no est\u00e1 disponible.\n\nDetectamos que JavaScript est\u00e1 desactivado en este navegador. Activa JavaScript o cambia a un navegador compatible para seguir usando twitter.com. Puedes ver una lista de navegadores compatibles en nuestro Centro de Ayuda.\n\nCentro de ayuda", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://twitter.com/muro_verdad?lang=es"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "acVe6IQBOh0BhNtGWqGg", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3269, 
          3261
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:48.543234", 
      "text": "", 
      "title": "\ud835\udd3c\ud835\udd5d \ud835\udd44\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd60 \ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd4d\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd52\ud835\udd55", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@elmurodelaverdad:7"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "asVe6IQBOh0BhNtGYaFp", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3269, 
          3261
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:50.276024", 
      "text": "", 
      "title": "El Muro de la Verdad", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://rumble.com/c/c-606597"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "a8Ve6IQBOh0BhNtGY6EV", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3269, 
          3261
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:50.709220", 
      "text": "", 
      "title": "Admefy es la primera red social de pantallas publicitarias, publicidad y streaming sin bloqueos de copyright, genera ingresos pasivos con tu escaparate!", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://admefy.com/post/elmurodelaverdad"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "bMVe6IQBOh0BhNtGaqFJ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elmurodelaverdad": [
          3269, 
          3261
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T18:56:52.552512", 
      "text": "Uh oh! :(\n\nOur video servers are at capacity! :(\n\nRefresh to try again in a moment\n\nOr, if you don't want to do that,\n\nBecome a VIP member!\n\n(VIP's have their own video system)", 
      "title": "elmurodelaverdad on Vaughn Live", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://vaughn.live/elmurodelaverdad"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "2MV86YQBOh0BhNtGiaHn", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "DrDeBenito": [
          895
        ], 
        "elmurodelaverdad": [
          3268
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T00:09:23.942909", 
      "text": "", 
      "title": "Aprender a hacer el bien", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/AHRtICTndmA"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ncXd6IQBOh0BhNtGaaH6", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          10454
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:35.545951", 
      "text": "", 
      "title": "Twitch", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.twitch.tv/ovalismo"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "mcXd6IQBOh0BhNtGVqFG", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12619
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:30.500246", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16788"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "m8Xd6IQBOh0BhNtGYqHJ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12617
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:33.705163", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16779"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "nMXd6IQBOh0BhNtGZ6GR", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12616
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:34.928847", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16775"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "osXd6IQBOh0BhNtGoKGe", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68421
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:49.533160", 
      "text": "Distraught father delivers powerful message criticizing Canadian prime minister for ignoring potentially lethal dangers of experimental vaccines.\n\nPosted BY: Adan Salazar\n\nA distraught father who lost his 17-year-old son due to a Covid injection delivered a powerful message criticizing Canadian Prime Minister Justin Trudeau for failing to warn the people about the potentially lethal dangers of the experimental vaccines.\n\nIn a video posted to Twitter Sunday, Canadian dad Dan Hartman addressed recent comments by Trudeau claiming he never insulted members of the Canadian Freedom Convoy earlier this year.\n\nYou have every right to be this angry!\n\nYou have an army of people behind You\u2026 I love you \ud83d\udc95@Answers4Sean pic.twitter.com/nSsMPIwrpz \u2014 Angela (@gbrangela) November 27, 2022\n\n\u201cYeah, you did!\u201d Hartman told Trudeau, adding that the prime minister should tell vaccine maker Pfizer, \u201cFuck you, Pfizer. The deal\u2019s off. You\u2019re hurting my people.\u201d\n\n\u201cI know people personally that would maybe forgive you who hate you right now,\u201d the angry dad, who started the hashtag #Answers4Sean, continued to tell Trudeau.\n\n\u201cBut no, you just keep pushing it, don\u2019t you? You won\u2019t fucking admit that one single person has died from the vaccine, will ya?! You won\u2019t even tell the truth,\u201d he yelled, adding, \u201cTell the fucking truth!\u201d\n\n\u201cMy boy is dead from your vaccine! Fuck you!\u201d the irate father bellowed before storming off.\n\nThe circumstances behind Hartman\u2019s son Sean\u2019s death were detailed on a GiveSendGo page:\n\nDan Hartman lost his only son Sean Hartman at the age of 17. Sean was found deceased on his bedroom floor. No cause of death was found.\n\nLast week, Trudeau appeared to acknowledge his negative response earlier this year toward the Freedom Convoy trucker protest, a movement of Canadians demonstrating against the country\u2019s Covid lockdowns and vaccine mandates, but he pushed back against claims he called the demonstrators names which evoked deep resentment toward him from Canadians.\n\n\u201cI did not call people who were unvaccinated names,\u201d Trudeau insisted last Friday. \u201cI highlighted, (that) there is a difference between people who are hesitant to get vaccinated for any range of reasons and people who deliberately spread misinformation that puts at risk the life and health of their fellow Canadians.\u201d\n\nBack in Sept. 2021, however, as the Freedom Convoy was beginning to take shape, Trudeau referred to members of the movement as \u201cracists\u201d and \u201cmisogynists,\u201d while refusing to acknowledge the protests as legitimate.\n\nTrudeau says the people who showed up at his event in Newmarket yesterday, weren't protesters, they were \"anti-vaxxer mobs\" #cdnpoli https://t.co/L3nCNkaBhO pic.twitter.com/agzQ1NmXE3 \u2014 Mackenzie Gray (@Gray_Mackenzie) September 6, 2021\n\n\u201cYes, there is a small, fringe element in this country that is angry, that doesn\u2019t believe in science, that is lashing out with racist, misogynistic attacks, but Canadians, the vast majority of Canadians, are not represented by them,\u201d Trudeau said at the time.\n\n\u201cAnd I know we\u2019ll not allow those voices, those special interest groups, those protesters \u2014 I don\u2019t even want to call them protesters, those anti-vaxxer mobs \u2014 to dictate how this country gets through this pandemic and how we recover our economy free from lockdowns, where people go back to work and back to doing the things they want to do and keep our kids safe,\u201d he continued.\n\nShare this: Email\n\nPrint\n\nFacebook\n\nTwitter\n\nMore\n\nReddit\n\n", 
      "title": "\u201cMy Boy Is Dead From The Vaccine, F **K YOU!\u201d Angry Dad Tells Weak Soy Boy Trudeau", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://nworeport.me/2022/11/30/my-boy-is-dead-from-the-vaccine-f-k-you-angry-dad-tells-weak-soy-boy-trudeau/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "o8Xd6IQBOh0BhNtGp6EJ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68419
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:51.175739", 
      "text": "iStock\n\nEl Tribunal Superior neozeland\u00e9s dej\u00f3 este martes visto para sentencia el juicio cuyo fallo determinar\u00e1 si un beb\u00e9 debe ser operado urgentemente del coraz\u00f3n o si da la raz\u00f3n los padres del menor, que se oponen a que esta intervenci\u00f3n se realice con la transfusi\u00f3n de sangre de alguien vacunado contra el covid-19.\n\nReg\u00edstrate gratis y recibe en tu correo las principales noticias del d\u00eda REGISTRARME\n\nEl departamento p\u00fablico de Salud se ampara en la Ley de Cuidado del Menor para solicitar la tutela del beb\u00e9, quien sufre el estrechamiento de una v\u00e1lvula del coraz\u00f3n, con el fin de que sea sometido con urgencia a la intervenci\u00f3n quir\u00fargica. Si bien los padres \u2014que han recibido el apoyo de un centenar de antivacunas que se congregaron a las afueras del tribunal\u2014 reconocen la urgencia de la intervenci\u00f3n, se niegan a que se utilice en la operaci\u00f3n plasma de un donante que haya sido inoculado contra el coronavirus.\n\nSi el tribunal falla a favor del departamento de Salud, los padres pueden apelar la decisi\u00f3n, aunque probablemente no tendr\u00edan tiempo, porque el beb\u00e9 ser\u00eda operado de inmediato, seg\u00fan Radio New Zealand (RZN). Si ganan los padres, pueden pedir una donaci\u00f3n directa, pero los expertos en hematolog\u00eda advierten de que se trata de un procedimiento inseguro. Adem\u00e1s, el organismo p\u00fablico NZ Blood, que coordina las donaciones de sangre y provee de plasma a los hospitales, podr\u00eda negarse a separar la sangre de vacunados y no vacunados contra el covid debido a que no hay bases cient\u00edficas para demostrar que supone un riesgo para la salud.", 
      "title": "Los padres de un beb\u00e9 que necesita ser operado de urgencia se niegan a que reciba sangre de un vacunado de covid", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2022/12/06/padres-bebe-necesita-operado-urgencia-niegan-reciba-sangre-vacunado-covid/00031670321894601595672.htm"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "S8VS64QBOh0BhNtGj6K4", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12629
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T08:42:47.349418", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16794"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "TMVS64QBOh0BhNtGpKKV", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 2, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28494
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T08:42:52.692223", 
      "text": "You indicated this topic was not helpful to you ...\n\nCould you please leave a comment telling us why? Thank you!", 
      "title": "Dr David Nixon", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://drdavidnixon.com/1/en/topic/images"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "XMVH7IQBOh0BhNtG6qJD", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27566
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T13:10:46.824409", 
      "text": "Educaci\u00f3n elimina la prohibici\u00f3n de utilizar los tel\u00e9fonos m\u00f3viles en los colegios El departamento deja su regulaci\u00f3n en manos de los centros con el argumento de que se le puede dar un uso pedag\u00f3gico\n\nLos colegios e institutos de la Comunitat, tanto p\u00fablicos como concertados, tendr\u00e1n la potestad de regular el uso del tel\u00e9fono m\u00f3vil en las instalaciones por parte del alumnado y el profesorado, un cambio sensible respecto a la situaci\u00f3n anterior teniendo en cuenta que estaba completamente prohibido. Al menos a nivel te\u00f3rico.\n\nEl nuevo escenar", 
      "title": "Educaci\u00f3n elimina la prohibici\u00f3n de utilizar los tel\u00e9fonos m\u00f3viles en los colegios", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.lasprovincias.es/comunitat/educacion-elimina-prohibicion-20221205194921-nt.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "W8UD7IQBOh0BhNtG-KL3", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68457
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T11:56:34.166821", 
      "text": "", 
      "title": "EL HINCHA DE F\u00daTBOL, LA MEDIA INTELECTUAL QUE NECESITA LA \u00c9LITE \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/el-hincha-de-futbol-la-media-intelectual-que-necesita-la-elite/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "5cXd6YQBOh0BhNtGI6Hn", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "canal5informa": [
          10488
        ], 
        "estamosdespiertos": [
          16884
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:54:54.821883", 
      "text": "", 
      "title": "LA VOZ DE ESPA\u00d1A Ed:501 \u2013 Canal 5 Radio TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://canal5radio.tv/video/la-voz-de-espana-ed501/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "VsUD7IQBOh0BhNtGr6Ii", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27555
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T11:56:15.265865", 
      "text": "", 
      "title": "BREAKING: Transcript of Fauci\u2019s testimony in lawsuit against Joe Biden was released yesterday\u00a0 \u2013 The Expose", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://expose-news.com/2022/12/06/breaking-transcript-of-faucis-testimony/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "V8UD7IQBOh0BhNtGt6JP", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "ElDiestro": [
          31221
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T11:56:17.223221", 
      "text": "", 
      "title": "Ultimando varios asuntos para presentar novedades en breve \u2013 El Diestro TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://eldiestro.tv/video/ultimando-varios-asuntos-para-presentar-novedades-en-breve/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "WMUD7IQBOh0BhNtG46Ku", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12633
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T11:56:28.717411", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16806"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "WcUD7IQBOh0BhNtG56KH", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12632
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T11:56:29.703045", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16802"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "WsUD7IQBOh0BhNtG7qKd", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12631
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T11:56:31.516616", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16797"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "XcVI7IQBOh0BhNtGH6Jf", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12638
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T13:11:00.445056", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16823"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "XsVI7IQBOh0BhNtGJKJ6", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12636
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T13:11:01.753787", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16818"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "X8VI7IQBOh0BhNtGKaK3", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12635
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T13:11:03.094772", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16814"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "YMVI7IQBOh0BhNtGL6K_", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12634
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T13:11:04.639093", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16810"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "McXX54QBOh0BhNtGPqEU", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 6, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12621, 
          12615
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T16:29:13.875172", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16771"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "2sXc6YQBOh0BhNtGyKFw", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12628
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:54:31.406315", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16287"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "msXd6IQBOh0BhNtGW6Er", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 5, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12626, 
          12618
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T21:15:31.755109", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16784"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "4MXc6YQBOh0BhNtG_KE4", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          22046
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:54:44.663241", 
      "text": "", 
      "title": "\u25b6\ufe0f EL EJIDO, ALMER\u00cdA \ud83c\uddf2\ud83c\udde6\u26bd\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \u2013 Euskalnews", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://euskalnews.tv/video/el-ejido-almeria/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "7cXd6YQBOh0BhNtGeqEQ", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28481
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:55:16.878934", 
      "text": "Ni\u00f1os de 6 a 9 a\u00f1os: 115 % de aumento de fallecidos en este 2022\n\nEs otra noticia impactante para lo que va del 2022. Nos encontramos con 115 % de aumento de fallecidos en ni\u00f1os de 6 a 9 a\u00f1os y un 47 % de incremento entre los adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os. Cifras escalofriantes brindadas por el MSP!\n\nHace pocos d\u00edas compart\u00edamos con nuestros lectores el bestial aumento de fallecidos por paro card\u00edaco en Uruguay, el cual alcanz\u00f3 un 90 %. Hoy tenemos otra triste noticia. Nos encontramos con 115 % de aumento de fallecidos en ni\u00f1os de 6 a 9 a\u00f1os y un 47 % de incremento de muertes entre los adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os.\n\nGracias a pedidos de informes solicitados por la revista Extramuros, Libertad Sanitaria Uruguay, el colectivo No + Mentiras y nuestro portal, pudimos acceder a los datos de los fallecidos en todo el 2020, todo el 2021 y los primeros ochos meses de este a\u00f1o.\n\nLas estad\u00edsticas para los ni\u00f1os entre 6 y 9 a\u00f1os y la principal franja adolescente son escalofriantes. M\u00e1s escalofriante aun es el silencio de las autoridades, la prensa en general y la comunidad m\u00e9dica, quienes no brindan explicaciones y no nos colocan en estado de alarma p\u00fablica como s\u00ed sucedi\u00f3 durante el 2020 por el Covid.\n\nEn este sentido recomendamos un art\u00edculo estupendo de Aldo Mazzucchelli en la Revista Extramuros, titulado Silenzio Stampa: los miles de muertos uruguayos de m\u00e1s que estamos ignorando, quien aborda el tema con una claridad meridiana.\n\nFallecidos por toda causa entre 6 a 19 a\u00f1os en Uruguay. Datos de enero a agosto del 2020, 21 y 22. Fuente: MSP\n\nComo podemos ver en la gr\u00e1fica tomamos los datos de enero a agosto de los a\u00f1os 2020, 2021 y 2022. El 2020 representa el a\u00f1o de menor cantidad de fallecidos en Uruguay si consideramos los \u00faltimos tres. En total murieron 32.638 personas. En el 2021 por primera vez en nuestra historia superamos la franja de los 40 mil decesos. En total murieron 41.168 uruguayos. El mismo camino podr\u00edamos tener en este 2022, donde en los primeros ocho meses del a\u00f1o alcanzamos a los 27.822 fallecidos.\n\nEn el 2020, a\u00f1o donde hubo menos fallecidos totales, nos encontramos con 13 ni\u00f1os fallecidos entre los 6 y 9 a\u00f1os considerando el per\u00edodo enero-agosto. En el 2021 hubo 11 fallecidos y 28 en este a\u00f1o. Dicho de otra manera: si comparamos el 2022 con el a\u00f1o 2020 Uruguay presenta un aumento del 115 % de muertes en ni\u00f1os de 6 a 9 a\u00f1os. \u00a1Pero si lo comparamos con el 2021 la cifra se eleva a un 154 %!\n\nEn la franja adolescente, entre los 15 y 19 a\u00f1os, tenemos un incremento muy significativo aunque inferior al grupo etario anterior.\n\nEn el per\u00edodo enero-agosto del 2020 fallecieron 91 adolescentes, 58 en el 2021 y 134 en este 2022. Si comparamos las cifras de este a\u00f1o con las del 2020 el incremento de muertes alcanza al 47 %. Pero si cotejamos el 2022 con el a\u00f1o anterior el aumento es sideral: 131 %.\n\nEvidentemente en este \u00faltimo grupo inciden varios factores: el aumento de suicidios en adolescentes y tambi\u00e9n el aumento de homicidios en esa franja. \u00bfPero podr\u00eda existir alg\u00fan otro factor?\n\nPara el grupo de ni\u00f1os entre 6 y 9 a\u00f1os es m\u00e1s dif\u00edcil de explicar el aumento de muertes y habr\u00eda que ensayar algunas hip\u00f3tesis contrarias al relato oficial.\n\n\u00bfLas vacunas pueden tener algo que ver con el aumento de fallecidos?\n\nEs una pregunta que nos venimos formulando desde hace tiempo y resulta curioso que las autoridades sanitarias hayan descartado un posible v\u00ednculo entre las vacunas y el incremento de muertos en Uruguay.\n\nFallecidos por toda causa entre 6 y 19 de a\u00f1os vacunados y no vacunados enero-agosto 2022\n\nEntre los 6 y 19 a\u00f1os hubo un total de 199 fallecidos por toda causa entre enero y agosto de este a\u00f1o. 80 de ellos no estaban vacunados y 119 s\u00ed lo estaban. Un 40 % de los fallecidos no ten\u00edan ninguna dosis contra el covid mientras que un 60 % al menos ten\u00eda una.\n\nEsto de por s\u00ed no es indicador de nada, pero tampoco puede tomarse este dato a la ligera.\n\nFallecidos vacunados de acuerdo a dosis\n\nComo podemos ver en esta gr\u00e1fica del total de 119 vacunados, 16 de ellos ten\u00edan una dosis, 77 dos dosis, 24 tres dosis y 2 dos dosis.\n\nMuchos de los fallecimientos en la franja adolescente, como era de esperar, tienen que ver con suicidios, accidentes y homicidios. Sin embargo nos encontramos que varios de ellos fallecieron por tumores, enfermedades circulatorias o causas no especificadas.\n\nComo podemos ver en esta gr\u00e1fica separamos los fallecidos por franja etaria y los vacunados contra el Covid entre enero y agosto de este a\u00f1o. En el grupo de 6 a 9 a\u00f1os el 25 % de los fallecidos estaban vacunados contra el covid. La vacuna en s\u00ed misma no explica el aumento, que es mayor todav\u00eda, y queda claro que podr\u00eda ser un factor, aunque no el \u00fanico.\n\nEl MSP deber\u00eda explicar.\n\nSi vamos a la franja adolescente, el 70 % de los fallecidos estaban vacunados contra el covid, lo que representa un porcentaje mayor al del aumento de muertes. Por lo tanto las vacunas tampoco podr\u00edan explicar el incremento, aunque no se puedan descartar como hip\u00f3tesis, ya que es una nueva variable que se introdujo en nuestro pa\u00eds.\n\nEl MSP deber\u00eda explicar.\n\nDeber\u00eda explicar por qu\u00e9 en lo que va de este 2022 han fallecidos m\u00e1s ni\u00f1os y adolescentes que en los a\u00f1os anteriores. El covid no puede ser la causa. \u00bfCu\u00e1les son los factores que est\u00e1n incidiendo en este incremento de fallecidos en franjas etarias tan sensibles para la ciudadan\u00eda? Y m\u00e1s importante aun, \u00bfqu\u00e9 medidas se est\u00e1n tomando para que este incremento no se sostenga en el tiempo?", 
      "title": "Ni\u00f1os de 6 a 9 a\u00f1os: 115 % de aumento de fallecidos en este 2022 respecto al 2020", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ciudadmalvin.com/115-de-aumento-de-fallecidos-en-este-2022/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "c8XS7IQBOh0BhNtGsaKA", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          12975
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T15:42:21.823666", 
      "text": "Mientras aumenta el n\u00famero de aquellos que siguen a Satan\u00e1s, ellos ir\u00e1n a grandes distancias para declarar p\u00fablicamente su adoraci\u00f3n al diablo\n\n\n\nMensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9\n\n03 de febrero de 2014\n\nMi querid\u00edsima bienamada hija, conocer\u00e1s a Mis disc\u00edpulos, no s\u00f3lo por su fe, sino por sus obras. No sirve de nada decir que me am\u00e1is, a menos que viv\u00e1is vuestra fe a trav\u00e9s de vuestros pensamientos, palabras y hechos. Es solo por los frutos, los cuales produc\u00eds, que pod\u00e9is decir verdaderamente que sois devotos disc\u00edpulos M\u00edos. Cuando dec\u00eds que me am\u00e1is, no pod\u00e9is rechazar a aquellos que os piden ayuda \u2013 aquellos que est\u00e1n en extrema necesidad de consuelo. No evitar\u00e9is ayudar a otros, que sean perseguidos o que tengan sufrimientos, si sois realmente M\u00edos. No hablar\u00e9is con crueldad ni desprecio sobre otra alma, si sois fieles a Mis Ense\u00f1anzas.\n\nPor otro lado, ser\u00e9is capaces de reconocer claramente a aquellos que me honran, por los frutos que producen. Ellos nunca tendr\u00e1n miedo de proclamar la Verdadera Palabra de Dios. Ellos siempre hablan la Verdad; nunca hablar\u00e1n mal de otros, y ser\u00e1n los primeros en traer consuelo a los enfermos, a los necesitados y a aquellos que est\u00e1n en busca de la Verdad. Ellos siempre interpondr\u00e1n las necesidades de los dem\u00e1s por delante de las suyas propias; muestran paciencia cuando son confrontados en Mi Santo Nombre y permanecen en silencio cuando sufren persecuci\u00f3n por su lealtad a M\u00ed. Siempre rezan por las almas de los dem\u00e1s y ruegan Misericordia por la humanidad entera. As\u00ed pues, mientras encuentro gran consuelo y confort en tales almas, Yo lucho, solo para atraer las almas de quienes est\u00e1n cubiertos por el velo del enga\u00f1o \u2013 causado por la influencia de Satan\u00e1s en sus vidas \u2013 hacia Mi Misericordia.\n\nMientras espero el Gran D\u00eda, cuando Yo reclamar\u00e9 Mi Trono, Yo tengo que aguantar la agon\u00eda de ver a la bestia, Satan\u00e1s, sentado sobre su trono, con sus brazos reposando orgullosamente, los pies separados, con su cabeza de cabra, mientras se regodea en la adulaci\u00f3n que le est\u00e1 siendo dada por aquellos que atrapa. La cabra es un s\u00edmbolo de su infestaci\u00f3n, donde \u00e9l devora los cuerpos y las almas de todos los que \u00e9l posee, a trav\u00e9s del pecado de la inmoralidad sexual. Su primer objetivo es deshonrar el cuerpo humano, animando a las almas a degradarse a s\u00ed mismas de cualquier forma, a trav\u00e9s de los sentidos. Su influencia est\u00e1 en todas partes y el s\u00edmbolo de la cabra y sus cuernos ser\u00e1n visibles en cada gesto. Su arrogancia pronto ser\u00e1 sentida a trav\u00e9s de los s\u00edmbolos los cuales \u00e9l anima a sus seguidores a que lo expongan, para demostrar su lealtad hacia \u00e9l, en cada paso de la vida.\n\nMientras aumenta el n\u00famero de aquellos que siguen a Satan\u00e1s, ellos ir\u00e1n a grandes distancias para declarar p\u00fablicamente su adoraci\u00f3n al diablo y cualquiera que crea que esto es inofensivo ser\u00eda sensato que parara ahora. Ellos deben suplicarme a M\u00ed, Jesucristo, que les ayude a superar el poder mal\u00e9fico, el cual ser\u00e1 ejercido en el mundo, por el poder que Satan\u00e1s empu\u00f1ar\u00e1 en estos tiempos.\n\nPor cada acto de desaf\u00edo contra Mi Iglesia, Mi Padre castigar\u00e1 a los culpables. Por cada acto de profanaci\u00f3n que dirijan en el interior de los Santos Templos de Dios, ellos sufrir\u00e1n grandemente. Pero en el d\u00eda que ellos profanen Mi Cuerpo, la Santa Eucarist\u00eda, un gran castigo, de un tipo del cual nunca ha sido presenciado antes, les caer\u00e1 a Mis enemigos.\n\nImploro a todos aquellos que creen en M\u00ed, vuestro bienamado Jesucristo, a que est\u00e9is alerta de la gran abominaci\u00f3n la cual est\u00e1 siendo planeada en este momento, para destruir a los hijos de Dios. El perverso plan para seducir a las almas a la negaci\u00f3n de Dios, vendi\u00e9ndose a ellos mismos en cuerpo y alma a la bestia, est\u00e1 siendo astutamente orquestado, a trav\u00e9s del mundo de la m\u00fasica rock, las pel\u00edculas, la pol\u00edtica y la religi\u00f3n.\n\nEl tiempo ha llegado para que la infestaci\u00f3n sea dada a conocer en el mundo, desde el interior del Templo de Dios. Mientras mucha gente rechazar\u00e1 tal abominaci\u00f3n \u2013 que les ser\u00e1 presentada abiertamente \u2013 la verdad es que muchos de ellos no ser\u00e1n los m\u00e1s sabios. Pero, cuando los s\u00edmbolos sat\u00e1nicos sean puestos dentro de las Iglesias, ellos ejercer\u00e1n poder sobre los inocentes, y sin vuestras oraciones, sacrificios y sufrimientos, ellos ser\u00e1n apartados de M\u00ed.\n\nCuando ese tiempo llegue, en el futuro, esas almas no creer\u00e1n a aquellos de vosotros que conoc\u00e9is la Verdad. As\u00ed pues, cuando la semilla de la Presencia de Dios sea atacada, a trav\u00e9s de Su Iglesia en la Tierra, los efectos se sentir\u00e1n a lo largo de toda la Tierra. Entonces la Luz de Dios se apagar\u00e1, porque la Presencia de Dios estar\u00e1 extinguida. Solo se difundir\u00e1n las tinieblas.\n\nYo os pido, a Mis fieles servidores, que hag\u00e1is vuestra labor y est\u00e9is alerta de todas las cosas de las cuales hab\u00e9is sido prevenidos. A Mis siervos consagrados, que pronto comprender\u00e9is claramente lo que est\u00e1 pasando delante de vuestros ojos, os digo esto: Ser\u00e1 bajo Mis \u00d3rdenes que Yo os instruir\u00e9 a llevar vuestras santas labores de salvar a tantas almas como pod\u00e1is, permaneciendo fieles a Mi Palabra y alimentando Mi Reba\u00f1o, hasta que Yo me d\u00e9 a conocer en el Gran D\u00eda.\n\nVuestro Jes\u00fas\n\nLeer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a03-feb-2014-mientras-aumenta-el-numero-de-aquellos-que-siguen-a-satanas-ellos-iran-a-grandes-distancias-para-declarar-publicamente-su-adoracion-al-diablo-/", 
      "title": "\u00abEl Templo de Sat\u00e1n\u00bb colocar\u00e1 un \u00abantinacimiento\u00bb \u2014M\u00e9xico", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2022/12/07/el-templo-de-satan-colocara-un-antinacimiento-mexico/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "csXS7IQBOh0BhNtGqKJ5", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          12976
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T15:42:19.512623", 
      "text": "Beb\u00e9 Alexander antes y despu\u00e9s de la transfusi\u00f3n de sangre\n\nPerder a un hijo es el trauma m\u00e1s doloroso que cualquier padre jam\u00e1s experimentar\u00e1.\n\nCornelia Hertzler de Hot Springs, Montana, dio a luz a Alexander el 3 de enero de 2022. Desafortunadamente, Alexander muri\u00f3 el 17 de febrero de 2022.\n\nLa Sra. Hertzler le dijo a The Gateway Pundit que su beb\u00e9 de un mes muri\u00f3 a causa de un co\u00e1gulo de sangre causado por recibir \u201csangre vacunada con COVID\u201d durante una transfusi\u00f3n de sangre.\n\n\u201cMuri\u00f3 despu\u00e9s de recibir una transfusi\u00f3n de sangre vacunada\u201d, afirm\u00f3 Hertzler. \u201cTuvo un co\u00e1gulo de sangre instant\u00e1neamente despu\u00e9s de recibir su transfusi\u00f3n. Un co\u00e1gulo de sangre que ning\u00fan anticoagulante podr\u00eda resolver\u201d.\n\n\u201cEmpeor\u00f3 constantemente hasta que pas\u00f3 de su rodilla a su coraz\u00f3n y sus \u00f3rganos se apagaron. Por eso su cuerpo se hinch\u00f3 y sus venas parec\u00edan estar explotando\u201d, agreg\u00f3.\n\nAlexander naci\u00f3 con un problema de garganta que solo se puede tratar con cirug\u00eda. Hertzler afirm\u00f3 que el m\u00e9dico del Sagrado Coraz\u00f3n en Spokane, Washington, le dio la sangre a su hijo sin su permiso ni el de su esposo.\n\n\u201cTuvo una operaci\u00f3n para arreglar un problema en la garganta con el que naci\u00f3. No necesit\u00f3 una transfusi\u00f3n de sangre durante la operaci\u00f3n. La mayor\u00eda de los beb\u00e9s no lo hacen\u201d.\n\n\u201cDespu\u00e9s, despu\u00e9s de que nuestra autorizaci\u00f3n hab\u00eda expirado (solo autorizamos una transfusi\u00f3n de sangre en caso de una emergencia durante una operaci\u00f3n). El m\u00e9dico le hizo una transfusi\u00f3n de sangre porque sus niveles de hemoglobina estaban un poco bajos. No hab\u00edamos dado permiso para esto y el m\u00e9dico sab\u00eda que no quer\u00edamos sangre vacunada porque nos preocupaban los co\u00e1gulos de sangre. Al d\u00eda siguiente de la transfusi\u00f3n, descubrieron un co\u00e1gulo de sangre\u201d, dijo Hertzler.\n\nLa Sra. Hertzler dijo que el m\u00e9dico hab\u00eda descartado la posibilidad de que el incidente fuera causado por la transfusi\u00f3n de sangre.\n\n\u201cNi siquiera considerar\u00edan que fue la transfusi\u00f3n de sangre lo que lo mat\u00f3. Admitieron que fue el co\u00e1gulo de sangre lo que lo mat\u00f3. Espero que pueda advertir a otros sobre el peligro de la sangre del banco de sangre\u201d, dijo.\n\nSeg\u00fan la Cruz Roja Estadounidense, no \u00abetiquetan los productos sangu\u00edneos que contienen sangre vacunada o no vacunada, ya que la vacuna COVID-19 no ingresa al torrente sangu\u00edneo y no presenta riesgos de seguridad para el receptor\u00bb.\n\n\u201cSi bien los anticuerpos producidos por el sistema inmunitario estimulado en respuesta a la vacunaci\u00f3n se encuentran en el torrente sangu\u00edneo, los componentes reales de la vacuna no lo est\u00e1n\u201d, dijo Jessa Merrill, directora de comunicaciones biom\u00e9dicas de la Cruz Roja.\n\nHorrible precedente La sangre de @RedCross debe etiquetarse como vacunada con la vacuna covid-19 o no. Es una negligencia m\u00e9dica no etiquetarlos como tales. Este es un f\u00e1rmaco experimental y no est\u00e1 totalmente autorizado hasta la fecha. No reciba una transfusi\u00f3n de sangre a menos que sepa https://t.co/4c7OrbByrF\n\nGateway Pundit\n\nEste Regalo de Protecci\u00f3n para los ni\u00f1os ha sido ordenado por mi bienamado Padre\n\n\n\nMensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 31 de mayo de 2014 Deseo pedir a los padres de los ni\u00f1os y de la gente j\u00f3ven, en todo el mundo, que los consagren a mi Inmaculado Coraz\u00f3n. Mi preciado Hijo, Jesucristo, desea que yo haga esto, ya que \u00c9l los cubrir\u00e1 con Su Preciosa Sangre y as\u00ed los mantendr\u00e1 a salvo. \u00c9l quiere que vosotros, queridos hijos, hag\u00e1is esto porque \u00c9l conceder\u00e1 grandes Gracias sobre ellos. Este Regalo de Protecci\u00f3n para los ni\u00f1os ha sido ordenado por mi bienamado Padre. A trav\u00e9s de Su Hijo, Jesucristo, \u00c9l promete grandes Gracias y esos ni\u00f1os, que sean presentados ante m\u00ed, ser\u00e1n protegidos de la influencia del esp\u00edritu del mal. Mi Hijo har\u00e1 todo lo que sea requerido para unir todas las familias en Su Nuevo Para\u00edso y al consagrar a vuestros hijos a m\u00ed, la Madre de la Salvaci\u00f3n, ser\u00e1 dada una gran Protecci\u00f3n a cada familia cuyos nombres de los hijos sean presentados a m\u00ed. Mi amor por los hijos de Dios es muy especial, porque yo soy la Madre de todos los hijos de Dios. Ser\u00e1 a trav\u00e9s de m\u00ed, la Madre de la Salvaci\u00f3n, que las almas consagradas a m\u00ed, ser\u00e1n salvadas por medio de la Misericordia de mi Hijo. Esas almas no ser\u00e1n seducidas por el enga\u00f1o, el cual ser\u00e1 presentado al mundo por el anticristo. Deb\u00e9is recitar esta Oraci\u00f3n una vez a la semana, ante una imagen m\u00eda, vuestra bienamada Madre, y bendeciros con Agua Bendita antes de recitarla. Cruzada de Oraci\u00f3n (153) El Regalo de Protecci\u00f3n para los ni\u00f1os: Oh Madre de Dios, Madre de la Salvaci\u00f3n, te pido que consagres las almas de estos ni\u00f1os (nombrarlos aqu\u00ed\u2026) y que los presentes ante tu amado Hijo. Ruega para que Jes\u00fas, a trav\u00e9s del Poder de Su Preciosa Sangre, cubra y proteja estas peque\u00f1as almas con todo tipo de protecci\u00f3n contra el mal. Yo te pido, querida Madre, protege a mi familia en los momentos de grandes dificultades y que tu Hijo mire favorablemente mi petici\u00f3n para unir a mi familia en una sola con Cristo y que nos conceda la Salvaci\u00f3n Eterna. Am\u00e9n. Id y sed agradecidos por el Amor que Dios tiene a Sus hijos. Gran Misericordia y Bendiciones ser\u00e1n concedidas a cada ni\u00f1o y persona joven cuyos nombres me present\u00e9is a m\u00ed para la consagraci\u00f3n a mi Hijo. Vuestra Amada Madre Madre de la Salvaci\u00f3n Leer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a031-may-2014-madre-de-la-salvacion-este-regalo-de-proteccion-para-los-ninos-ha-sido-ordenado-por-mi-bienamado-padre/", 
      "title": "Madre culpa a la \u201csangre vacunada\u201d por la muerte de su beb\u00e9 por un co\u00e1gulo despu\u00e9s de una transfusi\u00f3n", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2022/12/07/madre-culpa-a-la-sangre-vacunada-por-la-muerte-de-su-bebe-por-un-coagulo-despues-de-una-transfusion/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ccXS7IQBOh0BhNtGn6KD", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          12977
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T15:42:17.177596", 
      "text": "Debido a que tanta gente no cree en Mi Existencia, habr\u00e1 poca oposici\u00f3n a sus retorcidos planes\n\n\n\nMensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9\n\nLunes 13 de enero de 2014.\n\nYo Soy Dios Padre. Yo Soy Quien Soy. Yo Soy vuestro Creador \u2013 el Alfa y la Omega.\n\nMi Querid\u00edsima hija, escuchame cuando te anuncio que Mi Intervenci\u00f3n para evitar la destrucci\u00f3n de la raza humana est\u00e1 a punto de tener lugar.\n\nCuando no o\u00eds la maldad \u2013 eso no significa que no exista. Hay un acto perverso que est\u00e1 siendo planeado para incitar la guerra, con el \u00fanico objetivo que es destruir a cuanta m\u00e1s gente sea posible. La capacidad del hombre de promulgar actos malignos contra Mis hijos nunca ha sido tan grande. La habilidad del hombre de producir tecnolog\u00eda nunca ha sido tan grande, pero se est\u00e1 abusando de este conocimiento a gran escala y los planes para controlar cada parte de vuestras vidas est\u00e1n en un estado avanzado.\n\nEllos, Mis enemigos, quieren controlar lo que com\u00e9is, beb\u00e9is y todo lo que hac\u00e9is por promover la Verdad, as\u00ed como os la he dado. Hasta el d\u00eda que ellos est\u00e9n al mando de vuestros pa\u00edses, vuestras finanzas y vuestra salud, no descansar\u00e1n. Mientras estos planes se van volviendo evidentes, ellos tambi\u00e9n se apoderar\u00e1n de todas las religiones. Debido a que tanta gente no cree en Mi Existencia, habr\u00e1 poca oposici\u00f3n a sus retorcidos planes para robar de M\u00ed las almas.\n\nCuando el hombre cree que puede desafiar a Dios, entonces realmente no sabe Quien Soy Yo. Si no sabe Quien Soy Yo, entonces no sabe nada. Su coraz\u00f3n se ha endurecido, su intelecto nublado y su alma se ha hecho de plomo.\n\nAquel que se quite a s\u00ed mismo de M\u00ed, est\u00e1 perdido. Aquel que lucha contra M\u00ed, con la intenci\u00f3n de robar las almas de Mis hijos, est\u00e1 muerto para M\u00ed y su destino condenado.\n\nYo intervendr\u00e9 ahora para parar esta terrible, perversa atrocidad de ser perpetrada. Entonces, cuando Yo haya terminado, abrir\u00e9 vuestros ojos, mover\u00e9 vuestros corazones y os llenar\u00e9 de asombro. Pronto revelar\u00e9 la Verdad, porque muchos de vosotros ya no cre\u00e9is m\u00e1s en ella.\n\nYo Soy todo lo que es, y lo que ser\u00e1. Yo Soy vuestro Padre, Toda-Sabidur\u00eda, Toda-Visi\u00f3n, Todo-Amor Y Toda-Misericordia. Yo Vengo a reunir a todos los creyentes. Mi Hora est\u00e1 pronta, al igual que la Misericordia de Mi Hijo est\u00e1 ya casi sobre vosotros.\n\nVuestro Bienamado Padre\n\nDios el Alt\u00edsimo\n\nLeer m\u00e1s: https://www.elgranaviso-mensajes.com/news/a13-ene-2014-dios-padre-vengo-a-reunir-a-los-creyentes-mi-hora-esta-pronta-al-igual-que-la-misericordia-de-mi-hijo-esta-ya-casi-sobre-vosotros/", 
      "title": "Alberto B\u00e1rcena: La profanaci\u00f3n de la tumba de Franco fue un ritual mas\u00f3nico de castigo", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2022/12/07/alberto-barcena-la-profanacion-de-la-tumba-de-franco-fue-un-rito-masonico-de-castigo/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "d8XZv4QBOh0BhNtGWZYF", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 1, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68236
        ]
      }, 
      "date": "2022-11-28T22:06:43.204966", 
      "text": "Este art\u00edculo de OkSalud ha sido verificado para garantizar la mayor precisi\u00f3n y veracidad posible: se incluyen, en su mayor\u00eda, estudios m\u00e9dicos, enlaces a medios acreditados en la tem\u00e1tica y se menciona a instituciones acad\u00e9micas de investigaci\u00f3n. Todo el contenido de OkSalud est\u00e1 revisado pero, si consideras que es dudoso, inexacto u obsoleto, puedes contactarnos para poder realizar las posibles modificaciones pertinentes.\n\nLos usuarios de la comunidad de Internet Forocoches han hecho una colecta para enviar un grupo de mariachis a las puertas del Ministerio de Igualdad de Irene Montero para cantar \u00abRata de dos patas\u00bb. Se trata de la popular canci\u00f3n que lanz\u00f3 Paquita La Del Barrio en 2004 y que se ha hecho viral en los \u00faltimos a\u00f1os en las redes sociales. Este grupo tambi\u00e9n ha cantado otras populares canciones mexicanas como \u00abCielito lindo (canta y no llores)\u00bb o \u00abSigo siendo el Rey\u00bb.\n\nIrene Montero est\u00e1 en el punto de mira por los efectos que ha provocado la ley del s\u00f3lo s\u00ed es s\u00ed que tanto impuls\u00f3 la titular de Igualdad y que est\u00e1 permitiendo la rebaja de las condenas de agresores sexuales. La ministra de Igualdad descarta dimitir porque, a su juicio, es su \u00abresponsabilidad pol\u00edtica\u00bb y que \u00abcuando hay momentos dif\u00edciles\u00bb las feministas tienen \u00abla obligaci\u00f3n de dar la cara y demostrar\u00bb que son \u00abm\u00e1s\u00bb.\n\nMontero evitar asumir responsabilidades por su fracaso de ley y la alarma social que ha desatado. Ella ha apelado este lunes al \u00abfeminismo\u00bb y a la \u00abviolencia pol\u00edtica\u00bb para justificarse y agarrarse a la silla. \u00abTenemos la responsabilidad colectiva de demostrar que no hay violencia pol\u00edtica que sea capaz de frenar la fuerza colectiva del movimiento feminista para garantizar todos los derechos para todas las mujeres\u00bb, ha se\u00f1alado.\n\nEl PSOE\n\nEl PSOE, su socio en el Gobierno de coalici\u00f3n, ya no se f\u00eda de su capacidad legislativa. Prueba de ello que es que los socialistas seguir\u00e1n con la tramitaci\u00f3n de las enmiendas a la ley Trans, otra normativa que trata de impulsar Montero. \u00abNos acaban de comunicar que el PSOE no quiere el acuerdo e ir\u00e1 con sus enmiendas a la ponencia\u00bb, ha afirmado este lunes la ministra podemita.\n\n\u00abEstoy preocupada porque el PSOE me ha trasmitido que no quiere ese acuerdo y voy a seguir trabajando para que esto no ocurra. Debemos respetar el acuerdo de Gobierno porque cost\u00f3 mucho alcanzarlo y no podemos defraudar a los trans\u00bb, ha explicado Irene Montero.", 
      "title": "Forocoches contrata a mariachis para cantarle a Irene Montero", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://okdiario.com/espana/forocoches-irene-monteromariachis-igualdad-cantarle-rata-dos-patas-10065764"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "5MXd6YQBOh0BhNtGHaHU", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "elexpresodemedianoche": [
          22035
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:54:53.266998", 
      "text": "El triunfo de Marruecos ante Espa\u00f1a, que otorga por primera vez el pase de los 'Leones del Atlas' a cuartos de final de un Mundial, ha dejado disturbios en puntos neur\u00e1lgicos de Granada como Pedro Antonio de Alarc\u00f3n o Plaza Einstein.\n\nLa zona de marcha por excelencia de la capital se ha llenado de aficionados marroqu\u00edes enfervorecidos por el triunfo de su selecci\u00f3n. Bengalas, sonido de cl\u00e1xones y, c\u00f3mo no, tambi\u00e9n disturbios de quienes entienden el f\u00fatbol como una gran excusa para liarla.\n\nSon varios los v\u00eddeos que circulan por las redes sociales y en los que se pueden ver carreras policiales al tiempo que bengalas sobrevuelan zonas como Pedro Antonio de Alarc\u00f3n, entre los cruces de las calles S\u00f3crates y Obispo Hurtado.\n\nAdem\u00e1s, las bengalas tambi\u00e9n han sido protagonistas en Plaza Einstein o puntos del centro como la Fuente de las Batallas o el Palacio de Congresos, adonde tambi\u00e9n han trasladado muchos aficionados marroqu\u00edes la fiesta despu\u00e9s de eliminar a Espa\u00f1a en la tanda de penaltis.\n\nPor el momento, fuentes de la Polic\u00eda Nacional consultadas por GranadaDigital no han confirmado que se hayan producido detenciones, si bien no se descartan habida cuenta de las im\u00e1genes que van inundando las redes sociales y los relatos presenciales de algunos testigos.\n\nEl dispositivo de seguridad dispuesto para posibles incidentes tras el Marruecos-Espa\u00f1a est\u00e1 formado por varios veh\u00edculos antidisturbios tanto de este cuerpo como de la Polic\u00eda Local de Granada.", 
      "title": "Disturbios y lanzamiento de bengalas en el centro de Granada tras el triunfo de Marruecos ante Espa\u00f1a", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.granadadigital.es/disturbios-lanzamiento-bengalas-centro-granada-triunfo-marruecos-espana/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "3MXc6YQBOh0BhNtG1aEu", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12625
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:54:34.665074", 
      "text": "", 
      "title": "DISTURBIOS EN ESPA\u00d1A TRAS LA VICTORIA DE MARRUECOS EN EL MUNDIAL DE CATAR", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=5Lihh-i4zWk"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "9MXz5oQBOh0BhNtGbqCr", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12611, 
          12623
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:24.107270", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16745"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "9cXz5oQBOh0BhNtGc6AP", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 7, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12610, 
          12622
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-06T12:20:25.231113", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16741"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "dsXS7IQBOh0BhNtGv6Jk", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          12971
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T15:42:25.378881", 
      "text": "Oraci\u00f3n inicial del humilde servidor\n\nJes\u00fas, perd\u00f3name porque he pecado\n\nComenzamos: \u271d \u2728 Por la se\u00f1al + de la Santa Cruz, de nuestros enemigos + l\u00edbranos, Se\u00f1or + Dios nuestro. \u2728 En el nombre del Padre y del Hijo + y del Esp\u00edritu Santo Am\u00e9n\n\nUn momento de silencio para ponernos en presencia de Jes\u00fas y de Mar\u00eda\n\n\ud83c\udf05 \ud83d\uded0 Ofrecimiento del d\u00eda\n\nOs adoro Dios m\u00edo y os amo con todo mi coraz\u00f3n.\n\nOs doy gracias por haberme creado, redimido, hecho cristiano y conservado en esta noche.\n\nOs ofrezco todas las acciones de este d\u00eda; haced que sean todas seg\u00fan vuestra Sant\u00edsima Voluntad, para mayor honra y gloria vuestra.\n\nPreservadme del pecado y de todo mal. Vuestra gracia sea siempre conmigo y con todos los m\u00edos.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udd25 \ud83d\udd4a\ufe0f Oraci\u00f3n para que venga el Esp\u00edritu Santo\n\n\"Se\u00f1or Jesucristo, Hijo del Padre, manda ahora tu Esp\u00edritu sobre la tierra.\n\nHaz que el Esp\u00edritu Santo habite en el coraz\u00f3n de todos los pueblos, para que sean preservados de la corrupci\u00f3n, de las calamidades y de la guerra.\n\nQue la Se\u00f1ora de todos los Pueblos, la Sant\u00edsima Virgen Mar\u00eda,\n\nsea nuestra Abogada.\u00bb\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAmen\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb A la Sant\u00edsima Virgen\n\n\u2728\ud83d\udc99 \u2728 \u00a1Oh Se\u00f1ora m\u00eda! \u00a1Oh, Madre m\u00eda! Yo me ofrezco enteramente a Vos; y en prueba de mi filial afecto os consagro en este d\u00eda mis ojos, mis o\u00eddos, mi lengua, mi coraz\u00f3n; en una palabra, todo mi ser. Ya que soy todo vuestro, Oh Madre de bondad, guardadme y defendedme como cosa y posesi\u00f3n vuestra.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb.\n\n_(Tres Avemar\u00edas)\n\n\ud83e\udd40 Oraci\u00f3n a San Jos\u00e9\n\nCustodio y padre de v\u00edrgenes San Jos\u00e9, protector de la Sagrada Familia, a cuya fiel custodia fueron encomendadas la misma inocencia Cristo Jes\u00fas, y la Virgen Mar\u00eda. Por Jes\u00fas y Mar\u00eda, te ruego y suplico me alcances que, preservado de toda impureza, sirva siempre con alma limpia, coraz\u00f3n puro y cuerpo casto a Jes\u00fas y Mar\u00eda ... Tambien te encomiendo a mi familia a mis amigos y a toda la Hispanidad, prot\u00e9geles y preservales del mal.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Am\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\u2728\ud83d\udd6f\u2728 Al \u00c1ngel de la Guarda\n\n\u00c1ngel de Dios, bajo cuya custodia me puso el Se\u00f1or con amorosa piedad, a m\u00ed que soy vuestro encomendado, alumbradme hoy, guardadme, regidme y gobernadme.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Am\u00e9n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\u26d3 \ud83c\udf42 Para liberar mil almas del Purgatorio\n\nPadre Eterno, yo te ofrezco la Sangre Preciosis\u00edma de Tu Divino Hijo Jes\u00fas, unido a las Misas celebradas en todo el mundo hoy:\n\nPor todas las Santas Almas del Purgatorio, por los pecadores en todas partes, por los pecadores en la Iglesia Universal, por los de mi propio hogar y dentro de mi familia\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udee1 Oraci\u00f3n al Arc\u00e1ngel San Miguel\n\nSan Miguel Arc\u00e1ngel \u00a1Qui\u00e9n como Dios!\n\ndefi\u00e9ndenos en la batalla. S\u00e9 nuestro amparo contra la perversidad y las asechanzas del demonio\n\n\u00a1Repr\u00edmale Dios, pedimos suplicantes!\n\nY T\u00fa, Principe de la Milicia Celestial, arroja al infierno con el Divino Poder a Satan\u00e1s y a los dem\u00e1s esp\u00edritus malignos, que vagan por el mundo para la perdici\u00f3n de las almas. Glorioso Arc\u00e1ngel, defiende a Espa\u00f1a y a su Iglesia, y protege al Papa Benedicto, para que podamos ver pronto el Glorioso Triunfo de los Corazones de Jes\u00fas y de Mar\u00eda.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc9f Oraci\u00f3n que salva a millones de pecadores\n\n\u00a1Oh, Jes\u00fas, Redentor del hombre!, T\u00fa que tanto sufriste por el amor y la salvaci\u00f3n de los pecadores, sabiendo que no todos iban a aceptar tu Sacrificio...\n\nSin ning\u00fan m\u00e9rito por mi parte, yo quiero unirme a esos Tus sentimientos de Amor, de Perd\u00f3n y Misericordia, y pedirte en este d\u00eda la salvaci\u00f3n de mil pecadores por cada latido de mi pobre coraz\u00f3n, unido a los latidos del vuestro y a los del Coraz\u00f3n Inmaculado de Mar\u00eda, vuestra Sant\u00edsima Madre y nuestra, que nos dist\u00e9is al pie de la Cruz\n\nOs lo suplico, por vuestra Preciosa Sangre y vuestra Divina Misericordia.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc92 Comuni\u00f3n Espiritual\n\n\u00abOh Jes\u00fas, me vuelvo hacia Vos en el Sagrario d\u00f3nde viv\u00eds oculto por amor m\u00edo. Yo os amo, oh Dios m\u00edo, pero ahora no os puedo recibir Sacramentalmente en la Santa Comuni\u00f3n. Sin embargo, venid a mi coraz\u00f3n y visitadme con Vuestra Gracia.\n\nVenid espiritualmente a mi coraz\u00f3n y purificadme, santificadme y haced que mi coraz\u00f3n sea semejante al Vuestro.\n\nSe\u00f1or, yo no soy digno de que vengas a mi morada, pero di una sola palabra y mi alma quedar\u00e1 sana.\n\n\ud83d\ude4fAm\u00e9n\ud83d\ude4f\n\nPara consagrar sus hijos a Jesucristo\n\nOh querida Madre de la Salvaci\u00f3n, consagro a mis hijos\n\n( nombre del hijo/de los hijos )\n\nante tu Hijo, para que \u00c9l pueda traerles paz de esp\u00edritu y amor de coraz\u00f3n.\n\nPor favor reza para que mis hijos sean aceptados dentro de los Brazos Misericordiosos de tu Hijo y prot\u00e9gelos del mal.\n\nAy\u00fadalos a permanecer fieles a la Santa Palabra de Dios, especialmente en los momentos cuando sean tentados a alejarse de \u00c9l.\n\n\ud83d\ude4f Am\u00e9n.\ud83d\ude4f\n\n\ud83d\udc7c Oraci\u00f3n de los padres a los \u00c1ngeles de la Guarda de los hijos\n\nA vosotros, Santos \u00c1ngeles de la Guarda, amigos fieles enviados por Dios a mis hijos, me dirijo con confianza.\n\nAlcanzadme ante todo, la gracia de poder educarlos a todos para Dios y para el Cielo.\n\nProtegedlos donde mis ojos no les pueden ver.\n\nAcompa\u00f1adlos d\u00f3nde mis pies no les pueden seguir.\n\nExhortadlos d\u00f3nde ya no les alcanza mi voz.\n\nGuiadlos y salvadlos, para el Cielo.\n\nDios os recompense vuestro amor.\n\n\ud83d\ude4fAm\u00e9n.\ud83d\ude4f\n\n\u2694\ufe0f Oraci\u00f3n a Santiago Ap\u00f3stol\n\nSantiago ap\u00f3stol, hijo del trueno, defensor de Espa\u00f1a, fuerza de los Cristianos, refugio seguro de aquellos que te suplican con confianza, prot\u00e9genos en esta hora de tinieblas de todos los peligros que nos rodean.\n\nQue por tu intercesi\u00f3n, nuestro Se\u00f1or nos conceda Su Santo Amor, filial temor, justicia, paz y la victoria sobre nuestros enemigos, tanto visibles como invisibles, y sobre todo, que un d\u00eda nos conceda la felicidad de verlo Reinar en Espa\u00f1a en tu compa\u00f1\u00eda, la de la Virgen Sant\u00edsima, Reina de los ap\u00f3stoles y en la de todos \u00c1ngeles y Santos del Cielo.\n\nPor Jesucristo Nuestro Se\u00f1or\n\nAm\u00e9n.\n\nOraci\u00f3n de la Santa Cruz\n\nDios todo poderoso\n\nque hab\u00e9is sufrido la muerte\n\nsobre el \u00e1rbol de la cruz,\n\npor nuestros pecados,\n\nacomp\u00e1\u00f1adme,\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\nten piedad de m\u00ed.\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\nrechazad de mi toda arma cortante y de fuego.\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\nderramad sobre mi todo bien.\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\ndescartad de mi todo mal.\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\nhaced que alumbre el camino de la salud.\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\nrechazad de mi todo atentado de muerte. (vacunas)\n\nSanta Cruz de Jesucristo,\n\npres\u00e9rvame de accidentes corporales y temporales.\n\nQue yo adore la Santa Cruz de Jesucristo por siempre;\n\nJes\u00fas de Nazaret crucificado, tened piedad de m\u00ed.\n\nHaced que el Esp\u00edritu maligno y nocivo,\n\nse aparte de m\u00ed, por los siglos de los siglos.\n\nAm\u00e9n.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Oraci\u00f3n al \u00c1ngel de Espa\u00f1a\n\n\u00c1ngel de Espa\u00f1a, tan olvidado y ultrajado,a ti acudimos en estas horas cruciales.\n\nBendice a nuestra Naci\u00f3n e implora a Dios para que guarde a Espa\u00f1a de tanto castigo y de las guerras.\n\nPor tu intercesi\u00f3n pedimos perd\u00f3n al Padre Eterno, y ayuda para que Espa\u00f1a vuelva a ser Mariana y que nos d\u00e9 la Paz de Dios.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAm\u00e9n.\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\nPater, Ave y Gloria\n\nMisterios Gozosos (Lunes y s\u00e1bados): https://ejercitoremanente.com/2021/01/23/auxilio-de-los-cristianos-ruega-por-nosotros/\n\nMisterios Dolorosos (Martes y Viernes): https://ejercitoremanente.com/2021/05/04/misterios-dolorosos-del-santo-rosario/\n\nMisterios Gloriosos (Mi\u00e9rcoles y domingos): https://ejercitoremanente.com/2021/05/02/misterios-gloriosos-miercoles-y-domingos/\n\nMisterios Luminosos (Jueves): https://ejercitoremanente.com/2021/05/06/misterios-luminosos-del-santo-rosario/\n\n\ud83d\udee1\ufe0fEj\u00e9rcito Remanente\n\nCuanto m\u00e1s or\u00e9is, m\u00e1s fuerte ser\u00e1 vuestra relaci\u00f3n con Dios\n\nMensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 17 de noviembre de 2014 Mis queridos hijos, para la gran mayor\u00eda de las personas, la oraci\u00f3n no es f\u00e1cil. Para aquellos de poca fe, puede ser una tarea dif\u00edcil y muchos no comprenden el significado de la oraci\u00f3n o por qu\u00e9 es importante. Cuando est\u00e1is en una relaci\u00f3n amorosa con otra persona, es importante hablar entre vosotros. Sin comunicaci\u00f3n, la relaci\u00f3n va a la deriva hasta que finalmente la relaci\u00f3n morir\u00e1. Lo mismo ocurre cuando se comunica con Dios. Puede que vosotros no lo veais, no lo toqu\u00e9is o no lo sint\u00e1is, pero cuando habl\u00e1is con \u00c9l, \u00c9l responder\u00e1. Tal es el Misterio de la Divinidad de Dios. Con el tiempo, los que hablan a Dios, por medio de Su amado Hijo, Jesucristo, forjar\u00e1n un fuerte v\u00ednculo. Hijos, cuando llam\u00e1is a mi Hijo, con vuestras propias palabras, \u00c9l escucha cada grito de angustia y cada petici\u00f3n hecha a \u00c9l. A medida que continu\u00e1is hablando con mi Hijo, a vuestra manera, despu\u00e9s de un tiempo sabr\u00e9is que \u00c9l os escucha. Aquellas almas que claman por Misericordia, ya sea para sus propias almas o para la salvaci\u00f3n de los dem\u00e1s, siempre recibir\u00e1n Regalos especiales del Cielo. La oraci\u00f3n no es complicada. Es tan simple como llamar a alguien a quien am\u00e1is. Y cuando vosotros am\u00e1is a otro, pod\u00e9is estar seguros de que Dios est\u00e1 presente porque \u00c9l es Amor. Cuando am\u00e1is a alguien de verdad, siempre hay confianza en vuestro coraz\u00f3n. Si vosotros am\u00e1is a mi Hijo, deb\u00e9is confiar en \u00c9l. Si confi\u00e1is en \u00c9l, entonces sabed que \u00c9l siempre os esperar\u00e1 con amor y ternura. Se regocija cuando vosotros lo llam\u00e1is, porque \u00c9l har\u00e1 cualquier cosa para entregaros Su paz y consuelo. Nunca ten\u00e9is que estar reacios para hablar con mi Hijo, durante la oraci\u00f3n. \u00c9l anhela vuestra compa\u00f1\u00eda y pronto vosotros no tendr\u00e9is duda en cuanto a Su Existencia. Cuanto m\u00e1s or\u00e9is, m\u00e1s fuerte ser\u00e1 vuestra relaci\u00f3n con Dios. Aquellos bendecidos con un amor tan profundo y permanente por mi Hijo, tendr\u00e1n una paz inculcada dentro de sus corazones que ning\u00fan sufrimiento en esta tierra, puede desestabilizar. Rezad todos los d\u00edas. Hablad con mi Hijo durante vuestras tareas diarias. Recurrid a m\u00ed para que os acerque m\u00e1s a mi Hijo. Y, cuando quer\u00e1is amarlo m\u00e1s, voy a pedirle que os Bendiga. Amar a Dios con una intensa profundidad es un Regalo de Dios y es s\u00f3lo a trav\u00e9s de la oraci\u00f3n regular que vais a lograrlo. Vuestra amada Madre Madre de la Salvaci\u00f3n Leer m\u00e1s: http://m.elgranaviso-mensajes.com/news/a017-nov-2014-madre-de-la-salvacion-cuanto-mas-oreis-mas-fuerte-sera-vuestra-relacion-con-dios/", 
      "title": "Oraci\u00f3n de la ma\u00f1ana, Ofrecimiento del d\u00eda", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2022/01/17/oracion-de-la-manana-ofrecimiento-del-dia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "dMXS7IQBOh0BhNtGtqIb", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          12974
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T15:42:23.001891", 
      "text": "\n\nRezarla por nueve ma\u00f1anas consecutivas por lo que usted desea(no olvidar rezar tambi\u00e9n por los que no rezan). Jam\u00e1s o raramente ha fallado.\n\nEsta oraci\u00f3n fue encontrada en el a\u00f1o 50 de nuestro Se\u00f1or y Salvador Jesucristo. En el siglo XVI envi\u00f3 el Papa esta Oraci\u00f3n al Emperador Carlos. El emperador recibi\u00f3 esta oraci\u00f3n al prepararse para emprender la batalla.\n\n\u00abLos que leyesen esta oraci\u00f3n ser\u00e1n premiados. Igualmente se premiar\u00e1 a los que la escuchasen al ser le\u00edda o si la llevasen en su persona. A todas estas almas se les promete que no morir\u00e1n repentinamente; ni se ahogar\u00e1n; ni ser\u00e1n afectados por el veneno (\u00abvacunas\u00bb) . No caer\u00e1n en manos de sus enemigos; ni ser\u00e1n consumidos en ning\u00fan incendio; ni aun derrotados en la batalla.\u00bb\n\nOh san Jos\u00e9, cuya protecci\u00f3n es tan grande, tan fuerte y tan inmediata ante el trono de Dios, a ti conf\u00edo todas mis intenciones y deseos.\n\nAy\u00fadame, san Jos\u00e9, con tu poderosa intercesi\u00f3n, a obtener todas las bendiciones espirituales por intercesi\u00f3n de tu Hijo adoptivo, Jesucristo Nuestro Se\u00f1or, de modo que, al confiarme, aqu\u00ed en la tierra, a tu poder celestial, Te tribute mi agradecimiento y homenaje.\n\nOh san Jos\u00e9, yo nunca me canso de contemplarte con Jes\u00fas adormecido en tus brazos. No me atrevo a acercarme cuando \u00c9l descansa junto a tu coraz\u00f3n. Abr\u00e1zale en mi nombre, besa por m\u00ed su delicado rostro y p\u00eddele que me devuelva ese beso cuando yo exhale mi \u00faltimo suspiro.\n\n\u00a1San Jos\u00e9, patrono de las almas que parten, ruega por mi!\n\nAm\u00e9n.\n\n\ud83d\udee1\n\n\n\nHaced esfuerzos para que se conozca esta oraci\u00f3n, y propagadla en todas partes.\n\n\n\nImprimatur\n\nRvdsmo. Jorge W Ahr\n\nObispo de Trenton\n\n\n\nSanta Teresa de \u00c1vila sobre San Jos\u00e9:\n\nTen\u00eda Santa Teresa de \u00c1vila 27 a\u00f1os, se encuentra postrada en la cama, no pod\u00eda andar, a veces se arrastraba por el suelo. Est\u00e1 viviendo en el monasterio de la Encarnaci\u00f3n. Sale de la clausura para ser curada. Se recurre a todos los medios posibles en aquella sociedad. Regresa a \u00c1vila. Se llega a tal extremo de gravedad que se la da por muerta. Varios a\u00f1os en el lecho, no se pod\u00eda mover, ten\u00eda que ser ayudada por las enfermeras. En estas circunstancias recurre a san Jos\u00e9 y su vida va volviendo a la normalidad poco a poco. Desde este momento la devoci\u00f3n a san Jos\u00e9 y su familiaridad con \u00e9l, va a marcar un hito en su vida. Partiendo de esta realidad escribe Teresa:\n\n\u201cTom\u00e9 por abogado y se\u00f1or al glorioso san Jos\u00e9, y encomend\u00e9me mucho a \u00e9l. Comenc\u00e9 a hacer devociones de Misas y cosas muy aprobadas de oraciones, y tom\u00e9 por abogado a san Jos\u00e9\u2026; y \u00e9l hizo, como quien es, que pudiese levantarme y andar y no estar tullida\u201d (Libro de la Vida 6).\n\nPartiendo de esta experiencia que ha sido tan decisiva en su vida, ella va a recomendar la devoci\u00f3n a san Jos\u00e9 y su poderosa intercesi\u00f3n. El Esposo de Mar\u00eda va a ser un abogado e intercesor en todos los contratiempos. San Jos\u00e9 ser\u00e1 un personaje familiar y entra\u00f1able en el hogar teresiano. Los textos que transcribo tienen una fuerza de convicci\u00f3n que han sido citados por muchos predicadores.\n\n\u201cNo me acuerdo hasta ahora haberle suplicado cosa que la haya dejado de hacer\u201d.\n\n\u201cEs cosa que espanta las grandes mercedes que me ha hecho Dios por medio de este bienaventurado Santo, de los peligros que me ha librado, as\u00ed de cuerpo como de alma\u201d.\n\n\u201cA otros parece les dio el Se\u00f1or gracia para socorrer en una necesidad; a este glorioso Santo tengo experiencia que socorre en todas\u201d.\n\n\u201cQuerr\u00eda yo persuadir a todos fuesen muy devotos de este glorioso Santo, por la experiencia que tengo de los bienes que alcanza de Dios. No he conocido persona que de veras le sea devota y haga particulares servicios que no la vea m\u00e1s aprovechada en la virtud, porque aprovecha en gran manera las almas que a \u00e9l se encomiendan\u201d.\n\n\u201cS\u00f3lo pido por amor de Dios, que lo pruebe quien no me creyere y ver\u00e1 por experiencia el gran bien que es encomendarse a este glorioso Patriarca y tenerle devoci\u00f3n\u201d.\n\nHimno a San Jos\u00e9\n\nHoy a tus pies ponemos nuestra vida;\n\nhoy a tus pies, \u00a1Glorioso San Jos\u00e9!\n\nEscucha nuestra oraci\u00f3n y por tu intercesi\u00f3n\n\nobtendremos la paz del coraz\u00f3n.\n\nEn Nazaret junto a la Virgen Santa;\n\nen Nazaret, \u00a1Glorioso San Jos\u00e9!\n\ncuidaste al ni\u00f1o Jes\u00fas pues por tu gran virtud\n\nfuiste digno custodio de la luz.\n\nCon sencillez humilde carpintero;\n\ncon sencillez, \u00a1Glorioso San Jos\u00e9!\n\nhiciste bien tu labor obrero del Se\u00f1or\n\nofreciendo trabajo y oraci\u00f3n.\n\nTuviste Fe en Dios y su promesa;\n\ntuviste Fe, \u00a1Glorioso San Jos\u00e9!\n\nMaestro de oraci\u00f3n alc\u00e1nzanos el don\n\nde escuchar y seguir la voz de Dios.\n\nBendito seas San Jos\u00e9\n\n\n\n\u00a1Bendito seas San Jos\u00e9, que fuiste testigo de la Gloria de Dios en la tierra. Bendito sea el Padre Eterno que te escogi\u00f3. Bendito sea el Hijo que te am\u00f3 y el Esp\u00edritu Santo que te santific\u00f3. Bendita sea Mar\u00eda que te am\u00f3!\n\nhttps://oracionesydevocionescatolicas.com/oracion_san_jose3.htm\n\nOraci\u00f3n de cada Mi\u00e9rcoles a San Jos\u00e9 Custodio de Nuestro Se\u00f1or Jes\u00fas San Jos\u00e9, ruega a Jes\u00fas que venga a mi coraz\u00f3n y lo inflame de caridad. San Jos\u00e9, ruega a Jes\u00fas que venga a mi inteligencia y la ilumine. San Jos\u00e9, ruega a Jes\u00fas que venga a mi voluntad y la fortalezca. San Jos\u00e9, ruega a Jes\u00fas que venga a mis pensamientos y los purifique. San Jos\u00e9, ruega a Jes\u00fas que venga a mis afectos y los ordene. San Jos\u00e9, ruega a Jes\u00fas que venga a mis deseos y los dirija. San Jos\u00e9, ruega a Jes\u00fas que venga a mis acciones y las bendiga. San Jos\u00e9 haz que Jes\u00fas me done su Santo Amor. San Jos\u00e9 haz que Jes\u00fas me done la imitaci\u00f3n de sus virtudes. San Jos\u00e9 haz que Jes\u00fas me done la verdadera humildad de esp\u00edritu. San Jos\u00e9 haz que Jes\u00fas me done la paz del alma. San Jos\u00e9 que Jes\u00fas me done el santo temor de Dios. San Jos\u00e9 que Jes\u00fas me done el deseo de la perfecci\u00f3n. San Jos\u00e9 haz que Jes\u00fas me done la dulzura de car\u00e1cter. San Jos\u00e9 que Jes\u00fas me done un coraz\u00f3n puro y caritativo. San Jos\u00e9 haz que Jes\u00fas me done la gracia de soportar con paciencia los sufrimientos de la vida. San Jos\u00e9, por el amor que le diste a Jes\u00fas ay\u00fadame a amarlo de verdad. San Jos\u00e9, rec\u00edbeme y prot\u00e9geme como tu fiel devoto. San Jos\u00e9, yo me pongo en tus manos, ac\u00e9ptame y soc\u00f3rreme. San Jos\u00e9, no me abandones en la hora de mi muerte. Am\u00e9n \u00a1San Jos\u00e9, ruega por nosotros!", 
      "title": "Antigua Oraci\u00f3n a San Jos\u00e9 \u00abConocida por no fallar nunca\u00bb", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2021/07/11/antigua-oracion-a-san-jose-conocida-por-no-fallar-nunca/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "dcXS7IQBOh0BhNtGu6Jw", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "ejercitoremanente": [
          12972
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T15:42:24.367485", 
      "text": "Lecturas de hoy Mi\u00e9rcoles de la 2\u00aa semana de Adviento\n\nHoy, mi\u00e9rcoles, 7 de diciembre de 2022\n\nSe\u00f1or, purifica mi coraz\u00f3n para que Tu Palabra caiga en \u00e9l y de el ciento por uno.\n\nPrimera lectura\n\nLectura del libro de Isa\u00edas (40,25-31):\n\n\u00ab\u00bfCON qui\u00e9n podr\u00e9is compararme,\n\nqui\u00e9n es semejante a mi?\u00bb, dice el Santo.\n\nAlzad los ojos a lo alto y mirad:\n\n\u00bfqui\u00e9n cre\u00f3 esto?\n\nEs \u00e9l, que despliega su ej\u00e9rcito al completo\n\ny a cada uno convoca por su nombre.\n\nAnte su grandioso poder, y su robusta fuerza,\n\nninguno falta a su llamada.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 andas diciendo, Jacob,\n\ny por qu\u00e9 murmuras, Israel:\n\n\u00abAl Se\u00f1or no le importa mi destino,\n\nmi Dios pasa por alto mis derechos\u00bb?\n\n\u00bfAcaso no lo sabes, es que no lo has o\u00eddo?\n\nEl Se\u00f1or es un Dios eterno\n\nque ha creado los confines de la tierra.\n\nNo se cansa, no se fatiga,\n\nes insondable su inteligencia.\n\nFortalece a quien est\u00e1 cansado,\n\nacrecienta el vigor del exhausto.\n\nSe cansan los muchachos, se fatigan,\n\nlos j\u00f3venes tropiezan y vacilan;\n\npero los que esperan en el Se\u00f1or\n\nrenuevan sus fuerzas,\n\nechan alas como las \u00e1guilas,\n\ncorren y no se fatigan,\n\ncaminan y no se cansan.\n\nPalabra de Dios\n\nSalmo\n\nSal 102,1-2.3-4.8.10\n\n\n\nR/. Bendice, alma m\u00eda, al Se\u00f1or\n\nV/. Bendice, alma m\u00eda, al Se\u00f1or,\n\ny todo mi ser a su santo nombre.\n\nBendice, alma m\u00eda, al Se\u00f1or,\n\ny no olvides sus beneficios. R/.\n\nV/. \u00c9l perdona todas tus culpas\n\ny cura todas tus enfermedades;\n\n\u00e9l rescata tu vida de la fosa,\n\ny te colma de gracia y de ternura. R/.\n\nV/. El Se\u00f1or es compasivo y misericordioso,\n\nlento a la ira y rico en clemencia.\n\nNo nos trata como merecen nuestro pecados\n\nni nos paga seg\u00fan nuestras culpas. R/.\n\nEvangelio de hoy\n\nLectura del santo evangelio seg\u00fan san Mateo (11,28-30):\n\nEN aquel tiempo, Jes\u00fas tom\u00f3 la palabra y dijo:\n\n\u00abVenid a mi todos los que est\u00e1is cansados y agobiados, y yo os aliviar\u00e9.\n\nTomad mi yugo sobre vosotros y aprended de m\u00ed, que soy manso y humilde de coraz\u00f3n, y encontrar\u00e9is descanso para vuestras almas. Porque mi yugo es llevadero y mi carga ligera\u00bb.\n\nPalabra del Se\u00f1or\n\nCOMENTARIO POR EL PAPA BENEDICTO XVI\n\nJes\u00fas pide que vayamos a \u00c9l, que esta es la verdadera sabidur\u00eda, a \u00c9l que es \u00abmanso y humilde de coraz\u00f3n\u00bb; propone \u00absu yugo\u00bb, el camino de la sabidur\u00eda del Evangelio, que no es una doctrina que hay que aprender o una propuesta \u00e9tica, sino una Persona a la que hay que seguir: \u00c9l mismo, el Hijo Unig\u00e9nito en perfecta comuni\u00f3n con el Padre.\n\nQueridos hermanos y hermanas, hemos gustado la riqueza de esta oraci\u00f3n de Jes\u00fas. Que tambi\u00e9n nosotros, con el don de su Esp\u00edritu, podamos dirigirnos a Dios en la oraci\u00f3n, con confianza de hijos, invoc\u00e1ndolo con el nombre de Padre, Abb\u00e1.\n\nPero debemos tener el coraz\u00f3n de los peque\u00f1os, de \u00ablos pobres en esp\u00edritu\u00bb, para reconocer que no somos auto-suficientes, que no podemos construir nuestra vida solos, que necesitamos de Dios, necesitamos encontrarle, escucharle y hablarle.\n\nLa oraci\u00f3n nos abre a recibir el don de Dios, su sabidur\u00eda, que es Jes\u00fas mismo, para llevar a cabo la voluntad del Padre en nuestra vida y encontrar as\u00ed reposo en las fatigas de nuestro camino. \u00a1Gracias!. Benedicto XVI, 7 de diciembre de 2011.\n\n\ud83d\udee1\ufe0fEj\u00e9rcito Remanente\n\n\ud83c\udff9 Cruzada de Oraci\u00f3n 25\n\nPara pedir protecci\u00f3n para todos los visionarios en el mundo\n\nOh Dios Alt\u00edsimo, te suplico que brindes protecci\u00f3n a todos Tus santos mensajeros en el mundo.\n\n\n\nTe pido que sean protegidos del odio de otros.\n\n\n\nTe pido que Tu Sant\u00edsima Palabra sea difundida r\u00e1pidamente por todo el mundo.\n\n\n\nProtege a Tus mensajeros de la calumnia, el abuso, las mentiras y de todo tipo de peligro.\n\n\n\nProtege a sus familias y c\u00fabrelos con el Esp\u00edritu Santo en todo momento, para que los Mensajes que ellos dan al mundo, sean escuchados con coraz\u00f3n contrito y humilde.\n\n\n\nAm\u00e9n.\n\nVosotros no me conoc\u00e9is porque no me reconoc\u00e9is Mensaje del Libro de la Verdad \ud83c\udff9 13 de octubre de 2013 Cuando aquellos de vosotros os sint\u00e1is abandonados e inseguros de Mi Amor por el mundo, nunca deb\u00e9is desistir de clamar a M\u00ed para ayudaros. Vosotros, de vez en cuando, sentir\u00e9is una sensaci\u00f3n de desesperanza, una sensaci\u00f3n de temor y una sensaci\u00f3n de soledad cuando os adher\u00eds a Mi Santa Palabra, dada al mundo a trav\u00e9s del Santo Evangelio. Incluso ahora, mientras que Mi Santo Evangelio todav\u00eda es presentado a vosotros, os sentir\u00e9is muy aislados, porque pocas personas ponen en pr\u00e1ctica lo que les he ense\u00f1ado a trav\u00e9s de Mi Santa Palabra. Si dec\u00eds que am\u00e1is a vuestro pr\u00f3jimo y luego lo calumni\u00e1is, todav\u00eda me pertenecer\u00e9is. Si dec\u00eds que cre\u00e9is en los Diez Mandamientos, pero los adapt\u00e1is para convenir a vuestros estilos de vida, entonces sois ciegos a la Verdad. Si acept\u00e1is los Sacramentos dados a vosotros a trav\u00e9s de M\u00ed, pero los quebrant\u00e1is, me insult\u00e1is. Cuando predic\u00e1is Mi Santa Palabra a otros y luego os coloc\u00e1is a s\u00ed mismos antes que otros, al decir que sois m\u00e1s dignos que ellos, a los Ojos de Dios, me ofend\u00e9is. Cuando declar\u00e1is que la Palabra de Dios ya no importa m\u00e1s en un mundo moderno y que \u00e9sta debe ser adaptada para atraer a un mundo secular, entonces escup\u00eds en el Rostro de Dios. Cuando cre\u00e9is que vuestro conocimiento sobre M\u00ed es superior a Mi Santa Palabra, as\u00ed como os la doy ahora a trav\u00e9s de estos Mensajes y que hay error contenido dentro de ellos, sois ignorantes de la Verdad. Vosotros no me conoc\u00e9is porque no me reconoc\u00e9is. As\u00ed que, incluso aquellos de vosotros que os sent\u00eds contentos con vuestra comprensi\u00f3n de Mi Santa Palabra y me rechaz\u00e1is ahora en esta Misi\u00f3n \u2013 me hab\u00e9is abandonado. Vosotros, especialmente, deb\u00e9is clamar por Mi Ayuda ya que no sois nada sin m\u00ed. Vuestro Jes\u00fas Leer m\u00e1s: http://m.elgranaviso-mensajes.com/news/a13-oct-2013-vosotros-no-me-conoceis-porque-no-me-reconoceis/", 
      "title": "Santo Evangelio y Lecturas del D\u00eda", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://ejercitoremanente.com/2022/03/14/evangelio-y-lecturas-del-dia/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "e8U77YQBOh0BhNtGj6Ly", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "rafapalreal": [
          27566
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T17:36:54.510072", 
      "text": "ein Google-Unternehmen\n\nGoogle-Dienste anzubieten und zu betreiben\n\nAusf\u00e4lle zu pr\u00fcfen und Ma\u00dfnahmen gegen Spam, Betrug und Missbrauch zu ergreifen\n\nDaten zu Zielgruppeninteraktionen und Websitestatistiken zu erheben. Mit den gewonnenen Informationen m\u00f6chten wir verstehen, wie unsere Dienste verwendet werden, und die Qualit\u00e4t dieser Dienste verbessern.\n\nneue Dienste zu entwickeln und zu verbessern\n\nWerbung auszuliefern und ihre Wirkung zu messen\n\npersonalisierte Inhalte anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\npersonalisierte Werbung anzuzeigen, abh\u00e4ngig von Ihren Einstellungen\n\nWenn Sie \u201eAlle ablehnen\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies nicht f\u00fcr diese zus\u00e4tzlichen Zwecke.\n\nNicht personalisierte Inhalte und Werbung werden u. a. von Inhalten, die Sie sich gerade ansehen, und Ihrem Standort beeinflusst (welche Werbung Sie sehen, basiert auf Ihrem ungef\u00e4hren Standort). Personalisierte Inhalte und Werbung k\u00f6nnen auch Videoempfehlungen, eine individuelle YouTube-Startseite und individuelle Werbung enthalten, die auf fr\u00fcheren Aktivit\u00e4ten wie auf YouTube angesehenen Videos und Suchanfragen auf YouTube beruhen. Sofern relevant, verwenden wir Cookies und Daten au\u00dferdem, um Inhalte und Werbung altersgerecht zu gestalten.\n\nWir verwenden Cookies und Daten, umWenn Sie \u201eAlle akzeptieren\u201c ausw\u00e4hlen, verwenden wir Cookies und Daten auch, umW\u00e4hlen Sie \u201eWeitere Optionen\u201c aus, um sich zus\u00e4tzliche Informationen anzusehen, einschlie\u00dflich Details zum Verwalten Ihrer Datenschutzeinstellungen. Sie k\u00f6nnen auch jederzeit g.co/privacytools besuchen.", 
      "title": "Bevor Sie zu YouTube weitergehen", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtube.com/c/ElEspirituTemplario"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "eMXS7IQBOh0BhNtG16Iw", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          27128
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T15:42:31.472174", 
      "text": "Crea ciento de aplicaciones para el sistema Android sin conocimientos de programaci\u00f3n, puedes empezar a monetizar desde tu segunda semana al comprar el curso, crea tienda online con pagos dentro dela App,cat\u00e1logos de ropa,enfermer\u00eda,tv en vivo,cursos y mucho m\u00e1s.\n\nCREA TU IDEA EN UNA APP.\n\nAdemas iniciaras tu negocio con poco presupuesto y con una muy buena rentabilidad,tendr\u00e1s 10 maneras de generar ingresos creando aplicaciones, ya sea monetizando con los anuncios, haciendo aplicaciones para peque\u00f1as y medianas empresas, tambi\u00e9n de forma paga en playstore,creando Apps.\n\nNO TE SENTIR\u00c1S SOLO. Estar\u00e9 asesor\u00e1ndote desde el inicio del curso de manera ilimitada a trav\u00e9s de mi correo electr\u00f3nico gaointernacional@gmail.com y mi whatsapp +52 3171087764 y mi grupo de telegram https://bit.ly/MiAppen3semanas.\n\nNO LO PIENSES Y \u00daNETE AL MUNDO DELOS NEGOCIOS DIGITALES CON ALTA RENTABILIDAD Y DE FORMA SEGURA.\n\n\" Este producto no garantiza la obtenci\u00f3n de resultados. Las referencias al desempe\u00f1o de una determinada estrategia no debe ser interpretada como una garant\u00eda de resultados\"", 
      "title": "MI APP EN 3 SEMANAS - Oscar j. Gomezr", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.hotmart.com/C77006715I?dp=1"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "b8XS7IQBOh0BhNtGjaJl", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "elinvestigador_org": [
          12981
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T15:42:12.579809", 
      "text": "", 
      "title": "El Colegio de Ge\u00f3logos publica un art\u00edculo negacionista y carga contra el \"dogma clim\u00e1tico\"", 
      "twitter": {}, 
      "url": "http://www.publico.es/sociedad/colegio-geologos-publica-articulo-negacionista-carga-dogma-climatico.html#amp_tf=De%20%251%24s&aoh=16702476561122&csi=0&referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "ecXS7IQBOh0BhNtG6aKT", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          27127
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T15:42:36.178522", 
      "text": "Actualizaciones de POR VIDA\n\n\u00a1SI! Quiero acceso de POR VIDA a las actualizaciones del Protocolo Raikov por solo - 20,23 \u20ac", 
      "title": "El Protocolo Raikov + Bonos Gratis + Garant\u00eda", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://go.hotmart.com/C73759750F?ap=49dc"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "d8XS7IQBOh0BhNtGzqJd", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "despertadordelamatrix": [
          27129
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T15:42:29.212846", 
      "text": "By continuing to use AliExpress you accept our use of cookies (view more on our Privacy Policy). You can adjust your Cookie Preferences at the bottom of this page.", 
      "title": "Page Not Found", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://s.click.aliexpress.com/e/_DER9CJD"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "28Xc6YQBOh0BhNtGyqGH", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 4, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12627, 
          12630, 
          12639
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T01:54:31.943186", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16246"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "fMU77YQBOh0BhNtGu6KI", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "elarconte": [
          12640
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T17:37:05.671944", 
      "text": "", 
      "title": "NEWS", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://invierte.biz/archivos/16845"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "fcU77YQBOh0BhNtGxKId", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68468
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T17:37:07.867923", 
      "text": "La investigaci\u00f3n arranc\u00f3 en 2013 por las sospechas de ama\u00f1o de una plaza de polic\u00eda local en Mallorca y se convirti\u00f3 en un caso que salpic\u00f3 a un centenar de personas, con el empresario Bartolom\u00e9 Cursach en el epicentro\n\nLa Fiscal\u00eda le acusaba de comprar voluntades a polic\u00edas y pol\u00edticos para que cerrasen los negocios de la competencia pero una testigo protegida denunci\u00f3 presiones de los investigadores para inventarse acusaciones falsas\n\nEl caso cambi\u00f3 de manos y los investigadores encontraron varios chats entre el fiscal, el juez y los investigadores para dirigir la causa. Ahora, los principales acusados han sido absueltos tras 36 sesiones de juicio en las que el fiscal actual ha pedido perd\u00f3n compungido\n\nFue durante la \u00faltima de las 36 sesiones del juicio cuando el fiscal Tom\u00e1s Herranz comenz\u00f3 a hablar con la voz quebrada. \u201cEste procedimiento es un fracaso, un fracaso de la Administraci\u00f3n de Justicia, un fracaso total\u201d. A su derecha en el banquillo se sentaba el empresario Bartolom\u00e9 Cursach, que escuchaba atento. \u201cNo han hecho nada delictivo\u201d, se\u00f1alaba el fiscal. \u201cEl cambio de la Fiscal\u00eda obedece a un intento de reparar el da\u00f1o\u201d. En ese momento, mientras a Herranz se le apagaba la voz, varios de los abogados presentes en la sala comenzaron a aplaudir o a golpear su mesa con la mano en se\u00f1al de aprobaci\u00f3n.\n\nFue el final de un camino variable con una sola certeza: la de que alguien por el camino ha retorcido la Justicia hasta convertirla en injusta o ponerla al servicio de sus intereses. Pero \u00bfqu\u00e9 ha pasado para que Cursach haya pasado de ser detenido y pasar un a\u00f1o en prisi\u00f3n preventiva para que la propia Fiscal\u00eda le pida perd\u00f3n en p\u00fablico? \u00bfD\u00f3nde quedaron las acusaciones de corrupci\u00f3n, las supuestas org\u00edas pagadas a polic\u00edas y pol\u00edticos, las denuncias de terceros o las supuestas agresiones a testigos? Esta es la cronolog\u00eda de un descalabro judicial con m\u00e1s sombras que claros, que mantiene acusados al juez, al fiscal y a los cuatro polic\u00edas anti-blanqueo que se pusieron durante a\u00f1os al frente del caso. Los mismos que desde una apariencia de imparcialidad ten\u00edan un grupo de WhatsApp llamado Operaci\u00f3n Sancus\u201d que ha servido ahora para procesarles.\n\nUna oposici\u00f3n a funcionario y un hierro candente\n\nEl caso Cursach arranc\u00f3 en 2013 con un nombre distinto. De hecho, la investigaci\u00f3n se centr\u00f3 en el presunto ama\u00f1o de una plaza en la Polic\u00eda Local de Palma de Mallorca. Sin embargo, la jueza encargada del caso en ese momento decidi\u00f3 ampliar la investigaci\u00f3n ante la sospecha de que algo m\u00e1s estaba sucediendo en ese cuerpo, encargado de controlar las licencias de los locales de la noche de Palma. En ese momento, hab\u00eda un nombre que desde la m\u00edtica discoteca Tito\u2019s se levantaba por encima de los dem\u00e1s en el mundo del ocio nocturno de la isla: el de Bartolom\u00e9 Cursach.\n\nEn ese momento y con las diligencias secretas, su nombre comenz\u00f3 a aparecer de forma t\u00edmida en las declaraciones. Y se produjo entonces uno de los puntos claves de la investigaci\u00f3n, cuando la titular del Juzgado de Instrucci\u00f3n n\u00famero 12 de Palma decidi\u00f3 cambiar de destino con la investigaci\u00f3n todav\u00eda incipiente y despu\u00e9s de dos a\u00f1os abierta. Ese movimiento llev\u00f3 al juzgado al juez Manuel Penalva, que se hizo cargo de la investigaci\u00f3n y junto con el fiscal Miguel \u00c1ngel Subir\u00e1n y un n\u00facleo de cuatro investigadores de la Unidad de Delincuencia Econ\u00f3mica Y Fiscal (UDEF) de la Polic\u00eda Nacional destinados en la isla. El caso comenz\u00f3 a crecer, a disgregarse en distintas piezas separadas, y aparecieron en el juzgado testimonios que dibujaban a Cursach manejando con mano de hierro el mundo de la noche y utilizando sus contactos entre los polic\u00edas locales y los pol\u00edticos mallorquines para cerrar a su antojo -seg\u00fan estos testimonios- los bares y discotecas de la competencia. Y eso, cuando no mediaban amenazas violentas.\n\nCon esto sobre la mesa, el caso lleg\u00f3 a su culmen en febrero de 2017 con la detenci\u00f3n de Cursach y su entrada inmediata en prisi\u00f3n preventiva, que se prolong\u00f3 durante m\u00e1s de un a\u00f1o. Apareci\u00f3 en esta \u00e9poca otro de los personajes claves de la causa, que ocupaba el n\u00famero 31 entre los testigos protegidos. Era una madame que trabajaba en un prost\u00edbulo que los investigadores vinculaban con la trama, y donde seg\u00fan su declaraci\u00f3n se organizaban org\u00edas salvajes con pol\u00edticos locales, personas cercanas al poder, agentes de polic\u00eda y en ocasiones, menores. No fue el \u00fanico. Hubo otro testigo protegido, esta vez con el n\u00famero 29, que relat\u00f3 escenas parecidas. Esta persona mantuvo incluso que tras su testimonio, unos sicarios le hab\u00edan quemado la cara con un hierro candente.\n\nUn giro de las pesquisas\n\nSin embargo, un a\u00f1o despu\u00e9s de la entrada en prisi\u00f3n de Cursach, el caso comenz\u00f3 a tomar un giro inesperado. Fue cuando esa misma madame, la testigo protegido n\u00famero 31, entreg\u00f3 a un abogado llamado Vicente Campaner los mensajes que se hab\u00eda cruzado con el juez encargado del caso. En ellos, el magistrado se refer\u00eda a Crusach como \u201chijo de puta\u201d, lo que sirvi\u00f3 para apartar a Penalva de la causa. A d\u00eda de hoy, todav\u00eda no queda claro lo que motiv\u00f3 a esta testigo a denunciar las presiones del juez y el fiscal del caso. De hecho, en varios momentos ella misma neg\u00f3 incluso las reuniones con el abogado denunciante. Esto se produjo en marzo de 2018.\n\nCon Penalva fuera de la causa, el magistrado que tom\u00f3 el relevo, Miquel Florit, decidi\u00f3 investigar las cont\u00ednuas filtraciones que hab\u00eda sobre la causa, se\u00f1alando directamente a los agentes de la unidad anti-blanqueo que hasta el momento se hab\u00edan encargado de las pesquisas. En el marco de esas diligencias, el magistrado orden\u00f3 requisar los terminales m\u00f3viles de dos periodistas de Europa Press y Diario de Mallorca para conocer sus fuentes, en una decisi\u00f3n que fue declarada ilegal por el Tribunal Constitucional. El juez requis\u00f3 tambi\u00e9n el tel\u00e9fono m\u00f3vil de varios agentes de la UDEF de Palma, y encontr\u00f3 en ellos un chat entre el fiscal, el juez y varios agentes encargados del caso que se titulaba \u201ca por ellos\u201d.\n\nLa separaci\u00f3n entre las distintas partes del procedimiento, la imparcialidad y la tutela judicial efectiva saltaron por los aires y se abri\u00f3 entonces un procedimiento contra el juez Penalva, contra el fiscal Subri\u00e1n y contra cuatro agentes por presuntos delitos de detenci\u00f3n ilegal, coacciones y prevaricaci\u00f3n. A ese procedimiento se sumaron los testimonios de otros testigos protegidos alegando que el juez y el fiscal les hab\u00edan presionado para colocar en el procedimiento pruebas falsas en contra de Crusach.\n\nAs\u00ed, el procedimiento entr\u00f3 en una guerra abierta, mientras las causas separadas se suced\u00edan. Por un lado, Cursach fue condenado a ocho meses de prisi\u00f3n por tenencia il\u00edcita de armas, ya que los agentes localizaron en el registro de su vivienda un arma del calibre 22 que no estaba debidamente registrada. Adem\u00e1s fue condenado a pagar 9.000 euros a Penalva por insultarle. Por otro, los investigadores primigenios eran investigados por quebrar presuntamente los principios legales m\u00e1s elementales para meter a Cursach en la c\u00e1rcel a toda costa.\n\nEl pasado mes de junio arranc\u00f3 una de las piezas separadas que ha llegado a juicio de este procedimiento. No era la rama principal, en la que Cursach ya fue exonerado en 2020, pero s\u00ed afectaba tanto al empresario como a 14 agentes de polic\u00eda, acusados de actuar a su dictado para cerrar los locales de la competencia. Cuando arranc\u00f3 la vista oral, el fiscal Tom\u00e1s Herr\u00e1nz present\u00f3 un escrito de acusaci\u00f3n lleno de tachones que indicaba ya la postura de la Fiscal\u00eda para rebajar al m\u00e1ximo su beligerancia con Cursach. Antes, el Ministerio P\u00fablico ped\u00eda para \u00e9l m\u00e1s de ocho a\u00f1os de prisi\u00f3n. Despu\u00e9s de los testimonios de 70 testigos, la mayor\u00eda de las acusaciones han tomado el mismo camino, declinando presentar cargos contra ninguno de los 24 procesados. Solo dos polic\u00edas locales han recibido petici\u00f3n de pena por parte de una de las acusaciones particulares, en una estribaci\u00f3n del caso que nada tiene que ver con Cursach.\n\nNuevos juicios por llegar\n\nEl juicio termin\u00f3 esta semana con al caso Cursach le quedan por vivir todav\u00eda muchos cap\u00edtulos. Para empezar, Cursach pide m\u00e1s de 200 a\u00f1os de prisi\u00f3n para el juez Penalva, para el fiscal Subir\u00e1n y para los cuatro agentes que ir\u00e1n a juicio junto a ellos acusados de manipular la causa. Tanto Penalva como Subir\u00e1n est\u00e1n ya jubilados y fuera del sistema judicial, as\u00ed que poco les condicionan los 338 a\u00f1os de inhabilitaci\u00f3n que pide contra ellos el empresario l\u00edder del ocio nocturno en la isla.", 
      "title": "Caso Cursach: c\u00f3mo un asunto de corrupci\u00f3n en Palma termina con un fiscal entre l\u00e1grimas.", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://www.niusdiario.es/nacional/tribunales/20221204/orgias-policias-corruptos-palma-cursach-absuelto-llanto-fiscal_18_08149449.html"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "gcU77YQBOh0BhNtG76La", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15139
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T17:37:19.065044", 
      "text": "", 
      "title": "\u00bfPor qu\u00e9 se habla tanto de QAnon, pero nadie parece conocer a Blue Anon? [Opini\u00f3n]", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2022/12/06/por-que-se-habla-tanto-de-qanon-pero-nadie-parece-conocer-a-blue-anon-opinion/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "hMU87YQBOh0BhNtGEKJr", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28517
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T17:37:27.398876", 
      "text": "", 
      "title": "Conversatorio Dr Wilfredo Stokes Guatemala El Genocidio Dic 6 2022", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@PREPARADOS-PREPARACIONISTAS:c/Conversatorio-Dr-Wilfredo-Stokes-Guatemala-El-Genocidio-Dic-6-2022:b"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "gsU77YQBOh0BhNtG_6JN", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15138
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T17:37:23.017217", 
      "text": "", 
      "title": "La econom\u00eda de Hungr\u00eda creci\u00f3 un 42% con la gesti\u00f3n de Viktor Orb\u00e1n", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2022/12/06/la-economia-de-hungria-crecio-un-42-con-la-gestion-de-viktor-orban/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "g8U87YQBOh0BhNtGCKIf", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "tierrapura": [
          15137
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T17:37:25.269804", 
      "text": "", 
      "title": "CFK condenada a 6 a\u00f1os de prisi\u00f3n e inhabilitaci\u00f3n perpetua", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://tierrapura.org/2022/12/07/cfk-condenada-a-6-anos-de-prision-e-inhabilitacion-perpetua/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "f8U77YQBOh0BhNtG2aLd", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68466
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T17:37:13.436154", 
      "text": "", 
      "title": "En 2135 las Mujeres Saludan a los \u00daltimos Hombres Levant\u00e1ndose el Vestido", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://youtu.be/sL4PZjvguAs"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "hcU87YQBOh0BhNtGHKIR", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "laquintacolumna": [
          28515
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T17:37:30.384058", 
      "text": "", 
      "title": "DIRECTO NOCTURNO DE LA QUINTA COLUMNA", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://odysee.com/@laquintacolumna:8/PROGRAMA-429:6?r=AgHroA4w6VnHYL25LFspDr3zpC4wH4i2"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "gMU77YQBOh0BhNtG4KLO", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68465
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T17:37:15.213803", 
      "text": "", 
      "title": "NOTICIAS DEL METAVERSO CASTRATI \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/noticias-del-metaverso-castrati-3/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }, 
  {
    "_id": "fsU77YQBOh0BhNtGzKKc", 
    "_index": "active", 
    "_score": 1.0, 
    "_source": {
      "attemps": 0, 
      "channel": {
        "RosselloCM": [
          68467
        ]
      }, 
      "date": "2022-12-07T17:37:10.041198", 
      "text": "", 
      "title": "LA HISTORIA DEL BITCOIN \u2013 Trotapoker TV", 
      "twitter": {}, 
      "url": "https://trotapoker.tv/video/la-historia-del-bitcoin/"
    }, 
    "_type": "_doc"
  }
]
